{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_3848234",
    "news_header": "Regeringen planerar en reform av arbetsr\u00e4ttigheter som ger arbetstagare r\u00e4tt till obetald f\u00f6r\u00e4ldraledighet och skydd mot osaklig upps\u00e4gning fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen p\u00e5 jobbet.",
    "news_text": "Den brittiska regeringen planerar att inf\u00f6ra en ny lag om arbetsr\u00e4ttigheter som syftar till att skydda arbetstagare, inklusive avskaffande av tv\u00e5\u00e5rig kvalifikationstid f\u00f6r skydd mot osaklig upps\u00e4gning och r\u00e4tt till obetald f\u00f6r\u00e4ldraledighet fr\u00e5n f\u00f6rsta dagen. Lagen kommer att inneh\u00e5lla 28 \u00e5tg\u00e4rder, varav m\u00e5nga kommer att konsulteras vidare innan de tr\u00e4der i kraft 2026. Vissa fackf\u00f6reningar har v\u00e4lkomnat f\u00f6rslaget, medan f\u00f6retagsgrupper uttrycker oro \u00f6ver hur f\u00f6r\u00e4ndringarna kommer att fungera i praktiken. Nya regler kring provanst\u00e4llningar och garantier f\u00f6r arbetstimmar f\u00f6r de med nolltimmarskontrakt diskuteras ocks\u00e5. Regeringen betonar vikten av att balansera arbetstagares r\u00e4ttigheter med f\u00f6retagens behov av flexibilitet.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cp3w8n48234o",
    "news_time": "2024/10/9/23/3",
    "news_categories": [
        "lang_en",
        "business"
    ]
}