{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143544",
    "news_header": "",
    "news_original_title": "Ykk\u00f6saamun vieraana on p\u00e4\u00e4ministeri Petteri Orpo \u2013 mit\u00e4 haluat kysy\u00e4 h\u00e4nelt\u00e4?",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143544",
    "news_time": 1739439780.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "en",
    "news_group": 261
}