{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143884",
    "news_header": "",
    "news_original_title": "J. D. Vancen puhe M\u00fcnchenin turvallisuuskonferenssissa ker\u00e4\u00e4 kritiikki\u00e4",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143884",
    "news_time": 1739542260.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "en",
    "news_group": 343
}