{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71334057",
    "news_header": "Kymmenet tuhannet serbialaiset opiskelijat protestoivat objektiivisen median raportoinnin puolesta Serbian valtion televisiota vastaan Belgradissa, tuomiten hallituksen puolueellisuuden ja vaatiessaan oikeutta \u00e4skett\u00e4in tapahtuneen tragedian uhreille.",
    "news_text": "Perjantaina kymmenet tuhannet serbialaiset, opiskelijat etunen\u00e4ss\u00e4, protestoivat Serbian valtion televisiota vastaan Belgradissa vaatimalla objektiivista raportointia. Opiskelijat kritisoivat julkista l\u00e4hetysj\u00e4rjestelm\u00e4\u00e4, Radio Television Serbiaa, sen hallituksen puolueellisuuden vuoksi ja v\u00e4itteiden levitt\u00e4misest\u00e4, joiden mukaan heit\u00e4 rahoittavat ulkomaiset salaiset palvelut hallituksen kaatamiseksi. T\u00e4m\u00e4 protesti seurasi \u00e4skett\u00e4ist\u00e4 tapausta, jossa kuljettaja loukkasi opiskelijaa ajamalla autolla protestoivien joukkoon. Mielenosoitukset ovat osa laajempaa liikett\u00e4, joka sai alkunsa viime marraskuussa Novi Sadissa tapahtuneesta katto-onnettomuudesta, jossa kuoli 15 ihmist\u00e4. Mielenosoittajat pitiv\u00e4t my\u00f6s hetken hiljaisuutta uhreille ja ovat vaatineet viranomaisten vastuuseen saattamista, mik\u00e4 heijastaa laajaa tyytym\u00e4tt\u00f6myytt\u00e4 presidentti Aleksandar Vucicin yh\u00e4 autoritaarisempaan hallintoon.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/serbia-protesters-rally-against-public-broadcaster/a-71334057",
    "news_time": 1737153540.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}