{
    "news_source": "pbs",
    "news_id": "pbs_dd6c2465dd1a",
    "news_header": "24-vuotias afgaanimies pid\u00e4tettiin M\u00fcncheniss\u00e4 ajaessaan autolla ty\u00f6v\u00e4enliikkeen mielenosoitukseen, mik\u00e4 aiheutti 39 henkil\u00f6n loukkaantumisen. Viranomaiset ep\u00e4ilev\u00e4t islamistista \u00e4\u00e4riliikett\u00e4, mutta eiv\u00e4t l\u00f6yt\u00e4neet yhteyksi\u00e4 radikaaleihin verkostoihin.",
    "news_original_title": "German authorities say they are investigating possible Islamic extremist motive for Munich car-ramming attack",
    "news_text": "Ep\u00e4ilty, joka oli aiemmin hakenut turvapaikkaa, ilmaisi uskonnollisia motiiveja kuulustelussa. H\u00e4nt\u00e4 tutkitaan murhan yrityksest\u00e4 ja muista syytteist\u00e4.",
    "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/german-authorities-say-they-are-investigating-possible-islamic-extremist-motive-for-munich-car-ramming-attack",
    "news_time": 1739553000.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}