{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420119826",
    "news_header": "Alankomaat on vahvistanut osallistumisensa vuoden 2025 Eurovision laulukilpailuihin sen j\u00e4lkeen, kun sen osallistumisesta ei ollut varmuutta.",
    "news_text": "Alankomaiden osallistuminen tuleviin Euroviisuihin oli aluksi ep\u00e4selv\u00e4\u00e4, mutta nyt Alankomaat on ilmoittanut osallistumisestaan vuoden 2025 kilpailuun, kuten Avrotros kertoo. Euroopan yleisradioliitto EBU oli antanut Alankomaille aikaa p\u00e4\u00e4tt\u00e4\u00e4. T\u00e4n\u00e4 vuonna Alankomaiden edustaja Joost Klein erotettiin valokuvaajan uhkaavan k\u00e4yt\u00f6ksen vuoksi, ja h\u00e4n kielt\u00e4ytyi lopulta edustamasta maata. Vuoden 2025 Eurovision laulukilpailut j\u00e4rjestet\u00e4\u00e4n Sveitsin Baselissa.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20119826",
    "news_time": 1729696320.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}