{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118169",
    "news_header": "Pohjois-Korean viimeaikaiset rajar\u00e4j\u00e4hdykset ovat lis\u00e4nneet j\u00e4nnitteit\u00e4 Etel\u00e4-Korean kanssa ja varoittaneet Japania konfliktien kiihtymisest\u00e4.",
    "news_text": "Pohjois-Korea r\u00e4j\u00e4ytti r\u00e4j\u00e4hteit\u00e4 etel\u00e4rajallaan, mik\u00e4 johti symboliseen merkitt\u00e4vyyteen, kun n\u00e4iden maiden v\u00e4liset tiet olivat aiemmin k\u00e4ytt\u00e4m\u00e4tt\u00f6mi\u00e4. Etel\u00e4-Korea ampui varoituslaukauksia ja lis\u00e4\u00e4 sotavalmiutta. Japanin hallitus ilmaisi huolensa j\u00e4nnitteiden lis\u00e4\u00e4misest\u00e4 Korean niemimaalla. Pohjois-Korea syytti Etel\u00e4-Koreaa lennokkien l\u00e4hett\u00e4misest\u00e4 Pjongjangiin, jota Etel\u00e4-Korea ei kommentoinut. Tilanne heijastaa Pohjois-Korean viimeaikaisia yhteyksi\u00e4 Etel\u00e4-Koreaan.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118169",
    "news_time": 1729038900.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi"
}