{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71649332",
    "news_header": "Trumpin toinen presidenttikausi keskittyy ulkomaisiin kauppoihin ja Serbian suhteisiin.",
    "news_original_title": "Trump&#x27;s trio for the Balkans",
    "news_text": "Donald Trumpin toinen presidenttikausi korostaa ulkopolitiikan kauppoja, erityisesti Serbian ja Kosovon osalta. Keskeisi\u00e4 kehityksi\u00e4 ovat sotilasavun jatkaminen Ukrainalle, Trump Towerin rakentaminen Belgradiin ja mahdollinen suurl\u00e4hettil\u00e4s Rod Blagojevichin kiistanalaiset suhteet. Sis\u00e4inen levottomuus Serbiassa on ristiriidassa Vucicin aggressiivisen asenteen kanssa Kosovoa kohtaan, mik\u00e4 her\u00e4tt\u00e4\u00e4 huolta alueen vakaudesta.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/trump-s-trio-for-the-balkans/a-71649332",
    "news_time": 1739888280.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}