{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71587157",
    "news_header": "Klaus Iohannis erosi Romanian presidenttin\u00e4 kahden kauden j\u00e4lkeen, mik\u00e4 merkitsee h\u00e4pe\u00e4llist\u00e4 loppua h\u00e4nen presidenttikaudelleen. H\u00e4net n\u00e4htiin aikanaan reformihenkil\u00f6n\u00e4, mutta h\u00e4n j\u00e4tt\u00e4\u00e4 viran post-kommunistisessa Romaniassa kaikkein ep\u00e4suosituimpana presidenttin\u00e4.",
    "news_original_title": "Romania at the end of Klaus Iohannis&#x27; two-term presidency",
    "news_text": "H\u00e4nen eronsa tapahtui \u00e4\u00e4rioikeistolaisten puolueiden aloittamien virkasyyt\u00f6sten keskell\u00e4. Iohannisin presidenttikauden aikana oikeistovoimat vahvistuivat, ja h\u00e4nen l\u00e4ht\u00f6ns\u00e4 her\u00e4tt\u00e4\u00e4 huolta Romanian poliittisesta tulevaisuudesta. Tarkkailijat ovat jakautuneita sen suhteen, mit\u00e4 h\u00e4nen eronsa merkitsee, erityisesti kiistanalaisen presidentinvaalin valossa, joka mit\u00e4t\u00f6itiin v\u00e4itetyn vaalivilpin vuoksi.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/romania-at-the-end-of-klaus-iohannis-two-term-presidency/a-71587157",
    "news_time": 1739370540.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}