{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71603682",
    "news_header": "Andrej Babis, T\u0161ekin opposition johtaja, aikoo tulla j\u00e4lleen p\u00e4\u00e4ministeriksi tulevissa vaaleissa, joissa h\u00e4nen puolueensa ANO johtaa mielipidemittauksia. Babis suunnittelee julkisen median uudistamista, siirtymist\u00e4 nykyisest\u00e4 rahoitusmallista ja T\u0161ekin radion ja television yhdist\u00e4mist\u00e4 yhdeksi valtion rahoittamaksi organisaatioksi.",
    "news_original_title": "Czech opposition leader eyes state funding for public media",
    "news_text": "T\u00e4m\u00e4 on her\u00e4tt\u00e4nyt huolta toimittajien ja mediakriitikoiden keskuudessa julkisen median riippumattomuudesta, erityisesti Babisin suhteiden vuoksi kiistanalaisiin johtajiin, kuten Viktor Orban. Kritiikki v\u00e4itt\u00e4\u00e4, ett\u00e4 h\u00e4nen suunnitelmansa voivat johtaa suurempaan hallituksen kontrolliin mediassa, mik\u00e4 heikent\u00e4\u00e4 l\u00e4pin\u00e4kyvyytt\u00e4 ja vastuullisuutta.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/czech-opposition-leader-eyes-state-funding-for-public-media/a-71603682",
    "news_time": 1739520420.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}