{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cwy19egx47eo",
    "news_header": "Kasvava viha turismia vastaan johtaa mielenosoituksiin, kun paikalliset vaativat muutoksia matkailuk\u00e4yt\u00e4nt\u00f6ihin.",
    "news_text": "Kes\u00e4n turistikauden p\u00e4\u00e4ttymisest\u00e4 huolimatta mielenosoitukset Espanjan yliturismia vastaan ovat voimakkaita, sill\u00e4 mielenosoitukset ovat suunnitteilla esimerkiksi San Sebastianissa ja Sevillassa. Paikalliset ovat huolissaan siit\u00e4, ett\u00e4 matkailu vahingoittaa heid\u00e4n yhteis\u00f6j\u00e4\u00e4n, ajaa vuokrahintoja ja luoda ep\u00e4varmoja ty\u00f6paikkoja. Mielenosoitukset alkoivat aiemmin t\u00e4n\u00e4 vuonna ja niihin on kuulunut useita aktivismin muotoja, kuten n\u00e4lk\u00e4lakkoja. Vaikka matkailu on elint\u00e4rke\u00e4\u00e4 Espanjan taloudelle, sill\u00e4 13% bruttokansantuotteesta, monet v\u00e4itt\u00e4v\u00e4t, ett\u00e4 nykyinen malli priorisoi asukkaita, mik\u00e4 johtaa yhteis\u00f6llisyyden ja kulttuuri-identiteetin menetykseen. Paikalliset viranomaiset toteuttavat toimenpiteit\u00e4 n\u00e4iden ongelmien ratkaisemiseksi, mutta aktivistit ovat edelleen skeptisi\u00e4 ja vaativat, ett\u00e4 elinolojen heikkenemisen est\u00e4miseksi tarvitaan merkitt\u00e4vi\u00e4 muutoksia.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cwy19egx47eo",
    "news_time": 1729890420.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}