{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144007",
    "news_header": "Kaupan lakko alkoi logistiikassa maanantaina ja laajenee myym\u00e4l\u00f6ihin keskiviikkona, osallistaen noin 70 000 ty\u00f6ntekij\u00e4\u00e4 3 000 sijainnissa. Lakon on m\u00e4\u00e4r\u00e4 kest\u00e4\u00e4 logistiikassa torstaiaamuun ja myym\u00e4l\u00f6iss\u00e4 lauantaihin.",
    "news_original_title": "Kaupan alan lakot alkoivat maanantaina \u2013 \u201dRuoka ei tule loppumaan Suomesta\u201d, sanoo Kaupan liiton johtaja",
    "news_text": "PAM vaatii palkankorotuksia ty\u00f6ntekij\u00f6iden ostovoiman palauttamiseksi, mutta neuvottelut ovat pys\u00e4htyneet. Liitto korostaa, ett\u00e4 ruoan saatavuus Suomessa ei k\u00e4rsi, ja myym\u00e4l\u00f6iden toiminta lakon aikana riippuu henkil\u00f6st\u00f6n osallistumisesta.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144007",
    "news_time": 1739700060.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 359
}