{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120219",
    "news_header": "PKK v\u00e4itt\u00e4\u00e4 olevansa vastuussa Ankaran hy\u00f6kk\u00e4yksest\u00e4, mik\u00e4 johtaa viiteen kuolemaan.",
    "news_text": "Kurdien aseellinen j\u00e4rjest\u00f6 PKK on vaatinut vastuuta Ankaran terrori-iskusta keskiviikkona, mik\u00e4 johti viiden ihmisen kuolemaan. Turkin presidentti Recep Tayyip Erdo\u011fan syytti iskua syyrialaisia vastaan. Turkki on kohdistanut useita PKK-kohteita Irakiin. PKK on osallistunut aseelliseen taisteluun Turkin valtiota vastaan yli 40 vuoden ajan, ja se on Turkin, EU:n ja Yhdysvaltojen terroristij\u00e4rjest\u00f6.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120219",
    "news_time": 1729839780.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 69
}