const articles = [
    {
        "news_id": "pbs_d70ae30a07ad",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Pope Francis on kriittisess\u00e4 tilassa hengityskriisin ja verensiirtojen j\u00e4lkeen, jatkuvat l\u00e4\u00e4k\u00e4rintarkastukset.",
        "news_epoch": 1740346560.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/pope-francis-is-conscious-and-receiving-supplemental-oxygen-after-respiratory-crisis",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "pope_francis",
            "vatican"
        ],
        "news_original_title": "Pope Francis is conscious and receiving supplemental oxygen after respiratory crisis",
        "news_group": 553
    },
    {
        "news_id": "bbc_c9vynvzwyw4o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Hezbollah surmaa entinen johtaja Hassan Nasrallah, joka kuoli Israelin ilmaiskussa, suuressa hautajaisessa, johon osallistui kannattajia.",
        "news_epoch": 1740329040.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c9vynvzwyw4o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Huge crowds gather for Hezbollah leader Nasrallah&#x27;s funeral",
        "news_group": 558
    },
    {
        "news_id": "bbc_cn9vx01evp9o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Zelensky on valmis luopumaan presidenttiydest\u00e4\u00e4n rauhan ja Naton j\u00e4senyyden vuoksi.",
        "news_epoch": 1740328560.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cn9vx01evp9o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Zelensky willing to give up presidency in exchange for peace",
        "news_group": 559
    },
    {
        "news_id": "dw_a71720973",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740326280.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/ukraine-zelenskyy-offers-to-quit-in-return-for-nato-entry/a-71720973",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "Ukraine: Zelenskyy offers to quit in return for NATO entry",
        "news_group": 559
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145474",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Pronin lakko peruttiin uuden ty\u00f6ehtosopimuksen hyv\u00e4ksymisen my\u00f6t\u00e4, joka takaa palkankorotukset ja tasa-arvoiset perhevapaat.",
        "news_epoch": 1740326040.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145474",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "labour_market",
            "trade_union_pro",
            "collective_agreements",
            "labour_market_policy",
            "technology_industry",
            "policy",
            "economy"
        ],
        "news_original_title": "Teknologia\u00adteollisuuden toimi\u00adhenkil\u00f6iden ty\u00f6ehto\u00adsopimus hyv\u00e4ksyttiin",
        "news_group": 560
    },
    {
        "news_id": "bbc_c4g0xnnwkppo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Keir Starmer ilmoitti 200 miljoonan punnan investoinnista Grangemouthiin, tavoitteena turvata ty\u00f6paikat ja siirty\u00e4 puhtaaseen energiaan.",
        "news_epoch": 1740325980.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c4g0xnnwkppo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "PM announces \u00a3200m support fund for industrial site",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420142217",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Islannin Borealis rakentaa paperitehdasta ja datakeskusta k\u00e4ytt\u00e4en paikallisia puumateriaaleja, korostaen kest\u00e4vyytt\u00e4 ja yhteis\u00f6n osallistumista.",
        "news_epoch": 1740323760.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142217",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "economy",
            "server_centres",
            "industry",
            "kajaani",
            "kuhmo",
            "crosslam_kuhmo_oy",
            "clt_tree",
            "domestic",
            "kainuu"
        ],
        "news_original_title": "T\u00e4lt\u00e4 n\u00e4ytt\u00e4\u00e4, kun datakeskusta rakennetaan puusta Kajaanin entiseen paperitehtaaseen",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71698840",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "AI-sukupolven v\u00e4\u00e4r\u00e4 tieto uhkaa demokratiaa, erityisesti vaalien aikana, ja sill\u00e4 on merkitt\u00e4vi\u00e4 vaikutuksia Afrikassa ja Euroopassa.",
        "news_epoch": 1740323640.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/ai-disinformation-could-threaten-africa-s-elections/a-71698840",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "AI disinformation could threaten Africa&#x27;s elections",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cq6yl0yqnmqo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Ranskalainen vanki, Mohamed Amra, pid\u00e4tettiin Romaniassa paettuaan kuolettavasta v\u00e4ijytyksest\u00e4, jossa kuoli kaksi vankilavirkailijaa.",
        "news_epoch": 1740323040.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cq6yl0yqnmqo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "French prisoner &#x27;The Fly&#x27; arrested nine months after deadly van ambush",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cr72n1yyj30o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Yhdysvaltain hallituksen ty\u00f6ntekij\u00f6ilt\u00e4 vaadittiin viikoittaisia saavutuksia tai eroamista, mik\u00e4 her\u00e4tti kritiikki\u00e4 ja huolta ty\u00f6paikkojen turvallisuudesta.",
        "news_epoch": 1740321180.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cr72n1yyj30o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "List weekly accomplishments or resign, Musk tells US federal workers",
        "news_group": 557
    },
    {
        "news_id": "bbc_cd650yq0zdxo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740318900.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cd650yq0zdxo",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Pope asks for prayers in message from hospital",
        "news_group": 553
    },
    {
        "news_id": "bbc_cg70r9enm7po",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Israel on karkottanut asukkaita pakolaisleireilt\u00e4 L\u00e4nsirannalla intensiivisten sotatoimien my\u00f6t\u00e4.",
        "news_epoch": 1740318000.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cg70r9enm7po",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Israel expels residents of three West Bank refugee camps",
        "news_group": 561
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145466",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740317580.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145466",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "close",
            "hezbollah",
            "hassan_nasrallah",
            "lebanon",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Israelin lentokoneet kuuluivat Hizbollah-johtaja Nasrallahin hautajaisissa",
        "news_group": 558
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145467",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740317580.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145467",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "france",
            "terrorism",
            "arrest",
            "terrorist_suspects",
            "stabbing",
            "public_authorities",
            "suspects",
            "emmanuel_macron",
            "police_investigation",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Ranskassa nelj\u00e4 pid\u00e4tetty lauantain puukkoiskun j\u00e4lkeen",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71720060",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Kongon presidentti suunnittelee yhten\u00e4ishallitusta M23-kapinallisten kriisin vuoksi.",
        "news_epoch": 1740315360.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/dr-congo-president-to-hold-talks-to-form-unity-government/a-71720060",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "DR Congo president to hold talks to form unity government",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145456",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740313980.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145456",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "religions",
            "papaws",
            "francis",
            "catholic_church",
            "christianity",
            "ukraine",
            "vatican",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Paavi Franciscus julkaisi viestin sairaalavuoteelta \u2013 muisti Ukrainan sodan uhreja",
        "news_group": 553
    },
    {
        "news_id": "bbc_cd0ng4eyr3xo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Vuosi 2025 voi olla k\u00e4\u00e4nteentekev\u00e4 vuosi maailmanpolitiikassa, johon Donald Trump vaikuttaa voimakkaasti.",
        "news_epoch": 1740313020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cd0ng4eyr3xo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "John Simpson: 2025 could be year for the history books as Trump shreds global norms",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c8x4pxwne1yo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Israelin ja Hamasin tulitauko on ep\u00e4varma, kun panttivankien vapautus ja syyt\u00f6kset vaikeuttavat neuvotteluja.",
        "news_epoch": 1740310920.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c8x4pxwne1yo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Gaza ceasefire once again in doubt as first phase nears end",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "yle_7420142463",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Suomen vienti on heikossa kunnossa, keskittyen enemm\u00e4n tavaroihin kuin palveluihin, ja br\u00e4ndikehitykselle ja ihmisiin tarvitaan investointeja.",
        "news_epoch": 1740310920.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142463",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "business",
            "government_finances",
            "government_debt",
            "export_industry",
            "international_trade",
            "trade_balance",
            "hydrogen",
            "hydrogen_economy",
            "desing",
            "software",
            "it_software_and_solutions",
            "tourism",
            "etla",
            "business_research_institute_etla",
            "aki_kangasharju",
            "economy"
        ],
        "news_original_title": "Suomessa sijoitetaan liian v\u00e4h\u00e4n ihmisiin ja liikaa seiniin \u2013 asiantuntija listaa viisi pointtia Suomen j\u00e4hme\u00e4st\u00e4 taloudesta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145440",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740306240.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145440",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "close",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Israel sanoo siirt\u00e4neens\u00e4 L\u00e4nsirannalla 40 000 palestiinalaista pois pakolaisleireilt\u00e4",
        "news_group": 561
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145261",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Berliiniss\u00e4 kebabin hinnat nousevat, mutta turvallisuushuolenaiheet ja Yhdysvaltojen politiikka hallitsevat keskusteluja.",
        "news_epoch": 1740306060.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145261",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "germany",
            "german_elections",
            "united_states",
            "safety",
            "economy",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Kebabista on tullut Saksan talouden mittari ja jopa vaalien ratkaisija \u2013 n\u00e4in vaaleja kommentoidaan d\u00f6ner-kioskilla",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c2046qlwzz3o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Uudet lait Englannissa ja Walesissa pyrkiv\u00e4t kielt\u00e4m\u00e4\u00e4n autojen varastamiseen k\u00e4ytett\u00e4v\u00e4t laitteet.",
        "news_epoch": 1740303660.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c2046qlwzz3o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Electronic devices used for car thefts set to be banned",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145426",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Magnus Ericsson kritisoi Yhdysvaltojen ep\u00e4realistisia vaatimuksia Ukrainan mineraaleista yhteisty\u00f6n keskell\u00e4.",
        "news_epoch": 1740302160.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145426",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "russian_invasion",
            "ukraine",
            "united_states",
            "mines",
            "economy",
            "donald_trump",
            "soil_metals",
            "mining",
            "metals_and_minerals",
            "natural_resources",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "DN: Yhdysvallat tahtoo mineraalisopimuksessa harvinaisia maametalleja, joita Ukrainassa ei ole",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145432",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740299820.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145432",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "war_in_gaza",
            "israel",
            "hamas",
            "hostages",
            "close",
            "palestinian_territories",
            "benjamin_netanyahu",
            "gaza_strip",
            "extreme_movements",
            "ultimate_islam",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "\u00c4\u00e4rij\u00e4rjest\u00f6 Hamas kertoo Israelin asettaneen aselevon vaaraan lykk\u00e4\u00e4m\u00e4ll\u00e4 palestiinalaisvankien vapauttamista",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "bbc_cdx2vwg8gq1o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Intia kielt\u00e4\u00e4 kaksi opioidia BBC:n tutkimuksen j\u00e4lkeen, joka paljasti niiden roolin L\u00e4nsi-Afrikan terveysongelmissa.",
        "news_epoch": 1740299520.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cdx2vwg8gq1o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "India bans two opioids behind crisis in West Africa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71677529",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Odesan Italian katu nimet\u00e4\u00e4n uudelleen osana Ukrainan dekolonisaatioprosessia kulttuuri- ja historiallisten keskustelujen keskell\u00e4.",
        "news_epoch": 1740299100.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/odesa-decolonization-debate-on-the-black-sea/a-71677529",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "Odesa: Decolonization debate on the Black Sea",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71718592",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Kiina hylk\u00e4\u00e4 Australian v\u00e4itteet riitt\u00e4m\u00e4tt\u00f6m\u00e4st\u00e4 ilmoituksesta meriharjoituksista, v\u00e4itt\u00e4en noudattaneensa kansainv\u00e4list\u00e4 lakia.",
        "news_epoch": 1740298200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/china-accuses-australia-of-hyping-live-fire-navy-drills/a-71718592",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "China accuses Australia of &#x27;hyping&#x27; live-fire navy drills",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144515",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Saksan liittop\u00e4iv\u00e4vaalit muokkaavat maan tulevaisuutta ja p\u00e4\u00e4tt\u00e4v\u00e4t puolueiden johdosta seuraavien nelj\u00e4n vuoden ajan.",
        "news_epoch": 1740296340.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144515",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "germany",
            "german_policy",
            "german_political_parties",
            "elections",
            "german_elections",
            "european_union",
            "europe",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Miten \u00e4\u00e4nest\u00e4isit, jos olisit saksalainen? Testaa, mink\u00e4 puolueen kannat vastaavat omiasi",
        "news_group": 554
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145428",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740296340.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145428",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "religions",
            "vatican",
            "francis",
            "papaws",
            "catholic_church",
            "christianity",
            "rome",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Vatikaani: Paavin y\u00f6 oli rauhallinen",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c984enp4480o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Puukkoisku Mulhousessa, Ranskassa, johti yhteen kuolemaan ja viiden poliisin vammautumiseen, mik\u00e4 aiheutti terrori-iskun tutkinnan.",
        "news_epoch": 1740293520.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c984enp4480o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "One dead and police hurt in knife attack in France",
        "news_group": 556
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144684",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "S\u00e4hk\u00f6l\u00e4mmityksen kustannukset voivat nousta uusien tehokkuuspolitiikkojen my\u00f6t\u00e4, mik\u00e4 her\u00e4tt\u00e4\u00e4 keskustelua vaihtoehtoisista l\u00e4mmitysmenetelmist\u00e4.",
        "news_epoch": 1740286800.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144684",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "energy",
            "cottages",
            "electricity",
            "electricity_transmission",
            "economy"
        ],
        "news_original_title": "M\u00f6kin pikal\u00e4mmityksest\u00e4 saattaa tulevaisuudessa tulla iso s\u00e4hk\u00f6nsiirtolasku koko vuodeksi",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvg5elpzy9yo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Egyptiss\u00e4 on mahdollisesti l\u00f6ydetty toinen Thutmose II:n hauta, juuri Tutankhamonin l\u00f6yd\u00f6n j\u00e4lkeen.",
        "news_epoch": 1740286020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvg5elpzy9yo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Archaeologists may have found pharaoh&#x27;s second tomb",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71717317",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Iso-Britannia ilmoittaa uusista pakotteista Ven\u00e4j\u00e4\u00e4 vastaan, merkitsee kolmea vuotta Ukrainan hy\u00f6kk\u00e4yksest\u00e4.",
        "news_epoch": 1740285900.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/uk-to-announce-new-sanctions-on-russia/a-71717317",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "UK to announce new sanctions on Russia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144743",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740285000.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144743",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "germany",
            "german_elections",
            "economy",
            "international_policy",
            "united_states",
            "european_union",
            "russian_invasion",
            "russia",
            "ukraine",
            "mr_friedrich_merz",
            "german_christian_democratic_union_cdu",
            "cdu__csu",
            "mr_olaf_scholz",
            "german_social_democratic_party_spd",
            "scholz_government",
            "option_for_germany_afd",
            "extreme_right",
            "immigration",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Lue t\u00e4m\u00e4 juttu ja tied\u00e4t, miksi Saksan vaaleilla on v\u00e4li\u00e4",
        "news_group": 554
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145414",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740276960.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145414",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "culture",
            "movies",
            "prizes",
            "berlin_film_festival",
            "film_festival",
            "golden_bear",
            "norway",
            "berlin",
            "festivals",
            "tv_and_movies",
            "germany",
            "film_awards",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Norjalaiselokuvalle Berliinin elokuvajuhlien p\u00e4\u00e4palkinto",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c4g05gzvp57o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Will Rogersin osavaltion ranta kohtaa vaarallisten j\u00e4tteiden puhdistuksen tuhoisten mets\u00e4palojen j\u00e4lkeen, mik\u00e4 her\u00e4tt\u00e4\u00e4 huolta veden turvallisuudesta.",
        "news_epoch": 1740275880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c4g05gzvp57o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "From Baywatch to toxic waste - LA&#x27;s iconic beaches unrecognisable after fires",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_ce2af945aaa0",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740274020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/top-candidates-make-their-final-appeals-to-german-voters-ahead-of-landmark-election",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "elections",
            "friedrich_merz",
            "germany",
            "olaf_scholz"
        ],
        "news_original_title": "Top candidates make their final appeals to German voters ahead of landmark election",
        "news_group": 554
    },
    {
        "news_id": "bbc_cgkm7lly61do",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Yli 95 000 Ven\u00e4j\u00e4n sotilasta kuollut Ukrainassa; todelliset luvut todenn\u00e4k\u00f6isesti korkeammat, mukaan lukien vangit ja militiat.",
        "news_epoch": 1740273840.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cgkm7lly61do",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Invisible Losses: Tens of thousands fighting for Russia are dying unnoticed on the frontline in Ukraine",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c9deyw95xzzo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Py\u00f6r\u00e4ily Pariisissa kasvaa, mutta Paul Varryn traaginen kuolema paljastaa turvallisuusongelmia py\u00f6r\u00e4ilij\u00f6ille.",
        "news_epoch": 1740270480.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c9deyw95xzzo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "He dreamed of a cycling revolution. Then an SUV crushed him",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cx20nwlqe07o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Yhdysvaltalainen yritys esittelee lent\u00e4v\u00e4n auton konseptin ja suunnittelee tuotannon aloittamista vuoden sis\u00e4ll\u00e4.",
        "news_epoch": 1740270480.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/cx20nwlqe07o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Watch: A real-life flying car takes to the skies",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_crlx8w5wdl0o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Trump teki monia lupauksia presidenttin\u00e4, keskittyen maahanmuuttoon, veroihin ja ulkopolitiikkaan, mutta kohtasi haasteita niiden t\u00e4ytt\u00e4misess\u00e4.",
        "news_epoch": 1740268860.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/crlx8w5wdl0o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Has Trump kept his day one promises?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145413",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740268680.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145413",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "war_in_gaza",
            "israel",
            "hamas",
            "hostages",
            "close",
            "benjamin_netanyahu",
            "gaza_strip",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Israel lykk\u00e4\u00e4 palestiinalaisvankien vapauttamista",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "pbs_9ce430b14eb7",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740267480.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/pope-francis-in-critical-condition-after-asthmatic-respiratory-crisis-vatican-says",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "pope_francis",
            "vatican"
        ],
        "news_original_title": "Pope Francis in critical condition after asthmatic respiratory crisis, Vatican says",
        "news_group": 553
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145412",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Saksassa hallituksen muodostaminen on vaikeaa \u00e4\u00e4rioikeistolaisen AfD:n vuoksi.",
        "news_epoch": 1740266340.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145412",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "germany",
            "german_policy",
            "political_parties",
            "elections",
            "german_political_parties",
            "policy",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Mielipidekyselyt: Kristillisdemokraatit matkalla ykk\u00f6ssijalle Saksan ennenaikaisissa vaaleissa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_0c39d7f876d1",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Koleraepidemia Kosti, Sudanissa, tappoi 58 ja sairastutti 1,293 saastuneen veden vuoksi.",
        "news_epoch": 1740266220.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/cholera-outbreak-kills-58-sickens-more-than-1000-people-over-3-days-in-sudan-health-officials-say",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "cholera",
            "sudan"
        ],
        "news_original_title": "Cholera outbreak kills 58, sickens more than 1,000 people over 3 days in Sudan, health officials say",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145411",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740265740.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145411",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "united_states",
            "elon_musk",
            "donald_trump",
            "cutting_expenditure",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Musk: Liittovaltion ty\u00f6ntekij\u00f6iden toimitettava selvitys ty\u00f6viikostaan",
        "news_group": 557
    },
    {
        "news_id": "pbs_a78dc08bb223",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740262020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/gaza-ceasefires-future-unclear-as-hamas-frees-last-6-living-hostages-under-1st-phase-of-its-deal-with-israel",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "ceasefire",
            "gaza",
            "hamas",
            "hostage_release",
            "israelhamas_war",
            "israeli_hostages"
        ],
        "news_original_title": "Gaza ceasefire&amp;#8217;s future unclear as Hamas frees last 6 living hostages under 1st phase of its deal with Israel",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "bbc_c5y494xkp3yo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Asteroidi 2024 YR4:n iskun riski on v\u00e4hentynyt; tutkijat tutkivat asteroidien uhkia ja planeettapuolustusta.",
        "news_epoch": 1740259980.0,
        "news_categories": [
            "science"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c5y494xkp3yo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "The asteroid hits and near-misses you never hear about",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145408",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Trump ja Meloni puhuivat kiistanalaisessa konferenssissa, ja heit\u00e4 kritisoitiin \u00e4\u00e4rioikeistolaisten siteidens\u00e4 vuoksi.",
        "news_epoch": 1740259260.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145408",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "united_states",
            "italy",
            "donald_trump",
            "giorgia_meloni",
            "fascism",
            "conferences",
            "steve_bannon",
            "nazi_greeting",
            "extreme_right",
            "jordan_bardella",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Bannonin natsitervehdys ei est\u00e4nyt Melonia osallistumasta USA:n oikeiston konferenssiin",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cjw20d3l4jpo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Israelin viranomaiset vahvistavat Shiri Bibasin ruumiin; kiist\u00e4v\u00e4t v\u00e4itteet h\u00e4nen kuolemastaan pommituksessa.",
        "news_epoch": 1740256020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cjw20d3l4jpo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Israel confirms Shiri Bibas body has been returned",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145404",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740252120.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145404",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "close",
            "israel",
            "foreign",
            "hamas",
            "hostages",
            "palestinian_territories",
            "truce"
        ],
        "news_original_title": "Israel ei ole sopimuksesta huolimatta vapauttanut 620 palestiinalaista",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "bbc_c04zlv32rdqo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Mali tutkii v\u00e4itteit\u00e4 sotilaiden siviilien teloituksista Taustalla on taistelu tuaregikapinallisten kanssa.",
        "news_epoch": 1740251400.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c04zlv32rdqo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Mali to investigate claims soldiers &#x27;executed&#x27; women and children",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145401",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Pope on kriittisess\u00e4 tilassa, mutta ei v\u00e4litt\u00f6m\u00e4ss\u00e4 vaarassa, hengitysvaikeuksia ja verensiirtoja.",
        "news_epoch": 1740249480.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145401",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "health",
            "francis",
            "foreign",
            "vatican",
            "papaws",
            "catholic_church",
            "pneumonia",
            "rome",
            "blood_transfusion"
        ],
        "news_original_title": "Paavi Franciscus on kriittisess\u00e4 tilassa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71714959",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740249240.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/european-leaders-back-ukraine-as-trump-reaches-out-to-russia/a-71714959",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "European leaders back Ukraine as Trump reaches out to Russia",
        "news_group": 559
    },
    {
        "news_id": "bbc_ce8mdrvnmkno",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Kalifornia hakee 40 miljardia dollaria Los Angelesin tammikuun tulipalojen j\u00e4lkeiseen elvytykseen.",
        "news_epoch": 1740248880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/ce8mdrvnmkno",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "California asks US government for billions in fire relief funds",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145184",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Berliiniss\u00e4 marssi uusnatsit, kun vastamielenosoittajat protestoivat \u00e4\u00e4rioikeistoa vastaan ennen Bundestag-vaaleja.",
        "news_epoch": 1740247620.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145184",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "germany",
            "german_elections",
            "option_for_germany_afd",
            "berlin",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "J\u00e4nnitt\u00e4v\u00e4 vaaliasetelma veti saksalaiset kaduille vaalien aattona \u2013 Yle seurasi mielenosoituksia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145399",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Orb\u00e1n haluaa v\u00e4hent\u00e4\u00e4 inflaatiota ja vastustaa Ukrainan Naton j\u00e4senyytt\u00e4, pel\u00e4ten taloudellisia vaikutuksia Unkarille.",
        "news_epoch": 1740247560.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145399",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "society",
            "hungary",
            "foreign",
            "viktor_orbn",
            "ukraine",
            "hungarian_policy"
        ],
        "news_original_title": "Unkarin Orb\u00e1n tylyn\u00e4 Ukrainalle",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145181",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Sylkitesti endometrioosille n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 lupaavalta, mutta asiantuntijat varoittavat sen luotettavuudesta.",
        "news_epoch": 1740246240.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145181",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "health",
            "diseases",
            "women",
            "health_care",
            "endometriosis",
            "research",
            "health_tests_and_studies",
            "womens_diseases",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Endometrioosin voi ehk\u00e4 pian todeta syljest\u00e4 \u2013 t\u00e4lt\u00e4 n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 ranskalaisfirman kehitt\u00e4m\u00e4 testi",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71700121",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Huda Khayti pohtii Syyrian tulevaisuutta Assadin j\u00e4lkeen, keskittyen j\u00e4lleenrakentamiseen ja naisten voimaannuttamiseen haasteista huolimatta.",
        "news_epoch": 1740246060.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/in-duma-planting-the-seeds-of-syria-s-postwar-future/a-71700121",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "In Duma, planting the seeds of Syria&#x27;s postwar future",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvg5erp7zw2o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "BMW viivytt\u00e4\u00e4 s\u00e4hk\u00f6autotuotantoa Oxfordin Mini-tehtaalla alan ep\u00e4varmuuksien vuoksi ja kielt\u00e4ytyy hallituksen avustuksesta.",
        "news_epoch": 1740245640.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvg5erp7zw2o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "BMW delays electric Mini over &#x27;uncertainty&#x27;",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145395",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740245100.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145395",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "war_in_gaza",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Omer Wenkert p\u00e4\u00e4si kotiin 505 p\u00e4iv\u00e4n panttivankeuden j\u00e4lkeen \u2013 Hamas luovutti Israelille sovitut kuusi panttivankia",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "dw_a71713983",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Sofian mielenosoitukset euroa vastaan johtivat yhteenottoihin poliisin kanssa ja hallituksen eroa vaadittiin.",
        "news_epoch": 1740243780.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/clashes-erupt-as-bulgarian-nationalists-march-against-euro/a-71713983",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "Clashes erupt as Bulgarian nationalists march against euro",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145397",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740243540.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145397",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "crimes",
            "france",
            "stabbing",
            "foreign",
            "terrorist_suspects",
            "algeria",
            "ultimate_islam"
        ],
        "news_original_title": "Ranskassa puukkoisku \u2013 yksi kuollut, viisi poliisia haavoittuneiden joukossa",
        "news_group": 556
    },
    {
        "news_id": "dw_a71688102",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "AU-huippukokouksessa Mahmoud Ali Youssouf valittiin uudeksi johtajaksi, mik\u00e4 merkitsee merkitt\u00e4v\u00e4\u00e4 muutosta.",
        "news_epoch": 1740241500.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/african-union-new-chairperson-faces-major-challenges/a-71688102",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "African Union: New chairperson faces major challenges",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145391",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Trump my\u00f6nt\u00e4\u00e4 Ven\u00e4j\u00e4n hy\u00f6kk\u00e4yksen Ukrainaan mutta syytt\u00e4\u00e4 silti Ukrainaa, mik\u00e4 her\u00e4tt\u00e4\u00e4 vastustajien ja joidenkin republikaanien kritiikki\u00e4.",
        "news_epoch": 1740238680.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145391",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "united_states",
            "donald_trump",
            "foreign",
            "russia",
            "ukraine",
            "vladimir_putin",
            "us_republican_party",
            "united_states_policy",
            "new_york_post"
        ],
        "news_original_title": "Jo republikaanitkin alkoivat oikoa Trumpia jyrkin sanoin \u2013 \u201dPutin on sy\u00f6p\u00e4\u201d",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145000",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Eurooppa on ohittanut Yhdysvallat Ukrainalle annettavassa tuessa, huolimatta Trumpin v\u00e4itteist\u00e4.",
        "news_epoch": 1740234420.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145000",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "international_policy",
            "ukraine",
            "united_states",
            "europe",
            "economy",
            "donald_trump",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "T\u00e4ss\u00e4 ovat Ukrainan suurimmat tukijat \u2013 Trumpin syyt\u00f6s oli virheellinen",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145387",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "It\u00e4valta on l\u00e4hell\u00e4 muodostaa koalitiovaltio, p\u00e4\u00e4tt\u00e4m\u00e4ss\u00e4 l\u00e4hes viiden kuukauden odotuksen neuvottelujen j\u00e4lkeen.",
        "news_epoch": 1740233940.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145387",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "international_policy",
            "political_parties",
            "governments",
            "extreme_right",
            "government_negotiations",
            "policy",
            "government_coalition",
            "elections",
            "austria",
            "righthand_side_seats",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "It\u00e4valtaan viimein syntym\u00e4ss\u00e4 uusi hallitus",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71712971",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Syyrialainen pakolainen hy\u00f6kk\u00e4si turistin kimppuun Berliinin holokaustimuistomerkill\u00e4 antisemitististen motiivien vuoksi.",
        "news_epoch": 1740232920.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/suspect-in-berlin-stabbing-wanted-to-kill-jews-police/a-71712971",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "Suspect in Berlin stabbing wanted &#x27;to kill Jews&#x27; \u2014 police",
        "news_group": 555
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144660",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Euclid-teleskooppi tallentaa Einsteinin renkaan, joka havainnollistaa kaukaisten galaksien gravitaatiolinssity\u00f6t\u00e4.",
        "news_epoch": 1740232740.0,
        "news_categories": [
            "science"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144660",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "space",
            "albert_einstein",
            "astronomy",
            "galaxies",
            "science"
        ],
        "news_original_title": "Avaruusteleskooppi kuvasi Einsteinin ennustaman ilmi\u00f6n, jonka n\u00e4kemist\u00e4 fyysikko piti itse toivottomana",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cr72nrzjj5no",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740231600.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cr72nrzjj5no",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Berlin stabbing suspect planned to kill Jewish people, police believe",
        "news_group": 555
    },
    {
        "news_id": "bbc_cly6v3l9dm2o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Seitsem\u00e4n kirkkoa Uudessa-Seelannissa joutui ep\u00e4illyn tuhopolton kohteeksi, aiheuttaen merkitt\u00e4vi\u00e4 vaurioita mutta ilman vammoja.",
        "news_epoch": 1740230520.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cly6v3l9dm2o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Seven New Zealand churches targeted in suspected arson spree",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cn7vm6l24xlo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740229440.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/cn7vm6l24xlo",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Watch: Six Israeli hostages released in Gaza",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145262",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740229320.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145262",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "labour_market",
            "industry_union",
            "technology_industry",
            "technology_industry",
            "collective_agreements",
            "policy",
            "economy"
        ],
        "news_original_title": "Ty\u00f6markkinoille syntyi sopu, joka heijastuu kaikkien palkankorotuksiin \u2013 grafiikka n\u00e4ytt\u00e4\u00e4, miten teollisuuden palkat nousevat",
        "news_group": 560
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145378",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740229200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145378",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "crimes",
            "berlin",
            "foreign",
            "germany",
            "asylum_application",
            "judaism",
            "violent_crimes",
            "terrorist_suspects",
            "syria",
            "holocaust_memorial"
        ],
        "news_original_title": "Berliinin puukotuksesta ep\u00e4illyll\u00e4 juutalaisvastainen motiivi",
        "news_group": 555
    },
    {
        "news_id": "bbc_c2kgd25710do",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740229080.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c2kgd25710do",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Final push for votes as German frontrunner vows to lead in Europe",
        "news_group": 555
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145371",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Trump uhkaa leikata liittovaltion varoja, jos osavaltiot sallivat transnaisten osallistuvan tytt\u00f6jen urheiluun.",
        "news_epoch": 1740225720.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145371",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "united_states",
            "donald_trump",
            "president_of_the_usa",
            "united_states_policy",
            "us_republican_party",
            "the_white_house",
            "american_politicians",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Katso video: Mainen kuvern\u00f6\u00f6ri nousi Trumpia vastaan Valkoisessa talossa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71606396",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Ven\u00e4j\u00e4n kauppa on muuttunut dramaattisesti, Kiina ja Intia ovat keskeisi\u00e4 kumppaneita, kun EU:n tuonnit romahtavat.",
        "news_epoch": 1740225360.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/russian-economy-could-no-longer-survive-without-china-india-and-turkey/a-71606396",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "business"
        ],
        "news_original_title": "Russian economy could no longer survive without China, India and Turkey",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvg1433re66o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740223260.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/cvg1433re66o",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Hostage&#x27;s grandson: &#x27;That&#x27;s not the way anyone should die&#x27;",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145368",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Pope Francis j\u00e4tti Angelus-rukouksen v\u00e4liin keuhkokuumeen vuoksi toista viikkoa per\u00e4kk\u00e4in, mutta h\u00e4nen tilansa on hieman parantunut.",
        "news_epoch": 1740221880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145368",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "religions",
            "rome",
            "papaws",
            "vatican",
            "catholic_church",
            "christianity",
            "pneumonia",
            "doctors",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Paavi yh\u00e4 sairaalassa \u2013 j\u00e4tt\u00e4\u00e4 sunnuntain rukoushetken v\u00e4liin",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145160",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Raakamaitoa on past\u00f6roitava ennen k\u00e4ytt\u00f6\u00e4, koska se sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 bakteereja.",
        "news_epoch": 1740219960.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145160",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "economy",
            "raw_milk",
            "dairy_products",
            "food_trade",
            "milk",
            "food",
            "retail",
            "pasteurisation",
            "domestic"
        ],
        "news_original_title": "Raakamaito l\u00f6ysi tiens\u00e4 marketteihin \u2013 tied\u00e4 n\u00e4m\u00e4 asiat ennen kuin h\u00f6rpp\u00e4\u00e4t",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cdxnzkyw7n1o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740218280.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cdxnzkyw7n1o",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Germany&#x27;s front-runner Merz: Risk-taker who flirted with far right",
        "news_group": 554
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145359",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740216060.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145359",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "war_in_gaza",
            "israel",
            "hamas",
            "hostages",
            "close",
            "ultimate_islam",
            "terrorism",
            "palestinian_territories",
            "extreme_movements",
            "gaza_strip",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Vankienvaihto toteutui \u2013 Hamas luovutti Israelille kuusi panttivankia",
        "news_group": 552
    },
    {
        "news_id": "bbc_cgj54eq4vejo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Apple poistaa edistyneen tietoturvan Isossa-Britanniassa hallituksen vaatimusten vuoksi.",
        "news_epoch": 1740214740.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cgj54eq4vejo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Apple pulls data protection tool after UK government security row",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71706520",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Journalisti Konstantin Goncharov raportoi Ukrainan jatkuvasta sodasta ja sotilaidensa kest\u00e4vyydest\u00e4 Ven\u00e4j\u00e4n aggressiota vastaan.",
        "news_epoch": 1740211560.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/ukraine-how-three-years-of-war-changed-us/a-71706520",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "Ukraine: How three years of war changed us",
        "news_group": -1
    }
];