{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118694",
    "news_header": "EU:n johtajat keskustelevat uudesta lains\u00e4\u00e4d\u00e4nn\u00f6st\u00e4 siirtolaisuuden hallitsemiseksi ja rajavalvonnan parantamiseksi Ven\u00e4j\u00e4n ja Valko-Ven\u00e4j\u00e4n lis\u00e4\u00e4ntyneiden merkint\u00f6jen vuoksi.",
    "news_text": "EU:n johtajat etsiv\u00e4t aktiivisesti uutta lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6\u00e4, jolla helpotetaan siirtolaisten palauttamista EU:hun ja korostetaan unionin ulkorajojen tehokkaan valvonnan tarvetta EU:n ja kansainv\u00e4lisen oikeuden mukaisesti. Kokouksessa keskityttiin Ven\u00e4j\u00e4n ja Valko-Ven\u00e4j\u00e4n maahanmuuttajien merkitt\u00e4v\u00e4\u00e4n tunkeutumiseen ja Puolan ministeri Donald Tusk korosti turvapaikanhakijan oikeutta. Euroopan komission puheenjohtaja Ursula von der Leyen on todennut, ett\u00e4 j\u00e4senvaltioiden, my\u00f6s Suomen ja Baltian maiden, on voitava toteuttaa tarvittavat suojatoimenpiteet. EU:n tason lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6\u00e4 kehotetaan puuttumaan instrumentaaliseen maahanmuuttoon, ja keskustelut jatkuvat kolmansien maiden paluukeskusten perustamisesta henkil\u00f6ille, joilla ei ole oleskelulupaa. Monet kysymykset koskevat kuitenkin logistiikkaa ja oleskelun kestoa.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118694",
    "news_time": 1729196400.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 210
}