{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420137863",
    "news_header": "Oikeus pidensi presidentti Yoon Suk-yeolin pid\u00e4tyst\u00e4 pel\u00e4ten, ett\u00e4 h\u00e4n saattaisi tuhota todisteita, jotka liittyv\u00e4t h\u00e4nen virkasyyteprosessinsa.",
    "news_text": "Etel\u00e4-Korean oikeus p\u00e4\u00e4tti pidennett\u00e4\u00e4 presidentti Yoon Suk-yeolin pid\u00e4tyst\u00e4, joka kohtaa virkasyyte syyt\u00f6ksi\u00e4, huolten vuoksi, ett\u00e4 h\u00e4n voisi tuhota todisteita. Yoon pid\u00e4tettiin toimistossaan sen j\u00e4lkeen, kun h\u00e4n oli ollut siell\u00e4 barrikadoituna viikkojen ajan. Oikeuden p\u00e4\u00e4t\u00f6s sallii h\u00e4nen olevan pid\u00e4tettyn\u00e4 kaksi viikkoa, alkuper\u00e4isen 48 tunnin rajan j\u00e4lkeen. H\u00e4nen virkasyytteens\u00e4 liittyv\u00e4t kiistanalaiseen h\u00e4t\u00e4tilailmoitukseen joulukuulta, joka johti poliittiseen kaaokseen. Jos h\u00e4net tuomitaan kapinasta, Yoon voi kohdata elinkautisen vankeuden. Oikeustalon ulkopuolella syttyi mielenosoituksia, jotka johtivat yhteenottoihin poliisin kanssa ja useiden mielenosoittajien pid\u00e4tyksiin.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20137863",
    "news_time": 1737224520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 19
}