{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cp8xy03zk44o",
    "news_header": "It\u00e4-Espanjassa tapahtuneiden tuhoisien tulvien j\u00e4lkeen syytet\u00e4\u00e4n poliittisia johtajia katastrofin hallinnasta, ja vaatimuksia erottamisista ja syyt\u00f6ksist\u00e4 ep\u00e4onnistumisista esitet\u00e4\u00e4n.",
    "news_text": "Viikko tuhoisien \u00e4killisten tulvien j\u00e4lkeen It\u00e4-Espanjassa, jotka aiheuttivat v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 218 kuolemaa, poliittiset j\u00e4nnitteet ovat lis\u00e4\u00e4ntyneet, kun johtajat syytt\u00e4v\u00e4t toisiaan katastrofin hallinnasta. Alkuper\u00e4inen yhten\u00e4isyys alueellisten ja kansallisten johtajien v\u00e4lill\u00e4 on heikentynyt, ja Valenciaan aluejohtajaa Carlos Maz\u00f3nia on kritisoitu h\u00e4nen viiv\u00e4styneest\u00e4 reagoinnistaan s\u00e4\u00e4tiedotuksiin. Kansallisen kansanpuolueen johtaja Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o on kyseenalaistanut meteorologisen viraston tiedot ja syytt\u00e4nyt p\u00e4\u00e4ministeri\u00e4 huonosta koordinoinnista. Maz\u00f3nin erottamisvaatimusten kasvaessa h\u00e4n on siirt\u00e4nyt syyt\u00f6ksi\u00e4 CHJ-hydrografiatoimistolle. Armeijan osallistuminen on my\u00f6s aiheuttanut riitoja protokollasta. Julkinen viha on ilmennyt mielenosoituksina poliittisia johtajia vastaan, mik\u00e4 on saanut Maz\u00f3nin esitt\u00e4m\u00e4\u00e4n 31,4 miljardin euron j\u00e4lleenrakennussuunnitelman, kun taas p\u00e4\u00e4ministeri S\u00e1nchez ilmoitti 10,6 miljardin euron tukipaketista.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cp8xy03zk44o",
    "news_time": 1730815200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}