{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420119851",
    "news_header": "Tutkimuksen mukaan muslimit kohtaavat merkitt\u00e4v\u00e4\u00e4 rasismia Saksassa, It\u00e4vallassa ja Suomessa, ja heid\u00e4n p\u00e4ivitt\u00e4inen syrjint\u00e4 on l\u00e4hes puolet.",
    "news_text": "Euroopan unionin perusoikeusviraston (FRA) tekem\u00e4n tutkimuksen mukaan muslimit k\u00e4rsiv\u00e4t eniten rasismista Saksassa, It\u00e4vallassa ja Suomessa. Tutkimuksessa, jossa tutkittiin 9 600 osallistujaa 13 EU-maassa vuosina 2021\u20132022, korostetaan muslimien vastaisen tunnelman huolestuttavaa nousua L\u00e4hi-id\u00e4n konflikteissa. FRA huomautti, ett\u00e4 vihan lis\u00e4\u00e4ntyminen muslimeja kohtaan alkoi ennen Hamasin iskua Israeliin ja vahvistui sen j\u00e4lkeen, kun raportit juutalaisvastaisista ja muslimivastaisista toimista kasvoivat useissa EU-maissa. Syrjint\u00e4\u00e4n vaikuttavat my\u00f6s tekij\u00e4t, kuten ihonv\u00e4ri ja etnisyys, musliminaiset, erityisesti uskonnolliset vaatteet, ovat erityisen haavoittuvia.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20119851",
    "news_time": 1729736280.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}