{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70594862",
    "news_header": "Haitin aseelliset jengit hy\u00f6kk\u00e4siv\u00e4t YK:n helikopteriin, jossa korostettiin jengien v\u00e4kivaltaa ja valvontaa alueella.",
    "news_text": "Torstaina aseelliset jengit avasivat tulen YK:n helikopterilla Port-au-Princess\u00e4 pakottaen sen laskeutumaan turvallisesti. Helikopteri, joka on osa YK:n World Food Program -ohjelmaa, on elint\u00e4rke\u00e4 jengiv\u00e4kivallan k\u00e4rsimille alueille. Raportit hy\u00f6kk\u00e4yksest\u00e4 her\u00e4tt\u00e4v\u00e4t huolta jengien lis\u00e4\u00e4ntyv\u00e4st\u00e4 vaikutuksesta etenkin Port-au-Princess\u00e4, jossa monet alueet ovat aseellisten ryhmien hallinnassa. Viimeaikaiset v\u00e4kivaltaisuudet ovat johtaneet merkitt\u00e4viin onnettomuuksiin ja syrj\u00e4ytymiseen yli 700 000 ihmisell\u00e4. Haitin hallitus on heikentynyt presidentin Jovenel Moisen murhan j\u00e4lkeen vuonna 2021, ja se tukeutuu YK:n tukemaan turvallisuusoperaatioon jengien torjumiseksi.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/haiti-gangs-attack-un-helicopter-as-violence-surges/a-70594862",
    "news_time": 1729815360.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}