{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71678681",
    "news_header": "Yoon Suk Yeol, Etel\u00e4-Korean eronnut presidentti, kohtaa oikeudenk\u00e4ynnin kapinasyyt\u00f6ksist\u00e4 sotatilan julistamisen j\u00e4lkeen.",
    "news_original_title": "South Korea: President Yoon faces criminal trial",
    "news_text": "Etel\u00e4-Korean eronnut presidentti Yoon Suk Yeol saapui oikeuteen kapinasyyt\u00f6ksist\u00e4\u00e4n. H\u00e4n on ensimm\u00e4inen Etel\u00e4-Korean presidentti, joka kohtaa t\u00e4llaisia syytteit\u00e4. Yoon julisti sotatilan lyhyesti, mik\u00e4 johti h\u00e4nen erottamiseensa. Syytt\u00e4j\u00e4t syytt\u00e4v\u00e4t h\u00e4nt\u00e4 &#x27;kapinan johtajaksi.&#x27; H\u00e4nen asianajajansa v\u00e4itt\u00e4v\u00e4t, ett\u00e4 h\u00e4n toimi varoittaakseen kansaa kansallisesta kriisist\u00e4. Perustuslakituomioistuin harkitsee h\u00e4nen erottamistaan tai palauttamistaan presidentiksi.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/south-korea-president-yoon-faces-criminal-trial/a-71678681",
    "news_time": 1740032820.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "news"
    ]
}