{
    "news_source": "pbs",
    "news_id": "pbs_d63adbd54cba",
    "news_header": "Pope Francisilla on diagnosoitu monimutkainen hengitystieinfektio, johon liittyy useita organismeja. 88-vuotiaan terveydentila her\u00e4tt\u00e4\u00e4 huolta, ja h\u00e4n tarvitsee kohdennettua l\u00e4\u00e4kehoitoa.",
    "news_original_title": "Vatican says the pope has a &amp;#8216;polymicrobial respiratory tract infection.&amp;#8217; What is that?",
    "news_text": "Asiantuntijat toteavat, ett\u00e4 vaikka terveet ihmiset voivat toipua nopeasti vastaavista infektioista, paavin ik\u00e4 ja aiemmat keuhko-ongelmat vaikeuttavat h\u00e4nen tilannettaan. Hoitoon voi kuulua antibiootteja ja fysioterapiaa, mutta hoidon tehokkuus riippuu h\u00e4nen vastauksestaan tulevina p\u00e4ivin\u00e4.",
    "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/health/vatican-says-the-pope-has-a-polymicrobial-respiratory-tract-infection-what-is-that",
    "news_time": 1739835120.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 419
}