{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143397",
    "news_header": "Unkarin p\u00e4\u00e4ministeri Viktor Orb\u00e1n tapasi Saksan AfD-puolueen johtajan Alice Weidelin ja korosti heid\u00e4n yhteist\u00e4 vastustustaan maahanmuutolle. Orb\u00e1n kehui AfD:t\u00e4 Saksan tulevaisuudeksi ja ilmaisi halunsa muuttaa puolueen mainetta Euroopassa.",
    "news_original_title": "Orb\u00e1n is\u00e4nn\u00f6i Saksan \u00e4\u00e4rioikeiston johtajaa \u2013 \u201dAfD on tulevaisuus\u201d",
    "news_text": "Weidel kiitti Orb\u00e1nia h\u00e4nen politiikastaan ja ilmoitti, ett\u00e4 AfD seuraa Unkarin esimerkki\u00e4. Huolimatta Orb\u00e1nin ponnisteluista yhdist\u00e4\u00e4 oikeistopuolueita Euroopassa, AfD pysyy eri ryhm\u00e4ss\u00e4 Euroopan parlamentissa.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143397",
    "news_time": 1739374800.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}