{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143720",
    "news_header": "Olli Rehni\u00e4 esitet\u00e4\u00e4n toiselle kaudelle Suomen Pankin johtoon",
    "news_original_title": "Olli Rehni\u00e4 esitet\u00e4\u00e4n toiselle kaudelle Suomen Pankin johtoon",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143720",
    "news_time": 1739514000.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}