{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71628048",
    "news_header": "Saksalainen liittokansleri Olaf Scholz totesi Alexei Navalnyin kuoleman vuosip\u00e4iv\u00e4n\u00e4, ett\u00e4 Navalny kuoli demokratian ja vapauden puolesta Ven\u00e4j\u00e4ll\u00e4. Navalny kuoli ven\u00e4l\u00e4isess\u00e4 vankilassa ep\u00e4selviss\u00e4 olosuhteissa, ja kannattajat syytt\u00e4v\u00e4t Kremlia.",
    "news_original_title": "Navalny death anniversary: Scholz hails activist&#x27;s &#x27;courage&#x27;",
    "news_text": "EU piti Ven\u00e4j\u00e4n viranomaisia vastuullisina h\u00e4nen kuolemastaan ja vaati poliittisten vankien, mukaan lukien Navalnyin asianajajien, vapauttamista. Muistotilaisuuksia j\u00e4rjestettiin Ven\u00e4j\u00e4ll\u00e4 ja ulkomailla, mukaan lukien kokoontuminen Berliiniss\u00e4, jossa Navalnyin leski jakoi muistojaan h\u00e4nest\u00e4. H\u00e4n kehotti kannattajia jatkamaan taistelua vapaan ja rauhallisen Ven\u00e4j\u00e4n puolesta.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/navalny-death-anniversary-scholz-hails-activist-s-courage/a-71628048",
    "news_time": 1739696520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}