{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71210372",
    "news_header": "Saksa ja Ranska kohtaavat poliittista ep\u00e4vakautta Trumpin astuessa virkaan, mik\u00e4 vaikeuttaa EU:n yhten\u00e4isyytt\u00e4 ja talouspolitiikkaa.",
    "news_text": "Donald Trumpin valmistautuessa virkaan Saksa ja Ranska astuvat poliittisen ep\u00e4vakauden aikakauteen, mik\u00e4 voi haitata EU:n yhten\u00e4isyytt\u00e4. Saksassa on edess\u00e4 ylim\u00e4\u00e4r\u00e4iset vaalit parlamenttienemmist\u00f6n puutteen vuoksi, kun taas Ranskan poliittinen kentt\u00e4 on hajanaista ilman hallitsevaa enemmist\u00f6\u00e4. Molemmat maat kamppailevat taloudellisten riitojen kanssa, Saksalla budjetin alij\u00e4\u00e4m\u00e4 on alle 3 % ja Ranskalla EU:n rajoja ylitt\u00e4v\u00e4. Talouskasvun ennusteet ovat synk\u00e4t molemmille maille, Saksan odotetaan menev\u00e4n taantumaan ja Ranskan k\u00e4rsiv\u00e4n korkeasta kansallisesta velasta. Yhteisty\u00f6n puute n\u00e4iden kahden keskeisen EU-valtion v\u00e4lill\u00e4 voi est\u00e4\u00e4 edistymisen Trumpin politiikan aiheuttamien haasteiden k\u00e4sittelyss\u00e4.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/france-and-germany-falter-as-donald-trump-presidency-looms/a-71210372",
    "news_time": 1737124980.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}