{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420122501",
    "news_header": "Teksti k\u00e4sittelee, kuinka uhriutta k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n v\u00e4kivallan ja julmuuksien oikeuttamiseen l\u00e4pi historian, korostaen esimerkkej\u00e4 toisen maailmansodan ja nykyaikaisista konflikteista.",
    "news_text": "Teksti tutkii ikivanhaa k\u00e4yt\u00e4nt\u00f6\u00e4, jossa uhriutta k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n v\u00e4kivallan oikeuttamiseen, havainnollistaen t\u00e4t\u00e4 historiallisten ja nykyaikaisten esimerkkien kautta. Se k\u00e4sittelee, kuinka henkil\u00f6t kuten Heinrich Himmler rationalisoivat kansanmurhan esitt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 toimintansa v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00f6m\u00e4n\u00e4 kansansa selviytymisen kannalta. Narratiivi ulottuu nykyaikaisiin kysymyksiin, kuten israelilaisten sotilaiden psykologiseen traumaattisuuteen ja uhri-identiteetin manipulointiin nykydemokratioissa, joissa ryhm\u00e4t voivat n\u00e4hd\u00e4 itsens\u00e4 uhreina oikeuttaakseen sortavia toimia muita kohtaan. Teksti varoittaa uhri-mentaliteetin vaaroista, joka sivuuttaa muiden k\u00e4rsimyksen ja edist\u00e4\u00e4 v\u00e4kivaltaa itsepuolustuksen v\u00e4lineen\u00e4.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20122501",
    "news_time": 1730861100.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}