{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420138730",
    "news_header": "Davosin maailman talousfoorumi p\u00e4\u00e4ttyy synkiss\u00e4 tunnelmissa Euroopalle, kun vaaditaan korkeampia veroja superrikaille ja huolestutaan sosiaalisesta jakautumisesta.",
    "news_text": "Davosin maailman talousfoorumi p\u00e4\u00e4ttyy t\u00e4n\u00e4\u00e4n synk\u00e4ss\u00e4 tunnelmassa Euroopalle, Yhdysvaltain presidentti Trumpin taloussuunnitelmien vaikutuksesta. Mielenosoittajat, mukaan lukien 370 varakasta henkil\u00f6\u00e4, vaativat korkeampia veroja superrikaille ja varoittavat kasvavista sosiaalisista jakautumista. Suomalaisia poliittisia p\u00e4\u00e4tt\u00e4ji\u00e4 oli paikalla, mutta he pysyiv\u00e4t matalalla profiililla, ja tapahtuman mediakattavuus on v\u00e4hentynyt vuosien varrella.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20138730",
    "news_time": 1737705480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}