{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71301027",
    "news_header": "Maailman talousfoorumi Davosissa kokoaa maailman johtajia k\u00e4sittelem\u00e4\u00e4n ajankohtaisia kysymyksi\u00e4, kuten populismia, Ukrainan sotaa ja teko\u00e4lyn kehityst\u00e4.",
    "news_original_title": "Davos 2025: Donald Trump, the US-sized elephant at WEF",
    "news_text": "Vuotuinen Maailman talousfoorumi Davosissa, Sveitsiss\u00e4, kokoaa l\u00e4hes 3 000 johtajaa, mukaan lukien valtioiden p\u00e4\u00e4miehi\u00e4, keskustelemaan kriittisist\u00e4 kysymyksist\u00e4, kuten populismin noususta, meneill\u00e4\u00e4n olevasta sodasta Ukrainassa ja teko\u00e4lyn vaikutuksista. T\u00e4m\u00e4n vuoden kokous seuraa merkitt\u00e4v\u00e4\u00e4 vaalivuotta, joka on merkitty poliittisella myllerryksell\u00e4 eri maissa. T\u00e4rkeit\u00e4 osallistujia ovat muun muassa Saksan liittokansleri Olaf Scholz ja Ukrainan presidentti Volodymyr Zelenskyy. Foorumilla k\u00e4sitell\u00e4\u00e4n my\u00f6s Donald Trumpin paluun mahdollisia taloudellisia vaikutuksia ja globaalin kaupan kehittyv\u00e4\u00e4 maisemaa. T\u00e4m\u00e4n vuoden teema on 'Yhteisty\u00f6 \u00e4lykk\u00e4\u00e4ss\u00e4 aikakaudessa', keskittyen teknologian nopeisiin edistysaskeliin ja niiden vaikutuksiin ty\u00f6voimaan.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/davos-2025-donald-trump-the-us-sized-elephant-at-wef/a-71301027",
    "news_time": 1737193620.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}