{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142798",
    "news_header": "Trump v\u00e4itt\u00e4\u00e4, ett\u00e4 palestiinalaisilla ei ole oikeutta palata Gazaan, koska h\u00e4n aikoo omistaa alueen ja siirt\u00e4\u00e4 gazalaisia.",
    "news_original_title": "Trump Foxille: \u201dOmistaisin Gazan\u201d \u2013 palestiinalaisilla ei olisi oikeutta palata",
    "news_text": "Yhdysvaltain presidentti Donald Trump totesi, ett\u00e4 palestiinalaisilla ei olisi tulevaisuudessa oikeutta palata Gazaan, koska h\u00e4n aikoo omistaa alueen. H\u00e4n mainitsi suunnitelmansa siirt\u00e4\u00e4 gazalaisia eri paikkoihin, joissa heill\u00e4 olisi paremmat asumisolosuhteet. T\u00e4m\u00e4 pakotettu siirt\u00e4minen voitaisiin tulkita etniseen puhdistukseen, joka on sotarikos. Trump keskustelee visiostaan Gazasta Fox Newsin haastattelussa my\u00f6hemmin t\u00e4n\u00e4\u00e4n.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142798",
    "news_time": 1739192520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}