{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71685321",
    "news_header": "VCHR teki valituksen Vietnamista ihmisoikeusloukkauksista EU-Vietnamin kauppasopimuksen osalta.",
    "news_original_title": "Does EU-Vietnam free trade break provisions on human rights?",
    "news_text": "Kansainv\u00e4linen ihmisoikeusliitto ja VCHR tekiv\u00e4t valituksen EU-komissiolle v\u00e4itt\u00e4en, ett\u00e4 Vietnam loukkaa ihmisoikeuksia EVFTA:n puitteissa. Aktivistit vaativat vastuullisuutta.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/does-eu-vietnam-free-trade-break-provisions-on-human-rights/a-71685321",
    "news_time": 1740060060.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "world"
    ]
}