{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142923",
    "news_header": "Saksa valmistautuu Bundestag-vaaleihin oikeistolaisen AfD-puolueen kasvavan tuen my\u00f6t\u00e4, jota turvallisuusviranomaiset pit\u00e4v\u00e4t \u00e4\u00e4rioikeistolaisena. Vaikka enemmist\u00f6 \u00e4\u00e4nest\u00e4jist\u00e4 kannattaa muita puolueita, AfD:n radikalisoituminen ja maahanmuuttovastaiset n\u00e4kemykset her\u00e4tt\u00e4v\u00e4t huolta. Protesteja AfD:t\u00e4 vastaan j\u00e4rjestet\u00e4\u00e4n ymp\u00e4ri Saksaa, mik\u00e4 korostaa pelkoja puolueen v\u00e4h\u00e4ttelevist\u00e4 n\u00e4kemyksist\u00e4 natsiajan kauheuksista.",
    "news_original_title": "\u201dSaksa ei kest\u00e4 t\u00e4t\u00e4 en\u00e4\u00e4\u201d \u2013 laitaoikeistolaisen AfD:n kannattajat puhuivat Ylelle vaali-illassa",
    "news_text": "AfD-tapahtuman tunnelma on s\u00e4hk\u00f6inen, ja siell\u00e4 annetaan lupauksia suljetuista rajoista ja tuen lopettamisesta Ukrainalle, mik\u00e4 heijastaa merkitt\u00e4v\u00e4\u00e4 jakautumista saksalaisessa yhteiskunnassa maahanmuutto- ja talouskysymyksiss\u00e4.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142923",
    "news_time": 1739323200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}