{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144833",
    "news_header": "Kaksi turkkilaista liikemiest\u00e4 kritisoi hallintoa, ja heit\u00e4 vastaan aloitettiin tutkinta ja matkustuskielto.",
    "news_original_title": "Liikemiehet kritisoivat Turkin hallintoa \u2013 seurauksena kuulustelut ja matkustuskielto",
    "news_text": "Kaksi turkkilaista liikemiest\u00e4, Omer Aras ja Orhan Turan, kritisoivat Turkin hallinnon ep\u00e4demokraattista luonteen, mik\u00e4 johti tutkintoihin heit\u00e4 vastaan. Hallitus syytti heit\u00e4 oikeudenmukaisen oikeudenk\u00e4ynnin vaikuttamisesta ja v\u00e4\u00e4r\u00e4n tiedon levitt\u00e4misest\u00e4. Kritiikin j\u00e4lkeen he joutuivat poliisin kuulusteltavaksi ja vapautettiin my\u00f6hemmin, mutta matkustuskielto m\u00e4\u00e4r\u00e4ttiin.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144833",
    "news_time": 1740031200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "justice",
        "turkey",
        "recep_tayyip_erdoan",
        "turkey_policy",
        "istanbul",
        "ts_ad",
        "business_life",
        "foreign"
    ]
}