{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145401",
    "news_header": "Pope on kriittisess\u00e4 tilassa, mutta ei v\u00e4litt\u00f6m\u00e4ss\u00e4 vaarassa, hengitysvaikeuksia ja verensiirtoja.",
    "news_original_title": "Paavi Franciscus on kriittisess\u00e4 tilassa",
    "news_text": "Vatikaani raportoi, ett\u00e4 paavi on kriittisess\u00e4 tilassa keuhkokuumeen vuoksi, h\u00e4nell\u00e4 on ollut astmakohtaus ja h\u00e4n tarvitsee happea ja verensiirtoja. Huolimatta huonosta terveydest\u00e4\u00e4n ja lis\u00e4\u00e4ntyneest\u00e4 kivustaan, h\u00e4n on edelleen hereill\u00e4 ja vietti p\u00e4iv\u00e4n nojatuolissa. L\u00e4\u00e4k\u00e4rit vakuuttavat, ett\u00e4 v\u00e4lit\u00f6nt\u00e4 hengenvaaran riski\u00e4 ei ole.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145401",
    "news_time": 1740249480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "health",
        "francis",
        "foreign",
        "vatican",
        "papaws",
        "catholic_church",
        "pneumonia",
        "rome",
        "blood_transfusion"
    ]
}