{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cq6yl0yqnmqo",
    "news_header": "Ranskalainen vanki, Mohamed Amra, pid\u00e4tettiin Romaniassa paettuaan kuolettavasta v\u00e4ijytyksest\u00e4, jossa kuoli kaksi vankilavirkailijaa.",
    "news_original_title": "French prisoner &#x27;The Fly&#x27; arrested nine months after deadly van ambush",
    "news_text": "Mohamed Amra, ranskalainen vanki, joka liittyy huumekartelliin, pid\u00e4tettiin Romaniassa paettuaan poliisiautosta kuolettavassa v\u00e4ijytyksess\u00e4 toukokuussa 2024. V\u00e4ijytyksess\u00e4 kuoli kaksi vankilavirkailijaa. Ranskan presidentti Emmanuel Macron kehui pid\u00e4tyst\u00e4 merkitt\u00e4v\u00e4ksi saavutukseksi ja ilmaisi osanottonsa uhreille. Amra oli muuttanut ulkon\u00e4k\u00f6\u00e4\u00e4n paetakseen, mutta h\u00e4net tunnistettiin kasvojentunnistus- ja sormenj\u00e4lkitietojen avulla. H\u00e4nen pid\u00e4tyksens\u00e4 j\u00e4lkeen kymmenen henkil\u00f6\u00e4, jotka ep\u00e4iltiin avustaneen pakomatkassa, pid\u00e4tettiin my\u00f6s. V\u00e4ijytys Rouenin l\u00e4hell\u00e4 oli traaginen tapahtuma Ranskan vankilahistoriassa, sill\u00e4 se oli ensimm\u00e4inen vankilavirkailijoiden kuolema vuodesta 1992. Macron kiitti eurooppalaisia kumppaneita ja tutkijoita heid\u00e4n ponnisteluistaan.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cq6yl0yqnmqo",
    "news_time": 1740323040.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}