{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143624",
    "news_header": "Ministeri\u00f6 on muokkaamassa pyk\u00e4l\u00e4\u00e4, joka her\u00e4tti akateemikoissa huolta tieteen vapaudesta",
    "news_original_title": "Ministeri\u00f6 on muokkaamassa pyk\u00e4l\u00e4\u00e4, joka her\u00e4tti akateemikoissa huolta tieteen vapaudesta",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143624",
    "news_time": 1739451480.0,
    "news_categories": [
        "science"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 280
}