{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420119391",
    "news_header": "Pohjois-Korea kiist\u00e4\u00e4 v\u00e4itteet joukkojen l\u00e4hett\u00e4misest\u00e4 Ven\u00e4j\u00e4lle Ukrainan sotaa varten ja kutsuu niit\u00e4 sopimattomiksi huhuiksi.",
    "news_text": "YK:n valtuuskunnan j\u00e4sen totesi, ett\u00e4 Pohjois-Korea ei ole l\u00e4hett\u00e4nyt joukkoja Ven\u00e4j\u00e4lle Ukrainan sodan vuoksi, ja torjui Etel\u00e4-Korean v\u00e4itteet yrityksin\u00e4 mustamaalata Pohjois-Korean imagoa. Tiedottaja korosti, ettei t\u00e4llaisia huhuja ole syyt\u00e4 kommentoida. Vaikka sotilaat harjoittelevat Ven\u00e4j\u00e4n Kaukoid\u00e4ss\u00e4 sotilask\u00e4ytt\u00f6\u00e4 varten, Pohjois-Korean valtiollinen media on vaiennut asiasta. Ven\u00e4j\u00e4 ei ole vahvistanut joukkojen sijoittamista, mutta on puolustanut sotilaallista yhteisty\u00f6t\u00e4\u00e4n Pohjois-Korean kanssa.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20119391",
    "news_time": 1729571160.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 222
}