{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120927",
    "news_header": "Pohjoismaiden johtajat keskustelevat j\u00e4rjest\u00e4ytyneist\u00e4 rikoksista Pohjoismaiden neuvoston kokouksessa Reykjavikissa.",
    "news_text": "Norjan p\u00e4\u00e4ministeri Jonas Gahr St\u00f6re ja Tanskan p\u00e4\u00e4ministeri Mette Frederiksen korostavat j\u00e4rjest\u00e4ytyneen rikollisuuden merkitt\u00e4v\u00e4\u00e4 ongelmaa Reykjavikissa. St\u00f6re huomauttaa, ett\u00e4 Ruotsin ongelmat vaikuttavat my\u00f6s Norjaan ja korostavat poliisi- ja oikeusj\u00e4rjestelmien rajat ylitt\u00e4v\u00e4\u00e4 yhteisty\u00f6t\u00e4. H\u00e4n korostaa my\u00f6s, ett\u00e4 on t\u00e4rke\u00e4\u00e4 tarjota nuorille tasa-arvoisia koulutusmahdollisuuksia, jotta he eiv\u00e4t osallistu rikollisuuteen. Frederiksen vahvisti yhteisty\u00f6n Ruotsin kanssa ongelman ratkaisemiseksi. Ministeri Petteri Orpo on tunnustanut jengirikoksen vakavaksi huoleksi ja tukenut Suomen ja Ruotsin poliisin yhteisty\u00f6t\u00e4.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120927",
    "news_time": 1730191620.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}