{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cgqy8v7ze0ko",
    "news_header": "Sir Keir Starmer m\u00e4\u00e4rittelee \"ty\u00f6l\u00e4iset\" ty\u00f6voiman verosuunnitelmien tarkastelun johdosta.",
    "news_text": "Ty\u00f6v\u00e4enjohtaja Sir Keir Starmer yritt\u00e4\u00e4 selvent\u00e4\u00e4 ty\u00f6v\u00e4en m\u00e4\u00e4ritelm\u00e4\u00e4, kun h\u00e4nen puolueensa verosuunnitelmien tarkastelu vahvistuu ennen tulevaa talousarviota. Ty\u00f6v\u00e4enpuolue on aiemmin luvannut olla nostamatta veroja ty\u00f6ss\u00e4k\u00e4yville henkil\u00f6ille, mutta ei kertonut, ket\u00e4 he pit\u00e4v\u00e4t ty\u00f6ss\u00e4k\u00e4yvin\u00e4. Hallitus harkitsee veronkorotuksia omaisuuserien myynniss\u00e4 ja tuloverokynnysten j\u00e4\u00e4dytt\u00e4misess\u00e4, kun taas p\u00e4\u00e4ministeri vaatii, ett\u00e4 n\u00e4m\u00e4 muutokset eiv\u00e4t vaikuta ty\u00f6ss\u00e4k\u00e4yviin henkil\u00f6ihin. H\u00e4n on kuitenkin kamppaillut m\u00e4\u00e4ritell\u00e4kseen, kuka on ty\u00f6l\u00e4inen, mik\u00e4 johtaa konservatiivien syyt\u00f6ksiin siit\u00e4, ett\u00e4 ty\u00f6 m\u00e4\u00e4rittelee termin uudelleen. P\u00e4\u00e4ministeri kuvaili ty\u00f6l\u00e4isi\u00e4 perinteisen ty\u00f6suhteen kautta el\u00e4viksi ja ilmaisi huolensa taloudellisista vaikeuksista k\u00e4rsiville. Keskustelu on poliittisesti merkitt\u00e4v\u00e4\u00e4, sill\u00e4 ty\u00f6v\u00e4enpuolue valmistautuu ensimm\u00e4iseen talousarvioonsa vuodesta 2010 alkaen k\u00e4ydyn keskustelun veropolitiikasta ja ty\u00f6l\u00e4isten m\u00e4\u00e4ritelmist\u00e4.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cgqy8v7ze0ko",
    "news_time": 1729842840.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}