{
    "news_source": "pbs",
    "news_id": "pbs_d70ae30a07ad",
    "news_header": "Pope Francis on kriittisess\u00e4 tilassa hengityskriisin ja verensiirtojen j\u00e4lkeen, jatkuvat l\u00e4\u00e4k\u00e4rintarkastukset.",
    "news_original_title": "Pope Francis is conscious and receiving supplemental oxygen after respiratory crisis",
    "news_text": "Pope Francis on kriittisess\u00e4 tilassa hengityskriisin j\u00e4lkeen, joka vaati suuria lis\u00e4happivirtoja ja verensiirtoja. Vatikaani ilmoitti h\u00e4nen olevan tajuissaan mutta hauras, ja h\u00e4nelle tehd\u00e4\u00e4n lis\u00e4tutkimuksia. L\u00e4\u00e4k\u00e4rit ovat varoittaneet sepsiksen riskist\u00e4, joka on vakava komplikaatio keuhkokuumeesta. Huolimatta terveysongelmista Francis oli valmistanut viestin, jossa h\u00e4n ilmaisi luottamusta hoitoonsa ja tunnusti Ven\u00e4j\u00e4n hy\u00f6kk\u00e4yksen tuskallisen vuosip\u00e4iv\u00e4n. H\u00e4nen viimeaikaiset p\u00e4\u00e4t\u00f6ksens\u00e4 viittaavat siihen, ett\u00e4 h\u00e4n on tietoinen heikkoudestaan, mukaan lukien hautajaisrituaalien tarkistaminen ja avainkardinaalien toimikausien pident\u00e4minen. Tilanne on her\u00e4tt\u00e4nyt spekulaatioita mahdollisesta erosta, jos h\u00e4nen tilansa heikkenee.",
    "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/pope-francis-is-conscious-and-receiving-supplemental-oxygen-after-respiratory-crisis",
    "news_time": 1740346560.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 553,
    "keywords": [
        "pope_francis",
        "vatican"
    ]
}