{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145399",
    "news_header": "Orb\u00e1n haluaa v\u00e4hent\u00e4\u00e4 inflaatiota ja vastustaa Ukrainan Naton j\u00e4senyytt\u00e4, pel\u00e4ten taloudellisia vaikutuksia Unkarille.",
    "news_original_title": "Unkarin Orb\u00e1n tylyn\u00e4 Ukrainalle",
    "news_text": "Unkarin p\u00e4\u00e4ministeri Viktor Orb\u00e1n keskittyy inflaation v\u00e4hent\u00e4miseen, jopa voimakeinoja k\u00e4ytt\u00e4en, jos tarpeen. Vuotuisessa valtiopuheessaan h\u00e4n v\u00e4itti, ett\u00e4 Ukraina ei koskaan liity Natoon, kuvaillen sit\u00e4 puskurivy\u00f6hykkeeksi Ven\u00e4j\u00e4n ja Naton v\u00e4lill\u00e4. Orb\u00e1n korosti, ett\u00e4 p\u00e4\u00e4t\u00f6kset Ukrainan EU-j\u00e4senyydest\u00e4 ovat Unkarin k\u00e4siss\u00e4, varoittaen, ett\u00e4 t\u00e4llainen j\u00e4senyys voisi tuhoaa Unkarin maatalouden ja talouden. H\u00e4n esitteli vaaliohjelmansa, joka sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 verovapautuksia kahden tai useamman lapsen \u00e4ideille ja vaatimuksen kauppiailta rajoittaa vapaaehtoisesti elintarvikkeiden hintojen nousua. Jos t\u00e4m\u00e4 ei onnistu, h\u00e4n aikoo ehdottaa elintarvikekaupan voittojen leikkaamista. Lis\u00e4ksi Orb\u00e1n ilmaisi tukensa &#x27;liberaaleille verkostoille&#x27;, jotka edustavat sukupuoliv\u00e4hemmist\u00f6j\u00e4.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145399",
    "news_time": 1740247560.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "society",
        "hungary",
        "foreign",
        "viktor_orbn",
        "ukraine",
        "hungarian_policy"
    ]
}