{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143523",
    "news_header": "Autonkuljettaja ajoi M\u00fcncheniss\u00e4 v\u00e4kijoukkoon, aiheuttaen v\u00e4hint\u00e4\u00e4n 28 henkil\u00f6n loukkaantumisen, joista kaksi on vakavasti loukkaantunut. Kuljettaja, 24-vuotias afganistanilainen turvapaikanhakija, on pid\u00e4tetty.",
    "news_original_title": "Ainakin 28 on loukkaantunut M\u00fcnchenin autoiskussa \u2013 Scholz: ep\u00e4illyn l\u00e4hdett\u00e4v\u00e4 maasta",
    "news_text": "Alkuper\u00e4iset tiedot viittasivat kuolemantapaukseen, mutta t\u00e4m\u00e4 peruttiin my\u00f6hemmin. Tapahtuma sattui mielenosoituksen aikana ja siihen saattoi liitty\u00e4 laukauksia. Viranomaiset tutkivat tapausta, ja se on siirretty Baijerin julkisen syytt\u00e4j\u00e4n keskustoimistolle. T\u00e4ll\u00e4 hetkell\u00e4 ei ole todisteita, jotka yhdist\u00e4isiv\u00e4t tapahtuman tulevaan turvallisuuskokoukseen M\u00fcncheniss\u00e4.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143523",
    "news_time": 1739433480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}