{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71530393",
    "news_header": "\u00c4\u00e4rioikeistolaiset johtajat osallistuivat Trumpin vihkimiseen, mik\u00e4 korostaa kansainv\u00e4list\u00e4 anti-globalistien liittoa, joka on yhdistynyt nationalismiin ja maahanmuuton vastustamiseen.",
    "news_original_title": "How the far right is expanding its international network",
    "news_text": "Saksan \u00e4\u00e4rioikeistolaisen AfD-puolueen edustajat, yhdess\u00e4 muiden kansainv\u00e4listen oikeistopoliitikkojen kanssa, osallistuivat Donald Trumpin vihkimiseen tammikuussa 2025. T\u00e4m\u00e4 tapahtuma korostaa kasvavaa kansainv\u00e4list\u00e4 \u00e4\u00e4rinationalistien liittoa, johon kuuluu hahmoja kuten Steve Bannon ja erilaisia vaikuttajia. Asiantuntijat toteavat, ett\u00e4 n\u00e4m\u00e4 \u00e4\u00e4rioikeistolaiset verkostot ovat yhdistyneet maahanmuuton vastustamisen, nationalismin ja anti-globalisaation ymp\u00e4rille, pyrkien muokkaamaan ideologista maisemaa sosiaalisen konservatismin hyv\u00e4ksi. Huolimatta nykyisest\u00e4 menestyksest\u00e4\u00e4n, poliittiset tutkijat uskovat, ett\u00e4 kohtuulliset voimat voivat silti vastustaa heid\u00e4n vaikutustaan, jos demokraattiset instituutiot toimivat tehokkaasti.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/how-the-far-right-is-expanding-its-international-network/a-71530393",
    "news_time": 1739039160.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}