{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143699",
    "news_header": "Tutkija Charly Salonius-Pasternak ehdottaa, ett\u00e4 J.D. Vancen \u00e4skett\u00e4iset kommentit Ukrainasta eiv\u00e4t v\u00e4ltt\u00e4m\u00e4tt\u00e4 heijasta taktista l\u00e4hestymistapaa, vaan korostavat Trumpin hallinnon kaaosta.",
    "news_original_title": "USA:n varapresidentti Vancen puheilla Ven\u00e4j\u00e4n painostamisesta ei ole mit\u00e4\u00e4n arvoa, sanoo tutkija",
    "news_text": "Vance viittasi mahdolliseen sotilaalliseen ja taloudelliseen painostukseen Ven\u00e4j\u00e4\u00e4 kohtaan, jos rauhanneuvottelut ep\u00e4onnistuvat, mik\u00e4 on ristiriidassa Trumpin Putinin kanssa k\u00e4ymien keskustelujen kanssa. Salonius-Pasternak ep\u00e4ilee Vancen lausuntojen uskottavuutta ja ehdottaa, ett\u00e4 ne ovat saattaneet olla Valkoisen talon vaikutuksen alaisia. Vancen osallistumista M\u00fcnchenin turvallisuuskonferenssiin odotetaan selvent\u00e4v\u00e4n Trumpin hallinnon Ukrainaan liittyv\u00e4\u00e4 politiikkaa.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143699",
    "news_time": 1739528460.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": 292
}