{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71438997",
    "news_header": "Serbian p\u00e4\u00e4ministeri Milos Vucevic erosi jatkuvien protestien keskell\u00e4, mik\u00e4 korostaa poliittisia j\u00e4nnitteit\u00e4 ja kansalaisten tyytym\u00e4tt\u00f6myytt\u00e4 Serbiassa.",
    "news_text": "Serbian p\u00e4\u00e4ministeri Milos Vucevic erosi tiistaina kuukausien opiskelija- ja kansalaisten protestien j\u00e4lkeen, jotka alkoivat traagisen tapahtuman vuoksi Novi Sadin rautatieasemalla. Protestit ovat saaneet vauhtia korruptioep\u00e4ilyist\u00e4 ja vaatimuksesta vastuullisuudesta aseman remontin suhteen. Vucevicin ero, samoin kuin Novi Sadin pormestarin ero, heijastaa yrityst\u00e4 lievitt\u00e4\u00e4 kasvavia j\u00e4nnitteit\u00e4. Kuitenkin oppositiopuolueiden johtajat kritisoivat eroja liian my\u00f6h\u00e4isin\u00e4, ja protestit saavat yh\u00e4 tukea eri yhteiskunnan sektoreilta. Presidentti Vucic, joka on pit\u00e4nyt tiukasti valtaa, kohtaa kasvavaa painetta, kun kansalaisten mielipide k\u00e4\u00e4ntyy hallitusta vastaan. Tilanne on edelleen ep\u00e4vakaa, ja tulevien vaalien ja mahdollisen lis\u00e4levottomuuden suhteen on ep\u00e4varmuutta.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/serbia-protests-what-s-next-after-prime-minister-resigns/a-71438997",
    "news_time": 1738079520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}