{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71286107",
    "news_header": "Teheranin ja E3-maiden edustajat kokoontuvat Geneveen keskustelemaan Iranin ydinprogramista kasvavien j\u00e4nnitteiden ja huolien keskell\u00e4.",
    "news_text": "Teheranin ja E3-maiden (Iso-Britannia, Ranska, Saksa) edustajat kokoontuvat Geneveen keskustelemaan Iranin ydinprogramista. T\u00e4m\u00e4 tapahtuu presidentti Macronin lausunnon j\u00e4lkeen, jonka mukaan Iranin ydintoiminta on merkitt\u00e4v\u00e4 turvallisuushaaste EU:lle. Vuoden 2015 ydinlepo on p\u00e4\u00e4osin romahtanut Yhdysvaltojen vet\u00e4ydytty\u00e4 vuonna 2018, ja Iran on ilmeisesti l\u00e4hestym\u00e4ss\u00e4 aseistettavan uraanin rikastamista. E3 on ilmaissut \u00e4\u00e4rimm\u00e4ist\u00e4 huolta Iranin toimista ja kehottanut sit\u00e4 peruuttamaan ydinasteensa nousua. Keskustelujen tavoitteena on l\u00f6yt\u00e4\u00e4 diplomaattinen ratkaisu, ja pakotteita voidaan mahdollisesti palauttaa, jos edistyst\u00e4 ei saavuteta.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/european-powers-resume-nuclear-talks-with-iran/a-71286107",
    "news_time": 1736767920.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}