{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142817",
    "news_header": "Finnair ei ole viel\u00e4 perunut lentojaan Brysseliin, mutta lentokentt\u00e4 on perunut kaikki lennot kansallisen lakon vuoksi.",
    "news_original_title": "Brysselin lentoasema perui kaikki torstaina l\u00e4htev\u00e4t lennot",
    "news_text": "Finnair ei ole viel\u00e4 perunut lentojaan Brysseliin, vaikka Brysselin lentokentt\u00e4 on perunut kaikki lennot torstaista alkaen kansallisen lakon vuoksi. Lakko, johon osallistuu kentt\u00e4henkil\u00f6kunta, on vastalause Belgian hallituksen suunnittelemille ty\u00f6markkina- ja el\u00e4keuudistuksille. Finnair saattaa peruuttaa yhden kolmesta paluulennostaan, jos lakko toteutuu, ja se seuraa tilannetta tiedottaakseen asiakkaille mahdollisista muutoksista.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142817",
    "news_time": 1739197680.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}