{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145067",
    "news_header": "Kolme europarlamentaarikkoa estettiin p\u00e4\u00e4sem\u00e4st\u00e4 L\u00e4nsi-Saharaan tutkimaan ihmisoikeusasioita.",
    "news_original_title": "Marokko k\u00e4\u00e4nnytti europarlamentaarikko Saramon ja kaksi kollegaa L\u00e4nsi-Saharasta",
    "news_text": "Kolme Euroopan parlamentin j\u00e4sent\u00e4, mukaan lukien Jussi Saramo, estettiin p\u00e4\u00e4sem\u00e4st\u00e4 L\u00e4nsi-Saharaan marokkolaisviranomaisten toimesta. Heid\u00e4n tarkoituksenaan oli tavata kansalaisj\u00e4rjest\u00f6j\u00e4, tutkia YK:n rauhanturvaoperaatiota ja tarkastella EU:n tuomioistuimen p\u00e4\u00e4t\u00f6st\u00e4 Marokko-EU-kauppasopimuksesta. Vaikka heid\u00e4t oli alun perin p\u00e4\u00e4stetty koneeseen, heid\u00e4t pakotettiin palaamaan Gran Canarialle ilman selityst\u00e4. Saramo korosti ristiriitaa, jossa turisteille annetaan p\u00e4\u00e4sy, mutta ihmisoikeuksia valvovilta estet\u00e4\u00e4n p\u00e4\u00e4sy. H\u00e4n mainitsi, ett\u00e4 alueella on poliittisia vankeja, ja todellinen m\u00e4\u00e4r\u00e4 voi olla ilmoitettua suurempi. Tapahtuma on her\u00e4tt\u00e4nyt huomiota L\u00e4nsi-Saharan ihmisoikeustilanteeseen.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145067",
    "news_time": 1740068700.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "policy",
        "morocco",
        "european_parliamentarians",
        "western_sahara",
        "jussi_saramo",
        "foreign"
    ]
}