{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71390645",
    "news_header": "Liittovaltioneuvosto Olaf Scholz tuomitsi juutalaisten yhteis\u00f6\u00e4 kohtaan kohdistuvan syrjinn\u00e4n Auschwitzin vapauttamisen muistotilaisuudessa ja korosti vastuuta antisemitismia vastaan.",
    "news_text": "Berliiniss\u00e4 pidetyss\u00e4 tilaisuudessa liittovaltioneuvosto Olaf Scholz ilmaisi j\u00e4rkytyst\u00e4 juutalaisten yhteis\u00f6\u00e4 kohtaan edelleen kohdistuvasta syrjinn\u00e4st\u00e4 ja totesi, ett\u00e4 antisemitismia vastaan taisteleminen on yhteinen vastuu. H\u00e4n korosti holokaustin vaikutusta, mainiten noin 6 miljoonan juutalaisen murhan ja kaikkien uhrejen, mukaan lukien sintit, romat ja muut natsihallinnon vainotut, muistamisen t\u00e4rkeyden. Scholz kehotti yhten\u00e4iseen taisteluun vihaa vastaan ja korosti holokaustin ainutlaatuisuuden viestitt\u00e4misen tarvetta historiallisten v\u00e4\u00e4ristymien torjumiseksi. H\u00e4n mainitsi my\u00f6s Auschwitzin selviytyjien v\u00e4henev\u00e4n m\u00e4\u00e4r\u00e4n tulevassa muistotilaisuudessa.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/germany-s-scholz-shameful-antisemitism-still-in-society/a-71390645",
    "news_time": 1737647940.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}