{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120936",
    "news_header": "Virossa k\u00e4sitell\u00e4\u00e4n rajanylityskysymyksi\u00e4 Narva-joen suhteen.",
    "news_text": "Viron ulkoministeri\u00f6 antoi Ven\u00e4j\u00e4n suurl\u00e4hetyst\u00f6lle huomautuksen Narva-joen rajanylityksist\u00e4. Huomautus: Ven\u00e4j\u00e4 ei ole suostunut mittaamaan joen rajaviivaa, mik\u00e4 on ratkaisevan t\u00e4rke\u00e4\u00e4 navigointivirheiden est\u00e4miseksi Ven\u00e4j\u00e4n vesill\u00e4. Hein\u00e4kuussa Viro p\u00e4\u00e4tti yhdess\u00e4 joen rajalinjan Ven\u00e4j\u00e4n kanssa ratkaistakseen erilaisia tulkintoja vesiv\u00e4yl\u00e4rajasta.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120936",
    "news_time": 1730192700.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}