{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420141743",
    "news_header": "Pakkasp\u00e4ivien kesto vaikuttaa termisen talven m\u00e4\u00e4ritt\u00e4miseen Helsingiss\u00e4, ja my\u00f6h\u00e4inen aloitus on mahdollinen.",
    "news_original_title": "T\u00e4st\u00e4 talvesta saattaa tulla Helsingin mittaushistorian kolmanneksi lyhyin tai kolmanneksi my\u00f6h\u00e4isin",
    "news_text": "Pakkasp\u00e4ivien kesto vaikuttaa siihen, milloin terminen talvi m\u00e4\u00e4ritell\u00e4\u00e4n Helsingiss\u00e4. Kaisaniemen mittausasemalla tehty \u00e4skett\u00e4inen uudelleenlaskenta osoittaa, ett\u00e4 terminen talvi, joka perinteisesti merkit\u00e4\u00e4n jatkuvilla miinusasteilla, lasketaan nyt l\u00e4mp\u00f6summamenetelm\u00e4ll\u00e4. Nykyinen pakkasjakso, joka alkoi 2. helmikuuta, saattaa olla pisin yli vuosisataan, mik\u00e4 voisi merkit\u00e4 termisen talven kolmanneksi my\u00f6h\u00e4isint\u00e4 aloitusta. Jos se kest\u00e4\u00e4 vain 14 p\u00e4iv\u00e4\u00e4, se olisi kolmanneksi lyhin rekister\u00f6ity talvi. Historiallisia esimerkkej\u00e4 ovat talvet 2008 ja 2020, joilla oli huomattavan my\u00f6h\u00e4iset aloitukset.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20141743",
    "news_time": 1738839720.0,
    "news_categories": [
        "science"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}