{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120628",
    "news_header": "Vaarallinen mets\u00e4st\u00e4j\u00e4 on ep\u00e4ilty ammuskeluonnettomuudessa, joka j\u00e4tti kolme loukkaantunutta, mukaan lukien pormestari, joka l\u00f6ydettiin kuolleena.",
    "news_text": "Viranomaiset etsiv\u00e4t ep\u00e4ilty\u00e4, jonka uskotaan olevan mets\u00e4st\u00e4j\u00e4, joka liittyy ampumisonnettomuuteen maaseudulla, mik\u00e4 johtaa ainakin kolmeen uhriin, mukaan lukien Kirchberg ob der Donau, Franz Hofer. Konservatiivisen It\u00e4vallan kansanpuolueen (\u00d6VP) pormestari oli my\u00f6s mets\u00e4st\u00e4j\u00e4, jonka ep\u00e4ill\u00e4\u00e4n liittyv\u00e4n pitk\u00e4aikaisiin konflikteihin. Saksan rajan l\u00e4heisyydess\u00e4 on k\u00e4ynniss\u00e4 laajoja poliisitutkimuksia.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120628",
    "news_time": 1730107620.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}