{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145368",
    "news_header": "Pope Francis j\u00e4tti Angelus-rukouksen v\u00e4liin keuhkokuumeen vuoksi toista viikkoa per\u00e4kk\u00e4in, mutta h\u00e4nen tilansa on hieman parantunut.",
    "news_original_title": "Paavi yh\u00e4 sairaalassa \u2013 j\u00e4tt\u00e4\u00e4 sunnuntain rukoushetken v\u00e4liin",
    "news_text": "Pope Francis j\u00e4tti sunnuntaina viikoittaisen Angelus-rukouksen v\u00e4liin keuhkokuumeen vuoksi, mik\u00e4 merkitsee toista per\u00e4kk\u00e4ist\u00e4 viikkoa, jolloin h\u00e4n on poissa tapahtumasta Pietarin aukiolla. Vaikka h\u00e4nen tilansa on viime p\u00e4ivin\u00e4 raportoitu hieman parantuneen, h\u00e4nen l\u00e4\u00e4k\u00e4rins\u00e4 varoittivat, ett\u00e4 &#x27;vaara ei ole viel\u00e4 ohi.&#x27; Vatikaanin lausunnossa todettiin, ett\u00e4 paavi oli nukkunut hyvin edellisen\u00e4 y\u00f6n\u00e4.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145368",
    "news_time": 1740221880.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "religions",
        "rome",
        "papaws",
        "vatican",
        "catholic_church",
        "christianity",
        "pneumonia",
        "doctors",
        "foreign"
    ]
}