{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70593895",
    "news_header": "Walter Rosenkranz, \u00e4\u00e4rioikeistolainen vapauspuolue, valittiin It\u00e4vallan parlamentin uudeksi puhujaksi, joka oli ensimm\u00e4inen \u00e4\u00e4rioikeistolaiselle poliitikolle.",
    "news_text": "It\u00e4vallan parlamentaarikot valitsivat torstaina Walter Rosenkranzin \u00e4\u00e4rioikeistolaisesta Vapauspuolueesta (FP\u00d6) ensimm\u00e4isen kerran \u00e4\u00e4rioikeistolainen poliitikko on pit\u00e4nyt t\u00e4m\u00e4n kannan, joka on toinen vain presidentille. FP\u00d6 sai 28,9 prosenttia \u00e4\u00e4nist\u00e4, mutta ei saanut enemmist\u00f6\u00e4. Rosenkranz sai 100 \u00e4\u00e4nt\u00e4 183 \u00e4\u00e4nt\u00e4 ja vastustaa muita. Juutalaiset olivat huolissaan vaaleistaan \u00e4\u00e4rioikeistolaisuutensa vuoksi. Vaalimenestyksest\u00e4 huolimatta FP\u00d6 ei todenn\u00e4k\u00f6isesti johda hallitusta, sill\u00e4 muut puolueet, mukaan lukien konservatiivi \u00d6VP, kielt\u00e4ytyv\u00e4t yhteisty\u00f6st\u00e4 heid\u00e4n kanssaan. It\u00e4vallan presidentti Alexander Van der Bellen on kutsunut \u00d6VP:n johtajan Karl Nehammerin neuvottelemaan koalitiosta sosiaalidemokraattisen puolueen kanssa.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/austria-elects-far-right-parliamentary-speaker/a-70593895",
    "news_time": 1729786680.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}