{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71530372",
    "news_header": "Viktor Orbanin ja Donald Tuskin poliittinen suhde on heikentynyt vuodesta 2018 l\u00e4htien, ja siihen ovat vaikuttaneet ideologiset erimielisyydet sek\u00e4 erilaiset reaktiot EU:n politiikkaan ja Ukrainan kriisiin.",
    "news_original_title": "Poland, Hungary: How two close allies came to be estranged",
    "news_text": "Tohtori Dominik Hejj muistaa k\u00e4\u00e4nteentekev\u00e4n hetken 8. marraskuuta 2018, jolloin Viktor Orbanin ja Donald Tuskin tiet erkanivat EPP:n kokouksessa Helsingiss\u00e4. Tuskin tuomio Orbanin demokratian ja oikeusvaltion kannasta merkitsi merkitt\u00e4v\u00e4\u00e4 muutosta heid\u00e4n suhteessaan. Vuosien varrella Unkarin my\u00f6nt\u00e4m\u00e4 turvapaikka puolalaiselle poliitikolle ja erilaiset reaktiot Ukrainan kriisiin ovat edelleen kirist\u00e4neet suhteita. Tuskin palatessa valtaan Puolassa ja Orbanin jatkaessa Unkarin johdossa, ideologinen kuilu on syventynyt, mik\u00e4 vaikeuttaa heid\u00e4n historiallista sidett\u00e4\u00e4n ja johtaa yhteenottoon EU:n politiikasta.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/poland-hungary-how-two-close-allies-came-to-be-estranged/a-71530372",
    "news_time": 1738851660.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}