{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143899",
    "news_header": "EU:n ulkopoliittinen edustaja Kaja Kallas on kutsunut EU-maiden ulkoministerit sunnuntaina kokoukseen keskustelemaan EU:n suhteista Yhdysvaltoihin ja Ukrainassa k\u00e4yt\u00e4v\u00e4st\u00e4 sodasta.",
    "news_original_title": "Kallas kutsui EU-maiden ulkoministerit keskustelemaan Yhdysvalloista ja Ukrainasta",
    "news_text": "T\u00e4m\u00e4 kutsu seuraa Yhdysvaltojen hallinnon viimeaikaisia lausuntoja ja presidentti Trumpin ja presidentti Putinin v\u00e4list\u00e4 puhelua. Kokouksen tarkoituksena on jakaa tietoa ja tarkastella yhteyksi\u00e4 Yhdysvaltojen ja Ukrainan edustajiin M\u00fcnchenin turvallisuuskonferenssissa.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143899",
    "news_time": 1739567520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}