{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70604433",
    "news_header": "PKK on vaatinut vastuuta hy\u00f6kk\u00e4yksest\u00e4 turkkilaista puolustusyhti\u00f6t\u00e4 vastaan Ankarassa. Tapaus her\u00e4tt\u00e4\u00e4 j\u00e4nnitteit\u00e4 Turkissa k\u00e4ynniss\u00e4 olevien kurdioikeustaistelujen keskell\u00e4.",
    "news_text": "Kurdistanin ty\u00f6v\u00e4enpuolue (PKK) on ottanut vastuun hy\u00f6kk\u00e4yksest\u00e4 Turkin puolustusyhti\u00f6 TUSAS:ia vastaan Ankarassa, jonka sen kuolematon pataljoona suoritti vastauksena kurdialueiden havaittuihin turkkilaisiin joukkomurhiin. Hy\u00f6kk\u00e4yksess\u00e4 k\u00e4ytiin keskusteluja PKK:n perustajan Abdullah Ocalanin mahdollisuudesta vapautua. PKK, joka on alun perin suunnattu itsen\u00e4isen kurdivaltion perustamiseen, on muuttanut painopistett\u00e4\u00e4n etsi\u00e4 itsen\u00e4isyytt\u00e4 ja kulttuurisia oikeuksia kurdeille Turkissa. PKK:n ja Turkin valtion v\u00e4linen konflikti on johtanut merkitt\u00e4viin onnettomuuksiin ja se on luokiteltu matalan intensiteetin sodaksi. PKK on USA:n ja EU:n terroristij\u00e4rjest\u00f6, ja sen vaikutus jatkuu huolimatta jatkuvasta rauhanty\u00f6st\u00e4. Viimeaikaiset poliittiset kehitykset, mukaan lukien \u00e4\u00e4rioikeistolaisten johtajien ja kurdimy\u00f6nteisten edustajien yll\u00e4tt\u00e4v\u00e4 k\u00e4tkeminen, osoittavat monimutkaisen poliittisen maiseman, mutta asiantuntijat n\u00e4kev\u00e4t vain v\u00e4h\u00e4n todellista rauhaa. Hy\u00f6kk\u00e4ys TUSAS:ia vastaan on lis\u00e4nnyt j\u00e4nnitteit\u00e4, ja monet pit\u00e4v\u00e4t sit\u00e4 rauhanpyrkimyksen\u00e4.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/turkey-the-kurds-and-the-pkk/a-70604433",
    "news_time": 1729878780.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}