{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70519777",
    "news_header": "EU:n johtajat kokoontuvat Brysseliss\u00e4 keskustelemaan ep\u00e4s\u00e4\u00e4nn\u00f6llisist\u00e4 muuttoliikkeist\u00e4 Euroopassa.",
    "news_text": "Kun EU:n j\u00e4senvaltiot kokoontuvat Brysseliin, laiton maahanmuutto on keskeinen asia. Eurooppa-neuvoston puheenjohtaja Charles Michel korosti konkreettisia toimenpiteit\u00e4, joilla pyrit\u00e4\u00e4n hillitsem\u00e4\u00e4n s\u00e4\u00e4nt\u00f6jenvastaista muuttoliikett\u00e4, mukaan lukien vahvemmat rajatarkastukset ja kumppanuudet. Ep\u00e4s\u00e4\u00e4nn\u00f6lliset risteykset ovat v\u00e4hentyneet yli 40 prosenttia vuonna 2024 verrattuna viime vuoteen. Italian p\u00e4\u00e4ministeri Giorgia Meloni korosti pragmaattista l\u00e4hestymistapaa viitaten Albanian maahanmuuttajien kiistanalaiseen sopimukseen. Maahanmuutosta koskevat huolet ovat Puolan Donald Tuskin kaltaisia johtajia, jotka ehdottivat turvapaikkaoikeuksien keskeytt\u00e4mist\u00e4, ja Saksan Olaf Scholz, joka ilmaisi skeptisyytt\u00e4 ulkoisista vastaanottokeskuksista. \u00c4\u00e4rioikeistopuolueet, jotka kannattavat tiukempaa maahanmuuttopolitiikkaa, vaikuttavat poliittiseen ilmastoon Euroopassa. Muita aiheita ovat Ven\u00e4j\u00e4n hy\u00f6kk\u00e4ys Ukrainaan ja konfliktit L\u00e4hi-id\u00e4ss\u00e4.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/eu-summit-focuses-on-migration-amid-rise-of-far-right/a-70519777",
    "news_time": 1729150320.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "fi",
    "news_group": -1
}