{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144833",
    "news_header": "Tv\u00e5 turkiska aff\u00e4rsm\u00e4n kritiserade regimen och m\u00f6tte utredningar och resef\u00f6rbud som f\u00f6ljd.",
    "news_original_title": "Liikemiehet kritisoivat Turkin hallintoa \u2013 seurauksena kuulustelut ja matkustuskielto",
    "news_text": "Tv\u00e5 turkiska aff\u00e4rsm\u00e4n, Omer Aras och Orhan Turan, kritiserade den odemokratiska naturen hos den turkiska regimen, vilket ledde till utredningar mot dem. Regeringen anklagade dem f\u00f6r att ha f\u00f6rs\u00f6kt p\u00e5verka en r\u00e4ttvis r\u00e4tteg\u00e5ng och sprida vilseledande information. Efter deras kritik blev de f\u00f6rem\u00e5l f\u00f6r polisf\u00f6rh\u00f6r och sl\u00e4pptes senare, men fick resef\u00f6rbud.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144833",
    "news_time": 1740031200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "justice",
        "turkey",
        "recep_tayyip_erdoan",
        "turkey_policy",
        "istanbul",
        "ts_ad",
        "business_life",
        "foreign"
    ]
}