{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118927",
    "news_header": "Tysklands f\u00f6rbundskansler Olaf Scholz tr\u00e4ffar Turkiets president Erdo\u011fan i Istanbul f\u00f6r att diskutera konflikter i Mellan\u00f6stern, kriget i Ukraina och vapenexport i ett l\u00e4ge med sp\u00e4nningar kring Israel.",
    "news_text": "F\u00f6rbundskansler Olaf Scholz m\u00f6te med president Recep Tayyip Erdo\u011fan i Istanbul, hans f\u00f6rsta bes\u00f6k p\u00e5 tv\u00e5 och ett halvt \u00e5r, v\u00e4ntas bli en utmaning. P\u00e5 agendan st\u00e5r bland annat diskussioner om Israelkonflikten, kriget i Ukraina, migrationsfr\u00e5gor och Turkiets beg\u00e4ran om Eurofighter Typhoon-plan fr\u00e5n Tyskland. Sp\u00e4nningar finns p\u00e5 grund av Erdo\u011fans kritik av Israels agerande och Tysklands st\u00f6d f\u00f6r Israels r\u00e4tt att f\u00f6rsvara sig. Trots dessa sp\u00e4nningar kan Tyskland godk\u00e4nna Turkiets beg\u00e4ran om stridsflygplan, men kan f\u00f6rsena leveransen och inf\u00f6ra anv\u00e4ndningsbegr\u00e4nsningar. Experter menar att en uppg\u00f6relse om stridsflygplanen \u00e4r sannolik eftersom b\u00e5da l\u00e4nderna har gemensamma politiska och ekonomiska intressen.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118927",
    "news_time": 1729292040.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}