{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120660",
    "news_header": "Voislav Torden, en rysk arm\u00e9kommand\u00f6r i Ukraina, st\u00e5r inf\u00f6r krigsbrotts\u00e5tal i Finland kopplade till en separatistattack. Han anklagas f\u00f6r att ha d\u00f6dat 22 ukrainska soldater.",
    "news_text": "Voislav Torden, kommand\u00f6ren f\u00f6r den ryska arm\u00e9n i Ukraina, \u00e5talas f\u00f6r fem krigsbrott i Finland, vilket markerar f\u00f6rsta g\u00e5ngen s\u00e5dana anklagelser har framkommit ang\u00e5ende h\u00e4ndelser i Ukraina. Anklagelserna r\u00f6r en ryskst\u00f6dd separatistattack i Luhansk, d\u00e4r Torden och hans soldater p\u00e5st\u00e5s ha d\u00f6dat 22 ukrainska soldater och allvarligt skadat fyra. \u00c5klagaren Jukka Rappe angav att \u00e4ven om m\u00f6jligheten f\u00f6r f\u00f6rv\u00e4rrade krigsbrott \u00f6verv\u00e4gdes, uppfyllde bevisen inte de n\u00f6dv\u00e4ndiga kriterierna. Torden greps i Finland i augusti och kan inte utl\u00e4mnas till Ukraina p\u00e5 grund av oro f\u00f6r r\u00e4ttvisa r\u00e4tteg\u00e5ngsvillkor. Helsingfors tingsr\u00e4tt kommer att best\u00e4mma tidpunkten f\u00f6r fallet.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120660",
    "news_time": 1730365680.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}