{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71390645",
    "news_header": "Kansler Olaf Scholz f\u00f6rd\u00f6mde den p\u00e5g\u00e5ende diskrimineringen av den judiska gemenskapen under en ceremoni som markerade befrielsen av Auschwitz och betonade ansvaret att bek\u00e4mpa antisemitism.",
    "news_text": "Under en ceremoni i Berlin uttryckte kansler Olaf Scholz sin uppr\u00f6rdhet \u00f6ver den fortsatta diskrimineringen av den judiska gemenskapen och konstaterade att kampen mot antisemitism \u00e4r ett gemensamt ansvar. Han lyfte fram f\u00f6rintelsens p\u00e5verkan och n\u00e4mnde mordet p\u00e5 cirka 6 miljoner judar samt vikten av att minnas alla offer, inklusive sinti, romer och andra som f\u00f6rf\u00f6ljdes av naziregimen. Scholz uppmanade till en enad kamp mot hat och betonade behovet av att kommunicera f\u00f6rintelsens unika karakt\u00e4r f\u00f6r att motverka historiska f\u00f6rvr\u00e4ngningar. Han n\u00e4mnde ocks\u00e5 den minskande m\u00e4ngden \u00f6verlevande fr\u00e5n Auschwitz som f\u00f6rv\u00e4ntas delta i den kommande minnesceremonin.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/germany-s-scholz-shameful-antisemitism-still-in-society/a-71390645",
    "news_time": 1737647940.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}