{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70692769",
    "news_header": "Mo\u00e7ambique upplever oro efter valet av president Daniel Chapo, med oppositionens protester som \u00f6kar i takt med r\u00e4dslan f\u00f6r v\u00e5ld fr\u00e5n regeringen.",
    "news_text": "Sedan valet av president Daniel Chapo i oktober har Mo\u00e7ambique sett en \u00f6kning av oroligheter, s\u00e4rskilt i huvudstaden Maputo, d\u00e4r oppositionens ledda demonstrationer f\u00f6rv\u00e4ntas \u00f6ka. Analytiker varnar f\u00f6r potentiellt v\u00e5ld n\u00e4r regeringen f\u00f6rs\u00f6ker undertrycka protesterna. Det styrande partiet FRELIMO st\u00e5r inf\u00f6r anklagelser om valfusk och brist p\u00e5 engagemang f\u00f6r folkets krav p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ndring. Situationen har lett till \u00f6kade sp\u00e4nningar, d\u00e4r polisen har svarat med v\u00e5ld mot protesterna, och oppositionens ledare Ven\u00e2ncio Mondlane st\u00e5r inf\u00f6r hot. Trots oro f\u00f6r hans s\u00e4kerhet tror vissa att hans avf\u00e4rd fr\u00e5n Mo\u00e7ambique var ett strategiskt beslut. Protesterna markerar en betydande f\u00f6r\u00e4ndring i den offentliga opinionen, d\u00e4r unga m\u00e4nniskor utmanar status quo och kr\u00e4ver ansvar.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/mozambique-government-faces-fresh-protests/a-70692769",
    "news_time": 1730853420.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}