{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cly48reeg55o",
    "news_header": "NGO-arbetare i Jemen m\u00f6ter faror under inb\u00f6rdeskriget, med arresteringar och nedsk\u00e4rningar av bist\u00e5nd som f\u00f6rv\u00e4rrar den humanit\u00e4ra krisen.",
    "news_original_title": "&#x27;I cried for days&#x27;: Office raids and arrests shock aid workers in Yemen",
    "news_text": "Hanaa, en NGO-arbetare i Jemen, beskriver farorna som humanit\u00e4ra arbetare st\u00e5r inf\u00f6r mitt under det p\u00e5g\u00e5ende inb\u00f6rdeskriget. Nyligen genomf\u00f6rda arresteringar och nedsk\u00e4rningar av bist\u00e5nd har f\u00f6rv\u00e4rrat krisen, vilket l\u00e4mnar m\u00e5nga s\u00e5rbara, inklusive familjer som Amals, som k\u00e4mpar f\u00f6r att \u00f6verleva utan st\u00f6d. Situationen \u00e4r allvarlig, med m\u00e5nga som beh\u00f6ver hj\u00e4lp n\u00e4r konflikten forts\u00e4tter.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cly48reeg55o",
    "news_time": 1740013680.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}