{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420138383",
    "news_header": "Traficom planerar att \u00f6ppna passagerart\u00e5gstrafik f\u00f6r konkurrens senast 2031, vilket kr\u00e4ver f\u00f6r\u00e4ndringar enligt EU-regler.",
    "news_text": "Traficom, den finska transport- och kommunikationsmyndigheten, avser att inf\u00f6ra konkurrens inom passagerart\u00e5gstrafiken senast 2031, d\u00e5 det nuvarande kontraktet med staten och VR l\u00f6per ut 2030. Denna f\u00f6r\u00e4ndring kr\u00e4vs av EU-regler, och Traficom har identifierat intresse fr\u00e5n flera l\u00e4nder att verka p\u00e5 finska j\u00e4rnv\u00e4gar. Myndigheten f\u00f6resl\u00e5r en ny organisation f\u00f6r ink\u00f6p av t\u00e5gtj\u00e4nster, med betoning p\u00e5 konkurrensneutralitet och \u00f6verf\u00f6ring av j\u00e4rnv\u00e4gstillg\u00e5ngar fr\u00e5n VR till ett statligt \u00e4gt f\u00f6retag. Regeringen m\u00e5ste agera snabbt f\u00f6r att genomf\u00f6ra dessa f\u00f6r\u00e4ndringar, eftersom nuvarande finansiering \u00e4r otillr\u00e4cklig och t\u00e5gfleeten beh\u00f6ver f\u00f6rnyas. Konkurrensen f\u00f6rv\u00e4ntas inledas mellan 2026 och 2028, med nya verksamheter som startar 2031.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20138383",
    "news_time": 1737616860.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}