{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420138730",
    "news_header": "Davos v\u00e4rldsekonomiska forum avslutas i en dyster atmosf\u00e4r f\u00f6r Europa, med krav p\u00e5 h\u00f6gre skatter f\u00f6r superrika och oro f\u00f6r sociala klyftor.",
    "news_text": "Det v\u00e4rldsekonomiska forumet i Davos avslutas idag med en dyster st\u00e4mning f\u00f6r Europa, p\u00e5verkad av USA:s president Trumps ekonomiska planer. Demonstranter, inklusive 370 rika individer, kr\u00e4vde h\u00f6gre skatter p\u00e5 superrika och varnade f\u00f6r v\u00e4xande sociala klyftor. Finska politiska figurer var n\u00e4rvarande men h\u00f6ll en l\u00e5g profil, och mediebevakningen av finska ledares deltagande har minskat \u00f6ver \u00e5ren.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20138730",
    "news_time": 1737705480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}