{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143624",
    "news_header": "Den finska utbildningsministern tar bort referenser till utrikes- och s\u00e4kerhetspolitik fr\u00e5n lagen om den finska akademin. Detta beslut kommer efter feedback fr\u00e5n det vetenskapliga samfundet, vilket betonar att vetenskapens frihet \u00e4r skyddad av grundlagen.",
    "news_original_title": "Ministeri\u00f6 on muokkaamassa pyk\u00e4l\u00e4\u00e4, joka her\u00e4tti akateemikoissa huolta tieteen vapaudesta",
    "news_text": "Den nya formuleringen kommer att s\u00e4kerst\u00e4lla att akademins funktioner inte st\u00e5r i konflikt med nationell s\u00e4kerhet eller internationella \u00e5taganden, samtidigt som forskningsintegriteten uppr\u00e4tth\u00e5lls. Oro f\u00f6r potentiell missbruk av forskning f\u00f6r milit\u00e4ra \u00e4ndam\u00e5l har hanterats, med ansvaret f\u00f6r riskbed\u00f6mning som ligger p\u00e5 forskarna och deras organisationer.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143624",
    "news_time": 1739451480.0,
    "news_categories": [
        "science"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}