{
    "news_source": "arvopaperi",
    "news_id": "arvopaperi_8c8514b2d25f",
    "news_header": "Matthieu Jehl uts\u00e5gs till ledningsgruppen f\u00f6r Outokumpu",
    "news_original_title": "Matthieu Jehl nimitetty Outokummun johtoryhm\u00e4\u00e4n",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://www.arvopaperi.fi/uutiset/ap/d02c916b-a432-4e00-9f43-d858ac52accc",
    "news_time": 1739347800.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}