{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144146",
    "news_header": "Texten handlar om de utan motstycke nedsk\u00e4rningar i den amerikanska regeringen som inletts av president Donald Trump, vilket p\u00e5verkar arbetare p\u00e5 USAID. Anst\u00e4llda som Jennifer och Kathrine uttrycker sin r\u00e4dsla f\u00f6r att f\u00f6rlora sina jobb och de skadliga effekterna p\u00e5 bist\u00e5ndsprogram, s\u00e4rskilt f\u00f6r AIDS-behandlingar.",
    "news_original_title": "Jennifer sai kolme p\u00e4iv\u00e4\u00e4 aikaa muuttaa kotiin ulkomailta \u2013 n\u00e4in Trumpin leikkaukset romuttivat virkamiesten el\u00e4m\u00e4n",
    "news_text": "Atmosf\u00e4ren pr\u00e4glas av \u00e5ngest och frustration n\u00e4r personalen st\u00e5r inf\u00f6r order om att \u00e5terv\u00e4nda hem och hantera politisk syndabock. Situationen speglar bredare oro f\u00f6r framtiden f\u00f6r statligt st\u00f6d till utsatta befolkningsgrupper.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144146",
    "news_time": 1739851800.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}