{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70700645",
    "news_header": "En svensk domstol har d\u00f6mt den h\u00f6gerextrema aktivisten Rasmus Paludan till fyra m\u00e5naders f\u00e4ngelse f\u00f6r att ha incitament hat mot muslimer under protester 2022.",
    "news_text": "Rasmus Paludan, en h\u00f6gerextrem aktivist, har d\u00f6mts till fyra m\u00e5naders f\u00e4ngelse av en svensk domstol f\u00f6r att ha incitament hat mot muslimer vid protester i Malm\u00f6 2022, d\u00e4r han br\u00e4nde en Koran. Domstolen fann att hans uttalanden var st\u00f6tande och inte en del av en ansvarsfull diskurs. Paludan planerar att \u00f6verklaga domen, som f\u00f6ljer liknande \u00e5tal i Danmark. H\u00e4ndelserna har belastat Sveriges relationer med Turkiet och p\u00e5verkat dess ans\u00f6kan om Natomedlemskap.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/sweden-jails-activist-who-burned-quran-for-inciting-hatred/a-70700645",
    "news_time": 1730814660.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}