{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71530372",
    "news_header": "Det politiska f\u00f6rh\u00e5llandet mellan Viktor Orban och Donald Tusk har f\u00f6rs\u00e4mrats sedan 2018, pr\u00e4glat av ideologiska splittringar och olika svar p\u00e5 EU:s politik och Ukraina-krisen.",
    "news_original_title": "Poland, Hungary: How two close allies came to be estranged",
    "news_text": "Dr. Dominik Hejj minns den avg\u00f6rande stunden den 8 november 2018, n\u00e4r Viktor Orban och Donald Tusk's v\u00e4gar skildes under ett EPP-m\u00f6te i Helsingfors. Tusks f\u00f6rd\u00f6mande av Orbans inst\u00e4llning till demokrati och r\u00e4ttsstatsprincipen markerade en betydande f\u00f6r\u00e4ndring i deras relation. Under \u00e5ren har Ungerns asylbeviljande till en polsk politiker och olika reaktioner p\u00e5 Ukraina-krisen ytterligare sp\u00e4tt p\u00e5 sp\u00e4nningarna. Med Tusk tillbaka vid makten i Polen och Orban kvar som ledare i Ungern har den ideologiska klyftan f\u00f6rdjupats, vilket komplicerar deras historiska band och leder till kollisioner kring EU:s politik.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/poland-hungary-how-two-close-allies-came-to-be-estranged/a-71530372",
    "news_time": 1738851660.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}