{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71588340",
    "news_header": "Inv\u00e5narna i Jenin flyktingl\u00e4ger p\u00e5 den ockuperade V\u00e4stbanken bevittnar \u00f6kade israeliska milit\u00e4ra operationer efter en vapenvila i Gaza. M\u00e5nga civila k\u00e4nner sig os\u00e4kra n\u00e4r de israeliska f\u00f6rsvarsstyrkorna (IDF) genomf\u00f6r razzior, vilket resulterar i d\u00f6dsfall, f\u00f6rdrivningar och f\u00f6rst\u00f6relse av infrastruktur.",
    "news_original_title": "Fears grow that West Bank could become second Gaza",
    "news_text": "Situationen har eskalerat sedan Hamas attack i oktober 2023, med rapporter om m\u00e5nga d\u00f6dsfall bland b\u00e5de militanta och civila. Den palestinska myndighetens kontroll \u00e4r begr\u00e4nsad, och m\u00e5nga flyktingar \u00e4r nu f\u00f6rdrivna och bor i tillf\u00e4lliga skydd. De p\u00e5g\u00e5ende milit\u00e4ra aktionerna har lett till allvarliga st\u00f6rningar i det dagliga livet, med v\u00e4gsp\u00e4rrar och v\u00e4gavst\u00e4ngningar som p\u00e5verkar inv\u00e5narnas r\u00f6relse.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/fears-grow-that-west-bank-could-become-second-gaza/a-71588340",
    "news_time": 1739458680.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}