{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71606578",
    "news_header": "P\u00e5ven Franciskus har blivit inlagd p\u00e5 sjukhus i Rom f\u00f6r behandling av p\u00e5g\u00e5ende bronkit. Den 88-\u00e5rige p\u00e5ven togs in efter att ha upplevt andf\u00e5ddhet och har genomg\u00e5tt diagnostiska tester.",
    "news_original_title": "Pope Francis hospitalized with bronchitis, Vatican says",
    "news_text": "Inledande resultat visar p\u00e5 en luftv\u00e4gsinfektion och mild feber, men han \u00e4r i rimligt skick. P\u00e5ven har en historia av bronkit och andra h\u00e4lsoproblem, inklusive kn\u00e4- och h\u00f6ftsm\u00e4rtor, och har tidigare blivit inlagd p\u00e5 sjukhus f\u00f6r liknande tillst\u00e5nd.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/pope-francis-hospitalized-with-bronchitis-vatican-says/a-71606578",
    "news_time": 1739555700.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 338
}