{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_c5y9d924dw5o",
    "news_header": "Kylian Mbapp\u00e9, kapten f\u00f6r det franska fotbollslaget, \u00e4r kopplad till en v\u00e5ldt\u00e4ktsf\u00f6rfr\u00e5gan i Sverige, som han kallar \"FAKE NEWS\". Hans advokat h\u00e4vdar att han \u00e4r lugn och inte har n\u00e5got att be om urs\u00e4kt f\u00f6r, medan svenska myndigheter unders\u00f6ker anklagelserna.",
    "news_text": "Kylian Mbapp\u00e9, den franska fotbollskaptenen, uttryckte f\u00f6rv\u00e5ning \u00f6ver att vara kopplad till en v\u00e5ldt\u00e4ktsf\u00f6rfr\u00e5gan i Sverige, med m\u00e4rkning av mediarapporterna som \"FAKE NEWS\". Hans advokat sade att han f\u00f6rblir lugn, h\u00e4vdar att han inte har n\u00e5got att vara ledsen \u00f6ver. Svenska myndigheter bekr\u00e4ftade en utredning av en misst\u00e4nkt v\u00e5ldt\u00e4ktsincident som intr\u00e4ffade i Stockholm, men namngav inte n\u00e5gra inblandade personer. Rapporter tyder p\u00e5 att anklagelserna \u00e4r kopplade till en incident p\u00e5 ett hotell d\u00e4r Mbapp\u00e9 stannade. Hans juridiska team har f\u00f6rd\u00f6mt mediebevakningen som f\u00f6rtal, och de f\u00f6rbereder sig f\u00f6r att motverka ett f\u00f6rtalskrav. Mbapp\u00e9 antydde ocks\u00e5 ett samband mellan tidpunkten f\u00f6r anklagelserna och hans p\u00e5g\u00e5ende juridiska tvister med sin tidigare klubb, Paris Saint-Germain, \u00f6ver obetalda l\u00f6ner. Utredningen leds av \u00e5klagaren Marina Chirakova, och ytterligare detaljer f\u00f6rv\u00e4ntas n\u00e4r fallet utvecklas.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c5y9d924dw5o",
    "news_time": 1729067520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv"
}