{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145474",
    "news_header": "Striken vid Pron avbl\u00e5stes efter godk\u00e4nnandet av ett nytt kollektivavtal som s\u00e4kerst\u00e4ller l\u00f6ne\u00f6kningar och lika f\u00f6r\u00e4ldraledighet.",
    "news_original_title": "Teknologia\u00adteollisuuden toimi\u00adhenkil\u00f6iden ty\u00f6ehto\u00adsopimus hyv\u00e4ksyttiin",
    "news_text": "Striken som hotade Pron avbl\u00e5stes efter att ett nytt kollektivavtal f\u00f6r anst\u00e4llda inom teknikindustrin godk\u00e4ndes. Detta tre\u00e5riga avtal inneb\u00e4r en total l\u00f6ne\u00f6kning p\u00e5 7,8 % och avslutar den befintliga \u00f6vertidsf\u00f6rbudet. Fackf\u00f6reningen Pro:s Simola betonade vikten av dessa l\u00f6ne\u00f6kningar f\u00f6r att minska k\u00f6pkraftsgapet och framh\u00f6ll framstegen inom lika betald f\u00f6r\u00e4ldraledighet. Han tackade Pro:s medlemmar f\u00f6r deras st\u00f6d och erk\u00e4nde de konstruktiva f\u00f6rhandlingarna med arbetsgivarna. Avtalet omfattar cirka 20 000 anst\u00e4llda och uppmuntrar lokala f\u00f6rhandlingar om l\u00f6nejusteringar baserat p\u00e5 varje arbetsplats ekonomiska situation. Framtida l\u00f6ne\u00f6kningar \u00e4r planerade till 2 %, 2,2 % och 2 % under de kommande tre \u00e5ren, med ytterligare arbetsgivarbidrag.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145474",
    "news_time": 1740326040.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 560,
    "keywords": [
        "labour_market",
        "trade_union_pro",
        "collective_agreements",
        "labour_market_policy",
        "technology_industry",
        "policy",
        "economy"
    ]
}