{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142737",
    "news_header": "Rum\u00e4niens president Klaus Johannis har meddelat sin avg\u00e5ng f\u00f6re slutet av sin mandatperiod den 21 december, efter att novembervalen ogiltigf\u00f6rklarades p\u00e5 grund av p\u00e5st\u00e5tt ryskt valp\u00e5verkan. Ny presidentval \u00e4r planerat till maj.",
    "news_original_title": "Romanian presidentti Klaus Johannis eroaa virastaan",
    "news_text": "Rum\u00e4niens president Klaus Johannis har meddelat sin avg\u00e5ng, som tr\u00e4der i kraft p\u00e5 onsdag, eftersom hans andra mandatperiod skulle avslutas den 21 december. Detta beslut f\u00f6ljer p\u00e5 den nationella konstitutionella domstolens ogiltigf\u00f6rklaring av novembervalen, med h\u00e4nvisning till p\u00e5st\u00e5dd rysk valp\u00e5verkan. Domstolen har fastst\u00e4llt att den f\u00f6rsta omg\u00e5ngen av presidentvalet m\u00e5ste omorganiseras f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla legitimitet. Nya val \u00e4r planerade till maj. Trots att h\u00f6gsta domstolen tidigare har sagt att Johannis b\u00f6r stanna kvar tills en eftertr\u00e4dare \u00e4r utsedd, b\u00f6rjade h\u00f6gerextrema partier pressa presidenten att avg\u00e5. Ilie Bolojan, ledare f\u00f6r det liberala partiet, kommer tillf\u00e4lligt att ta \u00f6ver presidentens uppgifter. Den politiska situationen har varit tumultartad, s\u00e4rskilt efter att den f\u00f6rsta omg\u00e5ngen vanns av Calin Georgescu, som har kopplats till h\u00f6gerextrema \u00e5sikter och p\u00e5st\u00e5tt ryskt st\u00f6d. Georgescu har f\u00f6rnekat anklagelserna och har \u00f6verklagat till EU:s domstol f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, men \u00f6verklagandet avslogs.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142737",
    "news_time": 1739183040.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}