{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71348868",
    "news_header": "En liten men h\u00f6gljudd protest \u00e4ger rum i Davos, Schweiz, mot V\u00e4rldsekonomiskt forum, d\u00e4r unga aktivister uttrycker sina bekymmer om social r\u00e4ttvisa och klimatf\u00f6r\u00e4ndringar.",
    "news_text": "I Davos, Schweiz, p\u00e5g\u00e5r en liten protest mot V\u00e4rldsekonomiskt forum (WEF), d\u00e4r demonstranter ropar slogans som '\u00c4t de rika' och 'Beskatta de rika'. Protesten organiseras av Ungsocialisterna i Schweiz, som kritiserar WEF som ett m\u00f6te f\u00f6r den rika eliten som \u00e4r ansvarig f\u00f6r aktuella kriser. Samtidigt str\u00e4var unga aktivister som Ines Yabar och Olajumoke Adekeye, som \u00e4r en del av Global Shapers-n\u00e4tverket, efter att delta i diskussioner om social r\u00e4ttvisa och klimatf\u00f6r\u00e4ndringar inom WEF. De betonar vikten av ungas r\u00f6ster i beslutsprocesser som p\u00e5verkar deras framtid.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/davos-young-people-put-pressure-on-wef-s-rich-and-powerful/a-71348868",
    "news_time": 1737373200.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}