{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420136783",
    "news_header": "Den amerikanska filmakademin skjuter upp tillk\u00e4nnagivandet av 2025 \u00e5rs Oscar-nominerade p\u00e5 grund av bergbr\u00e4nder som p\u00e5verkar filmgemenskapen.",
    "news_text": "Den amerikanska filmakademin hedrar en filmgemenskap som p\u00e5verkats av bergbr\u00e4nder, vilket har lett till en andra f\u00f6rsening av tillk\u00e4nnagivandet av 2025 \u00e5rs Oscar-nominerade, som nu \u00e4r planerat till den 23 januari ist\u00e4llet f\u00f6r den 17 januari. Akademin h\u00e4nvisar till k\u00e4nslom\u00e4ssiga sk\u00e4l f\u00f6r f\u00f6rseningen, eftersom m\u00e5nga inom filmgemenskapen har f\u00f6rlorat sina hem. Ungef\u00e4r 6 000 medlemmar \u00e4r p\u00e5verkade, och minst fyra styrelseledam\u00f6ter har f\u00f6rlorat sina hem. Oscarerna kommer att h\u00e5llas den 2 mars, med Conan O'Brien som programledare, och en tv-s\u00e4ndning kommer att samla in pengar till offren f\u00f6r bergbr\u00e4nderna.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20136783",
    "news_time": 1736841180.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}