{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118416",
    "news_header": "Biden m\u00f6ter europeiska ledare i Berlin f\u00f6r att diskutera st\u00f6d f\u00f6r Ukraina.",
    "news_text": "USA:s president Joe Biden \u00e4r inst\u00e4lld p\u00e5 att tr\u00e4ffa den tyske f\u00f6rbundskanslern Olaf Scholz, Frankrikes president Emmanuel Macron och den brittiska ministern Keir Starmer i Berlin p\u00e5 fredagen. Ett viktigt diskussions\u00e4mne kommer att vara v\u00e4sterl\u00e4ndskt st\u00f6d f\u00f6r Ukraina. Bidens resa till Tyskland planerades ursprungligen f\u00f6rra veckan, men skjuts upp.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118416",
    "news_time": 1729119720.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv"
}