{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71334057",
    "news_header": "Tiotusentals serbiska studenter protesterade f\u00f6r objektiv mediarapportering utanf\u00f6r statstelevisionens huvudkontor i Belgrad, och f\u00f6rd\u00f6mde regeringsv\u00e4nlig partiskhet och kr\u00e4vde r\u00e4ttvisa f\u00f6r offren f\u00f6r en nyligen intr\u00e4ffad tragedi.",
    "news_text": "P\u00e5 fredagen protesterade tiotusentals serber, ledda av universitetsstudenter, utanf\u00f6r statstelevisionens huvudkontor i Belgrad och kr\u00e4vde objektiv rapportering. Studenterna kritiserade den offentliga s\u00e4ndaren, Radio Television Serbia, f\u00f6r dess regeringsv\u00e4nliga partiskhet och f\u00f6r att sprida p\u00e5st\u00e5enden om att de finansierades av utl\u00e4ndska hemliga tj\u00e4nster f\u00f6r att st\u00f6rta regeringen. Denna protest kom efter en nyligen intr\u00e4ffad incident d\u00e4r en f\u00f6rare skadade en student genom att k\u00f6ra in i en protesterande folkmassa. M\u00e4nniskorna p\u00e5 gatan \u00e4r en del av en st\u00f6rre r\u00f6relse som utbr\u00f6t efter en tragisk takkollaps vid en t\u00e5gstation i Novi Sad i november f\u00f6rra \u00e5ret, d\u00e4r 15 personer omkom. Demonstranterna h\u00f6ll ocks\u00e5 en tyst minut f\u00f6r offren och har kr\u00e4vt att de ansvariga f\u00f6r takkollapsen st\u00e4lls inf\u00f6r r\u00e4tta, vilket speglar en bredare missn\u00f6je med president Aleksandar Vucics alltmer autokratiska styre.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/serbia-protesters-rally-against-public-broadcaster/a-71334057",
    "news_time": 1737153540.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}