{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144519",
    "news_header": "Danmark prioriterar f\u00f6rsvar framf\u00f6r politiska debatter.",
    "news_original_title": "Tanskan p\u00e4\u00e4ministeri: Varustaudumme massiivisesti, p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaa puolustusvoimien komentajalle",
    "news_text": "Danmarks statsminister Mette Frederiksen betonar det akuta behovet av att st\u00e4rka Danmarks f\u00f6rsvar, och prioriterar milit\u00e4ra beslut framf\u00f6r politiska diskussioner inom EU, NATO och nationellt. Regeringen planerar att presentera ett f\u00f6rsvarsprogram och inr\u00e4tta en f\u00f6rsvarsfond p\u00e5 50 miljarder SEK f\u00f6r att p\u00e5skynda ink\u00f6p av utrustning.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144519",
    "news_time": 1739889120.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}