{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118217",
    "news_header": "\u00d6ka flyg fr\u00e5n Finland under sommaren.",
    "news_text": "Antalet flyg fr\u00e5n Finland och sommaren anl\u00e4nder har \u00f6kat med \u00f6ver 10 procent j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6rra \u00e5ret, enligt Fintraffic. Inrikesflygningar s\u00e5g en n\u00e5got l\u00e4gre \u00f6kning, medan \u00f6verflygningar i det finska luftrummet \u00f6kade med mer \u00e4n 10%, s\u00e4rskilt p\u00e5 grund av en uppg\u00e5ng i kinesiska flygbolag fr\u00e5n juli till september. Inhemsk trafik fokuserar p\u00e5 l\u00e4ngre avst\u00e5nd, och Fintraffic f\u00f6rutser att flygtrafiken i Lappland kommer att \u00e5terv\u00e4nda till niv\u00e5erna f\u00f6re kransen.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118217",
    "news_time": 1729050780.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}