{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71587157",
    "news_header": "Klaus Iohannis avgick som Rum\u00e4niens president efter tv\u00e5 mandatperioder, vilket markerar slutet p\u00e5 ett presidentskap som b\u00f6rjade med f\u00f6rhoppningar om reform men slutade i impopularitet. Hans avg\u00e5ng, som utl\u00f6stes av riksr\u00e4ttsprocesser, har v\u00e4ckt oro f\u00f6r den v\u00e4xande h\u00f6gerextrema r\u00f6relsen i Rum\u00e4nien. Observat\u00f6rer \u00e4r delade om konsekvenserna av hans avg\u00e5ng; vissa fruktar en seger f\u00f6r h\u00f6gerextremismen, medan andra ser det som ett strategiskt tillbakadragande. Iohannis presidentskap pr\u00e4glades av offentlig tystnad och misstag, vilket ledde till en k\u00e4nsla av avst\u00e5nd fr\u00e5n folket. Hans arv inkluderar en f\u00f6rst\u00e4rkt h\u00f6gerextrem n\u00e4rvaro i parlamentet och ett fl\u00e4ckat rykte f\u00f6r att inte ha levt upp till reformf\u00f6rv\u00e4ntningarna.",
    "news_original_title": "Romania at the end of Klaus Iohannis&#x27; two-term presidency",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/romania-at-the-end-of-klaus-iohannis-two-term-presidency/a-71587157",
    "news_time": 1739370540.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}