{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420119851",
    "news_header": "En studie visar att muslimer st\u00e5r inf\u00f6r betydande rasism i Tyskland, \u00d6sterrike och Finland, d\u00e4r n\u00e4stan h\u00e4lften upplever diskriminering i sina dagliga liv.",
    "news_text": "Enligt en ny studie fr\u00e5n Europeiska unionens byr\u00e5 f\u00f6r grundl\u00e4ggande r\u00e4ttigheter (FRA), \u00e4r muslimer de mest drabbade av rasism i Tyskland, \u00d6sterrike och Finland, med n\u00e4stan h\u00e4lften mot diskriminering regelbundet. Studien, som unders\u00f6kte 9 600 deltagare i 13 EU-l\u00e4nder mellan 2021 och 2022, belyser en oroande \u00f6kning av antimuslimska k\u00e4nslor, f\u00f6rv\u00e4rrade av konflikter i Mellan\u00f6stern. FRA noterade att \u00f6kningen av hat mot muslimer b\u00f6rjade f\u00f6re Hamas-attacken mot Israel och intensifierades efter\u00e5t, med rapporter om antijudiska och antimuslimska handlingar som stiger i flera EU-l\u00e4nder. Diskriminering p\u00e5verkas ocks\u00e5 av faktorer som hudf\u00e4rg och etnicitet, med muslimska kvinnor, s\u00e4rskilt de som b\u00e4r religi\u00f6sa kl\u00e4der, \u00e4r s\u00e4rskilt utsatta.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20119851",
    "news_time": 1729736280.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}