{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71685321",
    "news_header": "Vietnams kr\u00e4nkningar av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter hotar EU-Vietnam handelsavtalet, vilket resulterar i en anm\u00e4lan till Europeiska kommissionen.",
    "news_original_title": "Does EU-Vietnam free trade break provisions on human rights?",
    "news_text": "Den internationella federationen f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och Vietnamkommitt\u00e9n f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter har l\u00e4mnat in en anm\u00e4lan mot Vietnam f\u00f6r kr\u00e4nkningar av m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i EU-Vietnam handelsavtalet. Aktivister kr\u00e4ver ansvar och verkst\u00e4llighet av m\u00e4nskliga r\u00e4ttighetsbest\u00e4mmelser, vilket ifr\u00e5gas\u00e4tter EU:s engagemang f\u00f6r dessa villkor mitt under v\u00e4xande handelsrelationer.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/does-eu-vietnam-free-trade-break-provisions-on-human-rights/a-71685321",
    "news_time": 1740060060.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "world"
    ]
}