{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142817",
    "news_header": "Finnair har \u00e4nnu inte st\u00e4llt in sina flyg till Bryssel, men flygplatsen har st\u00e4llt in alla flyg p\u00e5 grund av en nationell strejk.",
    "news_original_title": "Brysselin lentoasema perui kaikki torstaina l\u00e4htev\u00e4t lennot",
    "news_text": "Finnair har \u00e4nnu inte st\u00e4llt in sina flyg till Bryssel, trots att Bryssels flygplats har st\u00e4llt in alla flyg som b\u00f6rjar p\u00e5 torsdag p\u00e5 grund av en nationell strejk. Strejken, som involverar markpersonal, \u00e4r en protest mot de reformer som den belgiska regeringen planerar inom arbetsmarknaden och pensionssystemet. Finnair kan komma att st\u00e4lla in en av sina tre returflyg om strejken intr\u00e4ffar och \u00f6vervakar situationen f\u00f6r att informera kunderna om eventuella f\u00f6r\u00e4ndringar.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142817",
    "news_time": 1739197680.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}