{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cz9p8455l4xo",
    "news_header": "President Bidens korta statsbes\u00f6k i Tyskland understr\u00f6k hans ambitioner om globalt ledarskap, s\u00e4rskilt vad g\u00e4ller Ukraina och det europeiska f\u00f6rsvaret, samtidigt som han oroade sig f\u00f6r USA:s framtida st\u00f6d.",
    "news_text": "Under sitt korta bes\u00f6k i Tyskland betonade president Joe Biden sitt fortsatta engagemang f\u00f6r globalt ledarskap, s\u00e4rskilt i Mellan\u00f6stern och Ukraina, n\u00e4r han nu n\u00e4rmar sig slutet av sin mandatperiod. Han mottog Tysklands h\u00f6gsta utm\u00e4rkelse av president Frank-Walter Steinmeier, vilket \u00e5terspeglar hans fokus p\u00e5 det europeiska f\u00f6rsvaret, i motsats till den tidigare presidenten Trumps strategi. Biden betonade behovet av fortsatt st\u00f6d till Ukraina i den p\u00e5g\u00e5ende konflikten med Ryssland, samtidigt som det finns en oro f\u00f6r en eventuell f\u00f6r\u00e4ndring av USA:s utrikespolitik beroende p\u00e5 utg\u00e5ngen av det kommande valet. Europeiska ledare, inklusive Tysklands f\u00f6rbundskansler Olaf Scholz, st\u00e5r inf\u00f6r inhemska p\u00e5tryckningar och utmaningar n\u00e4r det g\u00e4ller milit\u00e4ra investeringar, vilket v\u00e4cker fr\u00e5gor om Europas f\u00f6rm\u00e5ga att sj\u00e4lvst\u00e4ndigt st\u00f6dja Ukraina. Vid m\u00f6tet med de viktigaste allierade behandlades \u00e4ven bredare regionala fr\u00e5gor, men Ukrainas specifika beg\u00e4ran om milit\u00e4rt st\u00f6d har \u00e4nnu inte tillgodosetts.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cz9p8455l4xo",
    "news_time": 1729301100.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}