{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70513978",
    "news_header": "EU:s ledare k\u00e4mpar f\u00f6r att finna samf\u00f6rst\u00e5nd om migrations- och asylpolitik inf\u00f6r toppm\u00f6tet, med olika medlemsstater som driver p\u00e5 olika reformer och vissa v\u00e4grar att f\u00f6lja EU:s lagar.",
    "news_text": "N\u00e4r EU:s ledare f\u00f6rbereder sig f\u00f6r ett toppm\u00f6te i Bryssel finns det betydande meningsskiljaktigheter mellan medlemsstaterna n\u00e4r det g\u00e4ller migrations- och asylpolitik. Tyska f\u00f6rbundskansler Olaf Scholz f\u00f6respr\u00e5kar en enhetlig europeisk strategi och snabba reformer, medan l\u00e4nder som Ungern, Nederl\u00e4nderna och Polen mots\u00e4tter sig EU:s asyllagar och s\u00f6ker opt-outs. EU-kommissionen st\u00e5r inf\u00f6r utmaningar n\u00e4r det g\u00e4ller efterlevnad, eftersom flera l\u00e4nder, d\u00e4ribland Italien och Finland, ignorerar EU-f\u00f6rordningar. Samtidigt har antalet migranter som anl\u00e4nder till Europa f\u00f6r\u00e4ndrats, med en minskning av ankomsterna i Italien men en \u00f6kning via andra rutter. EU-kommissionen unders\u00f6ker nya f\u00f6rslag f\u00f6r att hantera asylans\u00f6kningar mer effektivt.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/eu-seeks-to-accelerate-return-of-migrants/a-70513978",
    "news_time": 1729069800.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv"
}