{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71377740",
    "news_header": "Den sydkoreanska myndigheten rekommenderar att den avsatta presidenten Yoon Suk Yeol \u00e5talas f\u00f6r uppror och maktmissbruk efter hans f\u00f6rs\u00f6k att inf\u00f6ra krigstillst\u00e5nd.",
    "news_text": "Den sydkoreanska myndigheten som leder utredningen av den avsatta presidenten Yoon Suk Yeol har rekommenderat att han \u00e5talas f\u00f6r uppror och maktmissbruk efter en 51 dagar l\u00e5ng utredning av hans f\u00f6rs\u00f6k att inf\u00f6ra krigstillst\u00e5nd den 3 december. Yoon, som greps f\u00f6rra veckan, \u00e4r den f\u00f6rsta sittande presidenten i Sydkorea som har blivit f\u00e4ngslad. Korruptionsutredningskontoret f\u00f6r h\u00f6gre tj\u00e4nstem\u00e4n meddelade att Yoon konspirerade med milit\u00e4rledare f\u00f6r att st\u00f6ra den konstitutionella ordningen, vilket ledde till upplopp. \u00c4ven om myndigheten endast kan rekommendera \u00e5tal har \u00e5klagarna 11 dagar p\u00e5 sig att besluta om de ska g\u00e5 vidare. Yoon st\u00e5r ocks\u00e5 inf\u00f6r en riksr\u00e4tt, och om han befinns skyldig till uppror kan han m\u00f6ta allvarliga straff, inklusive livstids f\u00e4ngelse eller d\u00f6dsstraff.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/south-korea-investigators-want-yoon-formally-charged/a-71377740",
    "news_time": 1737593160.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}