{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120679",
    "news_header": "Arbetspensionerna kommer att \u00f6ka med 1,3% n\u00e4sta \u00e5r, vilket bekr\u00e4ftas av social- och h\u00e4lsov\u00e5rdsministeriet.",
    "news_text": "Social- och h\u00e4lsov\u00e5rdsministeriet har meddelat att arbetspensionerna kommer att \u00f6ka med 1,3% n\u00e4sta \u00e5r. Denna \u00f6kning baseras p\u00e5 det bekr\u00e4ftade inkomstrelaterade pensionsindexet, vilket ber\u00e4knas med 20 % av l\u00f6nerna och 80 % av pris\u00e4ndringarna. Dessutom har l\u00f6nefaktorn f\u00f6r framtida l\u00f6nerelaterade pensioner ocks\u00e5 fastst\u00e4llts.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120679",
    "news_time": 1730112900.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}