{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143899",
    "news_header": "EU:s utrikespolitiska representant Kaja Kallas har bjudit in EU:s utrikesministrar till ett m\u00f6te p\u00e5 s\u00f6ndag f\u00f6r att diskutera EU:s relationer med USA och kriget i Ukraina.",
    "news_original_title": "Kallas kutsui EU-maiden ulkoministerit keskustelemaan Yhdysvalloista ja Ukrainasta",
    "news_text": "Denna inbjudan f\u00f6ljer p\u00e5 nyligen uttalanden fr\u00e5n den amerikanska administrationen och ett telefonsamtal mellan president Trump och president Putin. M\u00f6tets syfte \u00e4r att dela information och granska kontakter med representanter fr\u00e5n USA och Ukraina vid M\u00fcnchens s\u00e4kerhetskonferens.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143899",
    "news_time": 1739567520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}