{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120735",
    "news_header": "FN:s generalsekreterare Antonio Guterres belyser den allvarliga humanit\u00e4ra situationen i Sudan, s\u00e4rskilt i Darfur.",
    "news_text": "Antonio Guterres, FN:s generalsekreterare, karakteriserar den humanit\u00e4ra krisen i Sudan som en \"natttid\", med den v\u00e4stra provinsen Darfur som st\u00e5r inf\u00f6r de sv\u00e5raste f\u00f6rh\u00e5llanden.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120735",
    "news_time": 1730119080.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}