{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71523179",
    "news_header": "Antihuvudprotester f\u00f6rv\u00e4ntas i \u00f6ver 50 st\u00e4der i Slovakien p\u00e5 grund av premi\u00e4rminister Ficos pro-ryska politik och f\u00f6rsvagade demokratiska v\u00e4rderingar.",
    "news_original_title": "Slovak government teeters as more mass protests planned",
    "news_text": "Protester mot den slovakiska regeringen f\u00f6rv\u00e4ntas p\u00e5 \u00f6ver 50 platser n\u00e4r medborgarna reagerar p\u00e5 premi\u00e4rminister Robert Ficos pro-ryska h\u00e5llning och upplevd urholkning av demokratiska v\u00e4rderingar. Ficos senaste bes\u00f6k i Moskva och hans regeringspolitik har v\u00e4ckt oro f\u00f6r en avvikelse fr\u00e5n EU och NATO. Protesterna drivs ocks\u00e5 av en offentlig konflikt med Ukrainas president Zelenskyj och interna koalitionssp\u00e4nningar. Analytiker f\u00f6resl\u00e5r att Ficos extrema \u00e5tg\u00e4rder kanske inte d\u00e4mpar missn\u00f6jet, och oppositionen trycker p\u00e5 f\u00f6r en misstroendeomr\u00f6stning mitt i r\u00e4dslan f\u00f6r en regeringskollaps. Det politiska landskapet f\u00f6rblir instabilt, med potentiella tidiga val i sikte.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/slovak-government-teeters-as-more-mass-protests-planned/a-71523179",
    "news_time": 1738836360.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}