{
    "news_source": "pbs",
    "news_id": "pbs_d70ae30a07ad",
    "news_header": "Pope Francis \u00e4r i kritiskt tillst\u00e5nd efter en andningskris och blodtransfusioner, med p\u00e5g\u00e5ende medicinska utv\u00e4rderingar.",
    "news_original_title": "Pope Francis is conscious and receiving supplemental oxygen after respiratory crisis",
    "news_text": "Pope Francis \u00e4r i kritiskt tillst\u00e5nd efter en andningskris som kr\u00e4vde h\u00f6gfl\u00f6des syrgas och blodtransfusioner. Vatikanen rapporterade att han \u00e4r medveten men sk\u00f6r, och genomg\u00e5r ytterligare kliniska tester. L\u00e4kare har varnat f\u00f6r risken f\u00f6r sepsis, en allvarlig komplikation av lunginflammation. Trots sina h\u00e4lsoproblem hade Francis f\u00f6rberett ett meddelande d\u00e4r han uttryckte f\u00f6rtroende f\u00f6r sin behandling och erk\u00e4nde den sm\u00e4rtsamma \u00e5rsdagen av Rysslands invasion av Ukraina. Hans senaste beslut indikerar medvetenhet om sin br\u00e4cklighet, inklusive revidering av begravningsritualer och f\u00f6rl\u00e4ngning av mandat f\u00f6r nyckelkardinaler. Situationen har v\u00e4ckt spekulationer om hans potentiella avg\u00e5ng om hans tillst\u00e5nd f\u00f6rs\u00e4mras.",
    "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/pope-francis-is-conscious-and-receiving-supplemental-oxygen-after-respiratory-crisis",
    "news_time": 1740346560.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 553,
    "keywords": [
        "pope_francis",
        "vatican"
    ]
}