{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71554521",
    "news_header": "Protester i Serbien markerar 100 dagar sedan en d\u00f6dlig krasch av en tak \u00f6ver en t\u00e5gstation, med studenter som kr\u00e4ver ansvar och skyller p\u00e5 regeringskorruption.",
    "news_original_title": "Serbia: Students mark 100 days since deadly canopy collapse",
    "news_text": "Protestanter blockerade v\u00e4gar \u00f6ver hela Serbien p\u00e5 s\u00f6ndagen, vilket markerade 100 dagar sedan en takkollaps vid en t\u00e5gstation i Novi Sad som d\u00f6dade 15 personer. Hundratals studenter blockerade en huvudled i Belgrad i sju timmar, hedrade offren med en tyst minut och kastade rosor i floden. Protesterna, som drivs av strejkande studenter, anklagar regeringen f\u00f6r korruption relaterad till takets renovering. Serbiska tj\u00e4nstem\u00e4n h\u00e4vdade f\u00f6rst att inget arbete hade gjorts p\u00e5 taket, men erk\u00e4nde senare att \u00e4ndringar hade gjorts. Protesterna har lett till avg\u00e5ngar av nyckeltj\u00e4nstem\u00e4n, och president Vucic har beskrivit dem som ett f\u00f6rs\u00f6k till &#x27;f\u00e4rgrevolution.&#x27; Internationell uppm\u00e4rksamhet \u00f6kar, med tyska lagstiftare som uttrycker oro f\u00f6r stabiliteten i regionen.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/serbia-students-mark-100-days-since-deadly-canopy-collapse/a-71554521",
    "news_time": 1739115120.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}