{
    "news_source": "pbs",
    "news_id": "pbs_ce7276159925",
    "news_header": "EU-tj\u00e4nsteman betonar r\u00e4ttvis handel f\u00f6r att undvika konflikt med USA.",
    "news_original_title": "EU trade commissioner meets with Trump administration counterparts over tariff threats",
    "news_text": "F\u00f6r att f\u00f6rhindra en handelskonflikt tr\u00e4ffade den europeiska kommission\u00e4ren Maro\u0161 \u0160ef\u010dovi\u010d amerikanska tj\u00e4nstem\u00e4n f\u00f6r att diskutera r\u00e4ttvis handel. Han betonade vikten av \u00f6msesidighet i handeln, eftersom USA planerar att inf\u00f6ra h\u00f6gre tullar p\u00e5 europeiska importer. Detta kan leda till en bredare handelskrig som p\u00e5verkar ekonomisk stabilitet och inflation. Diskussionspunkterna inkluderade ocks\u00e5 behovet av samarbete f\u00f6r att hantera Kinas industriella \u00f6verkapacitet. \u0160ef\u010dovi\u010d uttryckte en \u00f6nskan att etablera starka relationer med amerikanska motsvarigheter f\u00f6r att uppr\u00e4tth\u00e5lla positiv utveckling och undvika mot\u00e5tg\u00e4rder.",
    "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/eu-trade-commissioner-meets-with-trump-administration-counterparts-over-tariff-threats",
    "news_time": 1740109620.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "donald_trump_news",
        "european_union",
        "tariffs"
    ]
}