{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143438",
    "news_header": "Konkursans\u00f6kningar var h\u00f6gst inom tj\u00e4nster, bygg och handel, med 381 p\u00e5b\u00f6rjade f\u00f6rfaranden i januari 2025, en \u00f6kning med 83 fr\u00e5n f\u00f6reg\u00e5ende \u00e5r. Detta markerar den h\u00f6gsta m\u00e5natliga konkursgraden sedan oktober 1997 och \u00e4r 10 % h\u00f6gre \u00e4n tidigare rekordm\u00e5nader p\u00e5 2000-talet.",
    "news_original_title": "Konkurssien m\u00e4\u00e4r\u00e4 nousi 2000-luvun enn\u00e4tykseen \u2013 edellisen kerran kuukausitasolla niit\u00e4 oli n\u00e4in paljon syksyll\u00e4 1997",
    "news_text": "Antalet f\u00f6retag som ans\u00f6kte om konkurs mer \u00e4n f\u00f6rdubblades j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6reg\u00e5ende \u00e5r, d\u00e4r enmansf\u00f6retag utgjorde tv\u00e5 tredjedelar av ans\u00f6kningarna. Totalt har konkurserna \u00f6kat med 8 % under det senaste \u00e5ret.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143438",
    "news_time": 1739420460.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}