{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142360",
    "news_header": "De baltiska staterna kopplar bort sig fr\u00e5n de ryska och vitryska eln\u00e4ten och ansluter till det europeiska n\u00e4tet.",
    "news_original_title": "Baltian maat irtautuvat viikonloppuna Ven\u00e4j\u00e4n s\u00e4hk\u00f6verkosta",
    "news_text": "Estland, Lettland och Litauen b\u00f6rjar koppla bort sig fr\u00e5n de ryska och vitryska eln\u00e4ten. I morgon ska l\u00e4nderna ansluta sig till det europeiska eln\u00e4tet via en l\u00e4nk fr\u00e5n Litauen till Polen. Den sovjetiska kopplingen har hj\u00e4lpt de baltiska staterna att uppr\u00e4tth\u00e5lla stabiliteten i sitt eget eln\u00e4t, men sedan 2022 har de inte k\u00f6pt elektricitet fr\u00e5n \u00f6st.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142360",
    "news_time": 1738973520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 113
}