{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71437667",
    "news_header": "Tyska f\u00f6retag kr\u00e4ver l\u00e4gre energikostnader, minskade skatter och mindre byr\u00e5krati fr\u00e5n n\u00e4sta regering mitt i ekonomiska utmaningar.",
    "news_text": "Tyska f\u00f6retag kr\u00e4ver betydande reformer fr\u00e5n n\u00e4sta regering, inklusive l\u00e4gre energikostnader, minskade skatter och mindre byr\u00e5krati, eftersom ekonomin st\u00e5r inf\u00f6r utmaningar som stigande arbetsl\u00f6shet och minskad konkurrenskraft. F\u00f6rbundet f\u00f6r tyska arbetsgivarorganisationer betonar att ekonomin krymper och att regleringar har \u00f6kat, vilket g\u00f6r Tyskland mindre attraktivt f\u00f6r investeringar. En koalition av ekonomiska f\u00f6reningar planerar en nationell \u00e5tg\u00e4rdsdag f\u00f6r att ta itu med dessa fr\u00e5gor och betonar behovet av f\u00f6rb\u00e4ttrad infrastruktur och st\u00f6d f\u00f6r landsbygdsomr\u00e5den. Med de kommande valen \u00e4r den politiska landskapet os\u00e4ker, och f\u00f6retag \u00e4r oroade \u00f6ver effekterna av globala handelsdynamik, s\u00e4rskilt med USA under Trumps ledarskap.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/german-economy-in-crisis-what-can-the-next-government-do/a-71437667",
    "news_time": 1738085760.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}