{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143148",
    "news_header": "Utrikesministrarna m\u00f6ts i Paris f\u00f6r att diskutera Ukraina",
    "news_original_title": "Ulkoministereit\u00e4 kokoontuu Pariisiin keskustelemaan Ukrainasta",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143148",
    "news_time": 1739312400.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}