{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cx279nypygvo",
    "news_header": "Regeringen \u00f6verv\u00e4ger att f\u00f6rl\u00e4nga strejkmandatet f\u00f6r arbetstagare fr\u00e5n sex m\u00e5nader till ett \u00e5r och att avskaffa vissa krav p\u00e5 valdeltagande f\u00f6r strids\u00e5tg\u00e4rder.",
    "news_text": "Regeringen unders\u00f6ker m\u00f6jligheterna att \u00e4ndra arbetsr\u00e4tten, bland annat genom att f\u00f6rl\u00e4nga strejkr\u00e4tten f\u00f6r arbetstagare fr\u00e5n sex m\u00e5nader till ett \u00e5r och ta bort kravet p\u00e5 att 50% av arbetskraften ska delta i omr\u00f6stningar om strids\u00e5tg\u00e4rder. Detta f\u00f6ljer p\u00e5 omfattande strids\u00e5tg\u00e4rder inom olika sektorer, som resulterat i \u00f6ver 5,7 miljoner f\u00f6rlorade arbetsdagar. Det f\u00f6reslagna lagf\u00f6rslaget om anst\u00e4llningsr\u00e4ttigheter syftar till att f\u00f6rb\u00e4ttra arbetstagarnas r\u00e4ttigheter och underl\u00e4tta fackligt erk\u00e4nnande, genom att eventuellt s\u00e4nka tr\u00f6skeln f\u00f6r fackligt medlemskap fr\u00e5n 10% till 2%. Kritiker, inklusive konservativa tj\u00e4nstem\u00e4n, h\u00e4vdar att dessa f\u00f6r\u00e4ndringar kan skada f\u00f6retagen, medan fackf\u00f6reningarna v\u00e4lkomnar regeringens \u00e5tagande att modernisera arbetsmarknadsrelationerna.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cx279nypygvo",
    "news_time": 1729709820.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}