{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144007",
    "news_header": "En handelsstrejk inleddes inom logistik p\u00e5 m\u00e5ndag och kommer att utvidgas till butiker p\u00e5 onsdag, med cirka 70 000 anst\u00e4llda involverade p\u00e5 3 000 platser. Strejken ber\u00e4knas p\u00e5g\u00e5 till torsdag morgon f\u00f6r logistik och l\u00f6rdag morgon f\u00f6r butiker.",
    "news_original_title": "Kaupan alan lakot alkoivat maanantaina \u2013 \u201dRuoka ei tule loppumaan Suomesta\u201d, sanoo Kaupan liiton johtaja",
    "news_text": "PAM s\u00f6ker l\u00f6ne\u00f6kningar f\u00f6r att \u00e5terst\u00e4lla arbetstagarnas k\u00f6pkraft, men f\u00f6rhandlingarna har stannat av. Facket betonar att livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen i Finland inte kommer att p\u00e5verkas, och hur m\u00e5nga butiker som kan h\u00e5llas \u00f6ppna under strejken beror p\u00e5 personalens deltagande.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144007",
    "news_time": 1739700060.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 359
}