{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143397",
    "news_header": "Ungerns premi\u00e4rminister Viktor Orb\u00e1n tr\u00e4ffade Alice Weidel, ledare f\u00f6r Tysklands AfD-parti, och betonade deras gemensamma motst\u00e5nd mot invandring. Orb\u00e1n ber\u00f6mde AfD som Tysklands framtid och uttryckte en \u00f6nskan att f\u00f6r\u00e4ndra partiets uppfattning i Europa.",
    "news_original_title": "Orb\u00e1n is\u00e4nn\u00f6i Saksan \u00e4\u00e4rioikeiston johtajaa \u2013 \u201dAfD on tulevaisuus\u201d",
    "news_text": "Weidel tackade Orb\u00e1n f\u00f6r hans politik och angav att AfD skulle f\u00f6lja Ungerns exempel. Trots Orb\u00e1ns anstr\u00e4ngningar att f\u00f6rena h\u00f6gerpartier i Europa f\u00f6rblir AfD i en annan grupp i Europaparlamentet.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143397",
    "news_time": 1739374800.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}