{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420139079",
    "news_header": "Finlands arbetsl\u00f6shetsgrad f\u00f6r personer 15-74 \u00e5r var 8,9 % i december, med 226 000 arbetsl\u00f6sa, en \u00f6kning med 27 000 fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5ret. Syssels\u00e4ttningen minskade med 56 000, och konsumentf\u00f6rtroendet f\u00f6rblir l\u00e5gt trots vissa positiva ekonomiska tecken.",
    "news_text": "Enligt Statistik Finland var arbetsl\u00f6shetsgraden f\u00f6r personer i \u00e5ldern 15 till 74 \u00e5r 8,9 % i december, med 226 000 arbetsl\u00f6sa, en \u00f6kning med 27 000 fr\u00e5n f\u00f6reg\u00e5ende \u00e5r. Antalet sysselsatta minskade med 56 000, med b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor som s\u00e5g nedg\u00e5ngar. Arbets- och n\u00e4ringsministeriet rapporterade n\u00e4stan 322 000 arbetss\u00f6kande, 24 000 fler \u00e4n f\u00f6rra \u00e5ret. Ekonom Roope Ohlsbom p\u00e5pekade att Finlands svaga ekonomiska utveckling p\u00e5verkar arbetsmarknaden, s\u00e4rskilt inom byggsektorn och privat konsumtion. \u00c4ven om det finns vissa positiva tecken, som l\u00e4gre r\u00e4ntor och en \u00e5terh\u00e4mtning inom tj\u00e4nsteexporten, f\u00f6rblir konsumentf\u00f6rtroendet l\u00e5gt, vilket skapar en cykel av \u00f6kande arbetsl\u00f6shet och minskad konsumtion. Jukka Appelqvist fr\u00e5n Handelskammaren indikerade att \u00e4ven om arbetsl\u00f6shetssituationen kan ha stabiliserats, f\u00f6rblir utsikterna dystra, vilket hindrar \u00e5terh\u00e4mtningen av inhemsk konsumtion.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20139079",
    "news_time": 1737692280.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}