{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420140128",
    "news_header": "Meyer Werft-varvets ekonomiska situation \u00e4r s\u00e4mre \u00e4n f\u00f6rv\u00e4ntat och kr\u00e4ver ytterligare 185 miljoner euro trots ett nyligen antaget statligt r\u00e4ddningspaket.",
    "news_text": "Meyer Werft-varvets ekonomiska situation har f\u00f6rs\u00e4mrats och det har framkommit ett behov av ytterligare 185 miljoner euro bara veckor efter att ett statligt r\u00e4ddningspaket genomf\u00f6rdes. Varvet, som r\u00e4ddades f\u00f6rra h\u00f6sten med skattebetalarnas pengar och garantier p\u00e5 flera miljarder, \u00e4r i s\u00e4mre skick \u00e4n f\u00f6rv\u00e4ntat. Delstaten Niedersachsen fick k\u00e4nnedom om de ekonomiska problemen f\u00f6rst i oktober, och den tyska f\u00f6rbundsdagen kommer att ta upp dessa fr\u00e5gor. Ett budgetgodk\u00e4nnande p\u00e5 200 miljoner euro f\u00f6rv\u00e4ntas hj\u00e4lpa varvet, d\u00e4r Meyer-familjen blir minoritets\u00e4gare medan staten kommer att \u00e4ga cirka 80 %.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20140128",
    "news_time": 1738144260.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}