{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144853",
    "news_header": "Iran avr\u00e4ttade 975 personer f\u00f6rra \u00e5ret, med d\u00f6dsstraffet som ett verktyg f\u00f6r politiskt f\u00f6rtryck och olika brott.",
    "news_original_title": "Iran teloitutti viime vuonna miltei tuhat ihmist\u00e4",
    "news_text": "\u00c5r 2022 avr\u00e4ttade Iran minst 975 individer, det h\u00f6gsta antalet sedan 2008, d\u00e4r d\u00f6dsstraffet anv\u00e4nds f\u00f6r politiskt f\u00f6rtryck och olika brott, inklusive mord och narkotikahandel. Aktivister h\u00e4vdar att vaga anklagelser riktas mot dissidenter, och tv\u00e5 avr\u00e4ttningar kopplades till protester efter Mahsa Amin&#x27;s d\u00f6d.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144853",
    "news_time": 1740036480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "close",
        "iran",
        "death_penalty",
        "crimes",
        "human_rights",
        "justice",
        "penalties",
        "execution",
        "foreign"
    ]
}