{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145368",
    "news_header": "P\u00e5ven Franciskus missade Angelus-b\u00f6nen p\u00e5 grund av lunginflammation f\u00f6r andra veckan i rad, men hans tillst\u00e5nd har f\u00f6rb\u00e4ttrats n\u00e5got.",
    "news_original_title": "Paavi yh\u00e4 sairaalassa \u2013 j\u00e4tt\u00e4\u00e4 sunnuntain rukoushetken v\u00e4liin",
    "news_text": "P\u00e5ven Franciskus missade den veckovisa Angelus-b\u00f6nen p\u00e5 s\u00f6ndagen p\u00e5 grund av lunginflammation, vilket markerar andra veckan i rad som han varit fr\u00e5nvarande fr\u00e5n evenemanget p\u00e5 Petersplatsen. \u00c4ven om hans tillst\u00e5nd rapporterats ha f\u00f6rb\u00e4ttrats n\u00e5got under de senaste dagarna, varnade hans l\u00e4kare f\u00f6r att &#x27;faran inte \u00e4r \u00f6ver \u00e4n.&#x27; Ett uttalande fr\u00e5n Vatikanen angav att p\u00e5ven hade sovit bra natten innan.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145368",
    "news_time": 1740221880.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "religions",
        "rome",
        "papaws",
        "vatican",
        "catholic_church",
        "christianity",
        "pneumonia",
        "doctors",
        "foreign"
    ]
}