{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145067",
    "news_header": "Tre ledam\u00f6ter i Europaparlamentet nekades intr\u00e4de till V\u00e4stsahara f\u00f6r att unders\u00f6ka m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.",
    "news_original_title": "Marokko k\u00e4\u00e4nnytti europarlamentaarikko Saramon ja kaksi kollegaa L\u00e4nsi-Saharasta",
    "news_text": "Tre ledam\u00f6ter i Europaparlamentet, inklusive Jussi Saramo, nekades intr\u00e4de till V\u00e4stsahara av marockanska myndigheter. De avs\u00e5g att tr\u00e4ffa NGO:er, studera FN:s fredsbevarande insatser och granska EU-domstolens beslut om handelsavtalet mellan Marocko och EU. Trots att de f\u00f6rst fick g\u00e5 ombord p\u00e5 sitt flyg, tvingades de tillbaka till Gran Canaria utan f\u00f6rklaring. Saramo p\u00e5pekade mots\u00e4gelsen i att turister till\u00e5ts medan de som \u00f6vervakar m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter nekas intr\u00e4de. Han n\u00e4mnde att det officiellt finns dussintals politiska f\u00e5ngar i regionen, men det verkliga antalet kan vara h\u00f6gre. Incidenten har v\u00e4ckt uppm\u00e4rksamhet kring den p\u00e5g\u00e5ende situationen f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter i V\u00e4stsahara.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145067",
    "news_time": 1740068700.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "policy",
        "morocco",
        "european_parliamentarians",
        "western_sahara",
        "jussi_saramo",
        "foreign"
    ]
}