{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144541",
    "news_header": "Frankrike h\u00e5ller ett s\u00e4kerhetsm\u00f6te om Ukraina och europeisk s\u00e4kerhet.",
    "news_original_title": "Ranska j\u00e4rjest\u00e4\u00e4 t\u00e4n\u00e4\u00e4n uuden turvallisuus\u00adkokouksen \u2013 Stubb ja Orpo osallistuvat et\u00e4n\u00e4",
    "news_text": "Frankrike h\u00e5ller ett s\u00e4kerhetsm\u00f6te i Paris f\u00f6r att diskutera Ukraina och europeisk s\u00e4kerhet, med deltagande fr\u00e5n flera l\u00e4nder inklusive Finland, Sverige och Norge. M\u00f6tet betonar vikten av att st\u00f6dja Ukraina och uppr\u00e4tth\u00e5lla en enad europeisk r\u00f6st mitt i senaste geopolitiska sp\u00e4nningar.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144541",
    "news_time": 1739896980.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}