{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71301027",
    "news_header": "V\u00e4rldsekonomiskt forum i Davos samlar globala ledare f\u00f6r att diskutera aktuella fr\u00e5gor som populism, kriget i Ukraina och AI-framsteg.",
    "news_original_title": "Davos 2025: Donald Trump, the US-sized elephant at WEF",
    "news_text": "Det \u00e5rliga V\u00e4rldsekonomiska forumet i Davos, Schweiz, f\u00f6rv\u00e4ntas samla n\u00e4stan 3 000 ledare, inklusive stats\u00f6verhuvuden, f\u00f6r att diskutera viktiga fr\u00e5gor som populismens framv\u00e4xt, det p\u00e5g\u00e5ende kriget i Ukraina och konsekvenserna av artificiell intelligens. \u00c5rets m\u00f6te f\u00f6ljer ett betydande val\u00e5r pr\u00e4glat av politiska omv\u00e4lvningar i flera l\u00e4nder. Nyckelfigurer som deltar inkluderar Tysklands f\u00f6rbundskansler Olaf Scholz och Ukrainas president Volodymyr Zelenskyy. Forumet kommer ocks\u00e5 att ta upp de potentiella ekonomiska effekterna av Donald Trumps \u00e5terkomst till Vita huset och den f\u00f6r\u00e4nderliga globala handelslandskapet. \u00c5rets tema \u00e4r 'Samarbete f\u00f6r den intelligenta tids\u00e5ldern', med fokus p\u00e5 de snabba framstegen inom teknologi och deras effekter p\u00e5 arbetskraften.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/davos-2025-donald-trump-the-us-sized-elephant-at-wef/a-71301027",
    "news_time": 1737193620.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}