{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144051",
    "news_header": "Vissa produkter kan vara knappa p\u00e5 grund av kommande strejker, men det \u00f6vergripande k\u00f6pbeteendet f\u00f6rblir of\u00f6r\u00e4ndrat, enligt chefen f\u00f6r S-Gruppens livsmedelsbutik.",
    "news_original_title": "Kaupan lakko sai osan suomalaisista varautumaan, ja hyllyj\u00e4kin tyhjeni \u2013 \u201dOstin kyll\u00e4 hieman enemm\u00e4n\u201d",
    "news_text": "Kunder k\u00f6per mer mat i f\u00f6rberedelse f\u00f6r strejkerna, medan vissa tror att butikerna kommer att vara v\u00e4lfyllda. Strejkerna kommer att p\u00e5verka logistik och butikernas verksamhet n\u00e4sta vecka, med cirka 70 000 anst\u00e4llda som deltar.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144051",
    "news_time": 1739733120.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}