{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143523",
    "news_header": "En bilf\u00f6rare i M\u00fcnchen k\u00f6rde in i en folkmassa och skadade minst 28 personer, varav tv\u00e5 \u00e4r i allvarligt tillst\u00e5nd. F\u00f6raren, en 24-\u00e5rig afghansk asyls\u00f6kande, har gripits.",
    "news_original_title": "Ainakin 28 on loukkaantunut M\u00fcnchenin autoiskussa \u2013 Scholz: ep\u00e4illyn l\u00e4hdett\u00e4v\u00e4 maasta",
    "news_text": "Inledande rapporter antydde om en d\u00f6dlighet, men detta drogs senare tillbaka. Incidenten intr\u00e4ffade under en demonstration och kan ha involverat skottlossning. Myndigheterna utreder h\u00e4ndelsen, som har \u00f6verl\u00e4mnats till den centrala \u00e5klagarmyndigheten i Bayern. Det finns f\u00f6r n\u00e4rvarande inga bevis som kopplar h\u00e4ndelsen till en kommande s\u00e4kerhetskonferens i M\u00fcnchen.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143523",
    "news_time": 1739433480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}