{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145401",
    "news_header": "Paven \u00e4r i kritiskt tillst\u00e5nd men inte i omedelbar fara, med andningsproblem och blodtransfusioner.",
    "news_original_title": "Paavi Franciscus on kriittisess\u00e4 tilassa",
    "news_text": "Vatikanska rapporterar att p\u00e5ven \u00e4r i kritiskt tillst\u00e5nd p\u00e5 grund av lunginflammation, har upplevt en astmaattack och beh\u00f6ver syre och blodtransfusioner. Trots sin d\u00e5liga h\u00e4lsa och \u00f6kad sm\u00e4rta \u00e4r han fortfarande vaken och tillbringade dagen i en f\u00e5t\u00f6lj. L\u00e4kare f\u00f6rs\u00e4krar att det inte finns n\u00e5gon omedelbar livsfara.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145401",
    "news_time": 1740249480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "health",
        "francis",
        "foreign",
        "vatican",
        "papaws",
        "catholic_church",
        "pneumonia",
        "rome",
        "blood_transfusion"
    ]
}