{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144812",
    "news_header": "Hassan Nasrallahs begravning \u00e4r den 23 februari i Beirut; jemenitiska tj\u00e4nstem\u00e4n kr\u00e4ver att Huthi-ledare grips om de deltar.",
    "news_original_title": "Jemenil\u00e4isministeri vaatii Libanonia pid\u00e4tt\u00e4m\u00e4\u00e4n Hizbollah-johtajan hautajaisiin osallistuvia huthijohtajia",
    "news_text": "Begravningen av Hassan Nasrallah, tidigare ledare f\u00f6r Hezbollah, \u00e4r planerad till den 23 februari i Beirut. Jemenitiska informationsministern kr\u00e4ver att Huthi-ledare grips om de deltar i begravningen. Huthi-rebellerna, som st\u00f6ds av Iran, har inte officiellt bekr\u00e4ftat sin n\u00e4rvaro, men rapporter indikerar att en delegation fr\u00e5n Jemen kan anl\u00e4nda. Nasrallah dog i en israelisk bombning i september. B\u00e5de Huthi-rebellerna och Hezbollah attackerade Israel under Gazakriget, vilket p\u00e5verkade den globala handeln genom R\u00f6da havet.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144812",
    "news_time": 1740007140.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "conflicts",
        "yemen",
        "close",
        "lebanon",
        "beirut",
        "war_in_gaza",
        "hezbollah",
        "foreign"
    ]
}