{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118811",
    "news_header": "OyJ forts\u00e4tter sitt effektivitetsprogram f\u00f6r \u00e5rliga besparingar p\u00e5 7 miljoner euro genom att omstrukturera sina mediegrupper och verksamheter.",
    "news_text": "OyJ ut\u00f6kar sitt effektivitetsprogram som inleddes f\u00f6rra \u00e5ret med m\u00e5let om \u00e5rliga besparingar p\u00e5 7 miljoner euro f\u00f6r 2025 och 2026. Omstruktureringen kommer att bef\u00e4sta fem regionala f\u00f6retag till tre, vilket skapar ett \u00f6stligt finskt regionalt f\u00f6retag, ett centralt finskt regionalt f\u00f6retag och ett tredje f\u00f6retag i Uusimaa. Denna nya struktur syftar till att \u00f6ka operativ effektivitet och minska f\u00f6rvaltningsskikten, med en f\u00f6rv\u00e4ntad besparing p\u00e5 2,5 miljoner euro, fr\u00e4mst p\u00e5verka personalen. VD VD Vesa-Pekka Kangaskorva noterade att medan det kommer att bli upps\u00e4gningar i administrationen f\u00f6rv\u00e4ntas inte betydande upps\u00e4gningar. F\u00f6r\u00e4ndringarna p\u00e5verkar inte kunderna direkt, och det finns f\u00f6r n\u00e4rvarande inga planer p\u00e5 att st\u00e4nga tidningar. Dessutom kommer det centrala schweiziska tryckeriet att \u00f6verg\u00e5 till en ny utskriftsanl\u00e4ggning i Lahti, som f\u00f6rv\u00e4ntas spara 1,5 miljoner euro per \u00e5r, med 1 miljon euro som p\u00e5verkar personalen. Dessa \u00e5tg\u00e4rder \u00e4r en del av ett p\u00e5g\u00e5ende f\u00f6rb\u00e4ttringsprogram som inleddes i augusti 2023, med sparm\u00e5l som ska realiseras i b\u00f6rjan av 2027.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118811",
    "news_time": 1729233360.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}