{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_crm2remkekdo",
    "news_header": "Brittiska f\u00f6retag uttrycker oro \u00f6ver potentiella nationella f\u00f6rs\u00e4kringsskatte\u00f6kningar p\u00e5 arbetsgivare, vilket fruktar att det kan hindra jobbskapande och ekonomisk tillv\u00e4xt.",
    "news_text": "Ledande brittiska aff\u00e4rsgrupper \u00e4r oroade \u00f6ver m\u00f6jligheten att \u00f6ka de nationella f\u00f6rs\u00e4kringsavgifterna f\u00f6r arbetsgivare, vilket de tror kan g\u00f6ra anst\u00e4llning sv\u00e5rare och kv\u00e4va ekonomisk tillv\u00e4xt. Statsminister Sir Keir Starmer avf\u00e4rdade inte id\u00e9n under en ny BBC-intervju. CBI och andra organisationer varnar f\u00f6r att en s\u00e5dan skattvandring s\u00e4rskilt skulle p\u00e5verka sektorer som g\u00e4stfrihet, d\u00e4r personalkostnader \u00e4r betydande. Den kommande budgeten den 30 oktober f\u00f6rv\u00e4ntas vara utmanande, med spekulationer om skatteh\u00f6jningar f\u00f6r att ta itu med en \u00a3 22 miljarder underskott i offentliga finanser. Medan Labour h\u00e4vdar att vara pro-business, kvarst\u00e5r oro f\u00f6r deras \u00e5tagande att inte h\u00f6ja nationella f\u00f6rs\u00e4kringsskatter. Implikationerna av eventuella f\u00f6r\u00e4ndringar kan p\u00e5verka arbetsgivarkostnader, anst\u00e4lldas l\u00f6ner och den \u00f6vergripande ekonomiska aktiviteten.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/crm2remkekdo",
    "news_time": 1728990540.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv"
}