{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420140067",
    "news_header": "Estlands f\u00f6rsvarsminister Hanno Pevkur f\u00f6resl\u00e5r en ny avgift f\u00f6r rederier i \u00d6stersj\u00f6n f\u00f6r att finansiera skydd av sj\u00f6kablar.",
    "news_text": "I en intervju med Reuters f\u00f6reslog Estlands f\u00f6rsvarsminister Hanno Pevkur en extra avgift f\u00f6r rederier som verkar i \u00d6stersj\u00f6n. Int\u00e4kterna fr\u00e5n denna avgift skulle anv\u00e4ndas f\u00f6r att skydda sj\u00f6kablar. Pevkur n\u00e4mnde att olika metoder f\u00f6r att s\u00e4kra dessa kablar f\u00f6r n\u00e4rvarande \u00f6verv\u00e4gs, inklusive installation av automatiska sensorsystem p\u00e5 havsbotten och anv\u00e4ndning av barri\u00e4rer, vilka b\u00e5da \u00e4r kostsamma. Han j\u00e4mf\u00f6rde den f\u00f6reslagna avgiften med flygplatsavgifter som ing\u00e5r i biljettpriser, och f\u00f6reslog att liknande avgifter skulle kunna till\u00e4mpas p\u00e5 rederier som passerar genom de danska sunden.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20140067",
    "news_time": 1738132740.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}