{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120191",
    "news_header": "Den turkiska presidenten Erdo\u011fan anklagar syrier f\u00f6r en terroristattack i Ankara och lovar att forts\u00e4tta bek\u00e4mpa terrorism i Syrien.",
    "news_text": "Turkiets president Recep Tayyip Erdo\u011fan uppgav att syrier var ansvariga f\u00f6r en terroristattack i Ankara. Han betonade Turkiets \u00e5tagande att utrota terrorism i Syrien, d\u00e4r \u00f6ver 20 civila har d\u00f6tt p\u00e5 grund av attacker. Erdo\u011fan, som talade vid toppm\u00f6tet BnCS i Kazan, beg\u00e4rde bist\u00e5nd fr\u00e5n Rysslands president Vladimir Putin f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra relationerna mellan Turkiet och Syrien.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120191",
    "news_time": 1729835220.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 69
}