{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_c789l779p3xo",
    "news_header": "P\u00e5ven Franciskus har lunginflammation; hans tillst\u00e5nd \u00e4r komplext men stabilt.",
    "news_original_title": "Pope Francis has pneumonia in both lungs, Vatican says",
    "news_text": "Den 88-\u00e5rige p\u00e5ven Franciskus har utvecklat lunginflammation i b\u00e5da lungorna, vilket kr\u00e4ver ytterligare behandling. Han \u00e4r vid gott mod trots ett komplext medicinskt tillst\u00e5nd och har st\u00e4llt in offentliga evenemang. Han har en historia av lungproblem.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c789l779p3xo",
    "news_time": 1739908500.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}