{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cwy19egx47eo",
    "news_header": "V\u00e4xande ilska mot \u00f6verturism i Spanien leder till protester n\u00e4r lokalbefolkningen kr\u00e4ver f\u00f6r\u00e4ndringar i turismpraxis.",
    "news_text": "Trots slutet av sommarturists\u00e4songen intensifieras protester mot \u00f6verturism i Spanien, med demonstrationer planerade i st\u00e4der som San Sebastian och Sevilla. Lokalbefolkningen uttrycker oro f\u00f6r att turismen skadar sina samh\u00e4llen, driver upp hyrespriser och skapar os\u00e4kra jobb. Protesterna b\u00f6rjade tidigare i \u00e5r och har inkluderat olika former av aktivism, inklusive hungerstrejker. Medan turismen \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r Spaniens ekonomi, som st\u00e5r f\u00f6r 13% av BNP, h\u00e4vdar m\u00e5nga att den nuvarande modellen prioriterar bes\u00f6kare \u00f6ver inv\u00e5narna, vilket leder till en f\u00f6rlust av gemenskap och kulturell identitet. Lokala myndigheter genomf\u00f6r \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att hantera dessa klagom\u00e5l, men aktivister f\u00f6rblir skeptiska och insisterar p\u00e5 att betydande f\u00f6r\u00e4ndringar \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r att f\u00f6rhindra ytterligare f\u00f6rs\u00e4mring av deras levnadsvillkor.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cwy19egx47eo",
    "news_time": 1729890420.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}