{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cvgem592310o",
    "news_header": "Skattef\u00f6r\u00e4ndringar i budgeten kan f\u00f6rsv\u00e5ra intr\u00e4det p\u00e5 arbetsmarknaden, s\u00e4rskilt f\u00f6r ing\u00e5ngsjobb, enligt Nexts VD.",
    "news_text": "Nexts VD, Lord Wolfson, uttryckte oro \u00f6ver att de senaste skattef\u00f6r\u00e4ndringarna i budgeten, inklusive \u00f6kad nationell f\u00f6rs\u00e4kring och s\u00e4nkt gr\u00e4ns f\u00f6r betalningar, kommer att p\u00e5verka ing\u00e5ngsjobb negativt och g\u00f6ra det sv\u00e5rare f\u00f6r m\u00e4nniskor att komma in p\u00e5 arbetsmarknaden. Han uppmanade regeringen att sprida ut dessa f\u00f6r\u00e4ndringar \u00f6ver tid f\u00f6r att undvika nedsk\u00e4rningar av jobb. Trots finansdepartementets p\u00e5st\u00e5ende om att de flesta arbetsgivare kommer att se en minskning eller ingen f\u00f6r\u00e4ndring i sina nationella f\u00f6rs\u00e4kringsavgifter, varnade Wolfson f\u00f6r att detaljhandeln, s\u00e4rskilt de som anst\u00e4ller l\u00e5gavl\u00f6nade arbetare, kommer att drabbas h\u00e5rt av dessa f\u00f6r\u00e4ndringar. Han betonade en betydande \u00f6kning av Nexts l\u00f6nekostnader och den potentiella minskningen av arbetstimmar f\u00f6r anst\u00e4llda. Den \u00f6vergripande ekonomiska p\u00e5verkan \u00e4r oroande, med stigande kostnader som leder till minskad f\u00f6rtroende bland f\u00f6retag.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvgem592310o",
    "news_time": 1737091200.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}