{
    "news_source": "pbs",
    "news_id": "pbs_21c0d69176c9",
    "news_header": "P\u00e5ven Franciskus inlagd p\u00e5 sjukhus med respiratorisk infektion, p\u00e5verkar kommande evenemang.",
    "news_original_title": "Vatican cancels papal audiences and Holy Year events as Pope Francis remains hospitalized",
    "news_text": "P\u00e5ven Franciskus, 88, \u00e4r inlagd p\u00e5 sjukhus p\u00e5 grund av en polymikrobiell respiratorisk infektion, vilket leder till inst\u00e4llda p\u00e5vliga audienser och os\u00e4kerhet kring kommande heliga \u00e5rsevenemang 2025. Hans tillst\u00e5nd \u00e4r allvarligt med oro f\u00f6r lunginflammation, \u00e4ven om han har visat viss stabilitet.",
    "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/vatican-cancels-papal-audiences-and-holy-year-events-as-pope-francis-remains-hospitalized",
    "news_time": 1739921040.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}