{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420137430",
    "news_header": "Idag \u00e4r det 80 \u00e5r sedan Auschwitz befriades, vilket belyser den f\u00f6r\u00e4nderliga minnet av f\u00f6rintelsen och dess konsekvenser f\u00f6r samh\u00e4llet.",
    "news_text": "Idag \u00e4r det 80-\u00e5rsjubileum av befrielsen av Auschwitz koncentrationsl\u00e4ger. F\u00f6rintelsen, som inte alltid har kommit ih\u00e5g brett, har f\u00e5tt \u00f6kad erk\u00e4nnande \u00f6ver tid. \u00d6verlevande Primo Levi minns de oroliga minerna hos R\u00f6da arm\u00e9ns soldater vid befrielsen. Inledningsvis rapporterades om koncentrationsl\u00e4grens skr\u00e4ck, men intresset avtog n\u00e4r samh\u00e4llet fokuserade p\u00e5 krigshj\u00e4ltar. Minnet av f\u00f6rintelsen var i stor utstr\u00e4ckning begr\u00e4nsat till judiska samh\u00e4llen tills Eichmann-r\u00e4tteg\u00e5ngen 1961 satte det p\u00e5 den globala agendan. Popul\u00e4rkultur, s\u00e4rskilt TV-serien 'Holocaust' fr\u00e5n 1978, integrerade \u00e4mnet i den offentliga medvetenheten och v\u00e4ckte diskussioner om Finlands involvering. Erk\u00e4nnandet av f\u00f6rintelsen blev en europeisk fr\u00e5ga efter Sovjetunionens fall, d\u00e4r \u00f6steuropeiska l\u00e4nder uppmanades att erk\u00e4nna sina roller. Diskussionen om f\u00f6rintelsens unikhet har varit k\u00e4nslig, s\u00e4rskilt i Tyskland, d\u00e4r den ses som ett s\u00e4rskilt fall av historiskt ansvar. Idag har minnesdagen skiftat fr\u00e5n fokus p\u00e5 offer till en bredare reflektion \u00f6ver f\u00f6rintelsens konsekvenser f\u00f6r m\u00e4nskligheten, vilket betonar behovet av tolerans och farorna med totalit\u00e4ra regimer.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20137430",
    "news_time": 1737987240.0,
    "news_categories": [
        "science"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}