{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118920",
    "news_header": "Kuba drabbades av ett landsomfattande str\u00f6mavbrott p\u00e5 grund av ett fel i ett kraftverk.",
    "news_text": "Kuba drabbades av ett str\u00f6mavbrott \u00f6ver hela \u00f6n p\u00e5 fredagen, vilket berodde p\u00e5 ett fel i ett kraftverk i Matanzas som p\u00e5verkade eln\u00e4tet. Premi\u00e4rminister Manuel Marrero utlyste d\u00e4rf\u00f6r ett \"energin\u00f6dl\u00e4ge\" och regeringen st\u00e4llde in all icke-n\u00f6dv\u00e4ndig verksamhet inom den offentliga sektorn f\u00f6r att prioritera elf\u00f6rs\u00f6rjningen till hush\u00e5llen.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118920",
    "news_time": 1729265520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 199
}