{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144429",
    "news_header": "Israel \u00e4r redo att inleda f\u00f6rhandlingar om den andra fasen av vapenvilan i Gaza, med fokus p\u00e5 en permanent vapenvila, frigivning av israeliska gisslan och tillbakadragande av israeliska styrkor fr\u00e5n Gaza.",
    "news_original_title": "Ministeri:  Israel valmis aloittamaan Gazan aselevon toisen vaiheen neuvottelut",
    "news_text": "Utrikesminister Gideon Saar vill ocks\u00e5 diskutera demilitariseringen av Gaza, men mots\u00e4tter sig att makten \u00f6verf\u00f6rs fr\u00e5n Hamas till den palestinska myndigheten. Enligt Qatar har f\u00f6rhandlingarna \u00e4nnu inte b\u00f6rjat.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144429",
    "news_time": 1739874720.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}