{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420139554",
    "news_header": "Den ekonomiska politikens granskningsr\u00e5d kritiserade regeringens beslut att \u00f6ka ers\u00e4ttningen f\u00f6r anv\u00e4ndning av privata sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster, och p\u00e5pekade svag ekonomisk utveckling och snabb tillv\u00e4xt av sociala och h\u00e4lsov\u00e5rdsutgifter i Finland.",
    "news_text": "Den ekonomiska politikens granskningsr\u00e5d uttryckte oro \u00f6ver den finska regeringens beslut att h\u00f6ja ers\u00e4ttningen f\u00f6r privata sjukv\u00e5rdstj\u00e4nster, och noterade att Finlands ekonomiska prestation var svag j\u00e4mf\u00f6rt med Europa. R\u00e5det betonade behovet av att v\u00e4lf\u00e4rdsregionerna f\u00e5r mer tid att uppn\u00e5 besparingar under sv\u00e5ra f\u00f6rh\u00e5llanden. Det p\u00e5pekade att sv\u00e5righeter att rekrytera l\u00e4kare \u00e4r ett stort hinder f\u00f6r tillr\u00e4cklig h\u00e4lsov\u00e5rd och f\u00f6reslog l\u00f6sningar som b\u00e4ttre riktning av l\u00e4karnas arbete och \u00f6kad utbildning. R\u00e5det lyfte ocks\u00e5 fram problem som fallande syssels\u00e4ttningsgrad och effekterna av sanktioner mot Ryssland, samtidigt som det f\u00f6reslog att pensionsreformen kan st\u00e4rka de offentliga finanserna. Dessutom efterlyste det konkreta \u00e5tg\u00e4rder inom klimatpolitiken f\u00f6r att \u00f6ka skatteint\u00e4kterna och kritiserade regeringens brist p\u00e5 tydliga klimatplaner.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20139554",
    "news_time": 1738044000.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 48
}