{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420139077",
    "news_header": "Sergey \u0160oigu varnar f\u00f6r \u00f6kad risk f\u00f6r v\u00e4pnad konflikt mellan k\u00e4rnvapenstater p\u00e5 grund av Natos aktiviteter n\u00e4ra Ryssland.",
    "news_text": "Sergey \u0160oigu, sekreterare f\u00f6r den ryska s\u00e4kerhetsr\u00e5det och tidigare f\u00f6rsvarsminister, har varnat f\u00f6r att risken f\u00f6r v\u00e4pnad konflikt mellan k\u00e4rnvapenstater \u00f6kar. Han lyfte fram ett potentiellt milit\u00e4rt hot som kan uppst\u00e5 om stormakterna inte kan hantera sina skillnader. Dessutom anklagade \u0160oigu NATO f\u00f6r att \u00f6ka sin aktivitet n\u00e4ra den rysk-belarussiska gr\u00e4nsen och f\u00f6r att genomf\u00f6ra \u00f6vningar i Baltikum. Ryssland har hotat med 'mot\u00e5tg\u00e4rder' om NATO forts\u00e4tter att \u00f6ka sin n\u00e4rvaro i gr\u00e4nsomr\u00e5dena.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20139077",
    "news_time": 1737691740.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}