{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71608717",
    "news_header": "Studentprotesterna vid universitetet i Novi Sad b\u00f6rjade den 2 november, drivet av krav p\u00e5 ansvar efter en tragisk h\u00e4ndelse som d\u00f6dade 15 personer. Studenterna har organiserat blockader, skapat en demokratisk beslutsstruktur och bildat s\u00e4kerhetsteam f\u00f6r att hantera protesterna.",
    "news_original_title": "Inside Serbia&#x27;s student protest movement",
    "news_text": "R\u00f6relsen har f\u00e5tt stort st\u00f6d och lett till betydande politiska f\u00f6r\u00e4ndringar i Serbien. Trots sin framg\u00e5ng f\u00f6rblir studenterna f\u00f6rsiktiga mot externa influenser och fokuserar p\u00e5 att uppn\u00e5 sina krav p\u00e5 r\u00e4ttvisa.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/inside-serbia-s-student-protest-movement/a-71608717",
    "news_time": 1739533500.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}