{
    "news_source": "pbs",
    "news_id": "pbs_d63adbd54cba",
    "news_header": "P\u00e5ven Franciskus har diagnostiserats med en komplex respiratorisk infektion som involverar flera organismer. Vid 88 \u00e5rs \u00e5lder v\u00e4cker hans medicinska historia oro, och han kommer att beh\u00f6va riktad l\u00e4kemedelsbehandling.",
    "news_original_title": "Vatican says the pope has a &amp;#8216;polymicrobial respiratory tract infection.&amp;#8217; What is that?",
    "news_text": "Experter f\u00f6resl\u00e5r att medan friska individer kan \u00e5terh\u00e4mta sig snabbt fr\u00e5n liknande infektioner, komplicerar p\u00e5vens \u00e5lder och tidigare lungproblem hans situation. Behandlingen kan involvera antibiotika och fysioterapi, men effektiviteten kommer att bero p\u00e5 hans respons under de kommande dagarna.",
    "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/health/vatican-says-the-pope-has-a-polymicrobial-respiratory-tract-infection-what-is-that",
    "news_time": 1739835120.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 419
}