{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145408",
    "news_header": "Trump och Meloni talade p\u00e5 en kontroversiell konferens och kritiserades f\u00f6r sina kopplingar till h\u00f6gerextrema ideologier.",
    "news_original_title": "Bannonin natsitervehdys ei est\u00e4nyt Melonia osallistumasta USA:n oikeiston konferenssiin",
    "news_text": "Mr. Trump och den italienska premi\u00e4rministern Giorgia Meloni talade vid den konservativa politiska handlingskonferensen, trots motst\u00e5nd fr\u00e5n oppositionen. Melonis n\u00e4rvaro v\u00e4ckte kritik, s\u00e4rskilt fr\u00e5n den italienska demokratiska partiets Schlein, som f\u00f6rd\u00f6mde de neo-fascistiska inslagen kopplade till evenemanget. Meloni, som har kopplingar till h\u00f6gerextrema ideologier, var den enda EU-ledaren vid Trumps invigningsceremoni f\u00f6rra m\u00e5naden och har undvikit att kritisera Trump, \u00e4ven om hon starkt st\u00f6ttat Ukraina i kriget mot Ryssland.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145408",
    "news_time": 1740259260.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "united_states",
        "italy",
        "donald_trump",
        "giorgia_meloni",
        "fascism",
        "conferences",
        "steve_bannon",
        "nazi_greeting",
        "extreme_right",
        "jordan_bardella",
        "foreign"
    ]
}