{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118809",
    "news_header": "Olli Rehn ans\u00f6ker om en ny term p\u00e5 Finlands Bank.",
    "news_text": "Generaldirekt\u00f6r Olli Rehn s\u00f6ker en ny sju\u00e5rsperiod p\u00e5 Finlands Bank, med ans\u00f6kningsf\u00f6rfarandet f\u00f6r invigningen den 12 juli 2025, enligt styrelsens beslut under sitt senaste m\u00f6te.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118809",
    "news_time": 1729232580.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 193
}