{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420139927",
    "news_header": "Finska medborgare har sv\u00e5rt att lyckas i rekryteringen av EU-tj\u00e4nstem\u00e4n, med en m\u00e4rkbar minskning av intresset och prestationen i urvalsprov.",
    "news_original_title": "Juuso J\u00e4rviniemi l\u00e4p\u00e4isi kokeet EU-virkamieheksi: \u201dEi tarvitse olla huippunero\u201d",
    "news_text": "Finska medborgare presterar d\u00e5ligt i jakten p\u00e5 EU-tj\u00e4nster, med en m\u00e4rkbar minskning av intresset och framg\u00e5ngen i urvalsprov. Juuso J\u00e4rviniemi, som s\u00e4krade en position i EU-kommissionen, reflekterar \u00f6ver de utmaningar som finl\u00e4ndare st\u00e5r inf\u00f6r i rekryteringsprocessen. Den finska permanenta representationen i Bryssel framh\u00e4ver att bristen p\u00e5 k\u00e4nnedom om ans\u00f6kningsf\u00f6rfaranden och strukturerade intervjuer bidrar till d\u00e5lig prestation. Nationella t\u00e4vlingar f\u00f6r EU-positioner \u00f6verv\u00e4gs f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra representationen fr\u00e5n underrepresenterade l\u00e4nder som Finland. EU genomf\u00f6r ocks\u00e5 ett stort rekryteringsexperiment, men m\u00e5nga finl\u00e4ndare k\u00e4nner att de t\u00e4vlar mot hela Europa. J\u00e4rviniemi betonar att med god f\u00f6rberedelse \u00e4r framg\u00e5ng m\u00f6jlig.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20139927",
    "news_time": 1738990860.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}