{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142945",
    "news_header": "Islands premi\u00e4rminister Kristr\u00fan Frostad\u00f3ttir leder mitt under globala utmaningar.",
    "news_original_title": "Islannin uusi p\u00e4\u00e4ministeri arvostaa Sanna Marinia \u2013 sukkahousujen sijaan hallitus sai lempinimen sotureilta",
    "news_text": "Den 36-\u00e5riga premi\u00e4rministern Kristr\u00fan Frostad\u00f3ttir leder en kvinnodominerad regering under globala omv\u00e4lvningar, med fokus p\u00e5 vardagsliv och j\u00e4mlikhet. Hon betonar Islands unika geopolitiska position, st\u00f6der Gr\u00f6nland och f\u00f6respr\u00e5kar en ny folkomr\u00f6stning om EU-medlemskap.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142945",
    "news_time": 1739946840.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}