{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70239817",
    "news_header": "Klaus Eberhardts okonventionella tillv\u00e4gag\u00e5ngss\u00e4tt f\u00f6r aff\u00e4rssuccession involverade att ha sina anst\u00e4llda kollektivt k\u00f6pa ut sitt teknikf\u00f6retag, iteratec, som m\u00e5nga familje\u00e4gda f\u00f6retag i Tyskland st\u00e5r inf\u00f6r utmaningar i att hitta eftertr\u00e4dare.",
    "news_text": "Klaus Eberhardt, grundare av det M\u00fcnchenbaserade IT-f\u00f6retaget iteratec, valde en kollektiv utk\u00f6p av sina anst\u00e4llda ist\u00e4llet f\u00f6r att s\u00e4lja till en investerare, eftersom hans barn inte visade n\u00e5got intresse av att ta \u00f6ver. Detta \u00e5terspeglar en bredare trend i Tyskland, d\u00e4r n\u00e4stan 70% av sm\u00e5 och medelstora f\u00f6retag k\u00e4mpar med \u00e4garsuccesion. M\u00e5nga unga potentiella arvingar avskr\u00e4cks av upplevda risker och minskar konkurrenskraften hos familjef\u00f6retag, vilket leder till en demografisk f\u00f6r\u00e4ndring som \u00e4ldre f\u00f6retagare g\u00e5r i pension. Faktorer som h\u00f6ga f\u00f6retagsskatter, stigande energikostnader och byr\u00e5kratiska hinder komplicerar situationen ytterligare. Medan vissa unga individer, som Benny Hahn, \u00e4r villiga att ta ledande roller, m\u00e5nga, inklusive Carolin och Moritz, uttrycker motvilja p\u00e5 grund av brist p\u00e5 intresse eller n\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00e4rdigheter. F\u00f6rb\u00e4ttrad v\u00e4gledning och st\u00f6d kan uppmuntra fler ungdomar att \u00f6verv\u00e4ga att ta \u00f6ver familjef\u00f6retag.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/wanted-in-germany-heirs-for-family-owned-businesses/a-70239817",
    "news_time": 1728624360.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv"
}