{
    "news_source": "pbs",
    "news_id": "pbs_dd6c2465dd1a",
    "news_header": "En 24-\u00e5rig afghansk man greps i M\u00fcnchen efter att ha k\u00f6rt en bil in i en facklig demonstration och skadat 39 personer. Myndigheterna misst\u00e4nker en islamistisk extremism, men har inte funnit n\u00e5gra kopplingar till radikala n\u00e4tverk.",
    "news_original_title": "German authorities say they are investigating possible Islamic extremist motive for Munich car-ramming attack",
    "news_text": "Den misst\u00e4nkte, som tidigare ans\u00f6kt om asyl, uttryckte religi\u00f6sa motiv under f\u00f6rh\u00f6r. Han \u00e4r under utredning f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k och andra brott.",
    "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/german-authorities-say-they-are-investigating-possible-islamic-extremist-motive-for-munich-car-ramming-attack",
    "news_time": 1739553000.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}