{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cp8xy03zk44o",
    "news_header": "Efter f\u00f6r\u00f6dande \u00f6versv\u00e4mningar i \u00f6stra Spanien riktas skuld mot politiska ledare ang\u00e5ende katastrofhanteringen, med krav p\u00e5 avg\u00e5ngar och anklagelser om inkompetens.",
    "news_text": "En vecka efter sv\u00e5ra \u00f6versv\u00e4mningar i \u00f6stra Spanien som resulterade i minst 218 d\u00f6dsfall har de politiska sp\u00e4nningarna \u00f6kat n\u00e4r ledare skyller p\u00e5 varandra f\u00f6r katastrofhanteringen. Den inledande enigheten mellan regionala och nationella ledare har f\u00f6rs\u00e4mrats, med kritik riktad mot Valencias regionala ledare, Carlos Maz\u00f3n, f\u00f6r hans f\u00f6rdr\u00f6jda svar p\u00e5 v\u00e4dervarningar. Den nationella ledaren f\u00f6r Folkpartiet, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, har ifr\u00e5gasatt informationen fr\u00e5n meteorologiska myndigheten och anklagat premi\u00e4rministern f\u00f6r d\u00e5lig samordning. Med det v\u00e4xande trycket p\u00e5 Maz\u00f3n att avg\u00e5 har han skiftat skulden till CHJ:s hydrografiska myndighet. Milit\u00e4rens involvering har ocks\u00e5 lett till tvister om protokoll. Den offentliga ilskan har manifesterat sig i protester mot politiska ledare, vilket har f\u00e5tt Maz\u00f3n att f\u00f6resl\u00e5 en \u00e5teruppbyggnadsplan p\u00e5 31,4 miljarder euro, medan premi\u00e4rminister S\u00e1nchez har meddelat ett separat initialt st\u00f6dpaket v\u00e4rt 10,6 miljarder euro.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cp8xy03zk44o",
    "news_time": 1730815200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}