{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120927",
    "news_header": "Nordiska ledare behandlar organiserade brottsfr\u00e5gor vid Nordiska r\u00e5dets m\u00f6te i Reykjavik.",
    "news_text": "Den norska premi\u00e4rministern Jonas Gahr St\u00f6re och den danske premi\u00e4rministern Mette Frederiksen lyfte fram det stora problemet med organiserad brottslighet i Norden under ett m\u00f6te i Reykjavik. St\u00f6re noterade att fr\u00e5gor i Sverige ocks\u00e5 p\u00e5verkar Norge och betonade behovet av gr\u00e4ns\u00f6verskridande samarbete mellan polis- och r\u00e4ttssystem. Han n\u00e4mnde ocks\u00e5 vikten av att ge lika utbildningsm\u00f6jligheter f\u00f6r ungdomar f\u00f6r att f\u00f6rhindra deras brottslighet. Frederiksen upprepade allvaret i Sverige och bekr\u00e4ftade samarbetet med Sverige f\u00f6r att ta itu med fr\u00e5gan. Statsminister Petteri Orpo erk\u00e4nde g\u00e4ngbrott som ett allvarligt bekymmer och st\u00f6dde samarbetet mellan finska och svenska polisen.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120927",
    "news_time": 1730191620.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}