{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70629949",
    "news_header": "Mordet p\u00e5 den franske l\u00e4raren Samuel Paty 2020 v\u00e4ckte nationell och internationell uppr\u00f6rdhet, vilket ledde till r\u00e4tteg\u00e5ngar f\u00f6r dem som var involverade i attacken.",
    "news_text": "Samuel Paty, en fransk historiel\u00e4rare, m\u00f6rdades i oktober 2020 av en 18-\u00e5rig tjetjenske framf\u00f6r sin skola efter att ha visat karikatyrer av profeten Muhammed under en lektion om yttrandefrihet. H\u00e4ndelsen \u00e5teruppv\u00e4ckte diskussioner om sekularism i Frankrike och ledde till r\u00e4tteg\u00e5ngar mot \u00e5tta vuxna som anklagas f\u00f6r medverkan till mordet, d\u00e4r vissa kan f\u00e5 livstidsstraff. Fallet har v\u00e4ckt oro \u00f6ver konsekvenserna f\u00f6r yttrandefriheten och effektiviteten av antiterrorlagar i Frankrike. En dom f\u00f6rv\u00e4ntas den 20 december.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/france-trial-starts-over-beheading-of-teacher-samuel-paty/a-70629949",
    "news_time": 1730699340.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}