{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120219",
    "news_header": "PKK h\u00e4vdar ansvaret f\u00f6r Ankara-attacken, vilket resulterar i fem d\u00f6dsfall.",
    "news_text": "Den kurdiska bev\u00e4pnade organisationen PKK har p\u00e5 onsdagen gjort anspr\u00e5k p\u00e5 ansvar f\u00f6r en terroristattack i Ankara, vilket resulterade i fem personers d\u00f6d, inklusive en taxichauff\u00f6r. Turkiets president Recep Tayyip Erdo\u011fan tillskrev attacken mot syrier. Turkiet har som svar riktat flera PKK-platser i Irak. PKK har varit engagerad i en v\u00e4pnad kamp mot den turkiska staten i \u00f6ver 40 \u00e5r och utses till en terroristorganisation av Turkiet, EU och USA.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120219",
    "news_time": 1729839780.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 53
}