{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_c1kmk09xxdko",
    "news_header": "Pope Francis \u00e4r inlagd p\u00e5 sjukhus p\u00e5 grund av en komplex klinisk situation som involverar en polymikrobiell infektion i luftv\u00e4garna, vilket kr\u00e4ver en f\u00f6r\u00e4ndring i behandlingen.",
    "news_original_title": "Pope&#x27;s health a &#x27;complex clinical situation&#x27;, Vatican says",
    "news_text": "Den 88-\u00e5rige p\u00e5ven hade bronkit-symptom innan han blev inlagd och \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande p\u00e5 gott hum\u00f6r, \u00e4ven om han har f\u00e5tt r\u00e5det att vila helt. Han har missat offentliga evenemang, inklusive sin veckovisa b\u00f6n och en speciell m\u00e4ssa, och har en historia av h\u00e4lsoproblem.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c1kmk09xxdko",
    "news_time": 1739795220.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}