{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144690",
    "news_header": "En fj\u00e4rdedel av finska f\u00f6retag f\u00f6rv\u00e4ntar sig \u00f6kad handel med USA, f\u00e5 planerar minskningar.",
    "news_original_title": "EK: Nelj\u00e4nnes yrityksist\u00e4 lis\u00e4\u00e4m\u00e4ss\u00e4 kauppaa Yhdysvaltoihin",
    "news_text": "Enligt Confederation of Finnish Industries f\u00f6rv\u00e4ntar sig en fj\u00e4rdedel av de f\u00f6retag som svarade p\u00e5 Export Survey att \u00f6ka handeln med USA, och n\u00e4stan ingen planerar att minska den. Unders\u00f6kningen genomf\u00f6rdes i b\u00f6rjan av januari och speglar oro \u00f6ver potentiella handelsbarri\u00e4rer. Vissa f\u00f6retag \u00f6verv\u00e4ger l\u00e5ngsiktiga tullar, medan cirka en tredjedel av exportf\u00f6retagen f\u00f6rutser en \u00f6kning av exporten under de kommande sex m\u00e5naderna.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144690",
    "news_time": 1739964600.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "economy",
        "international_trade",
        "export",
        "united_states",
        "donald_trump"
    ]
}