{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71530393",
    "news_header": "H\u00f6gerextrema ledare deltog i Trumps invigning, vilket belyser en internationell allians av anti-globalister f\u00f6renade av nationalism och motst\u00e5nd mot migration.",
    "news_original_title": "How the far right is expanding its international network",
    "news_text": "Representanter fr\u00e5n Tysklands h\u00f6gerextrema AfD-parti, tillsammans med andra internationella h\u00f6gerledare, deltog i Donald Trumps invigning i januari 2025. Detta evenemang understryker en v\u00e4xande internationell allians av ultra-nationalister, inklusive figurer som Steve Bannon och olika influencers. Experter noterar att dessa h\u00f6gerextrema n\u00e4tverk \u00e4r f\u00f6renade av motst\u00e5nd mot migration, nationalism och anti-globalisering, med m\u00e5let att omforma den ideologiska landskapet till f\u00f6rm\u00e5n f\u00f6r social konservatism. Trots deras nuvarande framg\u00e5ngar tror politiska forskare att moderata krafter fortfarande kan motverka deras inflytande om de demokratiska institutionerna fungerar effektivt.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/how-the-far-right-is-expanding-its-international-network/a-71530393",
    "news_time": 1739039160.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}