{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142739",
    "news_header": "Personer f\u00f6dda 1964 m\u00e5ste v\u00e4nta tills de \u00e4r 62 \u00e5r f\u00f6r att kvalificera sig f\u00f6r en delvis f\u00f6rtidspension, eftersom minimi\u00e5ldern har h\u00f6jts. Denna f\u00f6r\u00e4ndring har lett till en minskning av antalet s\u00f6kande f\u00f6r pensionen i \u00e5r, med uppskattningar som tyder p\u00e5 att cirka 20 000 nya pension\u00e4rer j\u00e4mf\u00f6rt med 31 000 f\u00f6rra \u00e5ret.",
    "news_original_title": "Osittaisen vanhuus\u00adel\u00e4kkeen voi saada, vaikka olisi ty\u00f6t\u00f6n \u2013 ik\u00e4raja nousi \u00e4skett\u00e4in",
    "news_text": "Pensionen g\u00f6r det m\u00f6jligt f\u00f6r individer att forts\u00e4tta arbeta samtidigt som de f\u00e5r f\u00f6rm\u00e5ner, och den kommer att betalas ut tills de \u00f6verg\u00e5r till sin fulla \u00e5lderspension.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142739",
    "news_time": 1739687400.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}