{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71438997",
    "news_header": "Serbiens premi\u00e4rminister Milos Vucevic avgick mitt under p\u00e5g\u00e5ende protester, vilket belyser politiska sp\u00e4nningar och missn\u00f6je bland medborgarna i Serbien.",
    "news_text": "Serbiens premi\u00e4rminister Milos Vucevic avgick p\u00e5 tisdagen efter m\u00e5nader av protester fr\u00e5n studenter och medborgare, som utl\u00f6sts av en tragisk h\u00e4ndelse vid Novi Sads j\u00e4rnv\u00e4gsstation. Protesterna har drivits av anklagelser om korruption och krav p\u00e5 ansvar f\u00f6r stationens renovering. Vucevics avg\u00e5ng, liksom avg\u00e5ngen av Novi Sads borgm\u00e4stare, \u00e5terspeglar ett f\u00f6rs\u00f6k att mildra de v\u00e4xande sp\u00e4nningarna. Oppositionens ledare kritiserar dock avg\u00e5ngarna som f\u00f6r sent, och protesterna forts\u00e4tter att f\u00e5 st\u00f6d fr\u00e5n olika samh\u00e4llssektorer. President Vucic, som har haft ett starkt grepp om makten, st\u00e5r inf\u00f6r \u00f6kat tryck n\u00e4r den allm\u00e4nna opinionen v\u00e4nder sig mot regeringen. Situationen f\u00f6rblir volatil, med os\u00e4kerhet kring framtida val och potentialen f\u00f6r ytterligare oro.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/serbia-protests-what-s-next-after-prime-minister-resigns/a-71438997",
    "news_time": 1738079520.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}