{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420138602",
    "news_header": "Regeringen planerar att sl\u00e5 samman fyra vetenskapliga paneler till en och \u00f6verf\u00f6ra dem till Finansdepartementet, vilket har kritiserats av klimatpanelens generalsekreterare.",
    "news_text": "Regeringen avser att kombinera fyra vetenskapliga paneler\u2014klimat-, natur-, h\u00e5llbarhets- och skogsbioekonomipanelen\u2014till en enhet och \u00f6verf\u00f6ra dem till Finansdepartementet. Detta beslut har m\u00f6tt kritik fr\u00e5n Heita Heiskanen, generalsekreterare f\u00f6r klimatpanelen, som h\u00e4vdar att regeringen har agerat felaktigt och utan korrekt samr\u00e5d med Milj\u00f6ministeriet. Heiskanen p\u00e5st\u00e5r att f\u00f6r\u00e4ndringar av panelerna skulle kr\u00e4va lag\u00e4ndringar, och han har f\u00f6rs\u00f6kt kontakta den f\u00f6rberedande tj\u00e4nstemannen ang\u00e5ende denna fr\u00e5ga. Statsr\u00e5dets kansli uppger att arbetet fortfarande \u00e4r i prelimin\u00e4ra stadier, och att ytterligare involvering fr\u00e5n Milj\u00f6ministeriet \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndig. Statsminister Petteri Orpo och minister Sari Multala har inte kommenterat integrationsplanerna direkt, medan oro har uttryckts \u00f6ver kvalifikationerna hos dem som genomf\u00f6r utv\u00e4rderingar av panelerna.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20138602",
    "news_time": 1737546960.0,
    "news_categories": [
        "science"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}