{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420141363",
    "news_header": "\u00c5r 2024 dog den iranska presidenten dramatiskt, vilket ledde till betydande f\u00f6r\u00e4ndringar i landet. Den iranska regimen l\u00e4ttar p\u00e5 restriktionerna, sl\u00e4pper journalister och politiska f\u00e5ngar, mitt i r\u00e4dslan f\u00f6r revolution och en k\u00e4mpande ekonomi.",
    "news_original_title": "Uudet tuulet puhaltavat nyt Iranissa \u2013 asiantuntija kertoo, mist\u00e4 on kyse",
    "news_text": "Professor Raffaele Mauriello f\u00f6rutsp\u00e5r att medborgerliga r\u00e4ttigheter kommer att utvidgas, och de \u00f6k\u00e4nda moralpoliserna syns mindre. Den nya ledningen verkar distansera sig fr\u00e5n den h\u00e5rda linjen hos den tidigare presidenten Ebrahim Raisi, som m\u00f6tte omfattande protester. Den iranska befolkningen, s\u00e4rskilt unga och kvinnor, \u00e4r alltmer aktiva i samh\u00e4llet. Den politiska eliten \u00e4r f\u00f6rsiktig med missn\u00f6je bland medborgarna och v\u00e4nder sig mot att f\u00f6rb\u00e4ttra relationerna med Ryssland och Kina, samtidigt som den \u00f6verv\u00e4ger en potentiell upptining med v\u00e4st. Ekonomiska problem, inklusive h\u00f6g inflation och valutaf\u00f6rsvagning, driver behovet av f\u00f6r\u00e4ndring i Iran.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20141363",
    "news_time": 1739419200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}