{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118209",
    "news_header": "Europeiska centralbanken st\u00e5r inf\u00f6r utmaningar n\u00e4r det g\u00e4ller att hantera r\u00e4ntorna bland en k\u00e4mpande tysk ekonomi, med politisk os\u00e4kerhet och oenighet bland europeiska ledare som hindrar ett effektivt beslutsfattande.",
    "news_text": "Anna Karismo rapporterar om Europeiska centralbankens anstr\u00e4ngningar att hantera r\u00e4ntorna eftersom Tysklands ekonomi visar tecken p\u00e5 nedg\u00e5ng. Luxemburgs utrikesminister Xavier Bettel uttrycker frustration \u00f6ver Europas of\u00f6rm\u00e5ga att f\u00f6rena sig i utrikespolitiken och ekonomiska strategier, vilket leder till f\u00f6rlust av globalt inflytande. Tyskland, kontinentens st\u00f6rsta ekonomi, upplever f\u00f6rsvagad industriproduktion och st\u00e5r inf\u00f6r utmaningar fr\u00e5n konkurrenter som USA och Kina. Den tyske finansministern Christian Lindner lyfter fram tre stora fr\u00e5gor: politisk os\u00e4kerhet p\u00e5 grund av stigande extremism, det snabba ideologiska skiftet fr\u00e5n k\u00e4rn- och fossila br\u00e4nslen och byr\u00e5kratiska ineffektiviteter som hindrar konkurrenskraften. N\u00e4r det tyska federala valet n\u00e4rmar sig, \u00e4r ekonomin inst\u00e4lld p\u00e5 att vara ett centralt tema.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118209",
    "news_time": 1729148880.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}