{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144942",
    "news_header": "\u00d6VP och SP\u00d6 formar snabbt en regering i \u00d6sterrike efter misslyckade f\u00f6rhandlingar med andra partier.",
    "news_original_title": "It\u00e4valta \u201dliikkuu vauhdilla\u201d kohti keskustapuolueiden hallitusta \u00e4\u00e4rioikeiston tiputtua pelist\u00e4",
    "news_text": "I \u00d6sterrike r\u00f6r sig det center-h\u00f6gra \u00d6VP och det socialdemokratiska SP\u00d6 snabbt mot att bilda en regering efter att tidigare f\u00f6rhandlingar med andra partier misslyckats. Detta \u00e4r det tredje f\u00f6rs\u00f6ket att bilda regering sedan f\u00f6rra \u00e5rets val. \u00d6VP inledde f\u00f6rhandlingar med Centerpartiet NEOS och SP\u00d6, men oenighet ledde till ett sammanbrott. F\u00f6rs\u00f6k att samarbeta med det extrema h\u00f6gerpartiet FP\u00d6 misslyckades ocks\u00e5 p\u00e5 grund av problem med att dela information med internationella underr\u00e4ttelsetj\u00e4nster. Den nuvarande regeringsbildningsprocessen \u00e4r den l\u00e4ngsta sedan andra v\u00e4rldskriget, och ett misslyckande kan leda till f\u00f6rtida val.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144942",
    "news_time": 1740050220.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "elections",
        "austria",
        "political_parties",
        "governments",
        "extreme_right",
        "policy",
        "austrian_policy",
        "austrian_political_parties",
        "foreign"
    ]
}