{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420140603",
    "news_header": "Experter diskuterar orsakerna till l\u00e4karknapphet i Finland, med f\u00f6rslag p\u00e5 att \u00f6ka utbildningsplatser och \u00e5tg\u00e4rda oj\u00e4mlikheter i v\u00e5rdtillg\u00e5ng.",
    "news_original_title": "Onko \u201dl\u00e4\u00e4k\u00e4ripula\u201d totta vai myytti, jonka takana sote-kriisi myllert\u00e4\u00e4? Asiantuntijat kerovat, mist\u00e4 on kyse",
    "news_text": "Det r\u00e5der oenighet bland experter i Finland om huruvida det finns en l\u00e4karknapphet eller om h\u00e4lsoproblem beror p\u00e5 andra faktorer. Ekonomiska policyr\u00e5det har f\u00f6reslagit s\u00e4tt att lindra l\u00e4karknappheten, medan h\u00e4lsov\u00e5rds experter diskuterar konsekvenserna av dessa f\u00f6rslag. Finland har f\u00e4rre l\u00e4kare per capita j\u00e4mf\u00f6rt med andra nordiska och EU-l\u00e4nder, och \u00e4ven om regeringen har \u00f6kat utbildningsplatser, finns det fortfarande oro \u00f6ver regionala skillnader och tillr\u00e4ckligheten i utbildningen. Experter lyfter fram fr\u00e5gor som oj\u00e4mlik f\u00f6rdelning av l\u00e4kare, p\u00e5verkan av l\u00f6neutveckling och behovet av reformer f\u00f6r att \u00e5tg\u00e4rda oj\u00e4mlikhet i v\u00e5rdtillg\u00e5ng. Dessutom diskuteras m\u00f6jligheten att anv\u00e4nda teknik och artificiell intelligens f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5rdleveransen.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20140603",
    "news_time": 1739198040.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}