{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145074",
    "news_header": "Frankrikes h\u00f6gsta f\u00f6rvaltningsdomstol st\u00e4ngde C8-kanalen f\u00f6r brott mot m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, vilket p\u00e5verkar 400 jobb och v\u00e4cker politisk debatt.",
    "news_original_title": "Ranskassa suljetaan tv-kanava, joka ei kunnioittanut ihmisoikeuksia",
    "news_text": "Frankrikes h\u00f6gsta f\u00f6rvaltningsdomstol har beslutat att st\u00e4nga C8-televisionskanalen p\u00e5 grund av upprepade brott mot m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter och bristande skydd av minder\u00e5riga. Kanalen, som tillh\u00f6r Canal +, kommer att upph\u00f6ra med verksamheten den 1 mars eftersom den inte fick en ny licens. C8 fick en b\u00f6ter p\u00e5 3,5 miljoner euro 2023 efter att en programledare f\u00f6rol\u00e4mpade en v\u00e4nsterpolitiker. Beslutet har m\u00f6tt motst\u00e5nd fr\u00e5n flera h\u00f6gerpolitiker, inklusive Marine Le Pen, som h\u00e4vdar att det inskr\u00e4nker yttrandefriheten. Ungef\u00e4r 400 anst\u00e4llda kan f\u00f6rlora sina jobb till f\u00f6ljd av denna st\u00e4ngning, \u00e4ven om en ny kanal kommer att starta ist\u00e4llet f\u00f6r C8.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145074",
    "news_time": 1740071040.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "international_policy",
        "western_sahara",
        "morocco",
        "tourism",
        "jussi_saramo",
        "policy",
        "foreign"
    ]
}