{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420140153",
    "news_header": "Misst\u00e4nkta incidenter f\u00f6reg\u00e5r Estlands avkoppling fr\u00e5n det ryska eln\u00e4tet, vilket v\u00e4cker oro f\u00f6r potentiell sabotage.",
    "news_original_title": "Baltian maat irtautuvat Ven\u00e4j\u00e4n s\u00e4hk\u00f6verkosta viikonloppuna \u2013 Virossa suojeluskunta suojaa s\u00e4hk\u00f6asemia sabotaasilta",
    "news_text": "Innan Estlands avkoppling fr\u00e5n det ryska eln\u00e4tet intr\u00e4ffade en misst\u00e4nkt incident d\u00e4r en elstolpe sattes i brand. Den nationella r\u00e4ddningstj\u00e4nsten har uppmanat medborgarna att f\u00f6rbereda sig f\u00f6r eventuella str\u00f6mavbrott, trots att Elering f\u00f6rs\u00e4krar att \u00f6verg\u00e5ngen kommer att g\u00e5 smidigt. Avkopplingen \u00e4r en del av en bredare strategi f\u00f6r att \u00f6ka energis\u00e4kerheten i de baltiska staterna, som har investerat kraftigt f\u00f6r att bryta banden med det ryska n\u00e4tet. Avskiljningen \u00e4r v\u00e4l f\u00f6rberedd, och myndigheterna \u00e4r p\u00e5 sin vakt mot potentiell sabotage.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20140153",
    "news_time": 1738900560.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}