{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420139971",
    "news_header": "Ekonomiska policybed\u00f6mningsr\u00e5det varnar f\u00f6r att ytterligare \u00e5tg\u00e4rder som kan skada den totala efterfr\u00e5gan inte \u00e4r l\u00e4mpliga just nu.",
    "news_text": "Det ekonomiska policybed\u00f6mningsr\u00e5det har varnat f\u00f6r att ytterligare justerings\u00e5tg\u00e4rder som underminerar den totala efterfr\u00e5gan inte \u00e4r l\u00e4mpliga f\u00f6r tillf\u00e4llet. Finansminister Riikka Purra har uttalat att n\u00e4sta regering m\u00e5ste anpassa sig med cirka 9 miljarder euro, vilket \u00e4r samma belopp som \u00f6verenskommits av den tidigare administrationen. Hon framh\u00f6ll den f\u00f6r\u00e4ndrade s\u00e4kerhetssituationen och det \u00f6kande trycket p\u00e5 f\u00f6rsvarsutgifter som sk\u00e4l f\u00f6r detta behov. Purra uttryckte sin beredskap att st\u00f6dja n\u00f6dv\u00e4ndiga justeringar i n\u00e4sta regering, trots de politiska utmaningarna. R\u00e5det betonade vikten av att undvika nya \u00e5tg\u00e4rder samtidigt som man erk\u00e4nde befintliga os\u00e4kerheter, och Purra upprepade m\u00e5let att stoppa tillv\u00e4xten av den offentliga skulden i f\u00f6rh\u00e5llande till den nationella produkten senast 2027.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20139971",
    "news_time": 1738083000.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 48
}