{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142524",
    "news_header": "Industrifacket avvisade f\u00f6rslaget om l\u00f6ne\u00f6kningar, vilket leder till planerade strejker. F\u00f6rhandlingar har p\u00e5g\u00e5tt i fem m\u00e5nader utan l\u00f6sning.",
    "news_original_title": "Teknologiateollisuuden ty\u00f6riitaan ei saatu sopua \u2013 Teollisuusliiton lakot alkavat maanantaina",
    "news_text": "Industrifacket har ansett att de f\u00f6reslagna l\u00f6ne\u00f6kningarna \u00e4r otillr\u00e4ckliga, vilket leder till planerade strejker som b\u00f6rjar p\u00e5 m\u00e5ndag. Arbetsgivarsidan hade accepterat ett f\u00f6rslag om ett tre\u00e5rigt avtal med en total l\u00f6ne\u00f6kning p\u00e5 7 %, men facket ans\u00e5g att detta var f\u00f6r l\u00e5gt. F\u00f6rhandlingarna har p\u00e5g\u00e5tt i fem m\u00e5nader utan att n\u00e5gon \u00f6verenskommelse har n\u00e5tts trots flera f\u00f6rs\u00f6k. Situationen kompliceras av en ny lag som p\u00e5verkar l\u00f6nef\u00f6rhandlingar inom exportsektorer, vilket har m\u00f6tt kritik fr\u00e5n fackf\u00f6reningar inom kvinnodominerade branscher. Medling kommer att forts\u00e4tta p\u00e5 onsdag.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142524",
    "news_time": 1739106420.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 190
}