const articles = [
    {
        "news_id": "bbc_cjry3jzedl1o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Israel anklagar Hamas f\u00f6r att ha brutit vapenvilan genom att \u00e5terl\u00e4mna ett oidentifierat lik ist\u00e4llet f\u00f6r Shiri Bibas.",
        "news_epoch": 1740124980.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cjry3jzedl1o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Body returned from Gaza is not Shiri Bibas, Israeli military says",
        "news_group": 541
    },
    {
        "news_id": "bbc_cly4z233zp4o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Den brittiska regeringens \u00f6verskott n\u00e5dde 15,4 miljarder pund i januari, men var l\u00e4gre \u00e4n OBR:s prognos p\u00e5 20,5 miljarder pund.",
        "news_epoch": 1740123300.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cly4z233zp4o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Government finances in surplus but miss forecasts",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145133",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Elon Musk f\u00f6rsvarar Doges budgetnedsk\u00e4rningar mitt under federal kaos, betonar avreglering och p\u00e5st\u00e5enden om socialf\u00f6rs\u00e4kringsbedr\u00e4geri.",
        "news_epoch": 1740122940.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145133",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Virastoja myll\u00e4\u00e4v\u00e4 Musk heilutteli moottorisahaa lavalla konservatiivien kokoontumisessa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145117",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740119640.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145117",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "war_in_gaza",
            "israel",
            "hostages",
            "hamas",
            "close",
            "cnn",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "CNN: Israelin mukaan v\u00e4\u00e4r\u00e4n ruumiin palauttaminen oli Hamasilta aseleporikkomus",
        "news_group": 541
    },
    {
        "news_id": "bbc_crknd1e86x4o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "En g\u00e4ngledare sk\u00f6ts ihj\u00e4l i en domstol i Sri Lanka av en f\u00f6rkl\u00e4dd skytt.",
        "news_epoch": 1740116880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/crknd1e86x4o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Man disguised as lawyer kills gang leader in court",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_ce8ydg04xezo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Kanada besegrade USA i en sp\u00e4nnande ishockeyfinal mitt under politiska sp\u00e4nningar.",
        "news_epoch": 1740116880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/ce8ydg04xezo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Canada beats US in revenge hockey rematch played on political thin ice",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144415",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Tysklands val \u00e4r avg\u00f6rande f\u00f6r Europas politiska och ekonomiska framtid, med p\u00e5verkan p\u00e5 handel och industri \u00f6ver hela kontinenten.",
        "news_epoch": 1740114000.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144415",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "economy",
            "german_economy",
            "industry",
            "export",
            "finlands_economy",
            "international_trade",
            "energy",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Saksasta tuli taas \u201dEuroopan sairas mies\u201d, ja maan tilanne huolettaa Suomessakin \u2013 tuovatko vaalit muutoksen?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_3c1579fc9ea5",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Tre bussar exploderade n\u00e4ra Tel Aviv, vilket \u00f6kade sp\u00e4nningarna efter \u00e5terl\u00e4mnandet av gisslan kvarlevor.",
        "news_epoch": 1740113400.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/show/bodies-of-youngest-kidnapped-israelis-returned-by-hamas-as-ceasefire-holds",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "gaza",
            "hamas",
            "israel",
            "israelhamas_war",
            "israeli_hostages",
            "nir_oz",
            "oct_"
        ],
        "news_original_title": "Bodies of youngest kidnapped Israelis returned by Hamas as ceasefire holds",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_b4cfba11ed29",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Brittiska utrikesministern David Lammy tvivlar p\u00e5 Rysslands fredsvilja i Ukraina efter G20-m\u00f6tet.",
        "news_epoch": 1740113340.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/uk-foreign-secretary-questions-russias-appetite-for-peace-at-tense-g20-meeting",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "david_lammy",
            "g",
            "group_of_",
            "russia",
            "sergey_lavrov",
            "united_kingdom"
        ],
        "news_original_title": "UK foreign secretary questions Russia&amp;#8217;s &amp;#8216;appetite&amp;#8217; for peace at tense G20 meeting",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144944",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Vindkraft lovar f\u00f6rdelar men medf\u00f6r milj\u00f6- och regleringsutmaningar, vilket betonar behovet av tydligare riktlinjer.",
        "news_epoch": 1740113100.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144944",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "energy",
            "wind_energy",
            "nature_conservation",
            "renewable_energy_sources",
            "sustainable_development",
            "tax_havens",
            "ecoenergy",
            "nature",
            "wind_farms",
            "economy",
            "production_of_electricity_by_hydro_and_wind_power",
            "green_transition",
            "fossil_fuels",
            "wild_west",
            "wind_turbines",
            "columns",
            "columns_yle_radio_",
            "lauri_kontro"
        ],
        "news_original_title": "Lauri Kontron kolumni: Tuulimyllyj\u00e4 nousee joka niemeen, notkoon ja saarelmaan, mutta minne valuvat voitot?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c5y4973d0e0o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Hongkongs demokratiska parti planerar att uppl\u00f6sas p\u00e5 grund av politiskt tryck.",
        "news_epoch": 1740112320.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c5y4973d0e0o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Hong Kong&#x27;s main opposition party announces plan to dissolve",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cgl0kg01g26o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Roana, Storbritanniens \u00e4ldsta h\u00e4st, firar sin 46-\u00e5rsdag med en speciell t\u00e5rta och reflekterar \u00f6ver sin relation med \u00e4garen Cerys.",
        "news_epoch": 1740111720.0,
        "news_categories": [
            "science"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cgl0kg01g26o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "&#x27;Oldest horse&#x27; thrives on linseed cake and light exercise",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cwydln190xqo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Tre bussar exploderade i Bat Yam, misst\u00e4nkt terrorattack; polisen s\u00f6ker misst\u00e4nkta och fler bomber.",
        "news_epoch": 1740111660.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cwydln190xqo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Three buses explode in Israel in &#x27;suspected terror attack&#x27;, police say",
        "news_group": 544
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144343",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Estland oroar sig f\u00f6r att amerikansk truppavdrag skulle f\u00f6rsvaga NATO och uppmuntra Ryssland.",
        "news_epoch": 1740111000.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144343",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "estonia",
            "nato",
            "united_states",
            "security_policy",
            "baltic_states",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Yhdysvaltalaisjoukkojen vet\u00e4ytymispuheet kuitataan Virossa huhuina \u2013 \u201dL\u00e4hett\u00e4isi v\u00e4\u00e4r\u00e4n viestin Ven\u00e4j\u00e4lle\u201d",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_ce7276159925",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "EU-tj\u00e4nsteman betonar r\u00e4ttvis handel f\u00f6r att undvika konflikt med USA.",
        "news_epoch": 1740109620.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/eu-trade-commissioner-meets-with-trump-administration-counterparts-over-tariff-threats",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "donald_trump_news",
            "european_union",
            "tariffs"
        ],
        "news_original_title": "EU trade commissioner meets with Trump administration counterparts over tariff threats",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_crmj284d0k8o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Argentinas president Milei gav Musk en motors\u00e5g som symbol f\u00f6r byr\u00e5kratiens nedsk\u00e4rningar.",
        "news_epoch": 1740108300.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/crmj284d0k8o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Elon Musk waves &#x27;bureaucracy chainsaw&#x27; gifted by Argentina",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145101",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740105540.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145101",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "war_in_gaza",
            "israel",
            "close",
            "hamas",
            "hostages",
            "gaza_strip",
            "common",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Israel syytt\u00e4\u00e4 Hamasia v\u00e4\u00e4r\u00e4n ihmisen ruumiin luovuttamisesta",
        "news_group": 541
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145100",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740103800.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145100",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "international_policy",
            "arab_countries",
            "gaza_strip",
            "donald_trump",
            "close",
            "united_states",
            "war_in_gaza",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Arabimaiden johtajat pohtivat vaihtoehtoista Gaza-suunnitelmaa Saudi-Arabiassa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145099",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Putin anv\u00e4nder diskussioner med USA f\u00f6r att \u00e5terf\u00e5 status, men visar inget verkligt intresse f\u00f6r fred med Ukraina.",
        "news_epoch": 1740103080.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145099",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "russian_invasion",
            "vladimir_putin",
            "russia",
            "ukraine",
            "united_states",
            "cnn",
            "donald_trump",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Tiedustelul\u00e4hteet CNN:lle: Putin ei ole neuvottelemassa rauhasta tosissaan",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145098",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740099240.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145098",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "prices",
            "energy",
            "electricity",
            "electricity_markets",
            "electricity_price",
            "nord_pool",
            "fingrid",
            "power_exchange",
            "economy"
        ],
        "news_original_title": "P\u00f6rssis\u00e4hk\u00f6n hinta pysyttelee t\u00e4n\u00e4\u00e4n nollan tuntumassa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cwyew21yyjzo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Det indiska f\u00f6retaget Aveo Pharmaceuticals exporterar olagliga opioider till V\u00e4stafrika, vilket f\u00f6rv\u00e4rrar h\u00e4lsokrisen.",
        "news_epoch": 1740099180.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cwyew21yyjzo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Exposing an Indian pharma firm fuelling West Africa&#x27;s opioid crisis",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cn48y8xg53lo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "AfD-partiet v\u00e4xer i Tyskland, vilket v\u00e4cker oro f\u00f6r dess h\u00f6gerextrema ideologier och landets framtid.",
        "news_epoch": 1740098880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cn48y8xg53lo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Katya Adler: Far right looks for election breakthrough as Germany falters",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvg5x4zp07ro",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Oded Lifschitz, fredsaktivist, d\u00f6dades i Hamas f\u00e5ngenskap, vilket chockade hans familj efter \u00f6ver 500 dagars os\u00e4kerhet.",
        "news_epoch": 1740098580.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvg5x4zp07ro",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Israeli family mourns &#x27;man of peace&#x27; as body returned from Gaza",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c5yvyl710jpo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Jack Mas \u00e5terkomst till offentligheten tyder p\u00e5 potentiella positiva f\u00f6r\u00e4ndringar f\u00f6r Kinas tekniksektor och ekonomi.",
        "news_epoch": 1740098520.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c5yvyl710jpo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "What does Jack Ma&#x27;s return to the spotlight mean?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cpq9zxxn72qo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Kvantber\u00e4kning utg\u00f6r ett betydande hot mot nuvarande krypteringsmetoder, vilket kr\u00e4ver br\u00e5dskande uppgraderingar av digital s\u00e4kerhet.",
        "news_epoch": 1740098400.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cpq9zxxn72qo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Will quantum computers disrupt critical infrastructure?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_eb255a92e4d6",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Rysslands invasion av Ukraina har lett till betydande konflikt och geopolitiska f\u00f6r\u00e4ndringar, fredsf\u00f6rhandlingar p\u00e5g\u00e5r.",
        "news_epoch": 1740097380.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/russia-appears-to-have-time-on-its-side-nearly-3-years-after-it-invaded-ukraine",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "donald_trump_news",
            "russia",
            "russian_invasion",
            "ukraine",
            "ukraine_war",
            "vladimir_putin",
            "volodymyr_zelenskyy"
        ],
        "news_original_title": "Russia appears to have time on its side nearly 3 years after it invaded Ukraine",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145096",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Israel bombade olagliga gr\u00e4ns\u00f6verg\u00e5ngar vid den syrisk-libanesiska gr\u00e4nsen.",
        "news_epoch": 1740094860.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145096",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "conflicts",
            "israel",
            "lebanon",
            "syria",
            "hezbollah",
            "close",
            "armed_conflicts",
            "illegal_border_crossing",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Tarkkailijaj\u00e4rjest\u00f6: Israel iskenyt laittomiin rajanylityksiin Libanonin rajalla",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_8d5dad3001ca",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Sydkoreanska presidenten Yoon Suk Yeol st\u00e5r inf\u00f6r upprorsanklagelser och impeachment relaterat till undantagstillst\u00e5nd.",
        "news_epoch": 1740093900.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/impeached-south-korean-president-appears-in-2-different-courts-while-defending-his-martial-law-decree",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "impeachment",
            "martial_law",
            "south_korea",
            "yoon_suk_yeol"
        ],
        "news_original_title": "Impeached South Korean president appears in 2 different courts while defending his martial law decree",
        "news_group": 542
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144962",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "EU beh\u00f6ver starkare kols\u00e4nkor och priskontroller f\u00f6r att uppn\u00e5 utsl\u00e4ppsm\u00e5l, enligt en ny rapport.",
        "news_epoch": 1740092460.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144962",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "climate",
            "carbon_sinks",
            "nature",
            "forests",
            "climate_policy",
            "climate_change",
            "science",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Raportti: Hiilinieluja ja teknisi\u00e4 nieluja tarvitaan p\u00e4\u00e4st\u00f6v\u00e4hennysten rinnalle ja niit\u00e4 pit\u00e4\u00e4 vahvistaa EU:ssa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_e50aed0687e6",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Relationerna mellan USA och Ukraina sp\u00e4nns n\u00e4r Zelenskyj och Trump kivas om krigsf\u00f6rhandlingar och politisk legitimitet.",
        "news_epoch": 1740091380.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/news-conference-between-zelenskyy-and-trumps-ukraine-envoy-canceled-as-tensions-grow",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "donald_trump_news",
            "keith_kellogg",
            "russia",
            "ukraine",
            "ukraine_war",
            "vladimir_putin",
            "volodymyr_zelenskyy"
        ],
        "news_original_title": "News conference between Zelenskyy and Trump&amp;rsquo;s Ukraine envoy canceled as tensions grow",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_ceqjn74gdwzo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Zelensky beh\u00f6ver f\u00f6rhandla om amerikansk tillg\u00e5ng till Ukrainas mineraler mitt i sp\u00e4nningar med Trump.",
        "news_epoch": 1740090720.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/ceqjn74gdwzo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Trump &#x27;very frustrated&#x27; and Zelensky must strike minerals deal, says adviser",
        "news_group": 545
    },
    {
        "news_id": "pbs_d85fb9e100e4",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "FN:s generalsekreterare s\u00f6ker finansiering f\u00f6r en multinationell styrka i Haiti f\u00f6r att bek\u00e4mpa g\u00e4ngv\u00e5ld.",
        "news_epoch": 1740088200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/guterres-to-propose-un-funds-mission-struggling-to-fight-gangs-in-haiti",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "gangs_in_haiti",
            "haiti",
            "kenya",
            "united_nations"
        ],
        "news_original_title": "Guterres to propose UN funds mission struggling to fight gangs in Haiti",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_bbb40cc5f45d",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Hamas sl\u00e4ppte kropparna av fyra israeliska gisslan, inklusive en mamma och hennes barn, efter attacken den 7 oktober.",
        "news_epoch": 1740085680.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/returned-bodies-of-4-israeli-hostages-believed-to-include-mother-with-her-infant-and-toddler",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "gaza",
            "hamas",
            "hostages",
            "israel",
            "israelhamas_war",
            "israeli_hostages"
        ],
        "news_original_title": "Returned bodies of 4 Israeli hostages believed to include mother with her infant and toddler",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71692712",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "USA under Trump distanserar sig fr\u00e5n Ukraina, vilket v\u00e4cker oro f\u00f6r Europas s\u00e4kerhet.",
        "news_epoch": 1740084120.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/end-of-an-era-europe-s-shaky-security-strategy-for-ukraine/a-71692712",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "End of an era? Europe&#x27;s shaky security strategy for Ukraine",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_czx7d0e70dxo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Trump kr\u00e4ver att Ukraina kompenserar USA f\u00f6r milit\u00e4rt st\u00f6d; Zelensky avvisar kraven mitt i globala h\u00e4ndelser.",
        "news_epoch": 1740083940.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/czx7d0e70dxo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Ros Atkins on... the fight for Ukraine&#x27;s critical minerals",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_39f6d98ef74b",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "P\u00e5ven Franciskus \u00e5terh\u00e4mtar sig fr\u00e5n lunginflammation, med stabil hj\u00e4rtfunktion, medan diskussioner om eventuell avg\u00e5ng p\u00e5g\u00e5r.",
        "news_epoch": 1740083580.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/pope-francis-is-out-of-bed-eating-and-working-at-hospital-while-recovering-from-pneumonia",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "papacy",
            "pneumonia",
            "pope_francis",
            "rome",
            "vatican"
        ],
        "news_original_title": "Pope Francis is out of bed, eating and working at hospital while recovering from pneumonia",
        "news_group": 538
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145092",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Mitch McConnell, l\u00e5ngvarig senatsledare, meddelar sin pensionering efter h\u00e4lsoproblem och en betydande politisk karri\u00e4r.",
        "news_epoch": 1740082980.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145092",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "united_states",
            "mitch_mcconnell",
            "us_republican_party",
            "united_states_policy",
            "senators",
            "american_politicians",
            "us_senate",
            "donald_trump",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Pitk\u00e4n linjan republikaanipoliitikko Mitch McConnell ei hae en\u00e4\u00e4 jatkokautta senaattorina",
        "news_group": 543
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145091",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740081840.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145091",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "close",
            "bombs_and_explosions",
            "israel",
            "tel_aviv",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Kolme linja-autoa r\u00e4j\u00e4hti Tel Avivissa \u2013 poliisi l\u00f6ysi lis\u00e4\u00e4 pommeja muista linja-autosta",
        "news_group": 544
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145089",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740080640.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145089",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "united_states",
            "kash_patel",
            "fbi",
            "crimes",
            "donald_trump",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Kiistellyst\u00e4 Kash Patelista FBI:n p\u00e4\u00e4johtaja",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145088",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740080220.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145088",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "religions",
            "papaws",
            "francis",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Paavi teki t\u00f6it\u00e4 sairaalassa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cjd35zm5zl4o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Amazon f\u00e5r kreativ kontroll \u00f6ver James Bond-franchisen, vilket v\u00e4cker blandade reaktioner bland fansen om dess framtid.",
        "news_epoch": 1740077640.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cjd35zm5zl4o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "How a US takeover could change James Bond forever",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cp8le2p353zo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740075420.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cp8le2p353zo",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Mitch McConnell announces he will not run for re-election",
        "news_group": 543
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145076",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740072600.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145076",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "accidents",
            "air_accidents",
            "toronto",
            "canada",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Toronton onnettomuuden matkustajat saavat noin 30 000 euron korvaukset",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_clydwlxykzyo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Israel s\u00f6rjer \u00e5terl\u00e4mnandet av fyra gisslans kroppar, vilket v\u00e4cker nationell sorg och krav p\u00e5 r\u00e4ttvisa mot Hamas.",
        "news_epoch": 1740072240.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/clydwlxykzyo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Israel&#x27;s &#x27;hearts lie in tatters&#x27; as Hamas hands over first dead hostages",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145019",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Arbetsmarknadsservice har \u00f6verf\u00f6rts till kommuner, vilket orsakat tr\u00e4ngsel och utmaningar, men ocks\u00e5 m\u00f6jligheter f\u00f6r lokala tj\u00e4nster.",
        "news_epoch": 1740071700.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145019",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "labour_market",
            "employment_and_unemployment",
            "lapland",
            "sea__lapland",
            "workers",
            "tornio",
            "employment",
            "municipalities",
            "region_kemi_tornio",
            "working_life",
            "labour_force",
            "chemistry",
            "job_seekers",
            "employment_services",
            "employment_and_economic_development_offices",
            "economy",
            "ec_negotiations",
            "domestic"
        ],
        "news_original_title": "Ty\u00f6llisyyspalvelut siirtyiv\u00e4t kuntien vastuulle \u2013 muutos toi ty\u00f6ntekij\u00f6ille my\u00f6s pettymyksen",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71688602",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Libanon kr\u00e4ver att Israel drar tillbaka sina trupper enligt vapenvilan, medan Israel beh\u00e5ller sin n\u00e4rvaro av s\u00e4kerhetssk\u00e4l.",
        "news_epoch": 1740071400.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/lebanon-israel-s-troops-put-new-government-under-pressure/a-71688602",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "Lebanon: Israel&#x27;s troops put new government under pressure",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144511",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Registreringen av nya bilar i Finland minskade med 15,4%, medan f\u00f6rs\u00e4ljningen av begagnade bilar \u00f6kade med 4,3%.",
        "news_epoch": 1740071160.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144511",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "transport",
            "motor_vehicle_trade",
            "passenger_cars",
            "cars",
            "vehicles",
            "automotive",
            "central_automobile_federation",
            "economy",
            "mikkeli",
            "domestic",
            "south_savo"
        ],
        "news_original_title": "Uusien autojen kauppa sakkaa, k\u00e4ytettyjen ei \u2013 Suomen autokanta vanhenee",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145074",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Frankrikes h\u00f6gsta f\u00f6rvaltningsdomstol st\u00e4ngde C8-kanalen f\u00f6r brott mot m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, vilket p\u00e5verkar 400 jobb och v\u00e4cker politisk debatt.",
        "news_epoch": 1740071040.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145074",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "international_policy",
            "western_sahara",
            "morocco",
            "tourism",
            "jussi_saramo",
            "policy",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Ranskassa suljetaan tv-kanava, joka ei kunnioittanut ihmisoikeuksia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144985",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Skatteverket rapporterar en betydande \u00f6kning av prelimin\u00e4ra beslut om aktieutbyten, vilket v\u00e4cker oro f\u00f6r skatteundandragande.",
        "news_epoch": 1740070200.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144985",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "taxation",
            "tax_planning",
            "economy",
            "policy",
            "finnwatch",
            "tax_administration",
            "someeffectors",
            "domestic"
        ],
        "news_original_title": "Osinkoverokikkailu r\u00e4j\u00e4hti k\u00e4siin \u2013 laskimme, kuinka paljon Suomi voi menett\u00e4\u00e4 veroeuroja",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cy9d4dzprz3o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Sydafrikas president betonar multilateralism vid G20-m\u00f6tet mitt under sp\u00e4nningar med USA och globala kriser.",
        "news_epoch": 1740068880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cy9d4dzprz3o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "South Africa opens G20 talks but US snubs meeting",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145067",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Tre ledam\u00f6ter i Europaparlamentet nekades intr\u00e4de till V\u00e4stsahara f\u00f6r att unders\u00f6ka m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.",
        "news_epoch": 1740068700.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145067",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "policy",
            "morocco",
            "european_parliamentarians",
            "western_sahara",
            "jussi_saramo",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Marokko k\u00e4\u00e4nnytti europarlamentaarikko Saramon ja kaksi kollegaa L\u00e4nsi-Saharasta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cn89jvl448po",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "En tysk domstol beslutade att Birkenstocks inte \u00e4r konst, vilket avvisade f\u00f6retagets upphovsr\u00e4ttsanspr\u00e5k.",
        "news_epoch": 1740068220.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cn89jvl448po",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Birkenstock sandals are not art, says German court",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420145060",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "USA mots\u00e4tter sig att kalla Ryssland aggressor i G7-uttalandet, vilket p\u00e5verkar st\u00f6det f\u00f6r Ukrainas territoriella integritet.",
        "news_epoch": 1740066840.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145060",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "russian_invasion",
            "ukraine",
            "donald_trump",
            "international_organisations_and_agreements",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "FT: USA vastustaa Ven\u00e4j\u00e4n kutsumista hy\u00f6kk\u00e4\u00e4j\u00e4valtioksi",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144856",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Finska forskare varnar f\u00f6r risker med Natos trupps\u00e4ndning till Ukraina, med fokus p\u00e5 behovet av en h\u00e5llbar vapenvila.",
        "news_epoch": 1740066060.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144856",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "russian_invasion",
            "ukraine",
            "foreign",
            "russia",
            "nato",
            "united_states"
        ],
        "news_original_title": "Tutkijat: On valtava riski, jos Euroopan sotilaat turvaavat Ukrainan mahdollista aselepoa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c39vljzn0mlo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Luis Rubiales d\u00f6mdes f\u00f6r sexuellt \u00f6vergrepp efter att ha kysst spelaren Jenni Hermoso utan samtycke.",
        "news_epoch": 1740064680.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c39vljzn0mlo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Spain&#x27;s ex-football boss Luis Rubiales fined for World Cup kiss",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c0eg1qzl30go",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Turister varnas att h\u00e5lla avst\u00e5nd fr\u00e5n Mount Etna&#x27;s lavafl\u00f6den p\u00e5 grund av s\u00e4kerhetsrestriktioner.",
        "news_epoch": 1740064500.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/c0eg1qzl30go",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Watch: Tourists warned to stay away from Mount Etna lava",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c9wpk5re5e1o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Bekymmer har v\u00e4ckts \u00f6ver BBC-dokument\u00e4r ber\u00e4ttad av son till Hamas-tj\u00e4nsteman; krav p\u00e5 utredning av redaktionella standarder.",
        "news_epoch": 1740064440.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c9wpk5re5e1o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "BBC faces questions over Gaza film&#x27;s Hamas link",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144967",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Demokraterna fruktar att Kash Patels FBI-ledarskap kommer att rikta sig mot Trumps motst\u00e5ndare.",
        "news_epoch": 1740064020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144967",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "united_states",
            "kash_patel",
            "donald_trump",
            "fbi",
            "us_department_of_justice",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Trumpin kiistellyin virkanimitys ratkesi \u2013 FBI:n p\u00e4\u00e4johtaja Kash Patel levitt\u00e4\u00e4 salaliittoteorioita ja listaa vihollisia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71633878",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Niger Delta-gemenskaper st\u00e4mmer Shell f\u00f6r milj\u00f6skador och h\u00e4lsoproblem orsakade av oljeutsl\u00e4pp.",
        "news_epoch": 1740063120.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/nigerian-communities-take-shell-to-court-over-oil-spills/a-71633878",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "Nigerian communities take Shell to court over oil spills",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cg5d6dq44e7o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Delta Air Lines erbjuder 30 000 dollar till passagerare p\u00e5 ett plan som n\u00f6dlandade i Toronto, d\u00e4r alla \u00f6verlevde.",
        "news_epoch": 1740062700.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cg5d6dq44e7o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Passengers on crashed Toronto plane offered US$30,000 each",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_clyz65p1k45o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "\u00d6ver 80% av australienska barn under 13 anv\u00e4nde sociala medier, vilket leder till ett f\u00f6reslaget f\u00f6rbud f\u00f6r under 16.",
        "news_epoch": 1740061860.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/clyz65p1k45o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Children routinely using social media, Australian regulator says",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71685321",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "VCHR l\u00e4mnade in ett klagom\u00e5l mot Vietnam f\u00f6r m\u00e4nniskor\u00e4ttsbrott relaterade till EU-Vietnam handelsavtalet.",
        "news_epoch": 1740060060.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/does-eu-vietnam-free-trade-break-provisions-on-human-rights/a-71685321",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "world"
        ],
        "news_original_title": "Does EU-Vietnam free trade break provisions on human rights?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c93npgqlzvpo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Israel s\u00f6rjer fyra gisslan som \u00e5terl\u00e4mnades av Hamas mitt under p\u00e5g\u00e5ende konflikt och o\u00e5terkomna palestinska offer.",
        "news_epoch": 1740059400.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c93npgqlzvpo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Return of bodies marks day of anguish for Israel",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144502",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Finland st\u00e5r inf\u00f6r betydande koldioxidavskiljningsskuld, vilket kr\u00e4ver br\u00e5dskande politiska f\u00f6r\u00e4ndringar f\u00f6r att n\u00e5 EU:s klimatm\u00e5l.",
        "news_epoch": 1740056460.0,
        "news_categories": [
            "science"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144502",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "climate",
            "forests",
            "european_union",
            "climate_policy",
            "forestry",
            "carbonneutral",
            "carbon_sinks",
            "policy",
            "science",
            "domestic"
        ],
        "news_original_title": "Suomella on aivan j\u00e4\u00e4t\u00e4v\u00e4 hiilinieluvelka metsiss\u00e4 \u2013 n\u00e4in sit\u00e4 voitaisiin helpottaa rajoittamatta hakkuita",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144966",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "FSB har gripit fyra personer vid gr\u00e4nsen mellan Ryssland och Finland, som uppges inte vara ryska medborgare.",
        "news_epoch": 1740055860.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144966",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "russia",
            "border_guard",
            "finlandrussia_border",
            "fsb",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Ven\u00e4l\u00e4ismediat: Ven\u00e4j\u00e4n rajavartijat ottivat keskiviikkona kiinni nelj\u00e4 Suomeen pyrkinytt\u00e4",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c3vwxyq33k0o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "V\u00e4lg\u00f6renhetsorganisationer kritiserar Ofgems planer p\u00e5 att \u00e4ndra st\u00e5ende avgifter, och h\u00e4vdar att de komplicerar r\u00e4kningarna och misslyckas med att hantera energikostnader.",
        "news_epoch": 1740053100.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c3vwxyq33k0o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Backlash over energy standing charges shake-up",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144954",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "En skolskjutning i Sverige resulterade i 11 d\u00f6dsfall, inklusive skytten, med oklara motiv och slumpm\u00e4ssigt valda offer.",
        "news_epoch": 1740052200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144954",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "sweden",
            "school_murders",
            "rebro",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Poliisi kertoi \u00d6rebron kouluampumisen kulusta: Ep\u00e4ilty ampui 70 laukausta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvgw30dr0w3o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Apples nya iPhone 16e erbjuder AI-funktioner till ett l\u00e4gre pris, riktat mot budgetmedvetna konsumenter f\u00f6r att \u00f6ka f\u00f6rs\u00e4ljningen.",
        "news_epoch": 1740051420.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvgw30dr0w3o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Apple gambles on new iPhone with AI features at lower cost",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144948",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Under 2024 har antalet konkursans\u00f6kningar \u00f6kat kraftigt i Finland, s\u00e4rskilt bland sm\u00e5f\u00f6retag.",
        "news_epoch": 1740050880.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144948",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "economy",
            "bankruptcy",
            "business"
        ],
        "news_original_title": "Vuoden alussa tehty poikkeuksellisen paljon konkurssihakemuksia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144942",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "\u00d6VP och SP\u00d6 formar snabbt en regering i \u00d6sterrike efter misslyckade f\u00f6rhandlingar med andra partier.",
        "news_epoch": 1740050220.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144942",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "elections",
            "austria",
            "political_parties",
            "governments",
            "extreme_right",
            "policy",
            "austrian_policy",
            "austrian_political_parties",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "It\u00e4valta \u201dliikkuu vauhdilla\u201d kohti keskustapuolueiden hallitusta \u00e4\u00e4rioikeiston tiputtua pelist\u00e4",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cn4yzywpy72o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "En man attackerade en ber\u00f6md inka-artefakt i Cusco och orsakade o\u00e5terkallelig skada; han greps senare f\u00f6r att vara berusad.",
        "news_epoch": 1740048660.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/cn4yzywpy72o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Watch: Moment man vandalises ancient Incan artefact",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cj0q422mn70o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Lloyds tredubblar reserver f\u00f6r bilfinansieringsskandal till 1,2 miljarder pund, vilket p\u00e5verkar vinster.",
        "news_epoch": 1740048360.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cj0q422mn70o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Lloyds sets aside \u00a31.2bn for car loan mis-selling payouts",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144932",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740048240.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144932",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "police",
            "czech_republic",
            "stabbing",
            "violent_crimes",
            "violence",
            "crimes",
            "mr_krlov",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "T\u0161ekiss\u00e4 16-vuotias puukotti kaksi naista hengilt\u00e4 kaupassa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144923",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "EU planerar att f\u00f6renkla digital reglering f\u00f6r att minska byr\u00e5krati och \u00f6ka investeringar och innovation.",
        "news_epoch": 1740046740.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144923",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "european_union",
            "ms_henna_virkunen",
            "european_commission",
            "bureaucracy",
            "economy",
            "legislation",
            "policy",
            "international_organisations_and_agreements",
            "foreign",
            "domestic"
        ],
        "news_original_title": "Henna Virkkunen: Euroopan komissio aikoo esitt\u00e4\u00e4 viitt\u00e4 byrokratian purkupakettia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144875",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Veterin\u00e4rer avlivade strandsatta sm\u00e5sv\u00e4rdsvalar efter misslyckade r\u00e4ddningsf\u00f6rs\u00f6k i Tasmanien.",
        "news_epoch": 1740046260.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144875",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "nature",
            "animals",
            "australia",
            "tasmania",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Noin sata valasta joudutaan lopettamaan Australiassa rantautumisen takia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_czdn1l234gdo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Rysk ambassad\u00f6r tvekar om ukrainare skulle r\u00f6sta p\u00e5 Zelensky i valet mitt under konflikten.",
        "news_epoch": 1740045000.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/czdn1l234gdo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Russian ambassador &#x27;not sure&#x27; Ukrainians would re-elect Zelensky",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144862",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Ukraina upplever f\u00f6rvirring och r\u00e4dsla p\u00e5 grund av sp\u00e4nda relationer mellan USA och Ryssland under det p\u00e5g\u00e5ende kriget.",
        "news_epoch": 1740044160.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144862",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "russian_invasion_cce4",
            "safety",
            "ilmari_khikko",
            "number_one",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Ykk\u00f6saamun vieras on sotatieteiden dosentti Ilmari K\u00e4ihk\u00f6 \u2013 mit\u00e4 haluat kysy\u00e4 h\u00e4nelt\u00e4?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144907",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Debatten om ny k\u00e4rnkraft kan kosta staten miljarder; finansieringsmodeller beh\u00f6ver ytterligare granskning.",
        "news_epoch": 1740044040.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144907",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "energy",
            "electricity",
            "nuclear",
            "fortum",
            "economy"
        ],
        "news_original_title": "Uusi ydinvoimala voisi tarvita miljardien takuita valtiolta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144268",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Debatten om att d\u00f6pa om Mexikanska golfen till Amerikanska golfen speglar politiska sp\u00e4nningar och lokala \u00e5sikter i Texas.",
        "news_epoch": 1740042300.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144268",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "united_states",
            "donald_trump",
            "gulf_of_mexico",
            "texas",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Trump haluaa poistaa Meksikonlahden maailmankartoilta, mutta Texasissa kielipoliisi kohtaa my\u00f6s vastarintaa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420143859",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740042000.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143859",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "russian_invasion_68d7",
            "ukraine_war",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Katso, miten Ven\u00e4j\u00e4n valtava kalustopula vaikuttaa: \u201dSotilaat kuin tarjottimella\u201d",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144892",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740041940.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144892",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "agriculture",
            "economy",
            "farms",
            "agriculture_c825",
            "cereal_products"
        ],
        "news_original_title": "Viljasato j\u00e4i v\u00e4h\u00e4n pienemm\u00e4ksi viime vuonna",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144889",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740041760.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144889",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "economy",
            "agriculture",
            "food_trade",
            "food"
        ],
        "news_original_title": "L\u00e4hes jokainen haluaa kotimaista ruokaa kunnilta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144876",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "En fj\u00e4rdedel av konsumenterna lider av ekonomiska sv\u00e5righeter; stigande matpriser p\u00e5verkar deras ekonomi avsev\u00e4rt.",
        "news_epoch": 1740040920.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144876",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "economy",
            "consumption",
            "trade",
            "food_trade",
            "food",
            "cost_of_living"
        ],
        "news_original_title": "Nelj\u00e4nnes kuluttajista arvioi olevansa vuosia jatkuneessa talousahdingossa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71671957",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Ick \u00e4r en pl\u00f6tslig avsky mot en partner, p\u00e5verkad av psykologiska faktorer.",
        "news_epoch": 1740039600.0,
        "news_categories": [
            "science"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/psychologists-uncover-why-you-get-the-ick-in-relationships/a-71671957",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "science"
        ],
        "news_original_title": "Psychologists uncover why you get &#x27;the ick&#x27; in relationships",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144868",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Hamas \u00f6verl\u00e4mnade fyra kistor till R\u00f6da korset, och p\u00e5stod att de inneh\u00e5ller kroppar av israeliska gisslan.",
        "news_epoch": 1740039240.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144868",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "close",
            "israel",
            "hamas",
            "gaza_strip",
            "terrorist_organisations",
            "hostages",
            "body",
            "war_in_gaza",
            "cartons",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Hamas luovutti Israelille nelj\u00e4 hauta-arkkua \u2013 sis\u00e4ll\u00e4 v\u00e4itetysti panttivankien ruumiit",
        "news_group": 541
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144863",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Danmarks BNP v\u00e4xte med 3,6% f\u00f6rra \u00e5ret, drivet av l\u00e4kemedelsindustrin, s\u00e4rskilt Novo Nordisk.",
        "news_epoch": 1740038280.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144863",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "economy",
            "denmark",
            "gdp",
            "pharmaceutical_industry",
            "gdp_growth",
            "nordic_countries",
            "statistics_finland",
            "economic_growth",
            "danish_economy",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Tanskan talous jyll\u00e4\u00e4 \u2013 l\u00e4\u00e4keteollisuus ajaa j\u00e4ttikasvua",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144858",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740037140.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144858",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "telecommunications",
            "data_breach",
            "economy",
            "domestic"
        ],
        "news_original_title": "Valion tietomurto tapahtui palveluntarjoajan koneelta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144853",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Iran avr\u00e4ttade 975 personer f\u00f6rra \u00e5ret, med d\u00f6dsstraffet som ett verktyg f\u00f6r politiskt f\u00f6rtryck och olika brott.",
        "news_epoch": 1740036480.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144853",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "close",
            "iran",
            "death_penalty",
            "crimes",
            "human_rights",
            "justice",
            "penalties",
            "execution",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Iran teloitutti viime vuonna miltei tuhat ihmist\u00e4",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144852",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Antalet lediga jobb minskade kraftigt i Finland fr\u00e5n 2023 till 2024, s\u00e4rskilt i Uusimaa och Stork\u00f6penhamn.",
        "news_epoch": 1740036420.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144852",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "working_life",
            "employment",
            "unemployed",
            "labour_market",
            "economy"
        ],
        "news_original_title": "Avoimia ty\u00f6paikkoja oli viime vuonna selv\u00e4sti v\u00e4hemm\u00e4n",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144849",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740035760.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144849",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "economy",
            "forestry",
            "forests",
            "timber_trade"
        ],
        "news_original_title": "Puukauppa jatkuu vilkkaana",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144846",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740034740.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144846",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "economy"
        ],
        "news_original_title": "Tukes l\u00f6yt\u00e4nyt vaarallisia kemikaaleja tuotteista",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144842",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Mercedes-Benzs vinst minskar; Renault v\u00e4xer trots konkurrens.",
        "news_epoch": 1740033840.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144842",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "economy",
            "mercedesbenz",
            "germany",
            "automotive_industry",
            "france",
            "manufacture_of_transport_equipment",
            "german_vehicle_market",
            "renault",
            "cars",
            "electric_cars",
            "road_transport",
            "transport_and_transport",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Mercedes-Benzin voitoista karisi miltei kolmannes \u2013 Kiinan-myynti yskii, s\u00e4hk\u00f6\u00adauto\u00adkauppa takeltelee",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71678681",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Yoon Suk Yeol, Sydkoreas avsatta president, st\u00e5r inf\u00f6r r\u00e4tteg\u00e5ng f\u00f6r upprorsanklagelser under h\u00f6g s\u00e4kerhet.",
        "news_epoch": 1740032820.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/south-korea-president-yoon-faces-criminal-trial/a-71678681",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "South Korea: President Yoon faces criminal trial",
        "news_group": 542
    },
    {
        "news_id": "bbc_cgkm71xme3xo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Trump \u00e4r missn\u00f6jd med Boeings f\u00f6rsenade Air Force One-kontrakt och \u00f6verv\u00e4ger alternativ, inklusive begagnade flygplan.",
        "news_epoch": 1740032460.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cgkm71xme3xo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "I&#x27;m not happy with Boeing, Trump says over Air Force One",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144833",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Tv\u00e5 turkiska aff\u00e4rsm\u00e4n m\u00f6ter konsekvenser efter att ha kritiserat den odemokratiska regimen, vilket leder till utredningar och resef\u00f6rbud.",
        "news_epoch": 1740031200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144833",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "justice",
            "turkey",
            "recep_tayyip_erdoan",
            "turkey_policy",
            "istanbul",
            "ts_ad",
            "business_life",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Liikemiehet kritisoivat Turkin hallintoa \u2013 seurauksena kuulustelut ja matkustuskielto",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cjev2j70v19o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Trump attackerar Zelensky och kallar honom en diktator, vilket v\u00e4cker kritik fr\u00e5n europeiska ledare mitt under p\u00e5g\u00e5ende Ukraina-Ryssland sp\u00e4nningar.",
        "news_epoch": 1740030240.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cjev2j70v19o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Trump calls Zelensky a &#x27;dictator&#x27; as rift between two leaders deepens",
        "news_group": 539
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvgw3l7p79po",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Dimh\u00f6stning kan ge dricksvatten till torra st\u00e4der som Alto Hospicio i Chile.",
        "news_epoch": 1740028380.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvgw3l7p79po",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Fog harvesting could provide water for arid cities",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvgwddmjyvzo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Trump anser att Ryssland har \u00f6vertaget i fredssamtalen om Ukraina p\u00e5 grund av territoriala vinster.",
        "news_epoch": 1740028140.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvgwddmjyvzo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Trump tells BBC that Russia has &#x27;the cards&#x27; in peace negotiations",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71678588",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Bolsonaro f\u00f6rnekar kuppanklagelser och h\u00e4vdar politisk f\u00f6rf\u00f6ljelse, siktar p\u00e5 presidentvalet 2026.",
        "news_epoch": 1740027840.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/brazil-jair-bolsonaro-deplores-lula-coup-plot-charges/a-71678588",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "news"
        ],
        "news_original_title": "Brazil: Jair Bolsonaro deplores Lula coup plot charges",
        "news_group": 540
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144240",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Terence Beney reflekterar \u00f6ver Elon Musks uppv\u00e4xt i apartheidens Sydafrika och hans utveckling till en kontroversiell figur.",
        "news_epoch": 1740027600.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144240",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "people",
            "elon_musk",
            "south_africa",
            "pretoria",
            "apartheid",
            "donald_trump",
            "south_african_policy",
            "silicon_valley",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Elon Musk oli aidosti hyv\u00e4 tyyppi, sanoo h\u00e4nen entinen koulukaverinsa Ylelle \u2013 nyt h\u00e4n ei ole samaa mielt\u00e4",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144822",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Frankrike och Storbritannien planerar en v\u00e4sterl\u00e4ndsk stridsgrupp f\u00f6r att \u00f6vervaka en eventuell vapenvila i Ukraina och d\u00e4mpa Rysslands hot.",
        "news_epoch": 1740027600.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144822",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "international_policy",
            "ukraine",
            "france",
            "united_kingdom",
            "russia",
            "air_force",
            "vipers",
            "armed_conflicts",
            "truce",
            "russian_invasion_3025",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "FT: Ranska ja Britannia suunnittelevat ilmavoimiin nojaavaa Ukraina-joukkoa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_8e649911f54c",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740027300.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/show/trump-calls-zelenskyy-a-dictator-as-he-tries-to-pressure-kyiv-to-accept-deal-to-end-war",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "donald_trump_news",
            "russia",
            "russian_invasion",
            "ukraine",
            "ukraine_war",
            "vladimir_putin",
            "volodymyr_zelenskyy"
        ],
        "news_original_title": "Trump calls Zelenskyy a &amp;#8216;dictator&amp;#8217; as he tries to pressure Kyiv to accept deal to end war",
        "news_group": 539
    },
    {
        "news_id": "pbs_6af345050217",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Bolsonaro \u00e5talas f\u00f6r kuppf\u00f6rs\u00f6k; Trump beordrar NYC att stoppa tr\u00e4ngselavgifter; tv\u00e5 flygplan kolliderar i Arizona.",
        "news_epoch": 1740027000.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/show/news-wrap-bolsonaro-charged-with-attempting-coup-after-losing-brazils-election",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "news_wrap"
        ],
        "news_original_title": "News Wrap: Bolsonaro charged with attempting coup after losing Brazil&amp;#8217;s election",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_a5ac9a60a536",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Trump p\u00e5st\u00e5r att Kina driver Panamakanalen, vilket v\u00e4cker historiska och ekonomiska fr\u00e5gor om dess f\u00f6rvaltning och USA:s engagemang.",
        "news_epoch": 1740025500.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/show/the-history-of-the-panama-canal-and-reality-of-its-control-as-trump-threatens-action",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "china",
            "donald_trump_news",
            "panama",
            "panama_canal"
        ],
        "news_original_title": "The history of the Panama Canal and reality of its control as Trump threatens action",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c9845854nmno",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "A$AP Rocky frik\u00e4ndes i en uppm\u00e4rksammad misshandelsr\u00e4tteg\u00e5ng, d\u00e4r Rihanna st\u00f6ttade honom genom hela processen.",
        "news_epoch": 1740024120.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c9845854nmno",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Five things we learned at the A$AP Rocky trial",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144489",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Kostnaden f\u00f6r grundinkomst \u00f6kade med n\u00e4stan 100 miljoner euro, trots att antalet hush\u00e5ll f\u00f6rblev of\u00f6r\u00e4ndrat.",
        "news_epoch": 1740024000.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144489",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "society",
            "social_security",
            "poverty_and_social_security",
            "social_assistance",
            "income_support",
            "economy",
            "policy",
            "domestic"
        ],
        "news_original_title": "Kelan tuore tilasto paljastaa yll\u00e4tt\u00e4v\u00e4n muutoksen perus\u00adtoimeen\u00adtulotuen kustannuksissa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c62zr4pyn84o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "En brittisk turist dog under vandring i Himalaya; hans v\u00e4n skadades inte.",
        "news_epoch": 1740023880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c62zr4pyn84o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "British tourist dies trekking with friend in Himalayas",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_8190ba85a319",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "P\u00e5ven Franciskus \u00e4r inlagd med lunginflammation men \u00e4r alert och mottar v\u00e4lg\u00e5ngsh\u00e4lsningar fr\u00e5n ledare och allm\u00e4nheten.",
        "news_epoch": 1740022200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/italian-pm-meloni-visits-pope-francis-in-hospital-as-he-battles-complex-respiratory-infection",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "giorgia_meloni",
            "pope_francis"
        ],
        "news_original_title": "Italian PM Meloni visits Pope Francis in hospital as he battles complex respiratory infection",
        "news_group": 538
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144818",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Domstol uppr\u00e4tth\u00e5ller beslut som hindrar Trump fr\u00e5n att \u00e5terkalla medborgarskapsr\u00e4tt vid f\u00f6dsel.",
        "news_epoch": 1740022140.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144818",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "united_states",
            "donald_trump",
            "courts",
            "nationality",
            "president_of_the_usa",
            "united_states_policy",
            "us_citizenship",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "My\u00f6s valitustuomioistuin suitsii Trumpin yrityst\u00e4 rajoittaa Yhdysvalloissa syntyvien lasten kansalaisuusoikeutta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144815",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740018840.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144815",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "international_policy",
            "france",
            "emmanuel_macron",
            "ukraine",
            "europe",
            "peace_negotiations",
            "russian_invasion_3025",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Macronin mukaan Euroopan johtajat ovat vakuuttuneita tarpeesta lis\u00e4t\u00e4 puolustusmenoja",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144814",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "USA forts\u00e4tter f\u00f6rhandlingar med Ukraina trots sp\u00e4nningar mellan Trump och Zelensky ang\u00e5ende mineralavtal.",
        "news_epoch": 1740017400.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144814",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "international_policy",
            "donald_trump",
            "volodymyr_zelensky",
            "united_states",
            "ukraine",
            "russian_invasion_3025",
            "russia",
            "kiev",
            "the_white_house",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Trump jatkoi Zelenskyin mollaamista \u2013 \u201dH\u00e4n olisi voinut osallistua keskusteluihin, jos olisi halunnut\u201d",
        "news_group": 545
    },
    {
        "news_id": "bbc_czepewl780eo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "\u00d6ver 250 gravar i Morogoro, Tanzania, har vandaliserats, vilket har orsakat sorg och ilska bland familjer.",
        "news_epoch": 1740014880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/czepewl780eo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "&#x27;Grave robbers took my daughter&#x27;s cross and my mother&#x27;s - twice&#x27;",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cly48reeg55o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "NGO-arbetare i Jemen m\u00f6ter faror under inb\u00f6rdeskriget, med arresteringar och nedsk\u00e4rningar av bist\u00e5nd som f\u00f6rv\u00e4rrar den humanit\u00e4ra krisen.",
        "news_epoch": 1740013680.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cly48reeg55o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "&#x27;I cried for days&#x27;: Office raids and arrests shock aid workers in Yemen",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_72da2e718eac",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1740011820.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/former-brazilian-president-bolsonaro-charged-over-alleged-coup-that-included-a-plan-to-poison-lula",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "keywords": [
            "brazil",
            "coup_attempt",
            "jair_bolsonaro",
            "luiz_inacio_lula_da_silva"
        ],
        "news_original_title": "Former Brazilian President Bolsonaro charged over alleged coup that included a plan to poison Lula",
        "news_group": 540
    },
    {
        "news_id": "pbs_e6aa91a0234e",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Tiotusentals palestinier har flytt fr\u00e5n milit\u00e4ra operationer p\u00e5 V\u00e4stbanken, vilket markerar en betydande f\u00f6rflyttning sedan 1967.",
        "news_epoch": 1740011460.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/thousands-of-palestinians-flee-west-bank-homes-as-israel-confronts-militants",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "israel",
            "israeli_military",
            "jenin",
            "palestinians",
            "west_bank"
        ],
        "news_original_title": "Thousands of Palestinians flee West Bank homes as Israel confronts militants",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cj91xgylkwlo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Georgien st\u00e5r inf\u00f6r politisk oro och ekonomiska utmaningar kopplade till miljard\u00e4ren Bidzina Ivanishvili mitt under protester och sanktioner.",
        "news_epoch": 1740010080.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cj91xgylkwlo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "Georgia&#x27;s richest man said to be moving funds to avoid US sanctions",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144812",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Hassan Nasrallahs begravning \u00e4r den 23 februari i Beirut; jemenitiska tj\u00e4nstem\u00e4n kr\u00e4ver att Huthi-ledare grips om de deltar.",
        "news_epoch": 1740007140.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144812",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [
            "conflicts",
            "yemen",
            "close",
            "lebanon",
            "beirut",
            "war_in_gaza",
            "hezbollah",
            "foreign"
        ],
        "news_original_title": "Jemenil\u00e4isministeri vaatii Libanonia pid\u00e4tt\u00e4m\u00e4\u00e4n Hizbollah-johtajan hautajaisiin osallistuvia huthijohtajia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c1lv3g51n9yo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Unga supportrar protesterar f\u00f6r president Yoon mot riksr\u00e4tt, r\u00e4dda f\u00f6r v\u00e4nsterdiktatur och nordkoreansk p\u00e5verkan.",
        "news_epoch": 1740006480.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c1lv3g51n9yo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "keywords": [],
        "news_original_title": "&#x27;We will unite with Kim Jong Un&#x27;: Conspiracies grip South Korea",
        "news_group": -1
    }
];