{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118643",
    "news_header": "Italien, Danmark och Nederl\u00e4nderna h\u00f6ll ett m\u00f6te f\u00f6r att diskutera innovativa l\u00f6sningar f\u00f6r migration, med fokus p\u00e5 asylpolitik och potentiella repatrieringscentra.",
    "news_text": "Ett samordningsm\u00f6te som arrangeras av Italien, Danmark och Nederl\u00e4nderna behandlade innovativa l\u00f6sningar f\u00f6r att bek\u00e4mpa migration, s\u00e4rskilt med fokus p\u00e5 olika \u00e5sikter bland EU:s medlemsstater om asylpolitik. Den polska ministern Donald Tusk betonade oro \u00f6ver asyls\u00f6kande fr\u00e5n Vitryssland, medan Finlands premi\u00e4rminister Petteri Orpo st\u00f6dde EU-niv\u00e5lagstiftningen f\u00f6r att hantera migration. M\u00f6tet inbegrep diskussioner om hemvist f\u00f6r asyls\u00f6kande och ett avtal mellan Italien och Albanien om mottagande av asyls\u00f6kande. M\u00f6tet syftade till att anpassa medlemsl\u00e4nderna till migrationsstrategier och deltog i olika EU-ministrar och EU-kommissionens ordf\u00f6rande Ursula von der Leyen, som uttryckte st\u00f6d f\u00f6r de f\u00f6reslagna \u00e5terv\u00e4ndandecentren. Ledare gick med p\u00e5 att \u00e5terkalla f\u00f6re n\u00e4sta m\u00f6te i Europeiska r\u00e5det.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118643",
    "news_time": 1729166220.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 173
}