{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70425198",
    "news_header": "Volkswagen planerar att st\u00e4nga minst tre fabriker i Tyskland och l\u00e4gga av tiotusentals anst\u00e4llda som en del av ett nytt sparinitiativ mitt i stigande kostnader och konkurrens.",
    "news_text": "Volkswagen (VW) \u00e4r inst\u00e4lld p\u00e5 att st\u00e4nga ner minst tre fabriker i Tyskland och l\u00e4gga av tiotusentals arbetare som en del av en kostnadsbesparande plan, enligt Daniela Cavallo, chef f\u00f6r f\u00f6retagets arbetsr\u00e5d. Detta markerar en betydande f\u00f6r\u00e4ndring f\u00f6r VW, som inte har ansett v\u00e4xtf\u00f6rslutningar i Tyskland under sin 87-\u00e5riga historia. F\u00f6retaget st\u00e5r inf\u00f6r utmaningar fr\u00e5n h\u00f6ga energi- och arbetskostnader, \u00f6kad konkurrens fr\u00e5n asiatiska tillverkare och en l\u00e5ngsammare \u00f6verg\u00e5ng till elfordon (EV). Trots att vinster p\u00e5 \u00f6ver 18 miljarder euro \u00e5r 2023 har VW-ledningen inlett ett effektivitetsprogram som syftar till att spara 10 miljarder euro \u00e5r 2026 p\u00e5 grund av minskade f\u00f6rs\u00e4ljnings- och \u00f6verkapacitetsfr\u00e5gor i tyska fabriker. Situationen f\u00f6rv\u00e4rras av de h\u00f6ga produktionskostnaderna i Tyskland j\u00e4mf\u00f6rt med andra l\u00e4nder, vilket g\u00f6r det sv\u00e5rt att producera prisv\u00e4rda fordon, s\u00e4rskilt EV. Som VW-ledning f\u00f6rhandlar med fackf\u00f6reningar kr\u00e4ver anst\u00e4llda l\u00f6ne\u00f6kningar och arbetss\u00e4kerhet mitt i dessa f\u00f6r\u00e4ndringar.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/vw-crisis-german-carmaker-needs-to-scrap-three-plants-and-thousands-of-jobs/a-70425198",
    "news_time": 1730199360.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 165
}