{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120908",
    "news_header": "\u00d6ver 200 000 m\u00e4nniskor har flytt Sudan nyligen p\u00e5 grund av p\u00e5g\u00e5ende konflikter, med \u00f6ver 14 miljoner f\u00f6rskjutna totalt.",
    "news_text": "Internationella migrationsorganisationen (IOM) rapporterar att cirka 200 000 m\u00e4nniskor har flytt fr\u00e5n Sudan sedan f\u00f6rra m\u00e5naden, vilket bidrar till totalt \u00f6ver 14 miljoner f\u00f6rdrivna individer, b\u00e5de internt och externt, p\u00e5 grund av det p\u00e5g\u00e5ende inb\u00f6rdeskriget som b\u00f6rjade i april 2023. FN:s generalsekreterare Antonio Guterres har k\u00e4nnetecknat den humanit\u00e4ra krisen i Sudan som f\u00f6rskr\u00e4cklig och belyser de f\u00f6rs\u00e4mrade f\u00f6rh\u00e5llandena f\u00f6r hunger, sjukdom och etniskt v\u00e5ld som p\u00e5verkar befolkningen.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120908",
    "news_time": 1730189040.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}