{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143222",
    "news_header": "Reparationsindustrin st\u00e5r inf\u00f6r en kris trots ett v\u00e4xande intresse f\u00f6r reparationer bland konsumenter. M\u00e5nga m\u00e4nniskor f\u00f6redrar att k\u00f6pa nya apparater ist\u00e4llet f\u00f6r att reparera gamla p\u00e5 grund av h\u00f6ga kostnader och produktdesign som g\u00f6r reparationer sv\u00e5ra.",
    "news_original_title": "Tavaroiden korjaaminen on v\u00e4hentynyt jo kauan \u2013 kahdella alalla on kuitenkin onnistuttu k\u00e4\u00e4nt\u00e4m\u00e4\u00e4n tilanne",
    "news_text": "Det finns dock en attitydf\u00f6r\u00e4ndring, s\u00e4rskilt bland yngre m\u00e4nniskor, mot att v\u00e4rdera reparationer av milj\u00f6sk\u00e4l. Industrin k\u00e4mpar med brist p\u00e5 arbetskraft och l\u00f6nsamhetsproblem, och det finns ett behov av b\u00e4ttre utbildning och st\u00f6d f\u00f6r entrepren\u00f6rer. Regeringen skulle kunna hj\u00e4lpa till genom att s\u00e4nka moms p\u00e5 reparations tj\u00e4nster. Utbildningsinstitutioner b\u00f6r ocks\u00e5 fokusera p\u00e5 att l\u00e4ra ut reparations f\u00e4rdigheter till barn f\u00f6r att fr\u00e4mja en kultur av h\u00e5llbarhet.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143222",
    "news_time": 1739768400.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}