{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142547",
    "news_header": "Ingen \u00f6verenskommelse n\u00e5ddes i teknikbranschens arbetskonflikt, och ekonomiska experter diskuterar dess konsekvenser.",
    "news_original_title": "\u201dEi tullut isona yll\u00e4tyksen\u00e4\u201d \u2013 asiantuntijat kommentoivat teknologiateollisuuden tilannetta",
    "news_text": "P\u00e5 s\u00f6ndagen avvisade Industrifederationen ett f\u00f6rslag fr\u00e5n riksmedlaren ang\u00e5ende den p\u00e5g\u00e5ende arbetskonflikten inom tekniksektorn. Ekonomiska experter, inklusive Aki Kangasharju och Mika Maliranta, diskuterade trycket f\u00f6r en l\u00f6sning, den potentiella p\u00e5verkan p\u00e5 arbetsf\u00f6rhandlingar i andra sektorer och de bredare konsekvenserna f\u00f6r Finlands ekonomi. Arbetarna kr\u00e4ver en l\u00f6ne\u00f6kning p\u00e5 10 %, medan medlarens f\u00f6rslag erbj\u00f6d en \u00f6kning p\u00e5 7 % \u00f6ver tre \u00e5r. Experterna noterade att situationen kan leda till f\u00f6rseningar i andra f\u00f6rhandlingar och varnade f\u00f6r potentiella strejker om d\u00f6dl\u00e4get forts\u00e4tter.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142547",
    "news_time": 1739121300.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}