{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420139865",
    "news_header": "Blockaden b\u00f6rjar n\u00e4sta m\u00e5ndag och p\u00e5verkar lastningsverksamheten f\u00f6r vissa f\u00f6retag involverade i industriella fackstrejker.",
    "news_text": "Blockaden som b\u00f6rjar n\u00e4sta m\u00e5ndag kommer att stoppa lastningsverksamheten f\u00f6r f\u00f6retag som Machine och Helkama, medan ACP fr\u00e4mjar kollektivavtalsf\u00f6rhandlingar mitt under p\u00e5g\u00e5ende industriella fackstrejker som p\u00e5verkar n\u00e4stan 50 f\u00f6retag och 13 100 anst\u00e4llda. Blockadens syfte \u00e4r att f\u00f6rhindra r\u00f6relsen av varor fr\u00e5n dessa f\u00f6retag tills en l\u00f6sning n\u00e5s, eftersom kollektivavtal f\u00f6r m\u00e5nga arbetare l\u00f6per ut utan en kompromiss i sikte. Den nationella medlaren har indikerat att f\u00f6rslag \u00e4r meningsl\u00f6sa p\u00e5 grund av bristen p\u00e5 m\u00f6jligheter till f\u00f6rsoning.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20139865",
    "news_time": 1738132320.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}