{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71286107",
    "news_header": "Representanter fr\u00e5n Teheran och E3-l\u00e4nderna kommer att tr\u00e4ffas i Gen\u00e8ve f\u00f6r att diskutera Irans k\u00e4rnprogram i en tid av \u00f6kande sp\u00e4nningar och oro \u00f6ver urananrikning.",
    "news_text": "Representanter fr\u00e5n Teheran och E3-l\u00e4nderna (Storbritannien, Frankrike, Tyskland) kommer att tr\u00e4ffas i Gen\u00e8ve f\u00f6r att diskutera Irans k\u00e4rnprogram. Detta f\u00f6ljer president Macrons uttalande om att Irans k\u00e4rnverksamhet utg\u00f6r en stor s\u00e4kerhetsutmaning f\u00f6r EU. Det s\u00e5 kallade k\u00e4rnavtalet fr\u00e5n 2015 har i stort sett kollapsat sedan USA drog sig ur 2018, och Iran s\u00e4gs nu n\u00e4rma sig vapenklassad urananrikning. E3 har uttryckt extrem oro \u00f6ver Irans handlingar och uppmanat landet att \u00e5terg\u00e5 fr\u00e5n sin k\u00e4rnupptrappning. M\u00e5let med samtalen \u00e4r att hitta en diplomatisk l\u00f6sning, och sanktioner kan \u00e5terinf\u00f6ras om inga framsteg g\u00f6rs.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/european-powers-resume-nuclear-talks-with-iran/a-71286107",
    "news_time": 1736767920.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}