{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71642886",
    "news_header": "Under s\u00e4kerhetskonferensen i M\u00fcnchen p\u00e5stod USA:s vice president JD Vance att den europeiska yttrandefriheten \u00e4r p\u00e5 nedg\u00e5ng, med exempel fr\u00e5n Skottland och EU. Men DW:s faktakontroll visar att hans p\u00e5st\u00e5enden \u00e4r missvisande.",
    "news_original_title": "Fact check: Claims behind JD Vance&#x27;s free speech attack debunked",
    "news_text": "Den skotska regeringen har inte gjort privat b\u00f6n olaglig, och fallet med en man som \u00e5talades f\u00f6r att ha bett utanf\u00f6r en abortklinik involverade upprepade \u00f6vertr\u00e4delser av en buffertzonelag. Dessutom missrepresenterar Vances p\u00e5st\u00e5ende om EU-tj\u00e4nstem\u00e4n som hotar att st\u00e4nga ner sociala medier under civila oroligheter Digital Services Act, som fastst\u00e4ller strikta villkor f\u00f6r s\u00e5dana \u00e5tg\u00e4rder.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/fact-check-claims-behind-jd-vance-s-free-speech-attack-debunked/a-71642886",
    "news_time": 1739823540.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}