{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_ckg7gewqevqo",
    "news_header": "Brittiska f\u00f6retag planerar att sk\u00e4ra ner p\u00e5 jobb eller rekrytera f\u00e4rre personer p\u00e5 grund av stigande nationella f\u00f6rs\u00e4kringsavgifter och l\u00f6ner. En unders\u00f6kning visade att \u00f6ver en tredjedel av f\u00f6retagen kan minska sin personalstyrka, medan m\u00e5nga avser att h\u00f6ja priserna f\u00f6r att t\u00e4cka \u00f6kade anst\u00e4llningskostnader.",
    "news_original_title": "Firms plan job cuts as employment costs rise",
    "news_text": "F\u00f6rtroendet bland sm\u00e5f\u00f6retag \u00e4r p\u00e5 en tio\u00e5rig l\u00e5gpunkt, med varningar om oundvikliga jobbf\u00f6rluster inom detaljhandeln. Regeringen h\u00e4vdar att skatteh\u00f6jningar \u00e4r n\u00f6dv\u00e4ndiga f\u00f6r offentliga tj\u00e4nster, trots oppositionens p\u00e5st\u00e5enden om att det kan h\u00e4mma ekonomisk tillv\u00e4xt. Arbetsl\u00f6sheten har \u00f6kat n\u00e5got, och inflationen f\u00f6rv\u00e4ntas stiga, vilket potentiellt kan p\u00e5verka framtida ekonomisk stabilitet.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/ckg7gewqevqo",
    "news_time": 1739808120.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}