{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118355",
    "news_header": "Taffel minskar f\u00f6rpackningsstorleken p\u00e5 sina st\u00f6rsta saxar fr\u00e5n 325 gram till 250-270 gram baserat p\u00e5 konsumenternas efterfr\u00e5gan p\u00e5 mindre storlekar.",
    "news_text": "Taffel, ett varum\u00e4rke som \u00e4gs av Orkla, svarar p\u00e5 konsumenternas preferenser genom att minska f\u00f6rpackningsstorleken p\u00e5 sina st\u00f6rsta saxar fr\u00e5n 325 gram till mellan 250-270 gram. Detta beslut st\u00f6ds av f\u00f6rs\u00e4ljningsdata och konsumentforskning som indikerar en efterfr\u00e5gan p\u00e5 mindre storlekar. De st\u00f6rsta f\u00f6rpackningsstorlekarna f\u00f6r konkurrerande varum\u00e4rken, Estrella och Pringles, \u00e4r 275 gram respektive 200 gram. Taffel kommer ocks\u00e5 att introducera tv\u00e5 mindre f\u00f6rpackningsstorlekar tillsammans med de nya st\u00f6rre storlekarna, med f\u00f6r\u00e4ndringar som f\u00f6rv\u00e4ntas rulla ut under h\u00f6sten och n\u00e4sta \u00e5r. \u00c4ven om det \u00e4r oklart om priserna kommer att minska med mindre f\u00f6rpackningar, kommer de slutliga detaljhandelspriserna att best\u00e4mmas av butiker.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118355",
    "news_time": 1729083360.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv"
}