{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71678681",
    "news_header": "Yoon Suk Yeol, Sydkoreas avsatta president, st\u00e5r inf\u00f6r r\u00e4tteg\u00e5ng f\u00f6r upprorsanklagelser efter att ha inf\u00f6rt krigslagar.",
    "news_original_title": "South Korea: President Yoon faces criminal trial",
    "news_text": "Sydkoreas avsatta president Yoon Suk Yeol d\u00f6k upp i domstol f\u00f6r sin r\u00e4tteg\u00e5ng ang\u00e5ende upprorsanklagelser. Han \u00e4r den f\u00f6rsta sydkoreanska presidenten som st\u00e5r inf\u00f6r s\u00e5dana anklagelser. Yoon inf\u00f6rde kortvarigt krigslagar, vilket ledde till hans avs\u00e4ttning. \u00c5klagare anklagar honom f\u00f6r att vara &#x27;ledaren f\u00f6r en uppror.&#x27; Hans advokater h\u00e4vdar att han agerade f\u00f6r att varna allm\u00e4nheten om en nationell kris. F\u00f6rfattningsdomstolen \u00f6verv\u00e4ger hans avs\u00e4ttning eller \u00e5terins\u00e4ttning.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/south-korea-president-yoon-faces-criminal-trial/a-71678681",
    "news_time": 1740032820.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "news"
    ]
}