{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cjw4jj0p5jdo",
    "news_header": "Ett kniv\u00f6verfall i Villach, \u00d6sterrike, resulterade i att en 14-\u00e5ring dog och fem andra skadades. Attacken har identifierats som en islamistisk attack kopplad till Islamiska staten.",
    "news_original_title": "Austria attack that killed teen linked to IS, officials say",
    "news_text": "En 23-\u00e5rig syrisk asyls\u00f6kande har arresterats och \u00e5talats f\u00f6r mord. Den misst\u00e4nkte hade ett giltigt uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd och ingen tidigare brottslig historia. Incidenten har v\u00e4ckt diskussioner om asyllagar i \u00d6sterrike, med krav p\u00e5 r\u00e4ttsliga reformer och screening av specifika grupper.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cjw4jj0p5jdo",
    "news_time": 1739713620.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 368
}