{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70674539",
    "news_header": "Kung Felipe VI och tj\u00e4nstem\u00e4n m\u00f6tte protester under ett bes\u00f6k i \u00f6versv\u00e4mningsdrabbade Valencia, d\u00e4r \u00f6ver 200 m\u00e4nniskor dog.",
    "news_text": "Under ett bes\u00f6k i Valencia, som drabbats av \u00f6versv\u00e4mningar som resulterat i \u00f6ver 200 d\u00f6dsfall, m\u00f6tte kung Felipe VI och premi\u00e4rminister Pedro Sanchez en fientlig folkmassa. Bes\u00f6ket avbr\u00f6ts n\u00e4r demonstranter skrek f\u00f6rol\u00e4mpningar och kastade f\u00f6rem\u00e5l. De spanska myndigheterna har kritiserats f\u00f6r sin l\u00e5ngsamma respons p\u00e5 katastrofen, och m\u00e5nga lokala inv\u00e5nare k\u00e4nner sig \u00f6vergivna. R\u00e4ddningsinsatser p\u00e5g\u00e5r, med tusentals volont\u00e4rer som hj\u00e4lper till med st\u00e4dningen.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/spain-angry-reception-as-king-visits-flood-hit-valencia/a-70674539",
    "news_time": 1730633400.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 152
}