{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118693",
    "news_header": "Den amerikanske mannen anklagades f\u00f6r mordf\u00f6rs\u00f6k mot Sikh-ledaren i NYC.",
    "news_text": "Det amerikanska justitiedepartementet meddelade anklagelser mot en man som \u00e4r involverad i ett mordf\u00f6rs\u00f6k i New York City. Den enskilde p\u00e5st\u00e5s beordrade mordet p\u00e5 en sikhledare, en amerikansk medborgare bosatt i New York. Han greps f\u00f6rra sommaren i Prag och har sedan dess \u00e5terv\u00e4nt till USA.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118693",
    "news_time": 1729191180.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}