{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70593895",
    "news_header": "Walter Rosenkranz fr\u00e5n det h\u00f6gerextrema Frihetspartiet valdes som den nye talaren av det \u00f6sterrikiska parlamentet, som markerade en historisk f\u00f6rsta f\u00f6r en h\u00f6gerextrem politiker i denna roll.",
    "news_text": "P\u00e5 torsdagen valde \u00f6sterrikiska parlamentsledam\u00f6ter Walter Rosenkranz fr\u00e5n det h\u00f6gerextrema Frihetspartiet (FP\u00d6) som ny talare, f\u00f6rsta g\u00e5ngen en h\u00f6gerextrem politiker har haft denna position, som bara \u00e4r andra till presidenten. FP\u00d6 s\u00e4krade 28,9 procent av r\u00f6sterna i de senaste valen men uppn\u00e5dde inte majoritet. Rosenkranz fick 100 av 183 r\u00f6ster, med opposition fr\u00e5n Green Party-medlemmar och andra. Judiska grupper uttryckte oro \u00f6ver sitt val p\u00e5 grund av sina h\u00f6gerextrema anslutningar. Trots sin valframg\u00e5ng \u00e4r FP\u00d6 osannolikt att leda regeringen som andra parter, inklusive den konservativa \u00d6VP, v\u00e4grar att samarbeta med dem. \u00d6sterrikes president Alexander Van der Bellen har bjudit in \u00d6VP-ledaren Karl Nehammer att f\u00f6rhandla fram en koalition med Socialdemokratiska partiet (SP\u00d6), med samtal som ska b\u00f6rja snart.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/austria-elects-far-right-parliamentary-speaker/a-70593895",
    "news_time": 1729786680.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}