{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420118694",
    "news_header": "EU:s ledare diskuterar ny lagstiftning f\u00f6r att hantera migration och f\u00f6rb\u00e4ttra gr\u00e4nskontrollen som svar p\u00e5 \u00f6kade poster fr\u00e5n Ryssland och Vitryssland.",
    "news_text": "I Bryssel s\u00f6ker EU:s ledare aktivt ny lagstiftning f\u00f6r att underl\u00e4tta \u00e5terv\u00e4ndandet av migranter till EU, vilket betonar behovet av effektiv kontroll av unionens yttre gr\u00e4nser i enlighet med EU:s och internationell r\u00e4tt. M\u00f6tet fokuserade p\u00e5 den betydande tillstr\u00f6mningen av migranter fr\u00e5n Ryssland och Vitryssland, d\u00e4r den polska ministern Donald Tusk lyfte fram r\u00e4tten att s\u00f6ka asyl. Ursula von der Leyen, ordf\u00f6rande f\u00f6r Europeiska kommissionen, uppgav att medlemsstaterna, d\u00e4ribland Finland och Baltikum, m\u00e5ste kunna genomf\u00f6ra n\u00f6dv\u00e4ndiga skydds\u00e5tg\u00e4rder. Det finns en uppmaning till EU-lagstiftning f\u00f6r att hantera instrumentell migration och diskussioner p\u00e5g\u00e5r om inr\u00e4ttande av returcentra i tredjel\u00e4nder f\u00f6r personer utan uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd. Men m\u00e5nga fr\u00e5gor kvar om logistiken och varaktigheten av vistelsen i dessa centra.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20118694",
    "news_time": 1729196400.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 173
}