{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420121027",
    "news_header": "Inel-anl\u00e4ggningen i Finland, en stor investering i gr\u00f6n omst\u00e4llning, f\u00f6rv\u00e4ntas bli klar i \u00e5r, men f\u00f6rseningar kan skjuta upp tidslinjen till 2025. Projektet syftar till att producera gr\u00f6n st\u00e5l med hj\u00e4lp av gr\u00f6n v\u00e4te, vilket har betydande konsekvenser f\u00f6r jobb och milj\u00f6.",
    "news_text": "Inel-anl\u00e4ggningen, en investering p\u00e5 4 miljarder dollar i Finlands gr\u00f6na omst\u00e4llning, f\u00f6rv\u00e4ntas bli klar i \u00e5r, \u00e4ven om f\u00f6rseningar kan f\u00f6rl\u00e4nga slutf\u00f6randet till 2025. Den kommer att anv\u00e4nda gr\u00f6n v\u00e4te f\u00f6r st\u00e5lproduktion ist\u00e4llet f\u00f6r fossila br\u00e4nslen. VD Mark Bula uttrycker oro \u00f6ver potentiella f\u00f6rseningar som kan p\u00e5verka kontrakt och projektets trov\u00e4rdighet. Medan anl\u00e4ggningen lovar betydande jobbtillf\u00e4llen och skatteint\u00e4kter har lokalt motst\u00e5nd uppst\u00e5tt, med 400 inv\u00e5nare som har skrivit under en petition mot den. De kommande kommunalvalen kan ytterligare p\u00e5verka projektets framtid.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20121027",
    "news_time": 1730301720.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}