{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_ckgvnyevmr5o",
    "news_header": "En tv\u00e5\u00e5rig flicka, Ivana, lider av allvarliga br\u00e4nnskador fr\u00e5n en israelisk missilattack i s\u00f6dra Libanon n\u00e4r hennes familj f\u00f6rs\u00f6ker fly konflikten. Hennes far ber\u00e4ttar om den traumatiska upplevelsen, medan medicinsk personal uttrycker sin kamp mot civila krigsoffer.",
    "news_text": "Ivana, en tv\u00e5\u00e5rig flicka, uppr\u00e4tth\u00f6ll tredje gradens br\u00e4nnskador p\u00e5 n\u00e4stan h\u00e4lften av hennes kropp p\u00e5 grund av en israelisk missilattack i s\u00f6dra Libanon. Hennes familj f\u00f6rberedde sig f\u00f6r att evakuera n\u00e4r missilen tr\u00e4ffade n\u00e4ra sitt hem och orsakade kaos och f\u00f6rst\u00f6relse. Ivana \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande p\u00e5 sjukhus i Beirut, d\u00e4r medicinsk personal arbetar outtr\u00f6ttligt f\u00f6r att behandla henne och andra br\u00e4nnoffer mitt i p\u00e5g\u00e5ende attacker p\u00e5 v\u00e5rden. Situationen belyser kriget mot civila, s\u00e4rskilt barn, eftersom hennes far uttrycker sin sorg och frustration \u00f6ver v\u00e5ldet. L\u00e4kare \u00e4r r\u00e4dda f\u00f6r att m\u00e5nga fler barn som Ivana kommer att lida n\u00e4r konflikten forts\u00e4tter och betonar att krig i slut\u00e4ndan l\u00e4mnar alla som f\u00f6rlorare.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/ckgvnyevmr5o",
    "news_time": 1729908780.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}