{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143210",
    "news_header": "M\u00fcnchen s\u00e4kerhetskonferens kommer att diskutera Ukrainas fredssamtal i en sp\u00e4nd atmosf\u00e4r n\u00e4r globala s\u00e4kerhetsledare samlas. USA har st\u00e4llt upp villkor f\u00f6r att st\u00f6dja Ukraina och betonar Europas behov av sj\u00e4lvf\u00f6rsvar.",
    "news_original_title": "Trumpin ykk\u00f6skaarti marssii M\u00fcncheniin sanelemaan ehtoja Euroopalle ja Ukrainalle",
    "news_text": "President Alexander Stubb och andra finska tj\u00e4nstem\u00e4n deltar, och diskussionerna f\u00f6rv\u00e4ntas fokusera p\u00e5 att st\u00e4rka s\u00e4kerheten i \u00f6stra NATO-medlemsstater. Konferensen, som h\u00e5llits sedan 1963, syftar till att underl\u00e4tta dialog mellan nationer. Den geopolitiska situationen har f\u00f6r\u00e4ndrats avsev\u00e4rt sedan f\u00f6rra \u00e5ret, med krav p\u00e5 att Europa ska f\u00f6rb\u00e4ttra sina f\u00f6rsvarsf\u00f6rm\u00e5gor i svar p\u00e5 amerikanska krav.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143210",
    "news_time": 1739496000.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 290
}