{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70685885",
    "news_header": "Ett pilotprojekt med 45 tyska f\u00f6retag testade en fyradagars arbetsvecka f\u00f6r att bed\u00f6ma dess p\u00e5verkan p\u00e5 produktivitet och anst\u00e4lldas v\u00e4lbefinnande.",
    "news_text": "Tidigare i \u00e5r startade 45 tyska f\u00f6retag ett pilotprojekt med en fyradagars arbetsvecka som \u00f6vervakades av universitetet i M\u00fcnster. Anst\u00e4llda arbetade f\u00e4rre timmar utan l\u00f6neavdrag, med m\u00e5let att \u00f6ka produktiviteten. Forskare anv\u00e4nde olika metoder, inklusive stressanalys och fitnesssp\u00e5rning, f\u00f6r att utv\u00e4rdera effekterna. Resultaten visade f\u00f6rb\u00e4ttrad anst\u00e4lldas v\u00e4lbefinnande och produktivitet, d\u00e4r deltagarna rapporterade mindre stress och b\u00e4ttre h\u00e4lsa. Vissa f\u00f6retag genomf\u00f6rde dock inte fullt ut de reducerade timmarna, och studiens representativitet ifr\u00e5gasattes. Trots skepticism fr\u00e5n arbetsmarknadsexperter planerar \u00f6ver 70 % av de deltagande f\u00f6retagen att forts\u00e4tta projektet.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/german-firms-tested-4-day-workweek-here-s-the-outcome/a-70685885",
    "news_time": 1730785440.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}