{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71583220",
    "news_header": "DW Africa kommer att genomf\u00f6ra en veckol\u00e5ng turn\u00e9 i Tyskland som b\u00f6rjar den 11 februari 2025 f\u00f6r att rapportera om de federala valen den 23 februari, d\u00e4r 60 miljoner tyskar kommer att r\u00f6sta. Viktiga fr\u00e5gor inkluderar ekonomisk nedg\u00e5ng, invandringslagar och den v\u00e4xande populariteten f\u00f6r det h\u00f6gerextrema AfD-partiet. Den sittande kanslern Olaf Scholz har l\u00e5ga godk\u00e4nnandebetyg, medan Friedrich Merz fr\u00e5n CDU \u00e4r frontfiguren. Valet \u00e4r betydelsefullt f\u00f6r Tysklands framtid och dess relationer med Afrika, med DW Afrikas team som rapporterar om olika perspektiv.",
    "news_original_title": "DW Africa tour Germany ahead of the 2025 elections",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/dw-africa-tour-germany-ahead-of-the-2025-elections/a-71583220",
    "news_time": 1739355840.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}