{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70533454",
    "news_header": "Frankrikes president Emmanuel Macron tar itu med de utmaningar som den europeiska fordonsindustrin st\u00e5r inf\u00f6r p\u00e5 grund av konkurrens fr\u00e5n Kina och inf\u00f6randet av taxor p\u00e5 kinesiska elbilar.",
    "news_text": "P\u00e5 Paris Motor Show uttryckte president Emmanuel Macron oro \u00f6ver den krympande europeiska marknaden och stark konkurrens fr\u00e5n Kina, som f\u00f6respr\u00e5kar skydds\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r inhemska f\u00f6retag. EU-kommissionens beslut att inf\u00f6ra ytterligare tullar p\u00e5 kinesiska elbilar har f\u00e5tt blandade reaktioner inom EU, d\u00e4r Tyskland mots\u00e4tter sig flytten. Situationen har eskalerat till en handelskonflikt, med Kina som vederg\u00e4llning genom att inf\u00f6ra tullar p\u00e5 EU:s brandy och unders\u00f6ka EU:s mejerisektor. Tyska biltillverkare, inklusive BMW, mots\u00e4tter sig tullarna och betonar vikten av frihandel och samarbete med Kina. N\u00e4r geopolitiska sp\u00e4nningar stiger kritiserar kinesiska tj\u00e4nstem\u00e4n EU:s \u00e5tg\u00e4rder som politiskt motiverade och skadliga f\u00f6r globaliseringen. Kinesiska f\u00f6retag utforskar alternativ f\u00f6r att uppr\u00e4tth\u00e5lla sin n\u00e4rvaro p\u00e5 den europeiska marknaden mitt i dessa utmaningar.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/decoding-china-beijing-bracing-for-trade-war-on-all-fronts/a-70533454",
    "news_time": 1729242480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}