{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71712971",
    "news_header": "En syrisk flykting attackerade en turist vid Berlins Holocaust-minnesm\u00e4rke, motiverad av antisemitism, rapporterade polisen.",
    "news_original_title": "Suspect in Berlin stabbing wanted &#x27;to kill Jews&#x27; \u2014 police",
    "news_text": "Berlins polis rapporterade att en 19-\u00e5rig syrisk flykting, motiverad av antisemitiska \u00e5sikter, knivh\u00f6gg en 30-\u00e5rig spansk turist vid Holocaust-minnesm\u00e4rket. Attacken intr\u00e4ffade p\u00e5 fredagskv\u00e4llen, d\u00e4r offret fick allvarliga skador men nu \u00e4r stabilt efter att ha lagts i artificiell koma. Den misst\u00e4nkte, som kom till Tyskland 2023 som ensamkommande minder\u00e5rig och beviljades asyl, var tidigare ok\u00e4nd f\u00f6r r\u00e4ttsv\u00e4sendet. Denna incident intr\u00e4ffar mitt under en \u00f6kning av antisemitiska incidenter i Berlin, s\u00e4rskilt efter Hamasattacken mot Israel i oktober 2023. Knivattacken skedde bara dagar f\u00f6re valet d\u00e4r migrations- och s\u00e4kerhetsfr\u00e5gor var centrala.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/suspect-in-berlin-stabbing-wanted-to-kill-jews-police/a-71712971",
    "news_time": 1740232920.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 555,
    "keywords": [
        "news"
    ]
}