{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71377468",
    "news_header": "Polen st\u00e5r inf\u00f6r ett dilemma ang\u00e5ende den israeliska premi\u00e4rministern Netanyahus potentiella n\u00e4rvaro vid Auschwitz-\u00e5rsdagen p\u00e5 grund av en ICC-arrestorder f\u00f6r krigsbrott.",
    "news_text": "Polen har betydelsefulla historiska platser kopplade till F\u00f6rintelsen, vilket leder till en debatt om huruvida den israeliska premi\u00e4rministern Benjamin Netanyahu b\u00f6r ges s\u00e4ker passage f\u00f6r att delta i 80-\u00e5rsjubileet av Auschwitz befrielse. ICC har utf\u00e4rdat en arrestorder f\u00f6r Netanyahu, anklagad f\u00f6r krigsbrott i Gaza. Polens president Duda beg\u00e4rde s\u00e4ker passage f\u00f6r Netanyahu, vilket st\u00f6ddes av regeringen men m\u00f6tte offentlig motst\u00e5nd. Kritiker h\u00e4vdar att Polen m\u00e5ste f\u00f6lja internationell lag, medan andra uttrycker oro \u00f6ver konsekvenserna f\u00f6r relationerna mellan USA och Polen. Situationen komplicerar det politiska landskapet inf\u00f6r Polens kommande presidentval.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/auschwitz-poland-divided-on-pledge-not-to-arrest-netanyahu/a-71377468",
    "news_time": 1737620460.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}