{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71713983",
    "news_header": "Protester i Sofia mot euroanv\u00e4ndning ledde till sammandrabbningar med polisen och krav p\u00e5 regeringens avg\u00e5ng.",
    "news_original_title": "Clashes erupt as Bulgarian nationalists march against euro",
    "news_text": "I Sofia, Bulgarien, br\u00f6t sammandrabbningar ut mellan polisen och nationalistiska demonstranter som motsatte sig regeringens planer p\u00e5 att inf\u00f6ra euron. Tusentals samlades, br\u00e4nde effigier av europeiska tj\u00e4nstem\u00e4n och kr\u00e4vde regeringens avg\u00e5ng. Protesterna, ledda av det ultranationalistiska Revival-partiet, belyste oro \u00f6ver euron och dess p\u00e5verkan p\u00e5 priserna och kr\u00e4vde en folkomr\u00f6stning. Medan vissa ekonomer st\u00f6der euroanv\u00e4ndning f\u00f6r att attrahera utl\u00e4ndska investeringar, \u00e4r m\u00e5nga bulgarer r\u00e4dda f\u00f6r inflation. Den nuvarande regeringen siktar p\u00e5 att g\u00e5 med i eurozonen 2026, men den offentliga opinionen \u00e4r delad mitt i p\u00e5g\u00e5ende politisk instabilitet sedan Bulgarien gick med i EU 2007.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/clashes-erupt-as-bulgarian-nationalists-march-against-euro/a-71713983",
    "news_time": 1740243780.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "news"
    ]
}