{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143274",
    "news_header": "SDP:s valr\u00f6relse f\u00e5r fart n\u00e4r invandring blir en central fr\u00e5ga i de kommande f\u00f6rbundsvalen. F\u00f6rbundskansler Olaf Scholz meddelade att tillf\u00e4lliga gr\u00e4nskontroller f\u00f6rl\u00e4ngs med sex m\u00e5nader, som ursprungligen inf\u00f6rdes f\u00f6r att motverka illegal invandring och brottslighet. Nyligen intr\u00e4ffade v\u00e5ldsamma h\u00e4ndelser med utl\u00e4ndska medborgare har f\u00f6r\u00e4ndrat den offentliga opinionen, d\u00e4r en \u00f6kad andel tyskar kopplar asyls\u00f6kande till v\u00e5ldsbrott.",
    "news_original_title": "Saksa jatkaa v\u00e4liaikaiseksi tarkoitettuja rajatarkastuksia \u2013 Scholzin vaaliliike?",
    "news_text": "Asyls\u00f6kande \u00e4r \u00f6verrepresenterade i brottsstatistiken i f\u00f6rh\u00e5llande till sin befolkningsandel.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143274",
    "news_time": 1739351340.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}