{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143306",
    "news_header": "Estlink elektrisk kabelreparation tar minst en m\u00e5nad",
    "news_original_title": "Estlink -s\u00e4hk\u00f6kaapelin korjaus kest\u00e4\u00e4 v\u00e4hint\u00e4\u00e4n kuukauden",
    "news_text": "",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143306",
    "news_time": 1739356620.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}