{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420143452",
    "news_header": "Arbetskonflikten p\u00e5verkade Finnairs r\u00f6relseresultat negativt med 5 miljoner euro f\u00f6r resten av \u00e5ret. Fr\u00e5n oktober till december f\u00f6rb\u00e4ttrades Finnairs prestationer avsev\u00e4rt j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6reg\u00e5ende \u00e5r, med ett j\u00e4mf\u00f6rbart r\u00f6relseresultat p\u00e5 47,9 miljoner euro.",
    "news_original_title": "Finnair: Ty\u00f6markkinatilanne aiheuttaa ep\u00e4varmuutta",
    "news_text": "F\u00f6retaget f\u00f6rv\u00e4ntar sig att den internationella flygtrafiken kommer att v\u00e4xa, trots os\u00e4kerheter fr\u00e5n globala konflikter och en sp\u00e4nd arbetsmarknad i Finland. Finnair planerar att \u00f6ka sin kapacitet med cirka 10% i \u00e5r, med nettof\u00f6rs\u00e4ljning som f\u00f6rv\u00e4ntas ligga mellan 3,3 miljarder och 3,4 miljarder euro. Arbetskonflikterna p\u00e5verkade \u00f6ver 60 000 kunder och ledde till en minskning av kundn\u00f6jdheten. Styrelsen f\u00f6resl\u00e5r en kapital\u00e5terbetalning p\u00e5 0,11 euro per aktie till aktie\u00e4garna.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143452",
    "news_time": 1739423460.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 265
}