{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70519777",
    "news_header": "EU:s ledare m\u00f6ts i Bryssel f\u00f6r att diskutera irregulj\u00e4r migrationspolitik mitt i en bakgrund av stigande h\u00f6gerns k\u00e4nslor i Europa.",
    "news_text": "N\u00e4r EU-ledarna samlas i Bryssel \u00e4r irregulj\u00e4r migration ett viktigt dagordningsobjekt. Europeiska r\u00e5dets ordf\u00f6rande Charles Michel betonade behovet av konkreta \u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att bek\u00e4mpa irregulj\u00e4r migration, inklusive starkare gr\u00e4nskontroller och f\u00f6rb\u00e4ttrade partnerskap. Irregulj\u00e4ra korsningar har minskat med \u00f6ver 40 procent \u00e5r 2024 j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6rra \u00e5ret. Italiens premi\u00e4rminister Giorgia Meloni lyfte fram ett pragmatiskt tillv\u00e4gag\u00e5ngss\u00e4tt och h\u00e4nvisade till ett kontroversiellt avtal f\u00f6r migranter i Albanien. Oron f\u00f6r migration echoed av ledare som Polens Donald Tusk, som f\u00f6reslog att asylr\u00e4ttigheter, och Tysklands Olaf Scholz, som uttryckte skepticism om externa mottagningscentra. \u00d6kningen av h\u00f6gerextrema partier som f\u00f6respr\u00e5kar striktare invandringspolitik p\u00e5verkar det politiska klimatet i Europa. Andra \u00e4mnen vid toppm\u00f6tet inkluderar Rysslands invasion av Ukraina och konflikter i Mellan\u00f6stern.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/eu-summit-focuses-on-migration-amid-rise-of-far-right/a-70519777",
    "news_time": 1729150320.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}