[
    {
        "news_id": "bbc_c0l18pzrz00o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "UK:s inflation steg till 3% p\u00e5 grund av \u00f6kade kostnader.",
        "news_epoch": 1739949480.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c0l18pzrz00o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Inflation soars on airfares and private school fees",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144516",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Ukraina avvisar avtal som g\u00f6rs utan dess deltagande i f\u00f6rhandlingarna.",
        "news_epoch": 1739948760.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144516",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Analyysi: Ukraina n\u00e4kee paljon tapahtuvan sen ymp\u00e4rill\u00e4, muttei usko sen tuovan rauhaa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144591",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739948340.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144591",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Avointen ty\u00f6paikkojen m\u00e4\u00e4r\u00e4 v\u00e4hentynyt",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cd7e38py4geo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "90 falska sp\u00e4ckhuggare avlivas efter massstrandning i Tasmanien.",
        "news_epoch": 1739948160.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cd7e38py4geo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Scores of whales to be euthanised after mass stranding in Australia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cx2qepd3yn8o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "A$AP Rocky friades fr\u00e5n anklagelser om skottlossning.",
        "news_epoch": 1739947980.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cx2qepd3yn8o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "A$AP Rocky not guilty of firearm assault on LA street",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420142945",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Islands premi\u00e4rminister Kristr\u00fan Frostad\u00f3ttir leder mitt under globala utmaningar.",
        "news_epoch": 1739946840.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142945",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Islannin uusi p\u00e4\u00e4ministeri arvostaa Sanna Marinia \u2013 sukkahousujen sijaan hallitus sai lempinimen sotureilta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_czdnp4ly5d1o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Hamas ska \u00e5terl\u00e4mna kropparna av fyra gisslan, inklusive Bibas-familjen.",
        "news_epoch": 1739946540.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/czdnp4ly5d1o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Hamas says it will return bodies of four hostages including Bibas family",
        "news_group": 459
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144576",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Inflationen minskade till 0,7 % i januari j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6rra \u00e5ret.",
        "news_epoch": 1739944920.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144576",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Lainakorkojen lasku ja s\u00e4hk\u00f6n hinnat pitiv\u00e4t inflaation ennallaan",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144575",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Man flyr fr\u00e5n polisen efter att ha krockat med stulen bil p\u00e5 flygplats.",
        "news_epoch": 1739944020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144575",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Poliisi jahtasi miest\u00e4 K\u00f6\u00f6penhaminan lentoasemalla, ilmatila suljettiin",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144568",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Rum\u00e4nien \u00e5talade Andrew Tate f\u00f6r m\u00e4nniskohandel och sexuella brott.",
        "news_epoch": 1739941860.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144568",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Lehti: USA painostaa Romaniaa poistamaan Andrew Taten matkustus\u00adrajoitukset",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cwydxnxnxpgo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Bolsonaro \u00e5talas f\u00f6r kuppf\u00f6rs\u00f6k efter valf\u00f6rlust 2022.",
        "news_epoch": 1739941260.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cwydxnxnxpgo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Brazil&#x27;s former President Jair Bolsonaro charged over alleged coup plot",
        "news_group": 461
    },
    {
        "news_id": "pbs_37b82b517fb2",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "USA och Ryssland diskuterar fred, Ukraina utesluten fr\u00e5n samtalen.",
        "news_epoch": 1739940900.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/show/without-ukrainian-officials-present-u-s-and-russia-meet-to-discuss-ending-war",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Without Ukrainian officials present, U.S. and Russia meet to discuss ending war",
        "news_group": 458
    },
    {
        "news_id": "bbc_cd0n5e1pdz9o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Trump kritiserar Ukraina f\u00f6r att inte ha f\u00f6rhandlat om fred tidigare.",
        "news_epoch": 1739940900.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cd0n5e1pdz9o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Trump appears to blame Ukraine for starting war",
        "news_group": 460
    },
    {
        "news_id": "pbs_d39a1774667c",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739940600.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/show/u-s-foreign-policy-experts-analyze-the-opening-talks-to-end-russias-war-in-ukraine",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "U.S. foreign policy experts analyze the opening talks to end Russia&amp;#8217;s war in Ukraine",
        "news_group": 458
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144509",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "USA:s truppn\u00e4rvaro i Europa \u00e4r fortfarande betydande.",
        "news_epoch": 1739940120.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144509",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Yhdysvaltain puolustusministeri v\u00e4l\u00e4ytti joukkojen vet\u00e4mist\u00e4 Euroopasta \u2013 kartta n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 nykyiset tukikohdat",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_29540496a4b4",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Amnesty International mots\u00e4tter sig lagf\u00f6rslag som f\u00f6rbjuder huvudduk i sport.",
        "news_epoch": 1739939700.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/french-lawmakers-consider-banning-headscarves-in-sport-amnesty-international-says-it-would-discriminate-against-muslims",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "French lawmakers consider banning headscarves in sport. Amnesty International says it would discriminate against Muslims",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvgdrqgxyg3o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Kinesisk helikopter flyger n\u00e4ra filippinsk flygplan; protest v\u00e4ntas.",
        "news_epoch": 1739938920.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/cvgdrqgxyg3o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Chinese navy helicopter flies &#x27;dangerously&#x27; close to Philippine plane",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144245",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "En fj\u00e4rdedel av Tysklands arbetskraft har utl\u00e4ndsk bakgrund, vilket p\u00e5verkar politiken.",
        "news_epoch": 1739938200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144245",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Yh\u00e4 useampi saksalainen haluaa eroon maahanmuuttajista \u2013 vaikka talous tarvitsee heit\u00e4",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_crknmjer7peo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "KFC flyttar huvudkontoret fr\u00e5n Kentucky till Texas f\u00f6r aff\u00e4rstillv\u00e4xt.",
        "news_epoch": 1739936040.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/crknmjer7peo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Fast-food giant KFC leaves Kentucky home for Texas",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144561",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Howard Lutnick bekr\u00e4ftad som handelsminister i Trump-administrationen.",
        "news_epoch": 1739933520.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144561",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Yhdysvaltain senaatti vahvisti Trumpin kauppaministerinimityksen",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144559",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Asap Rocky frik\u00e4nd i vapenr\u00e4tteg\u00e5ng, undviker 24 \u00e5rs f\u00e4ngelse.",
        "news_epoch": 1739927880.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144559",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "R\u00e4ppit\u00e4hti Asap Rocky todettiin syytt\u00f6m\u00e4ksi \u2013 oli syytettyn\u00e4 aseen laukaisemisesta kohti lapsuudenyst\u00e4v\u00e4\u00e4ns\u00e4",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71666194",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Bolsonaro \u00e5talas f\u00f6r konspiration att f\u00f6rgifta Lula och genomf\u00f6ra en kupp.",
        "news_epoch": 1739926860.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/brazil-prosecutor-charges-bolsonaro-with-2022-coup-plot/a-71666194",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Brazil prosecutor charges Bolsonaro with 2022 coup plot",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144558",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739925180.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144558",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Brasilian ex-presidentti Bolsonarolle syytteet vallankaappausyrityksest\u00e4",
        "news_group": 461
    },
    {
        "news_id": "bbc_cly3nlv5d52o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Mordet p\u00e5 en homosexuell imam v\u00e4cker r\u00e4dsla och beslutsamhet i LGBTQ+-gemenskapen.",
        "news_epoch": 1739924160.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cly3nlv5d52o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Even in his final seconds of life, first gay imam pushed boundaries",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_a7d89a074405",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Israelska styrkor drog sig tillbaka fr\u00e5n Libanon men stannade i strategiska platser.",
        "news_epoch": 1739923800.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/villagers-begin-to-return-to-southern-lebanon-as-israeli-army-withdraws-under-ceasefire-deal",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Villagers begin to return to southern Lebanon as Israeli army withdraws under ceasefire deal",
        "news_group": 463
    },
    {
        "news_id": "dw_a71666180",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Domare blockerar inte Musks DOGE fr\u00e5n upps\u00e4gningar.",
        "news_epoch": 1739923260.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/us-judge-declines-to-stop-musk-from-firing-workers/a-71666180",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "US: Judge declines to stop Musk from firing workers",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_63f8c1b24a70",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Egypten planerar Gazas \u00e5teruppbyggnad utan att f\u00f6rdriva palestinier.",
        "news_epoch": 1739922960.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/egypt-developing-gaza-rebuilding-plan-a-counter-to-trumps-call-for-depopulating-the-territory",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Egypt developing Gaza rebuilding plan, a counter to Trump&amp;#8217;s call for depopulating the territory",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_21c0d69176c9",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "P\u00e5ven Franciskus inlagd p\u00e5 sjukhus med respiratorisk infektion, p\u00e5verkar kommande evenemang.",
        "news_epoch": 1739921040.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/vatican-cancels-papal-audiences-and-holy-year-events-as-pope-francis-remains-hospitalized",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Vatican cancels papal audiences and Holy Year events as Pope Francis remains hospitalized",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144556",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Trump planerar h\u00f6ga importavgifter f\u00f6r l\u00e4kemedel och fordon.",
        "news_epoch": 1739917800.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144556",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Trump: Ajoneuvojen tuontitullit noin 25 prosenttiin",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144555",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739917260.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144555",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Trump: Ukrainan ei olisi pit\u00e4nyt aloittaa sotaa",
        "news_group": 460
    },
    {
        "news_id": "bbc_cdxnwnye7wko",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Kvinnlig fotbollsturnering avbr\u00f6ts p\u00e5 grund av islamistiska protester i Bangladesh.",
        "news_epoch": 1739916960.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cdxnwnye7wko",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Facing Islamist threats, Bangladesh girls forced to cancel football matches",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cp8qglr9r74o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Indien halkar efter inom AI trots potential och talang.",
        "news_epoch": 1739916780.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cp8qglr9r74o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "India seeks AI breakthrough - but is it falling behind?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_14b17fc528cc",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Rwanda-st\u00f6dda rebeller anklagas f\u00f6r grymheter i \u00f6stra Kongo.",
        "news_epoch": 1739915340.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/un-human-rights-chief-accuses-rwanda-backed-rebels-in-east-congo-of-killing-children-attacking-hospitals",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "UN human rights chief accuses Rwanda-backed rebels in east Congo of killing children, attacking hospitals",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_03ee13a1933f",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739913660.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/hamas-says-it-will-free-6-living-hostages-and-hand-over-4-bodies-accelerating-gaza-releases",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Hamas says it will free 6 living hostages and hand over 4 bodies, accelerating Gaza releases",
        "news_group": 459
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144553",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739912280.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144553",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Arvio: Gazan j\u00e4lleenrakennus maksaa yli 50 miljardia euroa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvg151j5504o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "USA:s och Rysslands samtal komplicerar Ukrainas situation.",
        "news_epoch": 1739910240.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvg151j5504o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Jeremy Bowen: No sign of a quick peace dividend for Trump in Ukraine",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c9q4gw45nvdo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Ryssland \u00e5terengagerar sig i global diplomati trots p\u00e5g\u00e5ende krig i Ukraina.",
        "news_epoch": 1739908860.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c9q4gw45nvdo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Moscow back at the table - and appearing to call the shots",
        "news_group": 462
    },
    {
        "news_id": "bbc_c789l779p3xo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "P\u00e5ven Franciskus har lunginflammation; hans tillst\u00e5nd \u00e4r komplext men stabilt.",
        "news_epoch": 1739908500.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c789l779p3xo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Pope Francis has pneumonia in both lungs, Vatican says",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144273",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "USA och Ryssland diskuterar ukrainska fredsbevarande alternativ.",
        "news_epoch": 1739908020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144273",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Rauhanturvaajat Ukrainaan globaalin etel\u00e4n maista, ehdottaa professori A-studiossa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71664788",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Rysslands desinformationskampanjer riktar sig mot tyska val och centristiska partier.",
        "news_epoch": 1739907780.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/how-russia-is-influencing-the-2025-german-election/a-71664788",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "How Russia is influencing the 2025 German election",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_97107f8ea24d",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "USA och Ryssland diskuterar att avsluta kriget i Ukraina.",
        "news_epoch": 1739907660.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/russian-and-u-s-officials-meet-in-saudi-arabia-without-ukraine-to-discuss-improving-ties-and-ending-war",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Russian and U.S. officials meet in Saudi Arabia without Ukraine to discuss improving ties and ending war",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cg7z7ddmd5eo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Thames Water s\u00e4krar 3 miljarder pund l\u00e5n, undviker statlig kontroll.",
        "news_epoch": 1739907480.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cg7z7ddmd5eo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Thames Water secures \u00a33bn lifeline after court ruling",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144549",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739904180.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144549",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Paavi Franciscuksella on keuhkokuume",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cn04lllp2zwo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739903940.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cn04lllp2zwo",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Israeli troops stay inside south Lebanon after withdrawal deadline",
        "news_group": 463
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144546",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Deepseek l\u00e4ckte anv\u00e4ndardata; samarbetar med sydkoreanska myndigheter.",
        "news_epoch": 1739902620.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144546",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Etel\u00e4-Korea syytt\u00e4\u00e4 Deepseekia k\u00e4ytt\u00e4j\u00e4tietojen vuotamisesta",
        "news_group": 456
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144521",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Skattearrangemang f\u00f6r sociala medier v\u00e4cker etiska fr\u00e5gor.",
        "news_epoch": 1739901300.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144521",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "\u201dLains\u00e4\u00e4t\u00e4j\u00e4 ei ole tarkoittanut\u201d \u2013 Influenssereiden vero-optimointi kummastuttaa verottajaa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71664680",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Continental meddelar personalminskningar p\u00e5 grund av nedg\u00e5ng i bilindustrin.",
        "news_epoch": 1739899920.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/german-auto-parts-giant-to-slash-thousands-of-jobs/a-71664680",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "German auto parts giant to slash thousands of jobs",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c62k362dzzno",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Delta-flyg kraschade i Toronto, inga d\u00f6dsfall rapporterade.",
        "news_epoch": 1739899020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/c62k362dzzno",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Watch: Toronto plane crash footage analysed by aviation experts",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144478",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739898960.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144478",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Analyysi: Ven\u00e4j\u00e4 ja Yhdysvallat siivoavat \u201dh\u00e4iri\u00f6tekij\u00f6it\u00e4\u201d suhteistaan \u2013 Suurin erimielisyys oli Ukrainan turvatakuista",
        "news_group": 462
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144541",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Frankrike h\u00e5ller ett s\u00e4kerhetsm\u00f6te om Ukraina och europeisk s\u00e4kerhet.",
        "news_epoch": 1739896980.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144541",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Ranska j\u00e4rjest\u00e4\u00e4 t\u00e4n\u00e4\u00e4n uuden turvallisuus\u00adkokouksen \u2013 Stubb ja Orpo osallistuvat et\u00e4n\u00e4",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_ce3lx7k092vo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Inhemska energipriser f\u00f6rv\u00e4ntas \u00f6ka med 5% fr\u00e5n april.",
        "news_epoch": 1739896920.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/ce3lx7k092vo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Energy bills forecast to rise by \u00a385 a year",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144538",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "\u00d6ver en miljon syrier har flytt; m\u00e5nga har \u00e5terv\u00e4nt.",
        "news_epoch": 1739896560.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144538",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "YK:n mukaan Syyriaan on palannut jo 280 000 pakolaista ulkomailta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144128",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Vaccinets effektivitet varierar; influensavirus muterar snabbt.",
        "news_epoch": 1739894220.0,
        "news_categories": [
            "science"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144128",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Influenssaepidemia kiihtyy \u2013 tartunnan voi saada rokotteesta huolimatta, muistuttaa asiantuntija",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71652819",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Brittiskt par arresterat i Iran f\u00f6r spionageanklagelser.",
        "news_epoch": 1739890920.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/iran-says-jailed-british-couple-charged-with-espionage/a-71652819",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Iran says jailed British couple charged with espionage",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cvgegrep2xno",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Tata Steels eldf\u00f6rbr\u00e4nningsprojekt godk\u00e4nt i Port Talbot.",
        "news_epoch": 1739890620.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cvgegrep2xno",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Tata Steel \u00a31.25bn electric furnace approved by planners",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144520",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739889540.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144520",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Yhdysvaltoihin uusi laittomia maahanmuuttajia varoittava kampanja",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71643202",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Egyptens milit\u00e4ra uppbyggnad i Sinai v\u00e4cker oro mitt under Gaza-konflikten.",
        "news_epoch": 1739889300.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/making-sense-of-egypt-s-alleged-military-buildup-near-israel/a-71643202",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Making sense of Egypt&#x27;s alleged military buildup near Israel",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144519",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Danmark prioriterar f\u00f6rsvar framf\u00f6r politiska debatter.",
        "news_epoch": 1739889120.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144519",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Tanskan p\u00e4\u00e4ministeri: Varustaudumme massiivisesti, p\u00e4\u00e4t\u00f6svaltaa puolustusvoimien komentajalle",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71649332",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Trumps andra presidentskap fokuserar p\u00e5 utl\u00e4ndska aff\u00e4rer och relationer med Serbien.",
        "news_epoch": 1739888280.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/trump-s-trio-for-the-balkans/a-71649332",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Trump&#x27;s trio for the Balkans",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144386",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Nokian bryggeri planerar b\u00f6rsnotering f\u00f6r expansion och tillv\u00e4xtfinansiering.",
        "news_epoch": 1739887140.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144386",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Pienpanimo haluaa isoksi: Nokian Panimo tavoittelee listautumista p\u00f6rssiin ja 20 miljoonan euron liikevaihtoa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "dw_a71645999",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Europa s\u00f6ker s\u00e4kerhetsgarantier f\u00f6r Ukraina mitt i os\u00e4kerhet om amerikanskt st\u00f6d.",
        "news_epoch": 1739886060.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/mooted-eu-deployment-in-ukraine-is-fraught-with-challenges/a-71645999",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Mooted EU deployment in Ukraine is fraught with challenges",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144490",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739884800.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144490",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Hamas luovuttaa nelj\u00e4n panttivangin ruumiit torstaina ja vapauttaa kuusi panttivankia lauantaina",
        "news_group": 459
    },
    {
        "news_id": "dw_a71644884",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Tshisekedi anklagar Rwanda f\u00f6r aggression vid M\u00fcnchens s\u00e4kerhetskonferens.",
        "news_epoch": 1739883780.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/calls-grow-for-congo-to-resolve-conflict-through-dialogue/a-71644884",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Calls grow for Congo to resolve conflict through dialogue",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144387",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "M\u00e5nga livsmedelsbutiker f\u00f6rblir \u00f6ppna under strejken.",
        "news_epoch": 1739883600.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144387",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "N\u00e4in lakko vaikuttaa t\u00e4n\u00e4\u00e4n ruokakauppojen aukioloon",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144376",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Strejker p\u00e5verkar logistik och butikernas verksamhet i Finland.",
        "news_epoch": 1739882100.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144376",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Maitohyllyt tyhjeniv\u00e4t, mutta olutta on \u2013 t\u00e4lt\u00e4 n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 kauppojen hyllyill\u00e4 nyt eri puolilla Suomea",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144475",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739881560.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144475",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Iranissa brittipariskunta sai syytteet vakoilusta",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144469",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739880180.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144469",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Paavin y\u00f6 meni hyvin \u2013 on yh\u00e4 sairaalassa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c1w07nq8qqqo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Argentinska presidenten Javier Milei har f\u00f6rnekat att han har fr\u00e4mjat kryptovalutan $Libra, som kollapsade kort efter att han n\u00e4mnde den. En domare kommer att avg\u00f6ra om han ska st\u00e4llas inf\u00f6r bedr\u00e4gerivanklagelser.",
        "news_epoch": 1739879280.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c1w07nq8qqqo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Argentina&#x27;s President Milei denies crypto fraud allegations",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c4gex0x87g4o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Sydkorea har anklagat den kinesiska AI-startupen DeepSeek f\u00f6r att dela anv\u00e4ndardata med ByteDance, \u00e4garen av TikTok. Den sydkoreanska dataskyddsmyndigheten bekr\u00e4ftade kommunikationen mellan DeepSeek och ByteDance, vilket ledde till att DeepSeek togs bort fr\u00e5n appbutiker p\u00e5 grund av dataskyddsproblem.",
        "news_epoch": 1739878800.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c4gex0x87g4o",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "DeepSeek &#x27;shared user data&#x27; with TikTok owner ByteDance",
        "news_group": 456
    },
    {
        "news_id": "bbc_c5yeyy3y1ejo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Japan g\u00f6r en stor f\u00f6r\u00e4ndring i sin energipolitik f\u00f6r att \u00f6ka beroendet av k\u00e4rnenergi f\u00f6r att m\u00f6ta den v\u00e4xande efterfr\u00e5gan fr\u00e5n sektorer som AI och halvledare. Den nya energiplanen syftar till att k\u00e4rnenergi ska st\u00e5 f\u00f6r 20 % av eln\u00e4tets f\u00f6rs\u00f6rjning \u00e5r 2040, upp fr\u00e5n 8,5 % \u00e5r 2023.",
        "news_epoch": 1739878680.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c5yeyy3y1ejo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Japan raises nuclear power goal in post-Fukushima shift",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c203018pr2jo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Alya, en syrisk flykting, reflekterar \u00f6ver den senaste attacken i M\u00fcnchen som d\u00f6dade en mor och ett barn, och uttrycker sin f\u00f6rvirring och sorg \u00f6ver s\u00e5dan v\u00e5ld. Hon och hennes son Rami, som flydde fr\u00e5n Syrien f\u00f6r ett decennium sedan, har integrerat sig i det tyska samh\u00e4llet, men Alya noterar en f\u00f6r\u00e4ndring i attityder gentemot migranter i Tyskland.",
        "news_epoch": 1739877780.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c203018pr2jo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Germany&#x27;s tensions over immigration laid bare ahead of election",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c20g02djlv7o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Alla 80 personer ombord p\u00e5 ett Delta Air Lines-flyg som kraschade vid landning i Toronto \u00f6verlevde. Planet v\u00e4lte, och \u00e4ven om 18 skadades, \u00e4r endast ett f\u00e5tal allvarligt skadade.",
        "news_epoch": 1739875020.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c20g02djlv7o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "All passengers survive crash landing as plane flips at Toronto airport",
        "news_group": 465
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144429",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Israel \u00e4r redo att inleda f\u00f6rhandlingar om den andra fasen av vapenvilan i Gaza, med fokus p\u00e5 en permanent vapenvila, frigivning av israeliska gisslan mot palestinska f\u00e5ngar och tillbakadragande av israeliska styrkor fr\u00e5n Gaza.",
        "news_epoch": 1739874720.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144429",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Ministeri:  Israel valmis aloittamaan Gazan aselevon toisen vaiheen neuvottelut",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144210",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Den nationella medlarens kontor rapporterar framsteg i medlingen ang\u00e5ende en handelskonflikt, men ingen \u00f6verenskommelse har n\u00e5tts. En handelsstrejk inom logistik b\u00f6rjade p\u00e5 m\u00e5ndag och kommer att utvidgas till livsmedelsbutiker fr\u00e5n och med onsdag.",
        "news_epoch": 1739872680.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144210",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Kaupan alan ty\u00f6riitaan ei sopua, ruokakauppojen lakko alkaa keskiviikkona",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420143750",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Sk\u00f6nhetsbehandlingar i Finland utf\u00f6rs alltmer i privata l\u00e4genheter med tveksamma apparater, vilket leder till att cirka 80 patienter \u00e5rligen behandlas f\u00f6r komplikationer vid HUS.",
        "news_epoch": 1739871960.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20143750",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Asiantuntijat huolissaan Kiinasta tilatuista kauneudenhoitolaitteista \u2013 halpavekotin ylitt\u00e4\u00e4 laillisen s\u00e4teilyrajan jopa satakertaisesti",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_ce8j88gym3ro",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Nya Zeelands nya turismslogan &#x27;Alla m\u00e5ste g\u00e5!&#x27; har v\u00e4ckt kontroverser, d\u00e5 den tolkas b\u00e5de som en uppmaning till turister och ett hot mot lokalbefolkningen i takt med \u00f6kande emigration och arbetsl\u00f6shet.",
        "news_epoch": 1739871660.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/ce8j88gym3ro",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "&#x27;Everyone must go&#x27;: New Zealand&#x27;s tourism drive draws ire",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144408",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Milj\u00f6organisationer anser att Japans nya utsl\u00e4ppsm\u00e5l \u00e4r otillr\u00e4ckliga. Regeringen siktar p\u00e5 att minska klimatutsl\u00e4ppen med 60 % j\u00e4mf\u00f6rt med 2013 \u00e5rs niv\u00e5er, men kritiker menar att detta inte uppfyller kraven i Parisavtalet.",
        "news_epoch": 1739871300.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144408",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Japani asetti uudet tavoitteet ilmastop\u00e4\u00e4st\u00f6jen v\u00e4hent\u00e4miselle",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cx2k2ly8j75o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Ett par i nord\u00f6stra Pakistan har gripits misst\u00e4nkt f\u00f6r att ha m\u00f6rdat en 13-\u00e5rig flicka, Iqra, som arbetade som deras tj\u00e4nare efter att hon anklagats f\u00f6r att ha stulit choklad.",
        "news_epoch": 1739869320.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cx2k2ly8j75o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "&#x27;Died for stealing chocolate&#x27;: Pakistan anger over death of child maid",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c8636e7xq5eo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Kansler Rachel Reeves f\u00f6rs\u00f6k att ingripa i ett betydande fall ang\u00e5ende kontroversiella bill\u00e5n har blockerats av Storbritanniens h\u00f6gsta domstol. Fallet, som \u00e4r planerat till april, involverar en \u00f6verklagan fr\u00e5n finansf\u00f6retag efter en dom som ans\u00e5g att det var olagligt f\u00f6r l\u00e5ngivare att betala provision till \u00e5terf\u00f6rs\u00e4ljare utan kundens samtycke.",
        "news_epoch": 1739868720.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c8636e7xq5eo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Reeves&#x27; intervention in car loans case rejected",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c4gwgpjgl5zo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Genomsnittliga l\u00f6ner i Storbritannien \u00f6kar snabbare \u00e4n inflationen, med en l\u00f6ne\u00f6kning p\u00e5 3,4 % fr\u00e5n oktober till december j\u00e4mf\u00f6rt med f\u00f6reg\u00e5ende \u00e5r. Arbetsl\u00f6sheten f\u00f6rblir stabil p\u00e5 4,4 %, men f\u00f6retag varnar f\u00f6r potentiella nedsk\u00e4rningar av arbetsstyrkan och pris\u00f6kningar p\u00e5 grund av stigande anst\u00e4llningskostnader.",
        "news_epoch": 1739868540.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c4gwgpjgl5zo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "UK wages continue to outpace inflation",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144361",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "M\u00f6tet mellan USA:s och Rysslands utrikesministrar i Saudiarabien syftar till att underl\u00e4tta potentiella fredsf\u00f6rhandlingar ang\u00e5ende Ukraina, som inte \u00e4r representerat vid m\u00f6tet.",
        "news_epoch": 1739867700.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144361",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Merkitt\u00e4vin kohtaaminen l\u00e4hes kolmeen vuoteen \u2013 t\u00e4st\u00e4 Yhdysvaltain ja Ven\u00e4j\u00e4n tapaamisessa on kyse",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144379",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Bostadsbyggandet minskade i slutet av f\u00f6rra \u00e5ret, med bygglov f\u00f6r bost\u00e4der som sj\u00f6nk med 12 % j\u00e4mf\u00f6rt med \u00e5ret innan. Antalet f\u00e4rdigst\u00e4llda bost\u00e4der minskade \u00e4nnu mer, med endast 5 100 f\u00e4rdiga mellan oktober och december, en minskning med 47 % fr\u00e5n f\u00f6reg\u00e5ende \u00e5r.",
        "news_epoch": 1739866920.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144379",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Asuntorakentamisen uudistuotanto vaisuinta sitten 90-luvun laman",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cdryr8m1k2eo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739866200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cdryr8m1k2eo",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "&#x27;I was just in a plane crash. Oh my God&#x27;: Witnesses recount escape in Toronto",
        "news_group": 465
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144252",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Elbolaget Caruna anser sig ha agerat i enlighet med skattelagstiftningen trots kritik fr\u00e5n Finnwatch ang\u00e5ende dess skattepraxis. Finnwatch h\u00e4vdar att nyligen genomf\u00f6rda f\u00f6r\u00e4ndringar av begr\u00e4nsningar f\u00f6r r\u00e4nteavdrag har lett till Carunas p\u00e5st\u00e5dda skatteundandragande, vilket tidigare m\u00f6jliggjordes av en balansr\u00e4kningsundantag.",
        "news_epoch": 1739865600.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144252",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Finnwatch: Lainmuutos laittoi Carunan korkokikkailun kuriin",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144348",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Israel har \u00e4nnu inte fullt ut litat p\u00e5 den libanesiska arm\u00e9n trots ett eldupph\u00f6ravtal som ledde till att israeliska trupper drog sig tillbaka fr\u00e5n s\u00f6dra Libanon.",
        "news_epoch": 1739862420.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144348",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Israel vet\u00e4ytyi Etel\u00e4-Libanonista, lukuun ottamatta viitt\u00e4 tukikohtaa",
        "news_group": 463
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144347",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Nokia Panimo planerar att notera sig p\u00e5 First North-marknaden p\u00e5 Helsingforsb\u00f6rsen. Det \u00e4r Finlands n\u00e4st st\u00f6rsta bryggeri, med nettof\u00f6rs\u00e4ljning p\u00e5 12 miljoner euro och ett r\u00f6relseresultat p\u00e5 1,7 miljoner euro f\u00f6rra \u00e5ret.",
        "news_epoch": 1739862300.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144347",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Nokian Panimo aikoo listautua p\u00f6rssiin",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144334",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Trots f\u00f6r\u00f6delsen i Homs \u00e4r \u00e5terv\u00e4ndarna glada att vara tillbaka i sitt grannskap efter den syriska revolutionen i november. M\u00e5nga familjer har \u00e5terv\u00e4nt efter n\u00e4stan ett decennium, trots att deras hem \u00e4r f\u00f6rst\u00f6rda.",
        "news_epoch": 1739858340.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144334",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Syyrian pakolaiset alkavat palailla vallankumouksen syntypaikkaan, Homsiin",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144330",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739857560.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144330",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Yhdysvallat ja Ven\u00e4j\u00e4 pohjustavat rauhanneuvotteluja Ukrainan p\u00e4\u00e4n yli Saudi-Arabiassa \u2013 osapuolilla eroja odotuksissa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144329",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739856480.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144329",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Elon Muskin yhti\u00f6 julkaisi uuden teko\u00e4lybotin",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cn4z4w3v5y8o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Sir Keir Starmer betonade behovet av ett amerikanskt st\u00f6d i en eventuell freds\u00f6verenskommelse f\u00f6r Ukraina f\u00f6r att avskr\u00e4cka Ryssland fr\u00e5n framtida aggressioner. Efter ett m\u00f6te med europeiska ledare n\u00e4mnde han m\u00f6jligheten att skicka brittiska trupper om en varaktig fredsavtal n\u00e5s.",
        "news_epoch": 1739856420.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cn4z4w3v5y8o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Starmer says US &#x27;backstop&#x27; needed for Ukraine deal",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144327",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Den danska regeringen planerar att skapa en fond p\u00e5 50 miljarder danska kronor f\u00f6r vapenink\u00f6p p\u00e5 grund av begr\u00e4nsad produktionskapacitet i vapenf\u00f6rs\u00f6rjningen. De betonar behovet f\u00f6r EU-l\u00e4nder att snabbt \u00f6ka sina v\u00e4pnade styrkor och undvika f\u00f6rseningar orsakade av politiska fr\u00e5gor eller regleringar.",
        "news_epoch": 1739855760.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144327",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Tanska perustaa 50 miljardin kruunun aserahaston",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_97111c139ca7",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Delta-flygkrasch, sv\u00e5ra stormar, p\u00e5ven p\u00e5 sjukhus, Washingtons artefakt till salu.",
        "news_epoch": 1739854200.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/show/news-wrap-delta-flight-crashes-in-toronto-injuring-at-least-8-people",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "News Wrap: Delta flight crashes in Toronto, injuring at least 8 people",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_d2064cfc5fb8",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Europeiska ledare tr\u00e4ffades i Frankrike f\u00f6r att diskutera fredssamtal ang\u00e5ende kriget i Ukraina, med oro \u00f6ver USA:s p\u00e5litlighet som partner. Ukrainas president Zelenskyj kritiserade samtal som utesluter Ukraina, medan den tidigare litauiska utrikesministern Landsbergis uttryckte tvivel om USA:s engagemang f\u00f6r europeisk s\u00e4kerhet.",
        "news_epoch": 1739853600.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/show/european-leaders-are-left-scrambling-as-u-s-nears-talks-with-russia-on-ukraine",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "European leaders are left scrambling as U.S. nears talks with Russia on Ukraine",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cd7d7llvz28o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Mer \u00e4n 30 personer har d\u00f6tt i en bussolycka i Bolivia, d\u00e4r f\u00f6raren troligen f\u00f6rlorade kontrollen och bussen f\u00f6ll n\u00e4stan 800 meter. Fjorton andra skadades, inklusive fyra barn.",
        "news_epoch": 1739852160.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cd7d7llvz28o",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Bus crash in Bolivia kills at least 30 people",
        "news_group": 464
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144323",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739852100.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144323",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Kelan etuuksien v\u00e4\u00e4rink\u00e4ytt\u00f6 jatkoi viime vuonna laskuaan",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144146",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "President Donald Trump har inlett betydande nedsk\u00e4rningar i regeringen, vilket skapar r\u00e4dsla bland federala anst\u00e4llda. M\u00e5nga arbetare, som Jennifer och Kathrine, uttrycker sin \u00e5ngest \u00f6ver jobbs\u00e4kerhet och p\u00e5verkan p\u00e5 bist\u00e5ndsprojekt, s\u00e4rskilt inom h\u00e4lso- och AIDS-behandlingar.",
        "news_epoch": 1739851800.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144146",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Jennifer sai kolme p\u00e4iv\u00e4\u00e4 aikaa muuttaa kotiin ulkomailta \u2013 n\u00e4in Trumpin leikkaukset romuttivat virkamiesten el\u00e4m\u00e4n",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144161",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "En unders\u00f6kning visar att 54% av finl\u00e4ndarna st\u00f6der att arvsskatt ers\u00e4tts med kapitalvinstskatt, med h\u00f6gst st\u00f6d fr\u00e5n Finlands partiets v\u00e4ljare (69%). St\u00f6det \u00e4r ocks\u00e5 betydande bland Kristdemokraterna (68%), Samlingspartiet (64%) och RKP (61%).",
        "news_epoch": 1739851260.0,
        "news_categories": [
            "business"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144161",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "EVA: Hieman yli puolet suomalaisista korvaisi perint\u00f6veron luovutusvoittoverolla",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144317",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Fyra vice borgm\u00e4stare i New York har meddelat sin avsikt att avg\u00e5, efter krav p\u00e5 borgm\u00e4stare Eric Adams att avg\u00e5 p\u00e5 grund av anklagelser om kampanjfinansiering fr\u00e5n den turkiska regimen och p\u00e5tryckningar ang\u00e5ende det turkiska konsulatet.",
        "news_epoch": 1739845920.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144317",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "New Yorkin hallinto kaaoksen partaalla \u2013 kaupunginvaltuusto vaati pormestaria eroamaan",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144316",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Den ryska regeringen sl\u00e4ppte en amerikansk man som arresterades f\u00f6r att ha burit marijuana marmelad p\u00e5 Moskvas flygplats. Detta intr\u00e4ffade strax innan ett ryskt-amerikanskt m\u00f6te i Saudiarabien som syftade till att \u00e5terst\u00e4lla relationerna.",
        "news_epoch": 1739845440.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144316",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Ven\u00e4j\u00e4 vapautti pid\u00e4tetyn amerikkalaisen Ukraina-neuvottelujen aattona",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_f3a5bd200343",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Delta Airlines-plan v\u00e4lte sig vid Toronto-flygplatsen, 19 skadade.",
        "news_epoch": 1739844960.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/delta-airlines-plane-flips-while-landing-at-torontos-pearson-airport-8-people-injured",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Delta Airlines plane flips while landing at Toronto&amp;#8217;s Pearson Airport, 19 people injured",
        "news_group": 457
    },
    {
        "news_id": "dw_a71645160",
        "news_source": "dw",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739844960.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.dw.com/en/canada-plane-crash-injures-18-at-toronto-airport/a-71645160",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Canada: Plane crash injures 18 at Toronto airport",
        "news_group": 465
    },
    {
        "news_id": "pbs_58cf75f9bbaf",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Experter \u00e5terv\u00e4nder till Syriens kulturarv som Palmyra och Crac des Chevaliers, med m\u00e5let att \u00e5terst\u00e4lla dem och \u00e5teruppliva turismen f\u00f6r att st\u00e4rka ekonomin efter \u00e5r av krig.",
        "news_epoch": 1739842320.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/experts-return-to-syrias-war-torn-heritage-sites-including-roman-ruins-at-palmyra",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Experts return to Syria&amp;#8217;s war-torn heritage sites, including Roman ruins at Palmyra",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_8e828688873c",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "DeepSeek, en kinesisk AI-startup, har pausat nedladdningarna av sina chatbot-appar i Sydkorea p\u00e5 grund av integritetsproblem. Appar har tagits bort fr\u00e5n lokala appbutiker, och f\u00f6retaget samarbetar med sydkoreanska myndigheter f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra integritetsskyddet.",
        "news_epoch": 1739841900.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/world/south-korea-pauses-downloads-of-deepseeks-ai-apps-due-to-privacy-concerns",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "South Korea pauses downloads of DeepSeek&amp;#8217;s AI apps due to privacy concerns",
        "news_group": 456
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144315",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739841720.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144315",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Rio de Janeirossa hikoillaan 44 asteen kuumuudessa",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144314",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739840820.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144314",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Libanonilaisl\u00e4hde: Israel alkoi vet\u00e4yty\u00e4 osista Etel\u00e4-Libanonia",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144313",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739835780.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144313",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Bussi sy\u00f6ksyi rotkoon Boliviassa, ainakin 30 kuoli",
        "news_group": 464
    },
    {
        "news_id": "pbs_d63adbd54cba",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "P\u00e5ven Franciskus har diagnostiserats med en komplex respiratorisk infektion som involverar flera organismer. Vid 88 \u00e5rs \u00e5lder v\u00e4cker hans medicinska historia oro, och han kommer att beh\u00f6va riktad l\u00e4kemedelsbehandling.",
        "news_epoch": 1739835120.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/health/vatican-says-the-pope-has-a-polymicrobial-respiratory-tract-infection-what-is-that",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Vatican says the pope has a &amp;#8216;polymicrobial respiratory tract infection.&amp;#8217; What is that?",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "pbs_f9c835c33bff",
        "news_source": "pbs",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Mexiko v\u00e4ntar p\u00e5 ett svar fr\u00e5n Google ang\u00e5ende sin beg\u00e4ran att \u00e5terst\u00e4lla namnet &#x27;Mexikanska golfen&#x27; p\u00e5 Google Maps, efter att namnet \u00e4ndrades till &#x27;Amerikanska golfen&#x27; efter en deklaration av den tidigare amerikanska presidenten Trump.",
        "news_epoch": 1739834580.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.pbs.org/newshour/politics/mexico-says-it-will-wait-for-new-response-from-google-on-gulf-of-mexico-name-dispute-before-filing-lawsuit",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Mexico says it will wait for new response from Google on Gulf of Mexico name dispute before filing lawsuit",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_cy8p8e022j0o",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "",
        "news_epoch": 1739834340.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/cy8p8e022j0o",
        "news_status": "hide",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": false,
        "news_original_title": "Watch: Why European leaders held emergency Ukraine summit",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "bbc_c74e4wgg71wo",
        "news_source": "bbc",
        "news_source_lang": "en",
        "news_header": "Minst 13 personer har d\u00f6tt p\u00e5 grund av en kraftig storm som orsakat pl\u00f6tsliga \u00f6versv\u00e4mningar och nedfallna tr\u00e4d i syd\u00f6stra USA. Kentucky rapporterade 11 d\u00f6dsfall, Georgia ett och West Virginia ett annat.",
        "news_epoch": 1739832660.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://www.bbc.com/news/videos/c74e4wgg71wo",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Watch: Deadly storm hits south-eastern US and Canada",
        "news_group": -1
    },
    {
        "news_id": "yle_7420144311",
        "news_source": "yle",
        "news_source_lang": "fi",
        "news_header": "Yuri Ushakov meddelade i Riyadh att det inte finns n\u00e5gon tredje part i f\u00f6rhandlingarna, som endast involverar den ryska delegationen och representanter fr\u00e5n USA.",
        "news_epoch": 1739832480.0,
        "news_categories": [
            "world"
        ],
        "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144311",
        "news_status": "public",
        "news_type": "NewsType.SUMMARY",
        "news_more": true,
        "news_original_title": "Putinin neuvonantajaja Saudi-Arabiassa: Neuvottelemme vain USA:n kanssa",
        "news_group": -1
    }
]