{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70624072",
    "news_header": "IG Metall-unionen inleder strejker i Tysklands metall- och elindustrier under l\u00f6nef\u00f6rhandlingar f\u00f6r 3,9 miljoner arbetare.",
    "news_text": "Tysklands IG Metallfacket inledde strejker i metall- och elsektorerna tidigt p\u00e5 tisdagen och sammanfaller med kollektiva f\u00f6rhandlingar f\u00f6r cirka 3,9 miljoner arbetare inom fordons- och tillverkningsindustrin. Strejker rapporterades vid Volkswagen-anl\u00e4ggningen i Osnabr\u00fcck och andra bolag i Hildesheim. Facket kr\u00e4ver en l\u00f6ne\u00f6kning p\u00e5 7% under 12 m\u00e5nader, medan arbetsgivare har erbjudit 3,6% \u00f6ver 27 m\u00e5nader. F\u00f6rhandlingarna p\u00e5verkas av Volkswagens planer p\u00e5 att st\u00e4nga tre anl\u00e4ggningar och klippa jobb. Nationella protester planeras, s\u00e4rskilt vid Osnabr\u00fcck-anl\u00e4ggningen, som riskerar att st\u00e4ngas.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/germany-metalworkers-launch-strikes-over-pay/a-70624072",
    "news_time": 1730168040.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}