{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144876",
    "news_header": "En fj\u00e4rdedel av konsumenterna lider av ekonomiska sv\u00e5righeter; stigande matpriser p\u00e5verkar deras ekonomi avsev\u00e4rt.",
    "news_original_title": "Nelj\u00e4nnes kuluttajista arvioi olevansa vuosia jatkuneessa talousahdingossa",
    "news_text": "Enligt den senaste unders\u00f6kningen fr\u00e5n Cult Union har omkring en fj\u00e4rdedel av konsumenterna fastnat i \u00e5r av ekonomiska sv\u00e5righeter. Efter \u00e5r ser vissa konsumenter tecken p\u00e5 f\u00f6rb\u00e4ttring i sin egen ekonomi, men unders\u00f6kningen visar att situationen f\u00f6r dem som har det sv\u00e5rt inte f\u00f6rb\u00e4ttras. Enligt unders\u00f6kningen uppskattas en av fyra konsumenter inte ha n\u00e5gra medel f\u00f6r att \u00f6ka sin konsumtion. Stigande matpriser har varit den st\u00f6rsta b\u00f6rdan p\u00e5 konsumenternas ekonomi, och mer \u00e4n h\u00e4lften av \u00f6ver tusen respondenter uppskattade att stigande matpriser har haft en ganska betydande eller till och med mer uttalad inverkan p\u00e5 deras egen ekonomi.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144876",
    "news_time": 1740040920.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "economy",
        "consumption",
        "trade",
        "food_trade",
        "food",
        "cost_of_living"
    ]
}