{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144334",
    "news_header": "Trots f\u00f6rst\u00f6relsen i Homs \u00e4r \u00e5terv\u00e4ndarna glada att vara tillbaka i sitt grannskap efter \u00e5r av konflikt. Den syriska revolutionen i november har m\u00f6jliggjort f\u00f6r m\u00e5nga familjer att \u00e5terv\u00e4nda hem f\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 n\u00e4stan ett decennium.",
    "news_original_title": "Syyrian pakolaiset alkavat palailla vallankumouksen syntypaikkaan, Homsiin",
    "news_text": "\u00c4ven om deras hus \u00e4r f\u00f6rst\u00f6rda uttrycker inv\u00e5narna gl\u00e4dje och hopp f\u00f6r framtiden, och betonar sin koppling till sitt hemland.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144334",
    "news_time": 1739858340.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}