{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420120606",
    "news_header": "Volkswagen planerar signifikanta nedsk\u00e4rningar, inklusive en 10% l\u00f6neminskning och potentiella fabriksavslutningar i Tyskland, vilket p\u00e5verkar tusentals anst\u00e4llda.",
    "news_text": "Arbetsr\u00e5det rapporterar att Autokit Volkswagen \u00f6verv\u00e4ger 10% l\u00f6neskillnad f\u00f6r anst\u00e4llda och st\u00e4ngning av flera fabriker i Tyskland, vilket kan leda till upps\u00e4gning av tiotusentals jobb. Daniela Cavallo, chef f\u00f6r r\u00e5det Volkswagen Workplace, betonade allvaret i situationen och angav att det inte bara \u00e4r en f\u00f6rhandlingstaktik. Den tyska arbetslagen st\u00f6der inr\u00e4ttandet av arbetsplatsr\u00e5d, som har r\u00e4tt till information och deltagande i beslut om personal och l\u00f6n.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20120606",
    "news_time": 1730105100.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}