{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70604433",
    "news_header": "PKK tog p\u00e5 sig ansvaret f\u00f6r en attack mot ett turkiskt f\u00f6rsvarsf\u00f6retag i Ankara, med h\u00e4nvisning till vederg\u00e4llning f\u00f6r turkiska handlingar mot kurder. H\u00e4ndelsen v\u00e4cker sp\u00e4nningar bland p\u00e5g\u00e5ende kurdiska r\u00e4ttskamper i Turkiet.",
    "news_text": "Kurdistans arbetarparti (PKK) har tagit ansvar f\u00f6r en attack mot det turkiska f\u00f6rsvarsf\u00f6retaget TUSAS i Ankara, som genomf\u00f6rts av dess \"Immortal Battalion\" som svar p\u00e5 upplevda turkiska \"massaker\" i kurdiska regioner. Denna attack sammanf\u00f6ll med diskussioner om den potentiella fris\u00e4ttningen av PKK grundare Abdullah Ocalan, som \u00e4r f\u00e4ngslad. PKK, som ursprungligen syftar till att etablera en sj\u00e4lvst\u00e4ndig kurdisk stat, har flyttat fokus till att s\u00f6ka sj\u00e4lvst\u00e4ndighet och kulturella r\u00e4ttigheter f\u00f6r kurder inom Turkiet. Konflikten mellan PKK och den turkiska staten har resulterat i betydande f\u00f6rluster och klassificeras som ett l\u00e5gintensivt krig. PKK utses till en terroristorganisation av USA och EU, och dess inflytande kvarst\u00e5r trots p\u00e5g\u00e5ende anstr\u00e4ngningar f\u00f6r fred. Den senaste politiska utvecklingen, inklusive en \u00f6verraskande handskakning mellan h\u00f6gerextrema ledare och prokurdiska representanter, indikerar ett komplext politiskt landskap, men experter ser lite \u00e4kta initiativ f\u00f6r fred. Attacken p\u00e5 TUSAS har \u00f6kat sp\u00e4nningarna och ses av m\u00e5nga som ett bakslag till fredsinsatser.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/turkey-the-kurds-and-the-pkk/a-70604433",
    "news_time": 1729878780.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}