{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420119826",
    "news_header": "Nederl\u00e4nderna har bekr\u00e4ftat sitt deltagande i Eurovision Song Contest 2025 efter os\u00e4kerhet om landets medverkan.",
    "news_text": "Det nederl\u00e4ndska deltagandet i kommande Eurovision var inledningsvis oklart, men Nederl\u00e4nderna har nu meddelat sitt deltagande i t\u00e4vlingen 2025, vilket rapporteras av Avrotros. Europeiska radio- och tv-unionen (EBU) hade gett Nederl\u00e4nderna tid att best\u00e4mma sig. I \u00e5r avskedades den nederl\u00e4ndske representanten Joost Klein p\u00e5 grund av en fotografs hotfulla beteende, och han avb\u00f6jde slutligen m\u00f6jligheten att representera landet. Eurovision Song Contest 2025 kommer att \u00e4ga rum i Basel, Schweiz.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20119826",
    "news_time": 1729696320.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}