{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_cqldnp9rxzeo",
    "news_header": "Pope Francis kommer att l\u00e4ggas in p\u00e5 sjukhus i Rom f\u00f6r behandling och tester relaterade till bronkit. Den 88-\u00e5riga p\u00e5ven har visat symptom i flera dagar och har bett tj\u00e4nstem\u00e4n att l\u00e4sa hans tal vid evenemang.",
    "news_original_title": "Pope to be admitted to hospital for bronchitis",
    "news_text": "Han kommer att l\u00e4ggas in p\u00e5 Gemelli-sjukhuset efter sina morgonpublik p\u00e5 fredag f\u00f6r n\u00f6dv\u00e4ndiga diagnostiska tester och fortsatt behandling. P\u00e5ven har st\u00f6tt p\u00e5 h\u00e4lsoproblem under hela sitt liv, inklusive en tidigare sjukhusvistelse f\u00f6r bronkit i mars 2023.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/cqldnp9rxzeo",
    "news_time": 1739523840.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": 293
}