{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420145399",
    "news_header": "Orb\u00e1n vill s\u00e4nka inflationen och mots\u00e4tter sig Ukrainas Natomedlemskap, av r\u00e4dsla f\u00f6r ekonomiska konsekvenser f\u00f6r Ungern.",
    "news_original_title": "Unkarin Orb\u00e1n tylyn\u00e4 Ukrainalle",
    "news_text": "Den ungerska premi\u00e4rministern Viktor Orb\u00e1n fokuserar p\u00e5 att s\u00e4nka inflationen, och han \u00f6verv\u00e4ger till och med tv\u00e5ngs\u00e5tg\u00e4rder om det beh\u00f6vs. I sitt \u00e5rliga tal om statens tillst\u00e5nd h\u00e4vdade han att Ukraina aldrig kommer att bli medlem i NATO, och beskrev landet som en buffertzon mellan Ryssland och NATO. Orb\u00e1n betonade att beslut om Ukrainas EU-medlemskap ligger hos Ungern och varnade f\u00f6r att ett s\u00e5dant medlemskap skulle kunna f\u00f6rst\u00f6ra ungerskt jordbruk och ekonomi. Han presenterade sitt program f\u00f6r n\u00e4sta \u00e5rs parlamentsval, som inkluderar skattebefrielser f\u00f6r m\u00f6drar med tv\u00e5 eller fler barn och en uppmaning till handlare att frivilligt begr\u00e4nsa prish\u00f6jningar p\u00e5 livsmedel. Om detta misslyckas planerar han att f\u00f6resl\u00e5 att vinsterna inom livsmedelshandeln ska sk\u00e4ras. Dessutom uttryckte Orb\u00e1n st\u00f6d f\u00f6r &#x27;liberala n\u00e4tverk&#x27; som representerar k\u00f6nsminoriteter.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20145399",
    "news_time": 1740247560.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "society",
        "hungary",
        "foreign",
        "viktor_orbn",
        "ukraine",
        "hungarian_policy"
    ]
}