{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144376",
    "news_header": "En handelsstrejk i Finland b\u00f6rjade p\u00e5 m\u00e5ndag inom logistik och kommer att utvidgas till butiker p\u00e5 onsdag, som varar i tre dagar. Kari Luoto, VD f\u00f6r Handelsf\u00f6rbundet, rekommenderar konsumenter att undvika att hamstra mat och n\u00e4mner potentiella f\u00f6r\u00e4ndringar i butikernas \u00f6ppettider.",
    "news_original_title": "Maitohyllyt tyhjeniv\u00e4t, mutta olutta on \u2013 t\u00e4lt\u00e4 n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Suomen kauppojen hyllyill\u00e4 nyt",
    "news_text": "Trots strejkerna har m\u00e5nga butiker fortfarande gott om varor, \u00e4ven om vissa enskilda produkter kan saknas. Situationen \u00e4r generellt stabil, med v\u00e4lfyllda butiker, och konsumenterna har lugnat sitt k\u00f6pbeteende efter tidigare brister under pandemin.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144376",
    "news_time": 1739882100.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}