{
    "news_source": "bbc",
    "news_id": "bbc_c9deyw95xzzo",
    "news_header": "Cykling i Paris \u00f6kar, men Paul Varrys tragiska d\u00f6d belyser s\u00e4kerhetsproblem f\u00f6r cyklister.",
    "news_original_title": "He dreamed of a cycling revolution. Then an SUV crushed him",
    "news_text": "Cykling i Paris har \u00f6kat kraftigt, men den tragiska d\u00f6den av 27-\u00e5rige Paul Varry, som p\u00e5st\u00e5s ha blivit d\u00f6dad av en f\u00f6rare, avsl\u00f6jar allvarliga s\u00e4kerhetsproblem. Vittnen h\u00e4vdar att f\u00f6raren k\u00f6rde in p\u00e5 cykelbanan, vilket ledde till en d\u00f6dlig konfrontation. Trots betydande investeringar i cykelinfrastruktur st\u00e5r cyklister fortfarande inf\u00f6r faror p\u00e5 grund av inkonsekventa cykelbanor och aggressiva f\u00f6rare. Pauls mamma minns hans gl\u00e4djefyllda anda och f\u00f6respr\u00e5kar f\u00f6r s\u00e4krare cykelf\u00f6rh\u00e5llanden. Medan Paris str\u00e4var efter en cykelv\u00e4nlig framtid \u00f6kar sp\u00e4nningarna mellan cyklister och f\u00f6rare, d\u00e4r vissa k\u00e4nner sig marginaliserade av nya trafikregler. F\u00f6respr\u00e5kare hoppas p\u00e5 fortsatta f\u00f6rb\u00e4ttringar och hoppas att Pauls arv ska inspirera till f\u00f6r\u00e4ndring i stadens cykels\u00e4kerhet.",
    "news_url": "https://www.bbc.com/news/articles/c9deyw95xzzo",
    "news_time": 1740270480.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}