{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71645742",
    "news_header": "Sp\u00e4nningar \u00f6kar i Tyskland inf\u00f6r valet, med migration och rasism som centrala fr\u00e5gor efter en tragisk attack.",
    "news_original_title": "German election: Afro-Germans hope for a better future",
    "news_text": "I Magdeburg \u00e4r k\u00e4nslorna intensiva inf\u00f6r de tyska valen, p\u00e5 grund av nyligen v\u00e5ld mot migranter och \u00f6kande rasism. V\u00e4ljare uttrycker oro \u00f6ver migration, s\u00e4kerhet och ekonomi, med m\u00e5nga som k\u00e4nner sig desillusionerade av politiska l\u00f6ften. Den h\u00f6gerextrema p\u00e5verkan oroar vissa, medan andra kallar till enighet och aktivt deltagande i demokratin.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/german-election-afro-germans-hope-for-a-better-future/a-71645742",
    "news_time": 1739980200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": [
        "world"
    ]
}