{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144210",
    "news_header": "Den nationella medlarens kontor rapporterar framsteg i medlingen ang\u00e5ende en handelskonflikt, men ingen \u00f6verenskommelse har n\u00e5tts. En handelsstrejk inom logistik b\u00f6rjade p\u00e5 m\u00e5ndag och kommer att utvidgas till livsmedelsbutiker fr\u00e5n och med onsdag.",
    "news_original_title": "Kaupan alan ty\u00f6riitaan ei sopua, ruokakauppojen lakko alkaa keskiviikkona",
    "news_text": "Ungef\u00e4r 70 000 anst\u00e4llda p\u00e5verkas, med cirka 3 000 platser i strejk. Parterna kommer att samlas igen p\u00e5 fredag. Fackf\u00f6reningen f\u00f6rs\u00e4krar att livsmedelsf\u00f6rs\u00f6rjningen inte kommer att ta slut, \u00e4ven om vissa produkter kan saknas. L\u00f6ne\u00f6kningar och skydd f\u00f6r arbetstagare f\u00f6rblir centrala fr\u00e5gor i f\u00f6rhandlingarna.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144210",
    "news_time": 1739872680.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1,
    "keywords": []
}