{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a70579664",
    "news_header": "Houthirebellerna i Jemen har gripit m\u00e5nga m\u00e4nniskor f\u00f6r att ha firat en nationell helgdag p\u00e5 \"fel\" datum, vilket \u00e5terspeglar deras auktorit\u00e4ra kontroll och den p\u00e5g\u00e5ende humanit\u00e4ra krisen i landet.",
    "news_text": "Houthirebellerna i Jemen har nyligen f\u00e4ngslat ett stort antal personer f\u00f6r att ha firat den 26 september, ett datum som symboliserar f\u00f6delsen av Arabrepubliken Jemen, som houthierna ser som ett hot mot sin legitimitet. Houthierna har den 21 september som nationell helgdag, vilket markerar deras \u00f6vertagande av Sanaa 2014. Inb\u00f6rdeskriget har delat landet, d\u00e4r houthierna kontrollerar nordv\u00e4stra delen och den internationellt erk\u00e4nda regeringen s\u00f6dra delen. Den humanit\u00e4ra situationen \u00e4r allvarlig, med miljontals m\u00e4nniskor som \u00e4r beroende av hj\u00e4lp och \u00f6kande hungerniv\u00e5er. Houthierna har ocks\u00e5 arresterat internationella hj\u00e4lparbetare, vilket hindrar de humanit\u00e4ra insatserna. Under \u00f6kande press och paranoia konsoliderar houthierna sin makt och svarar p\u00e5 yttre hot med ytterligare f\u00f6rtryck.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/yemen-s-houthis-escalate-arrests-to-demonstrate-strength/a-70579664",
    "news_time": 1729690440.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}