{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71379306",
    "news_header": "Trumps verkst\u00e4llande order undergr\u00e4ver det globala minimiskattesystemet f\u00f6r f\u00f6retag som st\u00f6ddes av Biden och 150 l\u00e4nder, med m\u00e5let att skydda USA:s ekonomiska intressen.",
    "news_text": "Den nyinaugurerade presidenten Donald Trump har undertecknat en verkst\u00e4llande order som st\u00f6r det globala minimiskattesystemet f\u00f6r f\u00f6retag, som initialt st\u00f6ddes av den tidigare presidenten Joe Biden och n\u00e4stan 150 l\u00e4nder. Ordern anger att \u00f6verenskommelsen inte har n\u00e5gon effekt i USA utan \u00e5tg\u00e4rder fr\u00e5n kongressen, och betonar behovet av att uppr\u00e4tth\u00e5lla USA:s suver\u00e4nitet och konkurrenskraft mot utl\u00e4ndska skattepraxis. Det OECD-st\u00f6dda avtalet syftade till att s\u00e4kerst\u00e4lla att stora multinationella f\u00f6retag betalar en minimiskatt p\u00e5 15 % p\u00e5 vinster, men Trumps tillbakadragande v\u00e4cker oro f\u00f6r avtalets livskraft, s\u00e4rskilt f\u00f6r amerikanska f\u00f6retag. Denna \u00e5tg\u00e4rd har m\u00f6tt kritik, eftersom den kan leda till ensidiga skatteregler och \u00f6kad konkurrens mellan l\u00e4nder.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/does-us-exit-spell-the-end-for-global-tax-reform-deal/a-71379306",
    "news_time": 1737628500.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}