{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420142923",
    "news_header": "Tyskland f\u00f6rbereder sig f\u00f6r ett Bundestag-val mitt under en \u00f6kad st\u00f6d f\u00f6r det h\u00f6gerextrema AfD-partiet, som har klassificerats som extremh\u00f6ger av s\u00e4kerhetsmyndigheterna. Trots att en majoritet av v\u00e4ljarna st\u00f6der andra partier, v\u00e4cker AfD:s radikalisering och anti-invandringssentiment oro. Protester mot AfD \u00e4ger rum \u00f6ver hela Tyskland, vilket belyser r\u00e4dslan f\u00f6r partiets trivialiserande av nazisternas grymheter.",
    "news_original_title": "\u201dSaksa ei kest\u00e4 t\u00e4t\u00e4 en\u00e4\u00e4\u201d \u2013 laitaoikeistolaisen AfD:n kannattajat puhuivat Ylelle vaali-illassa",
    "news_text": "Atmosf\u00e4ren vid ett AfD-evenemang \u00e4r laddad, med l\u00f6ften om st\u00e4ngda gr\u00e4nser och ett slut p\u00e5 st\u00f6det f\u00f6r Ukraina, vilket \u00e5terspeglar en betydande klyfta i det tyska samh\u00e4llet g\u00e4llande invandring och ekonomiska fr\u00e5gor.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20142923",
    "news_time": 1739323200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}