{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_a71533586",
    "news_header": "Nigers regering f\u00f6rbj\u00f6d ov\u00e4ntat ICRC och st\u00e4ngde dess verksamhet utan f\u00f6rvarning, vilket sammanf\u00f6ll med publiceringen av en rapport om humanit\u00e4ra aktiviteter.",
    "news_original_title": "Niger's ICRC ban sends shock waves, raises questions",
    "news_text": "Nigers utrikesdepartement meddelade ett ov\u00e4ntat f\u00f6rbud mot Internationella R\u00f6da Korset (ICRC) och st\u00e4ngde dess verksamhet i landet. Detta beslut kom utan f\u00f6rvarning och sammanf\u00f6ll med publiceringen av ICRC:s senaste humanit\u00e4ra rapport. M\u00e5nga utl\u00e4ndska anst\u00e4llda har l\u00e4mnat Niger, och regeringen har inte gett n\u00e5gon officiell anledning till st\u00e4ngningen. Vissa lokala experter f\u00f6resl\u00e5r att f\u00f6rbudet kan relatera till ICRC:s aktiviteter som inte \u00f6verensst\u00e4mmer med regeringens intressen. Situationen \u00e5terspeglar en bredare trend i regionen d\u00e4r NGO:er st\u00e5r inf\u00f6r utvisningar utan f\u00f6rklaring, mitt i p\u00e5g\u00e5ende humanit\u00e4ra kriser som f\u00f6rv\u00e4rras av sanktioner och milit\u00e4ra konflikter.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/niger-s-icrc-ban-sends-shock-waves-raises-questions/a-71533586",
    "news_time": 1738928280.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}