{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420144245",
    "news_header": "En fj\u00e4rdedel av Tysklands arbetskraft har utl\u00e4ndsk bakgrund, vilket p\u00e5verkar politiken.",
    "news_original_title": "Yh\u00e4 useampi saksalainen haluaa eroon maahanmuuttajista \u2013 vaikka talous tarvitsee heit\u00e4",
    "news_text": "En av fyra arbetare i Tyskland har utl\u00e4ndsk bakgrund, vilket p\u00e5verkar debatten om invandring och politiska dynamik. M\u00fcnchens kulturella landskap f\u00f6r\u00e4ndras, med en minskning av traditionella bilder. H\u00f6gerpartiernas framv\u00e4xt speglar v\u00e4xande anti-invandringssentiment, trots invandrares avg\u00f6rande roll i ekonomin. Regionala attityder varierar, med \u00d6sttyskland som visar mer negativitet mot asyls\u00f6kande. En studie indikerar att invandrares brottslighet \u00e4r kopplad till deras boendef\u00f6rh\u00e5llanden, och b\u00e4ttre placering kan f\u00f6rb\u00e4ttra syssels\u00e4ttningen f\u00f6r asyls\u00f6kande.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20144245",
    "news_time": 1739938200.0,
    "news_categories": [
        "world"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}