{
    "news_source": "yle",
    "news_id": "yle_7420121742",
    "news_header": "Nedsk\u00e4rningar av statligt st\u00f6d till den evangelisk-lutherska kyrkan kommer att leda till \u00f6kade begravningsavgifter i Vanda, med betydande konsekvenser f\u00f6r st\u00f6rre st\u00e4der.",
    "news_text": "Jukka Parvinen, direkt\u00f6r f\u00f6r Vanda f\u00f6rsamling, p\u00e5pekar att nedsk\u00e4rningar av statligt st\u00f6d och f\u00f6r\u00e4ndringar i f\u00f6rdelningen av medel kommer att p\u00e5verka stora st\u00e4der. Enligt prelimin\u00e4ra ber\u00e4kningar kan begravningsavgifterna i Vanda \u00f6ka med cirka 300 euro. Budgetf\u00f6rslaget fr\u00e5n ministeriet inkluderar en nedsk\u00e4rning p\u00e5 20 miljoner euro i st\u00f6det till den evangelisk-lutherska kyrkan, som st\u00f6djer begravningstj\u00e4nster och underh\u00e5ll av kulturhistoriskt v\u00e4rdefulla byggnader. Den nya f\u00f6rdelningen av medel kommer att ta h\u00e4nsyn till befolkning och andra kriterier, vilket kan missgynna st\u00f6rre kommuner som Helsingfors och Vanda. De f\u00f6reslagna f\u00f6r\u00e4ndringarna syftar till att anpassa finansieringen till kyrkans sociala funktioner, men v\u00e4cker oro f\u00f6r r\u00e4ttvisa och j\u00e4mlikhet.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20121742",
    "news_time": 1730556960.0,
    "news_categories": [
        "business"
    ],
    "news_source_lang": "sv",
    "news_group": -1
}