{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_70189554",
    "news_header": "Kaja Kallas EU:n huippudiplomaatiksi: Israelin toiveet ja haasteet",
    "news_text": "Entisen Viron p\u00e4\u00e4ministerin Kaja Kallaksen nimitt\u00e4minen EU:n huippudiplomaatiksi on her\u00e4tt\u00e4nyt toiveita Israelissa, joka kokee h\u00e4nen edelt\u00e4j\u00e4ns\u00e4 Josep Borrellin olevan liian kriittinen Israelia kohtaan. Kallaksen odotetaan omaksuvan tasapainoisen l\u00e4hestymistavan ja tukevan kahta valtiota koskevaa ratkaisua Israelin ja Palestiinan konfliktissa. Kallaksen aiemmat toimet, kuten humanitaarisen avun lis\u00e4\u00e4minen Gazaan, sek\u00e4 h\u00e4nen tukensa Israelin oikeudelle itsepuolustukseen, ovat her\u00e4tt\u00e4neet keskustelua. Kuitenkin jotkut EU:n lains\u00e4\u00e4t\u00e4j\u00e4t ovat huolissaan siit\u00e4, ettei Kallas ole riitt\u00e4v\u00e4sti keskittynyt Gazan humanitaariseen tilanteeseen.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/recommended-the-eu-is-about-to-get-new-top-diplomat-but-how-will-kaja-kallas-approach-the-israeli-palestinian-conflict/a-70189554",
    "news_time": "2024/9/11/17/43",
    "news_primary_keyword": "kaja kallas"
}