{
    "news_source": "dw_world",
    "news_id": "dw_world_70243388",
    "news_header": "Kolme palomiest\u00e4 kuoli mets\u00e4paloissa Portugalissa.",
    "news_text": "Tiistaina kolme palomiest\u00e4 kuoli, kun kymmeni\u00e4 mets\u00e4paloja riehui Portugalin keskiosissa ja pohjoisessa. Kuolemantapaukset nostivat viimeisimpien mets\u00e4palojen uhriluvun seitsem\u00e4\u00e4n. Portugalissa on yli 50 aktiivista mets\u00e4paloa, ja yli 5000 palomiest\u00e4, siviilipuolustushenkil\u00f6\u00e4 ja sotilasta taistelee tulipaloja vastaan. Euroopan unionin kumppanit ovat l\u00e4hett\u00e4neet apua, ja useita teit\u00e4 sek\u00e4 junaliikennett\u00e4 on keskeytetty. P\u00e4\u00e4ministeri varoitti vaikeista p\u00e4ivist\u00e4 edess\u00e4, kun l\u00e4mp\u00f6tilat nousivat yli 30 asteen ja tuulet voimistivat paloja.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/portugal-firefighters-battle-dozens-of-deadly-wildfires/a-70243388",
    "news_time": "2024/9/17/19/2",
    "news_primary_keyword": "mets\u00e4palo"
}