{
    "news_source": "dw_business",
    "news_id": "dw_business_70123969",
    "news_header": "Volkswagen harkitsee tehtaiden sulkemista Saksassa, mik\u00e4 on ennenn\u00e4kem\u00e4t\u00f6nt\u00e4 yhti\u00f6n historiassa.",
    "news_text": "Volkswagen ilmoitti harkitsevansa tehtaiden sulkemista Saksassa, mik\u00e4 on historiallinen muutos yhti\u00f6lle, joka on toiminut 87 vuotta. Yhti\u00f6n johto aikoo lopettaa ty\u00f6suojeluohjelman, joka on ollut voimassa vuodesta 1994, ja asiantuntijat puhuvat merkitt\u00e4v\u00e4st\u00e4 paradigman muutoksesta. VW:n on leikattava kustannuksia, ja ainakin yksi ajoneuvotehdas ja yksi komponenttitehdas Saksassa saatetaan sulkea. Ty\u00f6ntekij\u00e4t ja ammattiliitot ovat huolissaan, ja monet asiantuntijat uskovat, ett\u00e4 tehtaiden sulkeminen on v\u00e4ist\u00e4m\u00e4t\u00f6nt\u00e4.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/vw-s-warning-on-plant-closures-in-germany-causes-outcry/a-70123969",
    "news_time": "2024/9/3/16/9",
    "news_primary_keyword": "volkswagenin tehtaiden sulkeminen saksassa"
}