{
    "news_source": "dw_world",
    "news_id": "dw_world_70224757",
    "news_header": "Thierry Breton eroaa Euroopan komissiosta",
    "news_text": "Ranskan Thierry Breton ilmoitti eroavansa Euroopan komissiosta v\u00e4litt\u00f6m\u00e4sti, syytt\u00e4en erimielisyyksist\u00e4 komission puheenjohtajan Ursula von der Leyenin kanssa. Von der Leyen oli pyyt\u00e4nyt Ranskaa vet\u00e4m\u00e4\u00e4n Bretonin ehdokkuuden pois, ja Ranska ehdottaa nyt ulkoministeri Stephane Sejournea h\u00e4nen tilalleen. Bretonin ja von der Leyenin v\u00e4linen suhde oli ollut kire\u00e4, ja Breton v\u00e4itti, ett\u00e4 von der Leyen oli tarjonnut Ranskalle poliittista vaihtokauppaa, mik\u00e4 johti h\u00e4nen p\u00e4\u00e4t\u00f6kseens\u00e4 erota.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/french-eu-commissioner-quits-after-clash-with-von-der-leyen/a-70224757",
    "news_time": "2024/9/16/7/45",
    "news_primary_keyword": "thierry breton"
}