{
    "news_source": "yle_world",
    "news_id": "yle_world_7420112210",
    "news_header": "Amazon vaatii ty\u00f6ntekij\u00f6it\u00e4\u00e4n palaamaan toimistolle viiten\u00e4 p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 viikossa.",
    "news_text": "Amazon ilmoittaa, ett\u00e4 ty\u00f6ntekij\u00f6iden on palattava l\u00e4hity\u00f6h\u00f6n viiten\u00e4 p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 viikossa 2. tammikuuta alkaen. Aiemmin vaadittiin kolmea p\u00e4iv\u00e4\u00e4 viikossa. Toimitusjohtaja Andy Jassy korostaa toimistossa ty\u00f6skentelyn etuja. Yhti\u00f6ss\u00e4 on ollut kiistoja et\u00e4ty\u00f6k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ist\u00e4, ja ty\u00f6ntekij\u00e4t ovat protestoineet l\u00e4hity\u00f6h\u00f6n paluuta vastaan.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20112210",
    "news_time": "2024/9/17/15/28",
    "news_primary_keyword": "amazonin ty\u00f6ntekij\u00f6iden paluu toimistolle"
}