{
    "news_source": "yle_world",
    "news_id": "yle_world_7420111976",
    "news_header": "Kankaanp\u00e4\u00e4n ryhm\u00e4n terrorismijuttu alkaa Porissa",
    "news_text": "Satakunnan k\u00e4r\u00e4j\u00e4oikeudessa Porissa alkaa p\u00e4\u00e4k\u00e4sittely Kankaanp\u00e4\u00e4n ryhm\u00e4n terrorismijutussa, jossa syytettyin\u00e4 on kuusi alle 30-vuotiasta miest\u00e4. Syytt\u00e4j\u00e4n mukaan ryhm\u00e4 on \u00e4\u00e4rioikeistolainen ja suunnittelee terrori-iskuja rotusodan nimiss\u00e4. Miesten hallusta on l\u00f6ytynyt aseita ja r\u00e4j\u00e4hteiden valmistamiseen soveltuvaa lannoitetta. Syytetyt kiist\u00e4v\u00e4t syytteet.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20111976",
    "news_time": "2024/9/16/23/48",
    "news_primary_keyword": "\u00e4\u00e4rioikeistolainen ryhm\u00e4"
}