{
    "news_source": "yle_world",
    "news_id": "yle_world_7420111925",
    "news_header": "Presidentti Stubb matkustaa New Yorkiin YK:n yleiskokoukseen",
    "news_text": "Presidentti Alexander Stubb osallistuu Yhdistyneiden kansakuntien yleiskokouksen korkean tason viikolle New Yorkissa 22.\u201326. syyskuuta. H\u00e4n pit\u00e4\u00e4 Suomen kansallisen puheenvuoron 25. syyskuuta ja yhteispohjoismaisen puheenvuoron YK:n turvallisuusneuvostossa. Stubb osallistuu my\u00f6s Yhdysvaltain presidentin Joe Bidenin is\u00e4nn\u00f6im\u00e4lle vastaanotolle.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20111925",
    "news_time": "2024/9/16/13/15",
    "news_primary_keyword": "presidentti alexander stubb"
}