{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_70144838",
    "news_header": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegenin uusi rooli Saksan maajoukkueen ykk\u00f6smaalivahtina",
    "news_text": "Marc-Andr\u00e9 ter Stegen ilmaisi tunteensa Saksan maajoukkueen ykk\u00f6smaalivahtina olemisesta, mik\u00e4 on h\u00e4nen ensimm\u00e4inen kansainv\u00e4linen taukonsa t\u00e4ss\u00e4 roolissa. Valmentaja Julian Nagelsmann vahvisti, ett\u00e4 ter Stegen ansaitsee paikan ykk\u00f6smaalivahtina, kiitt\u00e4en h\u00e4nen erinomaisia suorituksiaan Barcelonassa. Ter Stegen kertoi odottavansa innolla uutta teht\u00e4v\u00e4\u00e4 ja haluavansa menesty\u00e4, vaikka h\u00e4n my\u00f6nsi, ett\u00e4 aikaisempi rooli Manuel Neuerin varamaalivahtina oli toisinaan turhauttavaa.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/germany-s-ter-stegen-is-happy-the-wait-is-finally-over/a-70144838",
    "news_time": "2024/9/5/14/8",
    "news_primary_keyword": "marc-andr\u00e9 ter stegen"
}