{
    "news_source": "dw_world",
    "news_id": "dw_world_2770314510",
    "news_header": "Albanian p\u00e4\u00e4ministeri Edi Rama ilmoitti suunnitelmasta perustaa itsen\u00e4inen valtio Bektashi-ordille Tiranaan.",
    "news_text": "P\u00e4\u00e4ministeri Edi Rama ilmoitti YK:n yleiskokouksessa suunnitelmasta luoda itsen\u00e4inen Bektashi-ordille tarkoitettu mikrovaltio Albanian p\u00e4\u00e4kaupunkiin Tiranaan. T\u00e4m\u00e4 valtio, joka muistuttaa Vatikaania, pyrkii edist\u00e4m\u00e4\u00e4n kohtuullisuutta, suvaitsevaisuutta ja rauhanomaista rinnakkaiseloa. Suunnitelma on her\u00e4tt\u00e4nyt huolta ja kritiikki\u00e4 asiantuntijoiden keskuudessa, ja monet pit\u00e4v\u00e4t sit\u00e4 vaarallisena ennakkotapauksena. Bektashi-orda on tunnettu rauhan ja uskonnollisen harmonian viestist\u00e4\u00e4n, mutta p\u00e4\u00e4t\u00f6ksen taustalla on monia kysymyksi\u00e4, kuten ulkoisen suvereniteetin tunnustaminen.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/albanian-pm-has-announced-plans-for-the-creation-of-a-27-acre-sovereign-state-for-a-sufi-muslim-order-in-tirana/a-70314510",
    "news_time": "2024/9/24/14/37",
    "news_primary_keyword": "bektashi-orda ja sen itsen\u00e4isyys"
}