{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_70182153",
    "news_header": "It\u00e4valtalainen teini ja islamistinen radikalisaatio",
    "news_text": "It\u00e4valtalainen 18-vuotias Emrah I. ammuttiin M\u00fcncheniss\u00e4, ja h\u00e4nt\u00e4 ep\u00e4ill\u00e4\u00e4n islamistisesta radikalisaatiosta, vaikka h\u00e4n ei osallistunut moskeijatoimintaan. Poliisi l\u00f6ysi h\u00e4nen puhelimestaan videoita, joissa oli Al-Qaidan lippu. Tutkimukset osoittavat, ett\u00e4 teini-ik\u00e4isten radikalisaatio on lis\u00e4\u00e4ntynyt sosiaalisen median kautta, ja IS-ryhm\u00e4n viestit houkuttelevat nuoria. Radikalisaatio on nopeaa, ja nuoret etsiv\u00e4t yhteis\u00f6j\u00e4 ja merkityst\u00e4 el\u00e4m\u00e4lleen. IS-ryhm\u00e4 k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 hyv\u00e4kseen poliittisia konflikteja, kuten Israelin ja Hamasin v\u00e4list\u00e4 tilannetta, vahvistaakseen viestej\u00e4\u00e4n.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/the-teenage-terrorists-of-the-islamic-state/a-70182153",
    "news_time": "2024/9/11/4/49",
    "news_primary_keyword": "teini-ik\u00e4isten radikalisaatio ja is-ryhm\u00e4n vaikutus"
}