{
    "news_source": "yle_world",
    "news_id": "yle_world_7420112085",
    "news_header": "Markku Al\u00e9nin maraton peruuntui tulvien vuoksi It\u00e4vallassa.",
    "news_text": "Markku Al\u00e9nin maratonreissu It\u00e4valtaan muuttui taisteluksi tulvavesi\u00e4 vastaan, kun maraton peruttiin valtavien vesimassojen vuoksi. Viikonlopun aikana alueelle satoi 20 sentti\u00e4 vett\u00e4, mik\u00e4 on viisi kertaa kuukauden keskim\u00e4\u00e4r\u00e4inen sadem\u00e4\u00e4r\u00e4. Tulvat ovat vaivanneet laajasti Keski-Eurooppaa, ja Al\u00e9nin oli l\u00f6ydett\u00e4v\u00e4 uusi reitti Wieniin, kun liikenne oli sekaisin ja monet tiet olivat veden vallassa.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20112085",
    "news_time": "2024/9/19/8/4",
    "news_primary_keyword": "tulvat ja maratonjuoksu"
}