{
    "news_source": "yle_world",
    "news_id": "yle_world_7420112096",
    "news_header": "Kreml kritisoi Metan p\u00e4\u00e4t\u00f6st\u00e4 kielt\u00e4\u00e4 Ven\u00e4j\u00e4n valtion mediat.",
    "news_text": "Kreml ilmoitti tiistaina, ett\u00e4 Meta, Facebookin omistava teknologiayhti\u00f6, h\u00e4p\u00e4isee itsens\u00e4 kielt\u00e4m\u00e4ll\u00e4 Ven\u00e4j\u00e4n valtion mediat alustoiltaan. Kremlin mukaan t\u00e4m\u00e4 p\u00e4\u00e4t\u00f6s vaikeuttaa Ven\u00e4j\u00e4n mahdollisuuksia normalisoida suhteitaan yhti\u00f6\u00f6n. Meta puolusti kieltoa sill\u00e4, ett\u00e4 ven\u00e4l\u00e4ismediat ovat k\u00e4ytt\u00e4neet petollisia taktiikoita salaisten vaikutusoperaatioiden toteuttamiseen netiss\u00e4.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20112096",
    "news_time": "2024/9/17/9/40",
    "news_primary_keyword": "meta ja ven\u00e4j\u00e4n valtion mediat"
}