{
    "news_source": "dw_world",
    "news_id": "dw_world_70295253",
    "news_header": "Sveitsiss\u00e4 j\u00e4rjestettiin kansan\u00e4\u00e4nestys biodiversiteetin suojelusta ja el\u00e4kerahoituksen uudistamisesta.",
    "news_text": "Sveitsiss\u00e4 \u00e4\u00e4nest\u00e4j\u00e4t hylk\u00e4siv\u00e4t sunnuntaina kaksi kansallista aloitetta: biodiversiteetin suojelua koskevan aloitteen ja hallituksen tukeman el\u00e4kerahoituksen uudistuksen. Biodiversiteetti-aloite, joka oli jo hyl\u00e4tty hallituksen ja parlamentin toimesta, pyrki muuttamaan lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6\u00e4 suojellun maan m\u00e4\u00e4r\u00e4n lis\u00e4\u00e4miseksi. Vihre\u00e4 puolue ilmaisi pettymyksens\u00e4 tuloksiin ja varoitti, ett\u00e4 kolmasosa lajeista ja puolet elinymp\u00e4rist\u00f6ist\u00e4 ovat uhattuna. El\u00e4kerahoituksen uudistus olisi vaatinut ty\u00f6nantajien ja ty\u00f6ntekij\u00f6iden maksujen nostamista, mutta ammattiliitot varoittivat, ett\u00e4 ihmiset joutuisivat maksamaan enemm\u00e4n samalla kun el\u00e4kkeet pienenev\u00e4t.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/swiss-voters-reject-biodiversity-pension-reforms/a-70295253",
    "news_time": "2024/9/22/15/27",
    "news_primary_keyword": "biodiversiteetti ja el\u00e4kerahoitus"
}