{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_70205740",
    "news_header": "Britannian p\u00e4\u00e4ministeri keskustelee pitk\u00e4n kantaman ohjuksista Valkoisessa talossa",
    "news_text": "Britannian p\u00e4\u00e4ministeri Keir Starmer vierailee Valkoisessa talossa keskustellakseen Yhdysvaltain presidentti Joe Bidenin kanssa Ukrainan pitk\u00e4n kantaman ohjuskyvyst\u00e4. Ukraina toivoo Bidenin hyv\u00e4ksynt\u00e4\u00e4 Storm Shadow -ohjusten k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n. Kiina puolestaan korostaa neuvottelujen merkityst\u00e4 konflikteissa, kuten Ukrainassa. EU tuomitsee Iranin ohjusten siirron Ven\u00e4j\u00e4lle ja aikoo ottaa k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n uusia rajoittavia toimenpiteit\u00e4. Samaan aikaan Saksa ja Liettua ovat sopineet saksalaisen prikaatin sijoittamisesta Liettuaan vastauksena Ven\u00e4j\u00e4n hy\u00f6kk\u00e4ykseen. Ven\u00e4j\u00e4n FSB on syytt\u00e4nyt kuutta brittil\u00e4ist\u00e4 diplomaattia vakoilusta.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/ukraine-updates-biden-starmer-to-talk-long-range-arms/live-70205740",
    "news_time": "2024/9/13/4/27",
    "news_primary_keyword": "ukraina"
}