{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_70123969",
    "news_header": "Volkswagen harkitsee tehtaiden sulkemista Saksassa",
    "news_text": "Volkswagen ilmoitti harkitsevansa tehtaiden sulkemista Saksassa, mik\u00e4 on ennenn\u00e4kem\u00e4t\u00f6nt\u00e4 yhti\u00f6n 87-vuotisessa historiassa. Yhti\u00f6n johto katsoo, ett\u00e4 se on pakotettu lopettamaan ty\u00f6suhdeturvaohjelman, joka on ollut voimassa vuodesta 1994. Teollisuusasiantuntijat puhuvat merkitt\u00e4v\u00e4st\u00e4 paradigman muutoksesta, ja VW:n on leikattava kustannuksia 4 miljardia euroa. Tehtaiden sulkeminen ja irtisanomiset eiv\u00e4t ole en\u00e4\u00e4 poissuljettuja, ja yhti\u00f6 aikoo aloittaa laajat uudelleenrakennukset. Ty\u00f6ntekij\u00f6iden ja ammattiliittojen vastustus on voimakasta, mutta asiantuntijat uskovat, ett\u00e4 sulkemiset ovat v\u00e4ist\u00e4m\u00e4tt\u00f6mi\u00e4.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/vw-s-warning-on-plant-closures-in-germany-causes-outcry/a-70123969",
    "news_time": "2024/9/3/16/9",
    "news_primary_keyword": "volkswagen"
}