{
    "news_source": "yle_world",
    "news_id": "yle_world_7420112867",
    "news_header": "Brasilia siirtym\u00e4ss\u00e4 tuntia my\u00f6hemp\u00e4\u00e4n aikavy\u00f6hykkeeseen s\u00e4hk\u00f6n s\u00e4\u00e4st\u00e4miseksi.",
    "news_text": "Brasilian energiaviranomaiset ovat ehdottaneet maan siirtymist\u00e4 toiseen aikavy\u00f6hykkeeseen tuntia eteenp\u00e4in s\u00e4hk\u00f6n s\u00e4\u00e4st\u00e4miseksi. T\u00e4m\u00e4 muutos on seurausta poikkeuksellisesta kuivuudesta Amazonin alueella, mik\u00e4 on vaikuttanut vesivoiman tuotantoon. Presidentti Lula da Silva voi hyv\u00e4ksy\u00e4 esityksen, joka palauttaisi my\u00f6s aiemman 'p\u00e4iv\u00e4nvalon s\u00e4\u00e4st\u00f6ajan', joka lakkautettiin vuonna 2019.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20112867",
    "news_time": "2024/9/20/7/22",
    "news_primary_keyword": "s\u00e4hk\u00f6n s\u00e4\u00e4st\u00e4minen brasilian kuivuuden vuoksi"
}