{
    "news_source": "yle_business",
    "news_id": "yle_business_7420111229",
    "news_header": "Suomalaiset vanhemmat suunnittelevat ty\u00f6paikan vaihtoa, jos toimistopakko lis\u00e4\u00e4ntyy.",
    "news_text": "Kyselytutkimuksen mukaan l\u00e4hes 70 prosenttia ty\u00f6ss\u00e4k\u00e4yvist\u00e4 vanhemmista Suomessa kokee ty\u00f6nantajiensa antavan v\u00e4\u00e4ri\u00e4 lupauksia joustavasta ty\u00f6st\u00e4. 77 prosenttia on kokenut et\u00e4ty\u00f6mahdollisuuksien heikentymist\u00e4 koronapandemian j\u00e4lkeen, mik\u00e4 on vaikuttanut heid\u00e4n el\u00e4m\u00e4\u00e4ns\u00e4 kielteisesti. Monet vanhemmat suunnittelevat ty\u00f6paikan vaihtoa, jos toimistopakkoa lis\u00e4t\u00e4\u00e4n. Et\u00e4ty\u00f6n k\u00e4yt\u00e4nt\u00f6jen sopiminen ja selke\u00e4t ohjeet ovat t\u00e4rkeit\u00e4, ja ty\u00f6ntekij\u00f6iden tulisi neuvotella et\u00e4ty\u00f6mahdollisuuksista. Suomessa ei ole erillist\u00e4 et\u00e4ty\u00f6lains\u00e4\u00e4d\u00e4nt\u00f6\u00e4, mutta Euroopassa on solmittu puitesopimus et\u00e4ty\u00f6st\u00e4.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20111229",
    "news_time": "2024/9/13/14/19",
    "news_primary_keyword": "ty\u00f6ntekij\u00f6iden kokemukset et\u00e4ty\u00f6st\u00e4 ja toimistopakosta"
}