{
    "news_source": "dw_business",
    "news_id": "dw_business_70112417",
    "news_header": "AfD:n nousu It\u00e4-Saksassa her\u00e4tt\u00e4\u00e4 huolta taloudesta ja politiikasta",
    "news_text": "AfD nousi vahvimmaksi puolueeksi Th\u00fcringeniss\u00e4 ja l\u00e4hes tasoitti Christian-demokraattisen unionin (CDU) kanssa Saksissa, mik\u00e4 her\u00e4tt\u00e4\u00e4 pelkoja poliittisesta siirtymisest\u00e4 oikealle entisess\u00e4 It\u00e4-Saksassa. AfD:n johtajat vaativat roolia aluehallinnossa, mutta CDU on torjunut yhteisty\u00f6n. Talousasiantuntijat varoittavat, ett\u00e4 AfD:n voitto voisi heikent\u00e4\u00e4 sijoitusilmapiiri\u00e4 ja pahentaa osaajapulaa It\u00e4-Saksassa. Heid\u00e4n mukaansa AfD:n politiikka voi johtaa yritysten ja osaajien l\u00e4ht\u00f6\u00f6n, mik\u00e4 vaikuttaisi negatiivisesti alueen talouteen.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/german-businesses-worried-about-far-right-gains-in-the-east/a-70112417",
    "news_time": "2024/9/2/14/32",
    "news_primary_keyword": "afd:n nousu ja sen taloudelliset seuraukset"
}