{
    "news_source": "yle_world",
    "news_id": "yle_world_7420113298",
    "news_header": "Paavi Franciscus perui esiintymiset flunssan vuoksi.",
    "news_text": "Paavi Franciscus on perunut maanantaille suunnitellut julkiset esiintymiset liev\u00e4n flunssan vuoksi. Vatikaanin mukaan peruminen on varotoimenpide. Paavin on m\u00e4\u00e4r\u00e4 matkustaa torstaina Luxemburgiin ja viett\u00e4\u00e4 loppuviikko Belgiassa. H\u00e4nell\u00e4 on ollut terveysongelmia viime vuosina.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20113298",
    "news_time": "2024/9/23/7/28",
    "news_primary_keyword": "paavi franciscus"
}