{
    "news_source": "dw",
    "news_id": "dw_70171262",
    "news_header": "Beethoven-festivaali Bonnissa keskittyy demokratiaan",
    "news_text": "T\u00e4m\u00e4n vuoden Beethoven-festivaali Bonnissa avattiin puheilla, jotka korostivat demokratian merkityst\u00e4. Festivaali, joka kest\u00e4\u00e4 lokakuun 3. p\u00e4iv\u00e4\u00e4n saakka, tuo yhteen noin 100 tapahtumaa. Puheissa k\u00e4siteltiin my\u00f6s \u00e4\u00e4rioikeiston nousua Saksassa ja korostettiin kansalaisten osallistumisen t\u00e4rkeytt\u00e4 kulttuurissa ja demokratiassa. Festivaalin motto 'Yhdess\u00e4' heijastaa halua tuoda kulttuuri l\u00e4hemm\u00e4ksi kansaa. Avauskonsertissa esiintyi my\u00f6s teknomusiikkib\u00e4ndi, mik\u00e4 osoittaa festivaalin innovatiivista l\u00e4hestymistapaa klassiseen musiikkiin. Ilmastoaktivisti Luisa Neubauer puhui maailman tilasta Beethovenin musiikin s\u00e4estyksell\u00e4, mik\u00e4 her\u00e4tti suurta huomiota.",
    "news_url": "https://www.dw.com/en/beethovenfest-making-classical-music-accessible-to-all/a-70171262",
    "news_time": "2024/9/10/7/12",
    "news_primary_keyword": "beethoven-festivaali"
}