{
    "news_source": "yle_world",
    "news_id": "yle_world_7420112008",
    "news_header": "Intia aikoo j\u00e4rjest\u00e4\u00e4 v\u00e4est\u00f6nlaskennan",
    "news_text": "Intian sis\u00e4ministeri Amit Shah ilmoitti, ett\u00e4 maa aikoo pian j\u00e4rjest\u00e4\u00e4 pitk\u00e4\u00e4n lyk\u00e4tyn v\u00e4est\u00f6nlaskennan, joka piti tehd\u00e4 vuonna 2021, mutta se on viiv\u00e4stynyt koronapandemian sek\u00e4 teknisten ja logististen ongelmien vuoksi.",
    "news_url": "https://yle.fi/a/74-20112008",
    "news_time": "2024/9/17/5/40",
    "news_primary_keyword": "intia"
}